{"id": 1038450049439674369, "date": "2018-09-08", "time": "10:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 961272938388443138, "username": "JimFerrari10", "tweet": "Levando em conta o que aconteceu com Bolsonaro e Silvanio Barbosa est\u00e1 semana, o candidato mais seguro hoje chama-se Luis In\u00e1cio Lula da Silva.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JimFerrari10/status/1038450049439674369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449955990646785, "date": "2018-09-08", "time": "10:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3232357222, "username": "Eniratac", "tweet": "Aguardou dois dias pra isso?Escrit\u00f3rio da ONU para direitos humanos condena ataque a Bolsonaro  http://www.tnh1.com.br/noticia/nid/escritorio-da-onu-para-direitos-humanos-condena-ataque-a-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @PortalTNH1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eniratac/status/1038449955990646785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PortalTNH1"}
{"id": 1038445975424192512, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 57330930, "username": "RNordeste", "tweet": "Foi uma a\u00e7\u00e3o articulada e tava lotado de infiltrado no meio. D\u00e1 pra ver direito o cara dando porrada no ba\u00e7o do Bolsonaro.  https://www.facebook.com/Rnordeste/posts/1721514647976258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RNordeste/status/1038445975424192512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445644061523968, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 814676819450482688, "username": "oxeanso", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc @Silveiroso Ma\u00e7a \u00e9 rolim\u00e3, como tu e tua irm\u00e3.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxeanso/status/1038445644061523968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Silveiroso,psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038444675311513600, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1031003173014646784, "username": "MadsonFersan", "tweet": "Sobre Bolsonaro, \u00e9 incr\u00edvel a capacidade de hipocrisia de muitos que o defende. \u00c9 como Eduardo Cunha falou ao fim do seu voto no impeachment de  Dilma...\"Que Deus tenha miseric\u00f3rdia dessa na\u00e7\u00e3o\".", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MadsonFersan/status/1038444675311513600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443196945256448, "date": "2018-09-08", "time": "10:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4450583133, "username": "Valdinho69_", "tweet": "bicho eu t\u00f4 com medo no mesmo dia que o Bolsonaro levou facada eu tava falando com a Fernanda de manh\u00e3 que seria doidera se isso acontecesse aqui se ele vinhesse pra mcz, a\u00ed ontem eu tava falando sobre o Silvanio Barbosa com a minha m\u00e3e E HOJE O CARA FOI ENCONTRADO MORTO PQP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdinho69_/status/1038443196945256448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442610824765441, "date": "2018-09-08", "time": "10:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "Boletim: Bolsonaro est\u00e1 consciente e em boas condi\u00e7\u00f5es -  http://www.reportermaceio.com.br/boletim-bolsonaro-esta-consciente-e-em-boas-condicoes/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/qEFezH6GYf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1038442610824765441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439243230728192, "date": "2018-09-08", "time": "09:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 153770299, "username": "LucasRochaMota", "tweet": "@13_levi Negativo. Isso n\u00e3o tem nada a ver com presidente A ou B, candidato C ou D. Bolsonaro ser eleito n\u00e3o \u00e9 garantia alguma de maior puni\u00e7\u00e3o. Principalmente pra pol\u00edtico, que fazem as leis...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasRochaMota/status/1038439243230728192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "13_levi"}
{"id": 1038436895917834240, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1973292248, "username": "paulojr966", "tweet": "@visaomacro Bom dia meu amigo sou eleitor de bolsonaro vou votar nele e na chapa dele por mais que me dou a ver o meu futuro Presidente daquela maneira H\u00e1 uma grande diferen\u00e7a entre Justi\u00e7a e Vingan\u00e7a o que voc\u00ea prop\u00f4s A Vingan\u00e7a n\u00f3s queremos Justi\u00e7a queremos saber quem foi quem mandou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulojr966/status/1038436895917834240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "visaomacro"}
{"id": 1038436230504112129, "date": "2018-09-08", "time": "09:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 145586895, "username": "odilonrios", "tweet": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de M\u00e9dicos em xeque no caso Bolsonaro  http://reporternordeste.com.br/blogs/melhor-politica/associacao-brasileira-de-medicos-em-xeque-no-caso-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odilonrios/status/1038436230504112129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435891860172800, "date": "2018-09-08", "time": "09:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@B17Thalia @VitoriaBOliver Oremos para que dia 17 n\u00e3o sermos trollados pelas urnas! O povo est\u00e1 acordado! \u201cCampanha de Bolsonaro\u201d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1038435891860172800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitoriaBOliver,B17Thalia"}
{"id": 1038434987052294144, "date": "2018-09-08", "time": "09:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@B17Thalia @VelhaAmelia Todos \u00e9 que fazem sua campanha, n\u00e3o vi partido nenhum em todos os v\u00eddeos que assisti sobre a recep\u00e7\u00e3o do Bolsonaro! Acho que o Brasil acordou, e oremos pelo dia 17 as urnas n\u00e3o nos trollar! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1038434987052294144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VelhaAmelia,B17Thalia"}
{"id": 1038432914034360320, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 175195298, "username": "13_levi", "tweet": "Por isso o bolsonaro precisa ser o presidente. Chega de impunidade! Chega de pol\u00edticos defendendo direito de bandido. Nada acontece com criminosos no Brasil!  https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1038192689269813249\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/13_levi/status/1038432914034360320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430570789974022, "date": "2018-09-08", "time": "09:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 469373450, "username": "rosariocharise", "tweet": "Agressor de Bolsonaro \u00e9 indiciado pela PF por 'atentado pessoal por inconformismo pol\u00edtico'  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/07/agressor-de-bolsonaro-e-investigado-pela-pf-com-base-na-lei-de-seguranca-nacional.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosariocharise/status/1038430570789974022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428496006205443, "date": "2018-09-08", "time": "09:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 45545157, "username": "davisoaresal", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 consciente e em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, diz novo boletim m\u00e9dico  https://diariodopoder.com.br/bolsonaro-esta-consciente-e-em-boas-condicoes-clinicas-diz-novo-boletim-medico/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davisoaresal/status/1038428496006205443", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428458123186177, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 307510735, "username": "antenacritica", "tweet": "Xuxa Meneghel manda mensagem de apoio a Bolsonaro ap\u00f3s\u00a0atentado  http://www.antenacritica.com.br/noticia/blogs/tvzando/xuxa-meneghel-manda-mensagem-de-apoio-a-bolsonaro-apos-atentado\u00a0\u2026 pic.twitter.com/JIhir8PXHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antenacritica/status/1038428458123186177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428179935838208, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/UuSD1rjmU9U?aJana\u00a0\u2026\u00edna Paschoal desmascara a M\u00eddia em Apoio a Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1038428179935838208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038426171954753536, "date": "2018-09-08", "time": "08:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5DgGHTxeilo?aOrando\u00a0\u2026 por Bolsonaro no hospital!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1038426171954753536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038424708725854208, "date": "2018-09-08", "time": "08:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 794201400611897344, "username": "2llyzmendonca", "tweet": "Uhhhhh... huuuuu... !!   Bolsonaro Presidente do Brasil !!!BOLSONARO PRESIDENTE 17  https://twitter.com/Veve_Lima1/status/1038233121785884672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2llyzmendonca/status/1038424708725854208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424054959497216, "date": "2018-09-08", "time": "08:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 81637769, "username": "evandrocolatino", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado:  http://youtu.be/CuLbbTRNWEA?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evandrocolatino/status/1038424054959497216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038423966946418689, "date": "2018-09-08", "time": "08:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "Agressor de Bolsonaro \u00e9 transferido para pres\u00eddio no MS -  http://www.reportermaceio.com.br/agressor-de-bolsonaro-e-transferido-para-presidio-no-ms/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/EGvdrlzRgD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1038423966946418689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421660842553344, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 74137088, "username": "EdinaldoMarques", "tweet": "A quase totalidade da imprensa tendenciosa e esquerdista do pa\u00eds insiste em comparar o que ocorreu com Bolsonaro,com os tiros disparados no \u00f4nibus da pr\u00e9-campanha feita por Lula.Perguntem a PF,qual a conclus\u00e3o das investiga\u00e7\u00f5es sobre os tiros dados no \u00f4nibus.Que imprensa NOJENTA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdinaldoMarques/status/1038421660842553344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421115520073729, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 252288848, "username": "alfabuarque", "tweet": "@jairbolsonaro @MarlonTg N\u00e3o vai perder nem que sinta falta, amigo \u00e9 quem est\u00e1 junto com vc pra querer o bem maior seu, dele, dos seus filhos e pessoas ao redor...Quem lhe excluir, s\u00e3o os que s\u00f3 pensam em si e as vezes em alguns da fam\u00edlia mais pr\u00f3ximos, s\u00e3o os que recebem algum tipo de favorecimento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alfabuarque/status/1038421115520073729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarlonTg,jairbolsonaro"}
{"id": 1038420747285348352, "date": "2018-09-08", "time": "08:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 74137088, "username": "EdinaldoMarques", "tweet": "Por pouco n\u00e3o mataram candidato a presidente Jair Bolsonaro. De que \u00e9 feito o ser humano?Tentar tirar a vida de algu\u00e9m por discordar de suas ideias,passa do toler\u00e1vel. Se a PF investigar o fato,como diz,ir\u00e1 chegar aos mandantes da tentativa de homic\u00eddio.Que apag\u00e3o de princ\u00edpios!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdinaldoMarques/status/1038420747285348352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420086057525248, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2497437769, "username": "mf3832068", "tweet": "Palmeiras x Corinthians no domingo e voc\u00eas se preocupando com o Bolsonaro, lament\u00e1vel em pessoal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mf3832068/status/1038420086057525248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418993177133056, "date": "2018-09-08", "time": "08:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "Qual ser\u00e1 o impacto do atentado contra Bolsonaro na corrida eleitoral? -  http://www.reportermaceio.com.br/qual-sera-o-impacto-do-atentado-contra-bolsonaro-na-corrida-eleitoral/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/0v5E3qPn2A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1038418993177133056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418532772372480, "date": "2018-09-08", "time": "08:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3089137035, "username": "eassimnet", "tweet": "Duvidar da facada em Bolsonaro \u00e9 fal\u00eancia do processo\u00a0eleitoral  https://eassim.net/duvidar-da-facada-em-bolsonaro-e-falencia-do-processo-eleitoral/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/cRAweItSSm", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eassimnet/status/1038418532772372480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415045691092993, "date": "2018-09-08", "time": "08:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 297173415, "username": "BardoMessias", "tweet": "Maria do Ros\u00e1rio manda advogado para defender homem que esfaqueou Bolsonaro.  http://www.odetetive.com/2018/09/maria-do-rosario-manda-advogado-para.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BardoMessias/status/1038415045691092993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413589214896128, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 57534087, "username": "Lamecci", "tweet": "@Nani_Azevedo Regrann from @nani_azevedo  -  #Repost @PastorMalafaia with get_repost\u30fb\u30fb\u30fbOrando por Bolsonaro no hospital.  ELE VAI SE LEVANTAR !!!! \ud83d\ude4f  - #regrann  https://www.instagram.com/p/Bndq4GthW13/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1rq3wwwdv7v8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost,#regrann", "link": "https://twitter.com/Lamecci/status/1038413589214896128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nani_Azevedo,PastorMalafaia"}
{"id": 1038412354449498113, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:52", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "Bolsonaro: \u201cAcharam que iam tirar o pangar\u00e9 velho da disputa\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111683\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1038412354449498113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412041344753665, "date": "2018-09-08", "time": "08:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "@JovemPanNews Quem incita de manh\u00e3 a tarde chamando Bolsonaro de:Nazista,fascista,mis\u00f3gino, racista e outros?S\u00f3 n\u00e3o o fazem a noite, pq \u00e9 o \u00fanico programa jornal\u00edstico de verdade...Fica a dica:\u201cTomem vergonha na cara!\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1038412041344753665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews"}
{"id": 1038410714879283200, "date": "2018-09-08", "time": "07:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 91321902, "username": "_JP7", "tweet": "@CarlosBolsonaro @Justiceiro_Sujo Bolsonaro vai ser eleito no primeiro turno, pra calar a boca da maior parte da midia e de jornalistas inclusive de sites de relacionamento, quanta sacanagem ate o facebook e twitter estao contra ele vejam o numero de postagens de seguidores do mito que estao sendo apagadas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_JP7/status/1038410714879283200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Justiceiro_Sujo,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038409261062094848, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1017638108714668032, "username": "paulovieirarijo", "tweet": "AD\u00c9LIO, O HOMEM QUE TENTOU MATAR BOLSONARO.  https://youtu.be/OsmTun-P9R0\u00a0  https://gab.ai/paulovieirarijo/posts/34482079\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulovieirarijo/status/1038409261062094848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409057931939840, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2910789525, "username": "lourensantsigma", "tweet": "Agressor que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 transferido para pres\u00eddio em Campo Grande  http://dlvr.it/QjXKGT\u00a0 pic.twitter.com/nMLV6uwPhd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lourensantsigma/status/1038409057931939840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407499051872256, "date": "2018-09-08", "time": "07:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 91321902, "username": "_JP7", "tweet": "@faca49760943 @FORTEEVINGADOR @jessicatarg @Ciceroz_ @marsindx Pessoal do PT continua jogando sujo primeiro o ministro depoos eduardo campos agora bolsonaro so nao ver quem nao quer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_JP7/status/1038407499051872256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marsindx,Ciceroz_,jessicatarg,FORTEEVINGADOR,faca49760943"}
{"id": 1038406185651589120, "date": "2018-09-08", "time": "07:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iE7eiu3GTYM?aOLAVO\u00a0\u2026 DE CARVALHO E JOICE ANALISAM O ATENTADO CONTRA BOLSONARO AO VIVO AGORA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1038406185651589120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038406138520330240, "date": "2018-09-08", "time": "07:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 42986690, "username": "lgimmy", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Cad\u00ea a OAB?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgimmy/status/1038406138520330240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038405255933784065, "date": "2018-09-08", "time": "07:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Q60Jv2kv1c4?aDestaques\u00a0\u2026 a Jair Bolsonaro na TV, preocupam candidatos. 08/09/2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1038405255933784065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038394338760380417, "date": "2018-09-08", "time": "06:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 330115116, "username": "TribunaHJ", "tweet": "ONU para direitos humanos condena ataque a Bolsonaro  http://bit.ly/2NVRNur\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TribunaHJ/status/1038394338760380417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038394103241863168, "date": "2018-09-08", "time": "06:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 611332817, "username": "MaluMoura86", "tweet": "A pastagem mais sensata que vi at\u00e9 agora! Mas ngm que est\u00e1 a\u00ed revoltado( e com raz\u00e3o, pois foi um ato de viol\u00eancia) com o atentado contra Bolsonaro, nenhum foi solid\u00e1rio assim com a morte de Marielle, claro ela era l\u00e9sbica e negra, quem se importa...  https://www.facebook.com/100003236839247/posts/1848094521975091/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluMoura86/status/1038394103241863168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392226022412288, "date": "2018-09-08", "time": "06:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4802647035, "username": "loucadsampa", "tweet": "@CrisMenshova Quem esfaqueou o Bolso foi primeiro a imprensa. Cara ta tudo dominado. Aqui em Maceio fiquei surpresa muito Bolsonaro! Como Mourao disse pegam palavras soltas dele p dizer q \u00e9 autoritario, homofobico e tudo mais! Nojo de tudo isso. Ele tem meu voto!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loucadsampa/status/1038392226022412288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrisMenshova"}
{"id": 1038391644926758913, "date": "2018-09-08", "time": "06:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3135443699, "username": "juniortorino73", "tweet": "Vamos #DireitaUnida apoiar a escritora, e apoiadora do Bolsonaro.  https://twitter.com/ericachristieh/status/1038390314598375424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/juniortorino73/status/1038391644926758913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391344966901760, "date": "2018-09-08", "time": "06:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3135443699, "username": "juniortorino73", "tweet": "@jairbolsonaro @CamargoJB17 @ericachristieh Voc\u00ea ver\u00e1 a quantidade de gente boa que estar\u00e1 lhe apoiado e inclusive lendo seus livros. Parab\u00e9ns pela postura e vamos a luta", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniortorino73/status/1038391344966901760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ericachristieh,CamargoJB17,jairbolsonaro"}
{"id": 1038390914107039744, "date": "2018-09-08", "time": "06:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 57534087, "username": "Lamecci", "tweet": "@Nani_Azevedo Regrann from @nani_azevedo  -  #Repost @PastorMalafaia with get_repost\u30fb\u30fb\u30fbOrando por Bolsonaro no hospital.  ELE VAI SE LEVANTAR !!!! \ud83d\ude4f  - #regrann  https://www.instagram.com/p/BndrUBahmxoSXr92QA2Sf2IBI4sRzLpVcYMvrw0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1i09hir7265nv\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost,#regrann", "link": "https://twitter.com/Lamecci/status/1038390914107039744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nani_Azevedo,PastorMalafaia"}
{"id": 1038385450891796481, "date": "2018-09-08", "time": "06:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 794201400611897344, "username": "2llyzmendonca", "tweet": "@PastorMalafaia Sr. Silas Deus o proteja !!! Agradecemos pelo gesto de solidariedade e f\u00e9 para com o nosso futuro presidente Jair Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2llyzmendonca/status/1038385450891796481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038383558803509248, "date": "2018-09-08", "time": "06:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 860703381022814208, "username": "Sonia06292296", "tweet": "Vamos orar todo o Brasil p l\u00e1 sa\u00fade do nosso futuro presidente Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sonia06292296/status/1038383558803509248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383274052210688, "date": "2018-09-08", "time": "06:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 919026313951838208, "username": "PatriotaAlagoas", "tweet": "Olavo de Carvalho - Bolsonaro e os assassinos coitadinhos  https://www.youtube.com/watch?v=N02U_kidfE8&feature=share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatriotaAlagoas/status/1038383274052210688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382906752856064, "date": "2018-09-08", "time": "06:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 319892216, "username": "RealDeodorense", "tweet": "Agressor de Bolsonaro conta com quatro advogados particulares  http://www.realdeodorense.com.br/noticias/brasilmundo/agressor-de-bolsonaro-conta-com-quatro-advogados-particulares/19537\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDeodorense/status/1038382906752856064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038381675162599424, "date": "2018-09-08", "time": "06:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 353734157, "username": "Rafaela7Menezes", "tweet": "@jairbolsonaro @SchuldinerSieg @CLUBEFOLLOWBACK @LuizFer20516460 @LuizCAMFernando Kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaela7Menezes/status/1038381675162599424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizCAMFernando,LuizFer20516460,CLUBEFOLLOWBACK,SchuldinerSieg,jairbolsonaro"}
{"id": 1038379784806514689, "date": "2018-09-08", "time": "05:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4802647035, "username": "loucadsampa", "tweet": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @JaqueStrass Eu tb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loucadsampa/status/1038379784806514689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaqueStrass,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038371200991473664, "date": "2018-09-08", "time": "05:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 937754162363760642, "username": "felipecbaracho", "tweet": "Entao a culpa foi do Bolsonaro? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Olhe, \u00e9 mta canalhice.  https://twitter.com/jornaloglobo/status/1038187564296032256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipecbaracho/status/1038371200991473664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038367968873336832, "date": "2018-09-08", "time": "05:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 75811584, "username": "Gilsonromeiro", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus, precisamos logo desse soldado. Avante e estamos todos firme na campanha, assumimos na sua aus\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gilsonromeiro/status/1038367968873336832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038365030817902592, "date": "2018-09-08", "time": "04:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 239922925, "username": "aguia114", "tweet": "@DaniloGentili @AquelaLara Falei disso ontem e sem achar absurdo a compara\u00e7\u00e3o, pois morrer (foi uma tentativa de homic\u00eddio) \u00e9 t\u00e3o grave (mais grave) do que ser estuprada. E a mulher n\u00e3o pede isso quando usa roupa decotada, assim como Bolsonaro n\u00e3o pede viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguia114/status/1038365030817902592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AquelaLara,DaniloGentili"}
{"id": 1038363820702531586, "date": "2018-09-08", "time": "04:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 36547362, "username": "apopaiva", "tweet": "\"\u00c9 inaceit\u00e1vel ouvir coisas como 'quem planta, colhe', (...), vindo d pessoas q, at\u00e9 ontem, pediam a efetiva\u00e7\u00e3o dos direitoshumanos.\"#Presidente #eleicoes2018Negar o atentado contra Bolsonaro \u00e9 descolamento preocupante da realidade. Via @blogdosakamoto https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2018/09/07/negar-o-atentado-contra-bolsonaro-e-descolamento-preocupante-da-realidade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Presidente,#eleicoes2018Negar", "link": "https://twitter.com/apopaiva/status/1038363820702531586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto"}
{"id": 1038361933802627072, "date": "2018-09-08", "time": "04:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 814676819450482688, "username": "oxeanso", "tweet": "@PSL_Nacional @jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc @HermesTeixeira5 Ah, em quest\u00e3o de beleza, vc superou a do bator\u00e9. pic.twitter.com/YkEDvd5xM9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxeanso/status/1038361933802627072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HermesTeixeira5,psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1038358716305879043, "date": "2018-09-08", "time": "04:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 814676819450482688, "username": "oxeanso", "tweet": "@PSL_Nacional @jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc @HermesTeixeira5 Agora deu peste. Que isso? Conven\u00e7\u00e3o da Hinnode? Ah vai a merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxeanso/status/1038358716305879043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HermesTeixeira5,psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1038356257822920704, "date": "2018-09-08", "time": "04:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Depen quer transferir agressor de Bolsonaro para Campo Grande //  http://www.na10.com.br/geral/depen-quer-transferir-agressor-de-bolsonaro-para-campo-grande/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/rBTCdHiY4B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1038356257822920704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038354369966747650, "date": "2018-09-08", "time": "04:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Advogado de agressor de Bolsonaro j\u00e1 defendeu Bola, no caso Bruno //  http://www.na10.com.br/geral/advogado-de-agressor-de-bolsonaro-ja-defendeu-bola-no-caso-bruno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1038354369966747650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038353590841237504, "date": "2018-09-08", "time": "04:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1888457059, "username": "welllengton2015", "tweet": "Bom dia que Deus lide melhorar meu futuro presidente BOLSONARO \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c em Macei\u00f3, Brazil  https://www.instagram.com/p/BndaHOEBEcr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=cvigjz8f0wke\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/welllengton2015/status/1038353590841237504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038353229602537472, "date": "2018-09-08", "time": "04:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Agressor de Bolsonaro deixa PF ap\u00f3s novo interrogat\u00f3rio //  http://www.na10.com.br/geral/agressor-de-bolsonaro-deixa-pf-apos-novo-interrogatorio/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/6ooouczYut", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1038353229602537472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038352732724387840, "date": "2018-09-08", "time": "04:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 345359095, "username": "_ziamxuxuzinho", "tweet": "@Mamae_pink Ent\u00e3o foi vc q atacou o Bolsonaro ne bonito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ziamxuxuzinho/status/1038352732724387840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mamae_pink"}
{"id": 1038352447973085184, "date": "2018-09-08", "time": "04:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3089137035, "username": "eassimnet", "tweet": "Defesa vai pedir exame de sanidade mental para agressor de\u00a0Bolsonaro  https://eassim.net/defesa-vai-pedir-exame-de-sanidade-mental-para-agressor-de-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/yQYomDwjAQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eassimnet/status/1038352447973085184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038350946940723200, "date": "2018-09-08", "time": "03:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 64860101, "username": "jabsbarros", "tweet": "Nenhuma caravana merece ataque, ningu\u00e9m merece morrer e ningu\u00e9m merece ser esfaqueado por pensar diferente. Mas a justi\u00e7a tem que ser pra todos. Quem matou Mariele? Quem atacou a caravana de Lula? E quem esfaqueou Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jabsbarros/status/1038350946940723200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038348900472692736, "date": "2018-09-08", "time": "03:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 77237640, "username": "marcelofirmino", "tweet": "Bolsonaro desiste de campanha eleitoral nas ruas, segundo o filho   https://eassim.net/bolsonaro-desiste-de-campanha-eleitoral-nas-ruas-segundo-o-filho/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelofirmino/status/1038348900472692736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038348238758273024, "date": "2018-09-08", "time": "03:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3089137035, "username": "eassimnet", "tweet": "Bolsonaro desiste de campanha eleitoral nas ruas, segundo o\u00a0filho  https://eassim.net/bolsonaro-desiste-de-campanha-eleitoral-nas-ruas-segundo-o-filho/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eassimnet/status/1038348238758273024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038347702206164993, "date": "2018-09-08", "time": "03:45:58", "timezone": "CDT", "user_id": 229612465, "username": "brauhardt", "tweet": "Nem seis da manh\u00e3 do s\u00e1bado de feriado e ja tem bolsonaro na tl. Deus que me dibre e guarde", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brauhardt/status/1038347702206164993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038344467730710528, "date": "2018-09-08", "time": "03:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2910789525, "username": "lourensantsigma", "tweet": "Cen\u00e1rio: Bolsonaro \u00e9 refrat\u00e1rio \u00e0s regras de seguran\u00e7a  http://dlvr.it/QjWScB\u00a0 pic.twitter.com/UjDRVCXXBs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lourensantsigma/status/1038344467730710528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038308012241440768, "date": "2018-09-08", "time": "01:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1007911279, "username": "saojanwario", "tweet": "@amanda_roieski @RamonMeloVEVO o do rt, pra mim, foi uma coisa tipo rindo pq o bolsonaro tava ganhando o outro n\u00e3o tinha visto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saojanwario/status/1038308012241440768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RamonMeloVEVO,amanda_roieski"}
{"id": 1038305874035580929, "date": "2018-09-08", "time": "00:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3135443699, "username": "juniortorino73", "tweet": "@jairbolsonaro @matteosalvinimi @SgrazX No Brasil vivemos um genoc\u00eddio, onde fomos desarmardos pelo governo corrupto do ladr\u00e3o Lula e os bandidos est\u00e3o fortemente armados. Bolsonaro defende a libera\u00e7\u00e3o do porte e posse de armaa para que posaa ser garantido o direito sagrado a legitima defesa", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniortorino73/status/1038305874035580929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SgrazX,matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038304833265180672, "date": "2018-09-08", "time": "00:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3135443699, "username": "juniortorino73", "tweet": "@jairbolsonaro @matteosalvinimi @SgrazX Primeiro nunca houve ditadura e sim o glorioso regime militar, Bolsonaro \u00e9 casado com a filha de um negro e tem amigos negros, tem apoiadores homossexuais e sua luta foi contra implanta\u00e7\u00e3o de um livro que incitava crian\u00e7as de 6 anos sobre sexo.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniortorino73/status/1038304833265180672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SgrazX,matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038303967799922689, "date": "2018-09-08", "time": "00:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3334212796, "username": "ron_kyu", "tweet": "@oficialvico meu filho eu tenho os melhores memes do bolsonaro levando facada do mundo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ron_kyu/status/1038303967799922689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oficialvico"}
{"id": 1038303910555996160, "date": "2018-09-08", "time": "00:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3135443699, "username": "juniortorino73", "tweet": "@jairbolsonaro @matteosalvinimi Grazzie Salvini", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniortorino73/status/1038303910555996160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038294894241046528, "date": "2018-09-08", "time": "00:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 245602006, "username": "GUYARTPOPIST", "tweet": "Tive uma conversa muito bacana com o Uber que aparentemente tinha duas d\u00e9cadas a mais que eu, sobre o Bolsonaro, e fiquei muito contente com o posicionamento dele \u00e0 respeito de como lidarmos com as diferen\u00e7as e qu\u00e3o ruim \u00e9 o discurso de \u00f3dio e como isso pode voltar contra o mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GUYARTPOPIST/status/1038294894241046528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038292938521030656, "date": "2018-09-08", "time": "00:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3334212796, "username": "ron_kyu", "tweet": "gente num \u00e9 porque eu compartilhei o meme do bolsonaro que eu sou comunista ta, quero vcs me seguindo n\u00e3o seus ratos", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ron_kyu/status/1038292938521030656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038287880983117824, "date": "2018-09-07", "time": "23:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3003473963, "username": "lmjsexuality", "tweet": "de repente todo mundo virou m\u00e9dico pra analisar se o bolsonaro foi esfaqueado ou n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjsexuality/status/1038287880983117824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038283238878441473, "date": "2018-09-07", "time": "23:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 326955902, "username": "JuninRavenclaw", "tweet": "Ah por favor viu! Me chamar de hip\u00f3crita e dizer que n\u00e3o sou crist\u00e3o por desconfiar de qualquer coisa que venha do Bolsonaro! Me poupe, a minha cren\u00e7a n\u00e3o me cega!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuninRavenclaw/status/1038283238878441473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038282052674756614, "date": "2018-09-07", "time": "23:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 91321902, "username": "_JP7", "tweet": "@BkerKali Bolsonaro \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o para pobres e ricos vai governar para todos. E nao para um pequeno grupo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_JP7/status/1038282052674756614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BkerKali"}
{"id": 1038281984563458048, "date": "2018-09-07", "time": "23:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3334212796, "username": "ron_kyu", "tweet": "@jc_rmenini vou torturar uma pessoa pq ela tem uma ideologia politica diferente da minha also me : MEU DEUS DERAM UMA FACADA NO BOLSONARO S\u00d3 PQ ELE TEM UMA IDEOLOGIO DIFERENTE PIPIPI POPOPO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ron_kyu/status/1038281984563458048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_rmenini"}
{"id": 1038277447735828480, "date": "2018-09-07", "time": "23:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1032412825992478720, "username": "Fran_Sad_", "tweet": "A Globo deveria parar de falar de Bolsonaro e falar mais de Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fran_Sad_/status/1038277447735828480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038275939010891776, "date": "2018-09-07", "time": "23:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 93079395, "username": "maxmillerbr", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/jwicdIuZtJ0?a\u00a0 Por Que a Esquerda Deve Prestar Solidariedade a Bolsonaro? #VLOG24", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VLOG24", "link": "https://twitter.com/maxmillerbr/status/1038275939010891776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038268187010387969, "date": "2018-09-07", "time": "22:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 972132710092365824, "username": "NadoAcioli", "tweet": "@Anacgraf2 Comprei 4 camisetas. Duas Bolsonaro presidente e  duas de armas... vou sair todo dia pra ver se algum comunista vem me agredir!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NadoAcioli/status/1038268187010387969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anacgraf2"}
{"id": 1038265698689138689, "date": "2018-09-07", "time": "22:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 807344150924431362, "username": "HCorreiaF", "tweet": "\u201cBolsonaro \u00e9 extremista, rep\u00fadio total a todo extremismo, al\u00e9m do mais \u00e9 machista e n\u00e3o tem pauta para os LGBTs (??)\u201d vai votar em quem ow filho da puta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HCorreiaF/status/1038265698689138689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261786342912005, "date": "2018-09-07", "time": "22:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/N02U_kidfE8?aOlavo\u00a0\u2026 de Carvalho - Bolsonaro e os assassinos coitadinhos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1038261786342912005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038261595460263936, "date": "2018-09-07", "time": "22:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "\"Apoiar o Bolsonaro \u00e9 apoiar o Brasil, quem est\u00e1 contra o Bolsonaro est\u00e1 contra o Brasil\" Olavo de Carvalho", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1038261595460263936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260462759170048, "date": "2018-09-07", "time": "21:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@dariojjunior \u201cEspalhando antenas, voc\u00eas sabem quantas antenas temos? 90mil, sabem quanto a China tem? 1milh\u00e3o\u201d ...Jornalistas calados.Muito inteligente, realmente ser\u00e1 o Bra\u00e7o Forte e M\u00e3o Amiga do Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1038260462759170048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dariojjunior"}
{"id": 1038257243177791488, "date": "2018-09-07", "time": "21:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 143235240, "username": "mariopalmeirant", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o foi v\u00edtima da viol\u00eancia que ele prega, ele foi v\u00edtima da viol\u00eancia que ele combate!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariopalmeirant/status/1038257243177791488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256971927965696, "date": "2018-09-07", "time": "21:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 978983937283325952, "username": "CursosBettas", "tweet": "Ser\u00e1 que as forjas Tauros com a possibilidade do Bolsonaro ganhar a elei\u00e7\u00e3o vai voltar aos R$30,00 reais ??? Vamos observar!!! \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80 em Macei\u00f3, Brazil  https://www.instagram.com/p/BncuZxnHGAp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10bl8yyje40ml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CursosBettas/status/1038256971927965696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256253435293697, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 160056211, "username": "mat2nd", "tweet": "@roxmo @FelipeM58453009 KKKKk eleitor do Bolsonaro votar em quem defende o bandido Lula e em desarmamentista?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mat2nd/status/1038256253435293697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeM58453009,roxmo"}
{"id": 1038255637778653184, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1973292248, "username": "paulojr966", "tweet": "@jairbolsonaro o senhor est\u00e1 na m\u00e3o de Deus o seu luta por ele e luta em nome dele e Luta pelos brasileiros em nome dos brasileiros o senhor vai voltar muito maior do que saiu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulojr966/status/1038255637778653184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038253684675760128, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2897612853, "username": "0thayse", "tweet": "Voinha falando do Bolsonaro.. era s\u00f3 o que me faltava, j\u00e1 vou botar pra dormir -.-", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0thayse/status/1038253684675760128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251065576235008, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 919026313951838208, "username": "PatriotaAlagoas", "tweet": "#MouraoNaGloboNews o Sr \u00e9 tao incrivel qnt Bolsonaro, um \u00e9 a espada o outro a bainha essenciais um com a realidade e o outro cm a paciencia.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/PatriotaAlagoas/status/1038251065576235008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250468122583040, "date": "2018-09-07", "time": "21:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 97883531, "username": "daviumaga", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/-EL5DKZj4gA?aNot\u00a0\u2026\u00edcias sobre Jair Messias Bolsonaro: 00:51h. Bolsonaro est\u00e1 est\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daviumaga/status/1038250468122583040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038248479028600832, "date": "2018-09-07", "time": "21:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 61288264, "username": "gabrielpaesrf", "tweet": "Agora \u00e9 no primeiro turno! @jairbolsonaro #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/gabrielpaesrf/status/1038248479028600832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038247372629979137, "date": "2018-09-07", "time": "21:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 727100272762343424, "username": "CofAdelebrar", "tweet": "@rocker4mente Siiim e a mamys \"Ingrid tu soube que o Bolsonaro levou uma facada?\" Eu soube hoje hzhshzhzhhh", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CofAdelebrar/status/1038247372629979137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rocker4mente"}
{"id": 1038246909549404161, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 727100272762343424, "username": "CofAdelebrar", "tweet": "Eu soube hoje q ele levou essa facada  Vem minha m\u00e3e  \"Tu soube q o doido do Bolsonaro levou uma facada?\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CofAdelebrar/status/1038246909549404161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246731526365184, "date": "2018-09-07", "time": "21:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 727100272762343424, "username": "CofAdelebrar", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada    imagina se legalizar as armas   ele \u00e9 o primeiro a morrer n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CofAdelebrar/status/1038246731526365184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246228205686784, "date": "2018-09-07", "time": "21:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 145586895, "username": "odilonrios", "tweet": "O show da hipocrisia veste os seguidores de Bolsonaro #horror", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#horror", "link": "https://twitter.com/odilonrios/status/1038246228205686784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244923638734848, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 193945580, "username": "lucasmfreire", "tweet": "@TheInterceptBr @lilimendonca @pbbianchi @davidotta9 Come\u00e7ou! \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f eleitor do Bolsonaro. Em 2022 conversamos.\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmfreire/status/1038244923638734848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "davidotta9,pbbianchi,lilimendonca,TheInterceptBr"}
{"id": 1038244788619948032, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 848326356761018368, "username": "Flaviosarmento5", "tweet": "@JanainaDoBrasil Depois do seu v\u00eddeo que vc diz que o agressor de Bolsonaro est\u00e1 com uma camisa de Lula livre ... tenho na consci\u00eancia que vc \u00e9 louca !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flaviosarmento5/status/1038244788619948032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038244057015889920, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 59612281, "username": "zito_araujo", "tweet": "Os \"jornalistas\" da @GloboNews sendo mais idiotas do que foram com o Bolsonaro. @jairbolsonaro @MouraoVice dando aula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zito_araujo/status/1038244057015889920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro,MouraoVice"}
{"id": 1038242485665980418, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1973292248, "username": "paulojr966", "tweet": "@FlavioBolsonaro Meu amigo eu acho que todos os brasileiros est\u00e3o entendendo isso fique a\u00ed com seu pai e n\u00f3s aqui Estamos rezando por ele sou de Macei\u00f3 Alagoas meu voto \u00e9 de bolsonaro estou ajudando com um pouco que posso com a campanha tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 92, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulojr966/status/1038242485665980418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038242461255122944, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:47", "timezone": "CDT", "user_id": 91321902, "username": "_JP7", "tweet": "@centraldanacao Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_JP7/status/1038242461255122944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "centraldanacao"}
{"id": 1038241291191181313, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3856627695, "username": "jcfloresdocampo", "tweet": "@PastorMalafaia Eu tenho pena do jair Bolsonaro que esta sendo usado por dos mal car\u00e1ter como eu fui enganado por estes dois.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcfloresdocampo/status/1038241291191181313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038240359321690112, "date": "2018-09-07", "time": "20:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 807344150924431362, "username": "HCorreiaF", "tweet": "Deus \u00e9 bom o tempo todo, e o tempo todo Deus \u00e9 bom, mais 5min e o Jair Bolsonaro teria morrido! Obrigada Deus pela bondade e por ter qualificado os m\u00e9dicos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HCorreiaF/status/1038240359321690112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239628611006465, "date": "2018-09-07", "time": "20:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1028251074824732673, "username": "sugarybarbieboy", "tweet": "Espero que o candidato Bolsonaro se recupere o mais r\u00e1pido poss\u00edvel, independente de atritos entre os movimentos, ideias, princ\u00edpios, n\u00f3s n\u00e3o precisamos da viol\u00eancia presente. Ela n\u00e3o soluciona, a viol\u00eancia s\u00f3 nos prejudica e todos precisam uns dos outros. #paz #amor #luz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paz,#amor,#luz", "link": "https://twitter.com/sugarybarbieboy/status/1038239628611006465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238970755330048, "date": "2018-09-07", "time": "20:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1973292248, "username": "paulojr966", "tweet": "@jairbolsonaro @PPFEnergia Mour\u00e3o t\u00e1 da Globo News agora agora na Globo News", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulojr966/status/1038238970755330048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PPFEnergia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038238789926305793, "date": "2018-09-07", "time": "20:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1973292248, "username": "paulojr966", "tweet": "General Mour\u00e3o est\u00e1 na GloboNews responder dos comunistas no lugar de Jair Messias bolsonaro Vamos galera vamos ver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulojr966/status/1038238789926305793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238493506457601, "date": "2018-09-07", "time": "20:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 91321902, "username": "_JP7", "tweet": "@jairbolsonaro #for\u00e7abolsonaro estamos com voc\u00ea Capit\u00e3o o sistrma vai acabar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/_JP7/status/1038238493506457601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038238291571748864, "date": "2018-09-07", "time": "20:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 175790351, "username": "josbertotx", "tweet": "Todo dia meu supervisor tem que ficar passando vergonha falando do quanto o Bolsonaro \u00e9 o melhor candidato para ser presidente no meio da opera\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josbertotx/status/1038238291571748864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236023120179200, "date": "2018-09-07", "time": "20:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "A Juiza Patr\u00edcia A. Teixeira de Carvalho classifica o atentado contra Jair Bolsonaro como \u201cdelito grave, que revela profundo desrespeito \u00e0 vida humana e ao Estado Democr\u00e1tico de Direito...\"#MouraoNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1038236023120179200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233847903727623, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1029983422117306368, "username": "PedroCo32701698", "tweet": "@Gus_Moreira O cara de camisa marrom \u00e9 o mesmo cara q apertou o abd\u00f4men do Jair Bolsonaro. Veja ele a\u00ed ,ele se esconde atr\u00e1s do mito. .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroCo32701698/status/1038233847903727623", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gus_Moreira"}
{"id": 1038232622781083648, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1059697466, "username": "Yagolucas92", "tweet": "@moura_101 @MauricioRicardo Sendo assim voc\u00ea \u00e9 uns dos respons\u00e1veis pelo que houve com o Bolsonaro, j\u00e1 que comparou o cara com um genocida...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yagolucas92/status/1038232622781083648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauricioRicardo,moura_101"}
{"id": 1038231512129396737, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 996802877212581888, "username": "arianexxz", "tweet": "saudades dms de entrar no twitter e s\u00f3 ter memes do hexa, hj em dia s\u00f3 se fala de pol\u00edtica e Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arianexxz/status/1038231512129396737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230967301955584, "date": "2018-09-07", "time": "20:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 41926852, "username": "pjcmota", "tweet": "@odiodobem2 A @policiafederal deveria investigar o @TwitterBrasil por ter bloqueado sua primeira conta. L\u00e1 tem in\u00fameras provas e amea\u00e7as contra Bolsonaro e a conta foi bloqueada injustificadamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pjcmota/status/1038230967301955584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2,TwitterBrasil,policiafederal"}
{"id": 1038230878240038912, "date": "2018-09-07", "time": "20:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 97883531, "username": "daviumaga", "tweet": "Em Mossor\u00f3, apoiadores de Bolsonaro fazem ora\u00e7\u00f5es e pedem paz; presidenci\u00e1vel \u00e9 transferido para SP  http://mossorohoje.com.br/noticias/23974/em-mossoro-apoiadores-de-bolsonaro-fazem-oracoes-e-pedem-paz-presidenciavel-e-transferido-para-sp.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daviumaga/status/1038230878240038912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230797948477440, "date": "2018-09-07", "time": "20:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 702169410564448258, "username": "renatarimd", "tweet": "E vi o Twitter odiar tanto o bolsonaro que eu tbm passei a odiar pela modinha at\u00e9 quando eu fui pesquisar sobre ele e mudei totalmente minha opini\u00e3o Simplesmente ele da a cara a tapa contra toda essa nojeira que o pa\u00eds vem se tornando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatarimd/status/1038230797948477440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230770521911296, "date": "2018-09-07", "time": "20:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 220520037, "username": "caroline_doro", "tweet": "Ligaru um pared\u00e3o de rap aqui em caci, meu pai xingou o bolsonaro de ditador, desisti de uma festa hoje... Gente eu t\u00f4 \u00e9 bege com as reviravoltas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroline_doro/status/1038230770521911296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230149072867328, "date": "2018-09-07", "time": "19:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Sou Militar e N\u00e3o voto em Bolsonaro]]  http://va.topbuzz.com/s/rRZcUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038230149072867328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229462192664581, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Agressor de Bolsonaro atribui ataque ao d...]  http://va.topbuzz.com/s/fReUUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038229462192664581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229451379814401, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 160056211, "username": "mat2nd", "tweet": "Se eu fosse o @FlavioBolsonaro ao dizer que boa parte da m\u00eddia tem culpa tbm falaria que o Marco Villa tem um pouco de culpa nisso, Villa ja chamou o Bolsonaro de nazista, tem q desmoralizar em rede nacional esse sujeito q fala de discurso de \u00f3dio quando o mesmo q faz isso.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mat2nd/status/1038229451379814401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038228388757098499, "date": "2018-09-07", "time": "19:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 97883531, "username": "daviumaga", "tweet": "Ciro Gomes recebido aos gritos de Bolsonaro.... Kkkkkk  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1945429622238774&id=100003152646131\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daviumaga/status/1038228388757098499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228342346940423, "date": "2018-09-07", "time": "19:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 919026313951838208, "username": "PatriotaAlagoas", "tweet": "pura militancia esquerdista no #JornaldaCultura atacando Bolsonaro rotulando a posi\u00e7\u00e3o politica como retrocesso e discurso misogeno. at\u00e9 nestas condi\u00e7\u00f5es n poupam esfor\u00e7os para tentar impor rotulos inversos nos que s\u00e3o corretos...  https://gab.ai/Patriotismoalagoano/posts/34437933\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#JornaldaCultura", "link": "https://twitter.com/PatriotaAlagoas/status/1038228342346940423", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227621543399424, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 972132710092365824, "username": "NadoAcioli", "tweet": "@jairbolsonaro @FrauBraunn @ims322 Est\u00e1 mais do que claro. S\u00f3 n\u00e3o admite quem tem alguma coisa com o ocorrido!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NadoAcioli/status/1038227621543399424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ims322,FrauBraunn,jairbolsonaro"}
{"id": 1038227458854666241, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 97883531, "username": "daviumaga", "tweet": "Ciro Gomes recebido aos gritos de Bolsonaro... Kkkkkk  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10211805238478680&id=1601121432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daviumaga/status/1038227458854666241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226381811970049, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 41926852, "username": "pjcmota", "tweet": "@MBLivre Deveria investigar tamb\u00e9m o @Twitter por ter bloqueado a primeira conta da @odiodobem2 l\u00e1 tem mais uma p\u00e1 de amea\u00e7a a Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pjcmota/status/1038226381811970049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,Twitter,odiodobem2"}
{"id": 1038225574018330627, "date": "2018-09-07", "time": "19:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "For\u00e7a Bolsonaro! Deus \u00e9 contigo e povo tamb\u00e9m! #ForcaBolsonaro#MouraoNaGNews #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#MouraoNaGNews,#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1038225574018330627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225023998341124, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 840563930296664067, "username": "graziwaldorf", "tweet": "vou resumir meu dia pra vcs: assisti tr\u00eas filmes2 s\u00e9riese abri 6 v\u00eddeos do bolsonaro e cai no gemidao (EM MINHA DEFESA EU PENSAVA Q ERA FOTO OU ALGUM V\u00cdDEO SOBRE A FACADA QUE ELE LEVOU)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/graziwaldorf/status/1038225023998341124", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222399324545025, "date": "2018-09-07", "time": "19:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 972132710092365824, "username": "NadoAcioli", "tweet": "@DouglasMaax @Francischini_ Se n\u00e3o foram os esquerdopatas, foram os \"jornalistas\" sonegadores de impostos que o Bolsonaro mostrou em rede nacional!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NadoAcioli/status/1038222399324545025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,DouglasMaax"}
{"id": 1038218120064892928, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 140093604, "username": "Mcsonho", "tweet": "@zehdeabreu Agora eu senti pena do Bolsonaro @PastorMalafaia t\u00e1 mais queimado com Deus que madeira de fogueira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mcsonho/status/1038218120064892928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu,PastorMalafaia"}
{"id": 1038217678304018432, "date": "2018-09-07", "time": "19:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3408137621, "username": "abraaocorreia_", "tweet": "Fake news: Jana\u00edna Paschoal diz que agressor de Bolsonaro tinha camiseta \u201cLula Livre\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/fake-news-janaina-paschoal-diz-que-agressor-de-bolsonaro-tinha-camiseta-lula-livre/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abraaocorreia_/status/1038217678304018432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216176940273665, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2806356599, "username": "lu100868", "tweet": "@dilmabr @cartolujo Mais um seguidor de Malafaia e Bolsonaro na \u00e1rea com a j\u00e1 tradicional gentileza!!! SQN", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lu100868/status/1038216176940273665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartolujo,dilmabr"}
{"id": 1038215112891478016, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1008502138555764738, "username": "Ahyas16", "tweet": "AAAAAAAA minha av\u00f3 conversando comigo aqui sobre o bolsonaro, discordando dele e falando que nunca votaria nele  \ud83d\ude0d \"diz que ele falou que era pra matar os gays, que n\u00e3o respeitava as empregadas dom\u00e9sticas\" \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc95", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ahyas16/status/1038215112891478016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214819583688704, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 166178135, "username": "PedroBronka", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KHTnAOQEdco?aAgressor\u00a0\u2026 de Bolsonaro vai para pres\u00eddio federal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroBronka/status/1038214819583688704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038214281249087488, "date": "2018-09-07", "time": "18:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 807344150924431362, "username": "HCorreiaF", "tweet": "Opa meu professor de Direito Penal \u00e9 Bolsonaro 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HCorreiaF/status/1038214281249087488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209586124259329, "date": "2018-09-07", "time": "18:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 140093604, "username": "Mcsonho", "tweet": "@folha Unir unir unir n\u00e3o vai ... mas pode deixar o Bolsonaro com o cora\u00e7\u00e3o mais humano .... Ser\u00e1 ???? \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mcsonho/status/1038209586124259329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038208718104670208, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1029983422117306368, "username": "PedroCo32701698", "tweet": "@jairbolsonaro @felipezpm @conexaopolitica A m\u00e3o de Deus ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroCo32701698/status/1038208718104670208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,felipezpm,jairbolsonaro"}
{"id": 1038208223327789059, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 160056211, "username": "mat2nd", "tweet": "@EsquerdaDiario @andiamomeno @FranklinDuart13 Apoiador de Lula esfaqueia Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mat2nd/status/1038208223327789059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FranklinDuart13,andiamomeno,EsquerdaDiario"}
{"id": 1038208045820653568, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1037820766384009216, "username": "NetoClimerio", "tweet": "E a Globo n\u00e3o queria fazer  propaganda do Bolsonaro n\u00e9, hoje t\u00e1 babado o ovo dele!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NetoClimerio/status/1038208045820653568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207178514079744, "date": "2018-09-07", "time": "18:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 794201400611897344, "username": "2llyzmendonca", "tweet": "@jairbolsonaro @matteosalvinimi Obrigada irm\u00e3o pelo apoio ...Deus esteja contigo !!! pic.twitter.com/JOCm74hqvd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2llyzmendonca/status/1038207178514079744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038205269199728640, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3298760807, "username": "kk_firmino", "tweet": "@SaraLaurian Prefiro que cuidem muito bem dele agora, sen\u00e3o Bolsonaro ser\u00e1 acusado de qualquer coisa.  Mais adiante, ele dever\u00e1 ser punido exemplarmente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kk_firmino/status/1038205269199728640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaraLaurian"}
{"id": 1038204111009861632, "date": "2018-09-07", "time": "18:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 937754162363760642, "username": "felipecbaracho", "tweet": "A esquerda vai eleger o Bolsonaro... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipecbaracho/status/1038204111009861632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203811863711744, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "Quatro advogados na audi\u00eancia de cust\u00f3dia do preso pelo crime contra Bolsonaro. Cad\u00ea os defensores p\u00fablicos, estranho. Qu\u00e3o rico ele, n\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1038203811863711744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203736286539776, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1660847792, "username": "ThiagoDavino1", "tweet": "@pablovillaca Sou nordestino, n\u00e3o voto no Bolsonaro, mas tamb\u00e9m n\u00e3o fa\u00e7o como muitos conterr\u00e2neos fazem, que \u00e9 o pior do que votar nele, votam em quem acabou o pa\u00eds e usa a pala que deu oportunidade aos pobres o que \u00e9 mentira, pois sou pobre e nordestino, enfim que venha o novo @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoDavino1/status/1038203736286539776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038203425672941568, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 859178597961134080, "username": "victooranderson", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victooranderson/status/1038203425672941568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038202135127764994, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 80719161, "username": "joankaio", "tweet": "Faltou a @RedeGlobo falar sobre o card\u00e1pio que o hospital est\u00e1 oferente para Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joankaio/status/1038202135127764994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1038202020187045888, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 989446464, "username": "kk_eae_vih", "tweet": "Eu nunca li tanto o nome de bolsonaro como li nessas \u00faltimas 24hrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kk_eae_vih/status/1038202020187045888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201082349006849, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 854082644707094528, "username": "biagotts", "tweet": "eu n\u00e3o aguento mais cair no gemid\u00e3o com as coisas do bolsonaroparemporfvr to implorando", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biagotts/status/1038201082349006849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201044122185731, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 216929792, "username": "A_AlineCoelho", "tweet": "\u00c9 sensacionalismo com o assunto da facada no Bolsonaro que voc\u00ea quer? O #JN sabe fazer como ningu\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JN", "link": "https://twitter.com/A_AlineCoelho/status/1038201044122185731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200806170865664, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 36126998, "username": "brunoescapeli", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoescapeli/status/1038200806170865664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038192765107163137, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica @raulnascimentoo @AnneXFernandes Homem s\u00e3o quando roubam. Parecem meninos quando chega a viatura. Sim sinh\u00f4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1038192765107163137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnneXFernandes,raulnascimentoo,conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038192613621485569, "date": "2018-09-07", "time": "17:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2366135990, "username": "EsaSantoos10", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @IrmaosDeDireita @beaflowersuit Que'", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsaSantoos10/status/1038192613621485569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beaflowersuit,IrmaosDeDireita,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038192463784095745, "date": "2018-09-07", "time": "17:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2366135990, "username": "EsaSantoos10", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @IrmaosDeDireita @beaflowersuit Mds, isso n\u00e3o prova nada, a postagem quis dizer que o cara qu\u00e9 propaga o \u00f3dio sofre ataques e n\u00e3o reage, \u00e9 s\u00f3 uma curiosidade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsaSantoos10/status/1038192463784095745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beaflowersuit,IrmaosDeDireita,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038189785607634946, "date": "2018-09-07", "time": "17:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 194692798, "username": "FernandoFedera", "tweet": "Por que Bolsonaro foi esfaqueado:  http://youtu.be/Ie8KlEYhnOI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoFedera/status/1038189785607634946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038188397926535170, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Bolsonaro recebeu \u00f3dio porque planta \u00f3dio...]  http://va.topbuzz.com/s/kvmQUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038188397926535170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185801186779136, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Derrotado No Segundo Turno, Bolsonaro Ado...]  http://va.topbuzz.com/s/cpjYUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038185801186779136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185403281539072, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 814676819450482688, "username": "oxeanso", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc Cu \u00e9 vitamina, como tu e tua prima.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxeanso/status/1038185403281539072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038182946367139840, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/33O2MJVXeZw?aMajor\u00a0\u2026 Olimpio traz \u00faltimas informa\u00e7\u00f5es sobre Jair Bolsonaro na porta do Albert", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1038182946367139840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038182299890855937, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "O agressor do Jair Bolsonaro corre risco vida, n\u00e3o por vingan\u00e7a , mas para calar o criminoso.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1038182299890855937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181873778737152, "date": "2018-09-07", "time": "16:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 245589370, "username": "Alysson_Pacheco", "tweet": "Em V\u00cdDEO: Jana\u00edna Paschoal rasga o verbo, afirma que o criminoso que atentou contra JB \u00e9 totalmente vinculado \u00e0 esquerda e diz que \u201cse ele (bolsonaro) n\u00e3o puder fazer campanha, a gente faz\u2026  https://www.instagram.com/p/BncMSVjnqqV/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mrlwhyhustf0\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alysson_Pacheco/status/1038181873778737152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181024361066496, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 111385021, "username": "Rivis_", "tweet": "@gustavogosta @caliceandrade @Vanessaraikon \u00c9 q eu vejo debates com essa t\u00f4nica mais entre jovens de 16 anos. Normalmente s\u00e3o eles q defendem o Bolsonaro com esse n\u00edvel de argumento, generalizam sobre esquerda e acusam o discurso alheio de vazio sem esmiu\u00e7ar a raz\u00e3o. Da\u00ed por isso, e tbm pela foto, achei q vc fosse um deles", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rivis_/status/1038181024361066496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vanessaraikon,caliceandrade,gustavogosta"}
{"id": 1038180790499270656, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 279582452, "username": "arthur_nasiment", "tweet": "A mulher s\u00e1bia edifica sua casa... Vamos orar pela vida de Jair Bolsonaro, a facada n\u00e3o foi nenhuma atua\u00e7\u00e3o ou jogada como a esquerda fala, se fosse, os administradores teriam percebido e ele perderia a...  https://www.facebook.com/100002402018855/posts/1869439216479461/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthur_nasiment/status/1038180790499270656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180183742836737, "date": "2018-09-07", "time": "16:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 14690815, "username": "karulhina", "tweet": "Sobre isso, eu acho que a democracia \u00e9 linda e todas as ideias diferentes devem ser respeitadas. Mas Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o analfabeto pol\u00edtico que n\u00e3o traz nenhuma premissa digna de discuss\u00e3o. S\u00e3o s\u00f3 improp\u00e9rios desconexos e raivosos. Imposs\u00edvel de construir qualquer di\u00e1logo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karulhina/status/1038180183742836737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179467745742850, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@jairbolsonaro @lichteritter @Francischini_  pic.twitter.com/eEvZdjUw5c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1038179467745742850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,lichteritter,jairbolsonaro"}
{"id": 1038179462863577088, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@jairbolsonaro @lichteritter @Francischini_  pic.twitter.com/XR5qzm4og8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1038179462863577088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,lichteritter,jairbolsonaro"}
{"id": 1038179461575991302, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@jairbolsonaro @lichteritter @Francischini_  pic.twitter.com/JFtWfPcvRF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1038179461575991302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,lichteritter,jairbolsonaro"}
{"id": 1038179014068854789, "date": "2018-09-07", "time": "16:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 14690815, "username": "karulhina", "tweet": "Lindo \u00e9 ver minha m\u00e3e dando altos discursos sobre o qu\u00e3o est\u00fapida \u00e9 a ideia de escolher Bolsonaro como representante de qualquer coisa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karulhina/status/1038179014068854789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177703596310528, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 147366866, "username": "liatupy", "tweet": "Homem que levou tiro de f\u00e3 de Bolsonaro foi ignorado pela grande m\u00eddia  https://goo.gl/TB8Rya\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liatupy/status/1038177703596310528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177414197772288, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "Os Pingos Nos Is: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18  https://youtu.be/4k5qKlgil14\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1038177414197772288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038177163697106946, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 359028945, "username": "ferreirayy", "tweet": "eu preciso muito que essas elei\u00e7\u00f5es acabem e a semana seguinte a ela tb, pq pqp q inferno isso de bolsonaro em todo lugar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferreirayy/status/1038177163697106946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175726267056128, "date": "2018-09-07", "time": "16:22:36", "timezone": "CDT", "user_id": 272708053, "username": "forropancada", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/EDPKHhhs2FQ?aSeguidores\u00a0\u2026 de Bolsonaro em frente ao hospital em Ju\u00edz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/forropancada/status/1038175726267056128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038174636029165568, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "O agressor do  Bolsonaro \u00e9 assistido por 4 advogados. Como esse agressor desempregado pode pagar 4 advogados?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1038174636029165568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174321225728002, "date": "2018-09-07", "time": "16:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 274639168, "username": "AlinnyTenorio", "tweet": "Pessoas mandando orar pelo Bolsonaro. N\u00e3o voto nele, mas tamb\u00e9m n\u00e3o quero a morte dele. Mas orar? Oro por um Brasil melhor e mais justo. Paz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlinnyTenorio/status/1038174321225728002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172871053533187, "date": "2018-09-07", "time": "16:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 95248066, "username": "Dudaa_Falcao", "tweet": "Eu detesto o Bolsonaro (e todos os pol\u00edticos) e mesmo assim n\u00e3o desejo mal a nenhum. A partir do momento que voc\u00ea ri ou acha bom o que houve, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 melhor que ele... j\u00e1 que o julga t\u00e3o ruim e escroto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudaa_Falcao/status/1038172871053533187", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172432094388225, "date": "2018-09-07", "time": "16:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 46831860, "username": "julianapinomkt", "tweet": "Segundo o DAAP FGV, o ataque ao Bolsonaro foi o evento de maio repercuss\u00e3o imediata no Twitter desde as elei\u00e7\u00f5es de 2014. O monitoramento calculou impressionantes 3,2 milh\u00f5es de refer\u00eancias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianapinomkt/status/1038172432094388225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171947274661888, "date": "2018-09-07", "time": "16:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 163052038, "username": "ElianedeAquino", "tweet": "Painel Pol\u00edtico - Bolsonaro e o legado do atentado  http://bit.ly/2NXHeHe\u00a0 #bolsonaroesfaqueado #atenrado #Bolsonaro #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#atenrado,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ElianedeAquino/status/1038171947274661888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171909895217152, "date": "2018-09-07", "time": "16:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 307488919, "username": "Andrelealmcz", "tweet": "Painel Pol\u00edtico - Bolsonaro e o legado do atentado  http://bit.ly/2NXHeHe\u00a0 #bolsonaroesfaqueado #atenrado #Bolsonaro #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#atenrado,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Andrelealmcz/status/1038171909895217152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171865922056193, "date": "2018-09-07", "time": "16:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "Painel Pol\u00edtico - Bolsonaro e o legado do atentado  http://bit.ly/2NXHeHe\u00a0 #bolsonaroesfaqueado #atenrado #Bolsonaro #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#atenrado,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1038171865922056193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170724383567872, "date": "2018-09-07", "time": "16:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 852602829684580353, "username": "poiisonboyy", "tweet": "Ainda sobre Jair Bolsonaro\u00c9 muito engra\u00e7ado ver seus bolsominions repudiando agora a viol\u00eancia, e falando de atos desumanos, mas apoiam algu\u00e9m que julga sendo desumando e propaga uma pol\u00edtica da viol\u00eancia  pic.twitter.com/XdCOcKkPcI", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poiisonboyy/status/1038170724383567872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170266105470976, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "Assessora de Dilma debocha de Bolsonaro e \u00e9 demitida -  http://www.reportermaceio.com.br/assessora-de-dilma-debocha-de-bolsonaro-e-e-demitida/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1038170266105470976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170264125820928, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "CAPITAO LEVANTATE   EL VENECO FEAT VHERO - HOMENAGEM A BOLSONARO  https://youtu.be/F4GK_S4sGro\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1038170264125820928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038169324421345280, "date": "2018-09-07", "time": "15:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1002512246461825024, "username": "luisaalira", "tweet": "Se cada um que diz pro Jair Bolsonaro \u201cpronto, agora ele ganhou\u201d n\u00e3o votar nele ele n\u00e3o ganha t\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisaalira/status/1038169324421345280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168793623785472, "date": "2018-09-07", "time": "15:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 367717617, "username": "samiavillar", "tweet": "For\u00e7a, meu Capit\u00e3o.O teu Brasil est\u00e1 rezando/orando por ti.Deus no comando curando meu her\u00f3i Bolsonaro.  https://www.instagram.com/p/BncGFTkAkBq/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1tmpschvqa0ed\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samiavillar/status/1038168793623785472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168595782672384, "date": "2018-09-07", "time": "15:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 551460208, "username": "ThallysBAlm", "tweet": "Primeiro o hor\u00e1rio pol\u00edtico, depois a facada no Bolsonaro, agora o jogo da sele\u00e7\u00e3o a sele\u00e7\u00e3o com o queda livre de capit\u00e3o. N\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil pra #OrgulhoePaix\u00e3o mesmo. E mesmo assim a novela mant\u00e9m a m\u00e9dia do hor\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#OrgulhoePaix\u00e3o", "link": "https://twitter.com/ThallysBAlm/status/1038168595782672384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164949078560768, "date": "2018-09-07", "time": "15:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 59612281, "username": "zito_araujo", "tweet": "@jairbolsonaro @JanainaDoBrasil @leandroruschel Gra\u00e7as a Deus Bolsonaro est\u00e1 bem,por\u00e9m,  ontem por v\u00e1rias horas me senti vendo a hist\u00f3ria se repetir lembrando de Tancredo Neves, quando a esperan\u00e7a de todos os brasileiros se foi em uma mesa de cirurgia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zito_araujo/status/1038164949078560768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,JanainaDoBrasil,leandroruschel"}
{"id": 1038164830350438400, "date": "2018-09-07", "time": "15:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 330115116, "username": "TribunaHJ", "tweet": "Agressor de Bolsonaro chega \u00e0 Justi\u00e7a Federal para ser ouvido  http://bit.ly/2Nt1x2i\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TribunaHJ/status/1038164830350438400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164354607317000, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 740743789401247744, "username": "morganamcosta", "tweet": "Familia unida pra rir dos memes do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morganamcosta/status/1038164354607317000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163780751044608, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 302627659, "username": "mariafeitoza50", "tweet": "@SergioMarone @fmei7777 eita danado se fosse uma pistola ja era bolsonaro https://modaeelegancia.blogspot.com/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariafeitoza50/status/1038163780751044608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fmei7777,SergioMarone"}
{"id": 1038161918383587334, "date": "2018-09-07", "time": "15:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3304306589, "username": "fabiofsilva93", "tweet": "@jairbolsonaro @crispalarmini Cristiane, j\u00e1 participei de 2 elei\u00e7\u00f5es para presidente(lula e depois dilma),  nas 2 votei em branco, e assim como vc, essa \u00e9 a primeira vez que fa\u00e7o quest\u00e3o de votar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiofsilva93/status/1038161918383587334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crispalarmini,jairbolsonaro"}
{"id": 1038161466996666368, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1377233532, "username": "guga_antonio", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/yd75gHfSDuY?a\u00a0 O plano era matar Bolsonaro - Magno Malta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guga_antonio/status/1038161466996666368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038160509437132801, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 48003419, "username": "Fabones", "tweet": "@ultrajano @Bob_Fernandes Fora o assassinato da Marielle, que o sr Bolsonaro disse \u00e0 \u00e9poca que n\u00e3o iria comentar para n\u00e3o \"falar de mais\". O filho comentou, e no coment\u00e1rio n\u00e3o tinha nada de \"orem por ela\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabones/status/1038160509437132801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bob_Fernandes,ultrajano"}
{"id": 1038159980829003777, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1001511270275866624, "username": "HaranSouza1", "tweet": "@exame Ele \u00e9 BOLSONARO!! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HaranSouza1/status/1038159980829003777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1038159797663801346, "date": "2018-09-07", "time": "15:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 740705449243246592, "username": "gnonatom", "tweet": "N\u00e3o to dizendo que a facada que o bolsonaro levou seja mentira, s\u00f3 acho esquisito que diante da gravidade q o pr\u00f3prio filho dele atestou, \u00e9 no m\u00ednimo esquisito n\u00e3o ter nenhuma foto dele ensanguentado, n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gnonatom/status/1038159797663801346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159730269716480, "date": "2018-09-07", "time": "15:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 392855043, "username": "DaviHerculanorr", "tweet": "O helic\u00f3ptero a da pol\u00edcia de S\u00e3o Paulo foi usado de mentira, sendo que o governador de S\u00e3o Paulo n\u00e3o \u00e9 apoiador de Bolsonaro. O ex governador Geraldo Alckmin \u00e9 ferrenho opositor dele. Ent\u00e3o, como esse atendado terrorista foi de \" mentirinha\"?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaviHerculanorr/status/1038159730269716480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159628658458624, "date": "2018-09-07", "time": "15:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "PF quer agressor de Bolsonaro em pres\u00eddio federal  https://www.oantagonista.com/?p=111638\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1038159628658458624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159337594806272, "date": "2018-09-07", "time": "15:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 237936894, "username": "caliceandrade", "tweet": "@Rivis_ @Vanessaraikon @gustavogosta Oi Vanessa, boa tarde pra voc\u00ea. Meu voto tb n\u00e3o te interessa e n\u00e3o t\u00e1 definido, mas pode ter certeza que n\u00e3o ser\u00e1 no Bolsonaro. Ser\u00e1 um voto na esquerda, sem sombra de d\u00favida, pois n\u00e3o me encaixo em outro espetro pol\u00edtico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caliceandrade/status/1038159337594806272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavogosta,Vanessaraikon,Rivis_"}
{"id": 1038157201741889536, "date": "2018-09-07", "time": "15:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 373575742, "username": "MarianaAraujo94", "tweet": "A Globo t\u00e1 perdendo o Bolsonaro. Quanta ceninha por uma facada que nem vi sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarianaAraujo94/status/1038157201741889536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156314675961856, "date": "2018-09-07", "time": "15:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 972132710092365824, "username": "NadoAcioli", "tweet": "@Francischini_ @jairbolsonaro @RedeGlobo @AntonioLeitteRj Tomara que esse advogado seja bom mesmo... por mim j\u00e1 libertava ele... mais uma v\u00edtima da sociedade, n\u00e9???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NadoAcioli/status/1038156314675961856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioLeitteRj,RedeGlobo,jairbolsonaro,Francischini_"}
{"id": 1038155941311655936, "date": "2018-09-07", "time": "15:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 69790554, "username": "PetronioBezerra", "tweet": "Adelio Bispo: religioso, solteiro e cr\u00edtico de politicos. \u00c9 assim que a Globonews est\u00e1 definindo o agressor de Bolsonaro. Daqui a pouco, v\u00e3o atribuir o ato, n\u00e3o ao seu extremo-esquerdismo, mas ao fato de ser crist\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetronioBezerra/status/1038155941311655936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155715599376385, "date": "2018-09-07", "time": "15:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 111385021, "username": "Rivis_", "tweet": "@caliceandrade @gustavogosta @Vanessaraikon Oi, Vanessa, boa tarde. Primeiro lamento por vc trabalhar tanto q n\u00e3o tenha tempo nem pra descansar. Em segundo lugar, ainda n\u00e3o tenho candidato definido, mas tenho uma certeza: n\u00e3o ser\u00e1 Bolsonaro pq ele \u00e9 despreparado e n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es psicol\u00f3gicas pra uma fun\u00e7\u00e3o t\u00e3o s\u00e9ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rivis_/status/1038155715599376385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vanessaraikon,gustavogosta,caliceandrade"}
{"id": 1038153012492087303, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2366135990, "username": "EsaSantoos10", "tweet": "@Tomlewis41 @pejoseduardo @lucasagro13 A diferen\u00e7a e que UM FALOU BRINCANDO (Bolsonaro) e os outros falam serio (Hipocritas)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsaSantoos10/status/1038153012492087303", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasagro13,pejoseduardo,Tomlewis41"}
{"id": 1038151814926016517, "date": "2018-09-07", "time": "14:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 330115116, "username": "TribunaHJ", "tweet": "Boletim diz que Bolsonaro est\u00e1 consciente e com boa condi\u00e7\u00e3o cl\u00ednica  http://bit.ly/2wQ1nb9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TribunaHJ/status/1038151814926016517", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149847579283456, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "Filhos e vice de Jair Bolsonaro assumir\u00e3o compromissos de campanha -  http://www.reportermaceio.com.br/filhos-e-vice-de-jair-bolsonaro-assumirao-compromissos-de-campanha/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1038149847579283456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146450138513409, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica @raulnascimentoo Mais um alienadozinho se escondendo pelo pc e com medinho, querendo ser brab\u00e3o na internet, achando que vsi ficar famoso. Isso quando ver a PM se caga de medinho.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1038146450138513409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raulnascimentoo,conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038146165349474309, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "O melhor do desfile foi ver em faixas \u201cBolsonaro Presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u201d Isso sem partido pol\u00edtico nenhum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1038146165349474309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145683407204352, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "ESQUERDOPATAS PREPAREM-SE PARA DESAPARECER DO MAPA!A INTERVEN\u00c7\u00c3O SER\u00c1 FEITA ANTES DAS ELEI\u00c7\u00d5ES SE BOLSONARO N\u00c3O SAIR DO RISCO DE MORTE.A INTERVEN\u00c7\u00c3O SER\u00c1 FEITA AP\u00d3S AS ELEI\u00c7\u00d5ES SE BOLSONARO N\u00c3O FOR ELEITO EM PRIMEIRO TURNO.#SOSFFAA  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2123790017651820\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SOSFFAA", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038145683407204352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144953036222465, "date": "2018-09-07", "time": "14:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@jairbolsonaro @lichteritter @Francischini_ U\u00e9!  E os demais?! Raul Jungman j\u00e1 veio com papo furado que \u00e9  um lobo solit\u00e1rio.  N\u00e3o creio q ele estava sozinho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1038144953036222465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,lichteritter,jairbolsonaro"}
{"id": 1038144346741190657, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 957465264190345216, "username": "menina_q", "tweet": "bolsonaro na casa do caralho pfv vamo mudar de assuntoespero que ele fique bem pra perder nas elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/menina_q/status/1038144346741190657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142988155801600, "date": "2018-09-07", "time": "14:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1543301204, "username": "jhpnunes", "tweet": "@jairbolsonaro #forcacapitao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#forcacapitao", "link": "https://twitter.com/jhpnunes/status/1038142988155801600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038142418770640896, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1011411008, "username": "smli64", "tweet": "@jairbolsonaro @Jarbaslacerda Ela era, e ainda \u00e9, uma Terrorista, Assassina e Assaltante.Simples assim!!!Entendeu, ou precisa desenhar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smli64/status/1038142418770640896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jarbaslacerda,jairbolsonaro"}
{"id": 1038141432660480001, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@ATardeESua Esses marginais t\u00eam de ser condenados! restam pegar mais tr\u00eas. Ademais, tem que chegar ao autor intelectual, haja vista que foi um crime de mando, meramente pol\u00edtico. A impresa ainda vem com papo furado q Bolsonaro prega a viol\u00eancia, ao contr\u00e1rio, a pol\u00edtica dele \u00e9 de combate.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1038141432660480001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ATardeESua"}
{"id": 1038140580293951488, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 279702484, "username": "Mixstudiodigita", "tweet": "PF apura se ataque a Bolsonaro teve mandante intelectual, diz deputado  http://www.alagoasnt.com.br/noticia/15028/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mixstudiodigita/status/1038140580293951488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140400316362754, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 957573822420578305, "username": "Ilbo11", "tweet": "BRASIL  este \u00e9  o pa\u00eds que eu quero.Conhe\u00e7a a propostas de Bolsonaro http://www.bolsonaro.com.br\u00a0 pic.twitter.com/ER7lAh4eJy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ilbo11/status/1038140400316362754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139177441878018, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 78116059, "username": "so_fucando_2017", "tweet": "@TIERRYOFICIAL @jairbolsonaro Que pena!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/so_fucando_2017/status/1038139177441878018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,TIERRYOFICIAL"}
{"id": 1038139123859644416, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "BOLSONARO VENCE NO PRIMEIRO TURNO!  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2123764347654387\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038139123859644416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138512355282944, "date": "2018-09-07", "time": "13:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 235312056, "username": "Ruben_Aurelio", "tweet": "07 de setembro deveria ser uma data boa, a independ\u00eancia do Brasil, mas no dia de hoje, falamos de atentado contra a vida de Bolsonaro, e ainda tem gente levantando fake news", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ruben_Aurelio/status/1038138512355282944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138097899397121, "date": "2018-09-07", "time": "13:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "ASSISTAM AT\u00c9 O FIM!#SOSFFAA  PARAB\u00c9NS FLAVIO BOLSONARO!  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2123760190988136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SOSFFAA", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038138097899397121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137703227944963, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 76484896, "username": "Aleandeson", "tweet": "Fazer piadinha infame de uma pessoa v\u00edtima de uma facada, n\u00e3o diz muito sobre a pol\u00edtica diz muito sobre voc\u00ea! #bolsonaroesfaqueado #BolsonaroNoJornalNacional BOLSONARO PRESIDENTE 1\u20e37\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#BolsonaroNoJornalNacional", "link": "https://twitter.com/Aleandeson/status/1038137703227944963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136088060198913, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 33759939, "username": "trashreal", "tweet": "Os intolerantes e inconsequentes s\u00e3o frutos da esquerda,monstros q o Pt criou!Minha pr\u00f3pria filha diz q seu for na universidade q ela frequenta,c a camisa de @jairbolsonaro eu sairei de l\u00e1 morta \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fKem eh violento?Kem prega viol\u00eancia?S\u00e3o terroristas! #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/HV7yn6poC3", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/trashreal/status/1038136088060198913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038135615483731968, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO COVARDEMENTE E \u00c9 O CULPADO DA VIOL\u00caNCIA?BANDO DE IDIOTA, FILHOS DE PT, ACORDEM POVO MED\u00cdOCRE, SEU PA\u00cdS EST\u00c1 DESABANDO E VOC\u00caS ACEITANDO TUDO PAC\u00cdFICAMENTE?LULA UM CANALHA COMANDADO O CRIME...  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2123748654322623\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038135615483731968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134644569452544, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 911600785007562752, "username": "VDInconsciente", "tweet": "@ONUBrasil E a\u00ed canalhas. N\u00e3o v\u00e3o ser solid\u00e1rios contra o terrorismo covarde contra Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VDInconsciente/status/1038134644569452544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ONUBrasil"}
{"id": 1038133737060491264, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 920448787734294533, "username": "gfcerqueira", "tweet": "Liberal maconheiro pr\u00f3 Bolsonaro \u00e9 de cair o cu da bunda pqp", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gfcerqueira/status/1038133737060491264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132957259722753, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1020637634446622720, "username": "ANDR94525124", "tweet": "@jairbolsonaro @SouBolsonaro17 @esquivardem Meu Deus...foi assim na Alemanha de Hitler....livrai de n\u00f3s!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDR94525124/status/1038132957259722753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "esquivardem,SouBolsonaro17,jairbolsonaro"}
{"id": 1038132288066912258, "date": "2018-09-07", "time": "13:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 260509524, "username": "sikerajr", "tweet": "Mais um querendo matar Bolsonaro. Lambe seda.", "replies": 5, "retweets": 18, "likes": 208, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sikerajr/status/1038132288066912258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131007696842753, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Boletim diz que Bolsonaro est\u00e1 consciente e com boa condi\u00e7\u00e3o cl\u00ednica //  http://www.na10.com.br/geral/boletim-diz-que-bolsonaro-esta-consciente-e-com-boa-condicao-clinica/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1038131007696842753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130652774899717, "date": "2018-09-07", "time": "13:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 15694035, "username": "PortalTNH1", "tweet": "'Estou me recuperando', diz Bolsonaro por rede socialClique aqui e saiba mais >>>  http://bit.ly/2CwVYf3\u00a0 pic.twitter.com/AaZyEgbVQo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalTNH1/status/1038130652774899717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130332300726273, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Ministro condena radicaliza\u00e7\u00e3o e atentado contra Bolsonaro //  http://www.na10.com.br/geral/ministro-condena-radicalizacao-e-atentado-contra-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/lbTZNELysB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1038130332300726273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130058932703232, "date": "2018-09-07", "time": "13:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2497437769, "username": "mf3832068", "tweet": "Eu n\u00e3o ia votar no Bolsonaro, mas confesso que depois desse atentado que ele sofreu eu vou continuar n\u00e3o votando porque uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mf3832068/status/1038130058932703232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129868674875392, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1020637634446622720, "username": "ANDR94525124", "tweet": "@jairbolsonaro @esquivardem @SouBolsonaro17 Candidato a Santo....?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDR94525124/status/1038129868674875392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SouBolsonaro17,esquivardem,jairbolsonaro"}
{"id": 1038129442193907712, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1038125683774504961, "username": "JulioCe15650263", "tweet": "@jairbolsonaro melhoras todo o Brasil est\u00e1 orando por vc, estamos juntos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulioCe15650263/status/1038129442193907712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038129067210493953, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "V\u00eddeo mostra que Bolsonaro est\u00e1 l\u00facido, apesar de estado grave //  http://www.na10.com.br/politica/video-mostra-que-bolsonaro-esta-lucido-apesar-de-estado-grave/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1038129067210493953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128617463717890, "date": "2018-09-07", "time": "13:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Correligion\u00e1rio de Bolsonaro diz que ataque n\u00e3o muda rumo de campanha //  http://www.na10.com.br/geral/correligionario-de-bolsonaro-diz-que-ataque-nao-muda-rumo-de-campanha/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1038128617463717890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128083319054336, "date": "2018-09-07", "time": "13:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Agressor de Bolsonaro \u00e9 enquadrado na Lei de Seguran\u00e7a Nacional //  http://www.na10.com.br/geral/agressor-de-bolsonaro-e-enquadrado-na-lei-de-seguranca-nacional/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/uwpiWfPYIb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1038128083319054336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127553477857280, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1035892054751145986, "username": "Douglas54303672", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus mito,  melhore logo. Falta vir aqui em Macei\u00f3 hein, ta devendo kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Douglas54303672/status/1038127553477857280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038127309771997185, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 920705404560117761, "username": "crf_damotta", "tweet": "@Ribasmec @jairbolsonaro @JG_Crf157 Vlw cu guloso, fdp s\u00f3 fala merda. Vai estudar, mongol!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crf_damotta/status/1038127309771997185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JG_Crf157,jairbolsonaro,Ribasmec"}
{"id": 1038126804710711296, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1025900082581913602, "username": "076_rafael", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/LJDJzPWi0s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/076_rafael/status/1038126804710711296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038126581703692290, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3234569051, "username": "AlbertoCondeV", "tweet": "@jairbolsonaro @luciaguimaraes @bollemdb @backes1510 Dizer que n\u00e3o apoia agora \u00e9 atacar? Voc\u00eas s\u00e3o hil\u00e1rios!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoCondeV/status/1038126581703692290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "backes1510,bollemdb,luciaguimaraes,jairbolsonaro"}
{"id": 1038126460345741313, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 301173998, "username": "silvaplinio", "tweet": "@FlavioBolsonaro Jair ou J\u00e1 era! Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvaplinio/status/1038126460345741313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038126289595580416, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 301173998, "username": "silvaplinio", "tweet": "@FlavioBolsonaro Deus \u00e9 maior para guardar os seus! For\u00e7a capit\u00e3o Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvaplinio/status/1038126289595580416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038125141228761088, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 301173998, "username": "silvaplinio", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o! Deus \u00e9 contigo! Estamos orando por voc\u00ea!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvaplinio/status/1038125141228761088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038121450710999040, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1038116914965499904, "username": "MarcusRgo1", "tweet": "@estudioi Seria muito interessante que os convidados que est\u00e3o na bancada comentassem qual presidenci\u00e1vel seria mais beneficiado com o assassinato de Bolsonaro, j\u00e1 que essa era a inten\u00e7\u00e3o do agressor. #estudioi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#estudioi", "link": "https://twitter.com/MarcusRgo1/status/1038121450710999040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estudioi"}
{"id": 1038121282888450049, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3132245043, "username": "cassianomcz", "tweet": "FOR\u00c7A JAIR BOLSONARO DEUS E CONTIGO.Desejar o mal \u00e0 uma pessoa, est\u00e1 fora da lei de Deus, mesmo que algu\u00e9m nos machuque, nos despreze ou at\u00e9 mesmo age de maneira muito errada contra n\u00f3s, n\u00e3o devemos desejar o mal a...  https://www.facebook.com/cassiano0/videos/709811226054606/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cassianomcz/status/1038121282888450049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120510369013760, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 33759939, "username": "trashreal", "tweet": "@jairbolsonaro Vc foi v\u00edtima do q mais combate, lament\u00e1vel! Se recupere logo e venha nos salvar desse pa\u00eds sem lei e sem limites! Gra\u00e7as a Deus que n\u00e3o corres mais perigo, mas vamos ficar atentos pois os criminosos est\u00e3o em toda parte! Deus o aben\u00e7oe e a sua fam\u00edlia sempre! pic.twitter.com/hBWwlEznEb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trashreal/status/1038120510369013760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038120471466795008, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 319892216, "username": "RealDeodorense", "tweet": "Ap\u00f3s ser esfaqueado, Bolsonaro fala pela primeira vez: 'Somos mortais'  http://www.realdeodorense.com.br/noticias/brasilmundo/apos-ser-esfaqueado-bolsonaro-fala-pela-primeira-vez-somos-mortais/19527\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDeodorense/status/1038120471466795008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120286267293697, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 926980254480166912, "username": "AriianyMoraes", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Ele queria acertar o cora\u00e7\u00e3o do Bolsonaro, mas algu\u00e9m desviou, vejam o v\u00eddeo com aten\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AriianyMoraes/status/1038120286267293697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1038120270689652736, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "\"H\u00e1 ind\u00edcios de que Ad\u00e9lio acompanhou Jair Bolsonaro em eventos pol\u00edticos nos \u00faltimos dois meses, inclusive no Rio\" diz @Francischini_\" O agressor estava desempregado mas tinha pago a pensao de 300 reais em dinheiro.Tinha 4 celulares dois nas m\u00e3oes e dois na pens\u00e3o. @GloboNews", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1038120270689652736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,GloboNews"}
{"id": 1038119906313752576, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 884243217075630080, "username": "marci0junior", "tweet": "Lembrando que candidato ferido ainda concorre a presid\u00eancia, quem n\u00e3o concorre \u00e9 presidi\u00e1rio condenado. /2 #Bolsonaro \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/marci0junior/status/1038119906313752576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119620174143488, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 66382124, "username": "ELAINEEGITO", "tweet": "Eu aceito que um presidente governe de um hospital, mas nunca de uma pris\u00e3o .#7deSetembro #Bolsonaro2018 @jairbolsonaro @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ELAINEEGITO/status/1038119620174143488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038118773042176001, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "@jairbolsonaro Am\u00e9m! Estou com o senhor mais do que nunca, presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1038118773042176001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038118036539105280, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:21", "timezone": "CDT", "user_id": 737105268618727424, "username": "waxxwings", "tweet": "pior que o ser humano achar que a facada do Bolsonaro foi organizada por algum partido \u00e9 ele dizer que vota nele depois disso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waxxwings/status/1038118036539105280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117593389916160, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2422678327, "username": "jacksonherod18", "tweet": "Revista Veja aponta Bolsonaro como um dos respons\u00e1veis pelo atentado que sofreu | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/revista-veja-aponta-bolsonaro-como-um-dos-responsaveis-pelo-atentado-que-sofreu/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonherod18/status/1038117593389916160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116068693303296, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 941036476724318212, "username": "Lokendy_", "tweet": "S\u00f3bria demais pra discutir com eleitor de Bolsonaro e filme tailand\u00eas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lokendy_/status/1038116068693303296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115148131647493, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "@gcamarotti  JaIr Bolsonaro \u00e9 centralizador? jornalista pode falar uma coisa dessas? perdeu  a compostura?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1038115148131647493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti"}
{"id": 1038114776218591232, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 814676819450482688, "username": "oxeanso", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc @SmlAvz @SPFCTexas  pic.twitter.com/MbeWHcMEQU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxeanso/status/1038114776218591232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPFCTexas,SmlAvz,psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038114425176129536, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/aYNBbz2rQV8?aCobertura\u00a0\u2026 Especial: Bolsonaro \u00e9 transferido para hospital em S\u00e3o Paulo -", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1038114425176129536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038114304137015296, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 814676819450482688, "username": "oxeanso", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc Eu tenho vergonha de quem fala com prepot\u00eancia como voc\u00eas. Isso ainda vai fazer vcs perderem muitos votos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxeanso/status/1038114304137015296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038114039417778176, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 794201400611897344, "username": "2llyzmendonca", "tweet": "@jairbolsonaro @LuisCaval1 @LarissaFCM  pic.twitter.com/BlyDJbA5N0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2llyzmendonca/status/1038114039417778176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,LuisCaval1,jairbolsonaro"}
{"id": 1038113991653052418, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 841259246259953664, "username": "CarinaDantas6", "tweet": "@jairbolsonaro Meu presidente \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/CarinaDantas6/status/1038113991653052418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113768339898368, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 736176960062271488, "username": "SuruagyDo", "tweet": "\u269cConte com nossas ora\u00e7\u00f5es e a for\u00e7a divina @jairbolsonaro ! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\udf37\u2764  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038112690143731712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuruagyDo/status/1038113768339898368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113049096245249, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8bDWqc5Ck24?a\u00a0\u00daltimas not\u00edcias de Bolsonaro ao vivo: General Mour\u00e3o, Eduardo Bolsonaro,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1038113049096245249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038112599915692033, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5-x_wvZzvRA?a'Essa\u00a0\u2026 canalhada se juntou para parar Bolsonaro de todo jeito', diz Magno Malta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1038112599915692033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038112291768754179, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3166169045, "username": "55_8148", "tweet": "@jairbolsonaro Que bom !Embora n\u00e3o votarei em vc Estou rezando pela sua recupera\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/55_8148/status/1038112291768754179", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112157672644608, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 920705404560117761, "username": "crf_damotta", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as \u00e0 Deus!! Deixa a campanha com a gente, capit\u00e3o. 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/DsfLHC3ch5", "replies": 2, "retweets": 52, "likes": 234, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crf_damotta/status/1038112157672644608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112064588279808, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MF4qngr55EA?aMilitante\u00a0\u2026 da esquerda atenta contra Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1038112064588279808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038111792248041472, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 921830170272714752, "username": "BrandonlinsC92", "tweet": "@jairbolsonaro #FOR\u00c7ABOLSONARO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7ABOLSONARO", "link": "https://twitter.com/BrandonlinsC92/status/1038111792248041472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111727798415360, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 76484896, "username": "Aleandeson", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7as capit\u00e3o! Tmj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aleandeson/status/1038111727798415360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111684890710016, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4695925543, "username": "Well_Maceio", "tweet": "@jairbolsonaro #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/Well_Maceio/status/1038111684890710016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111464777760768, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1028811290918182912, "username": "Luah1992", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o! Volte mais forte do que nunca! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luah1992/status/1038111464777760768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111379008282625, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/B5NUBLU_vlw?aChegada\u00a0\u2026 de Jair Bolsonaro a S\u00e3o Paulo transferido para Hospital Albert Einstein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1038111379008282625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038110808427909120, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2366135990, "username": "EsaSantoos10", "tweet": "@UOL @SilDobre @BelaProcuraFera @WellingtonRD683 @gojisungssi @Carlbergerag O pr\u00f3prio Bolsonaro \u00e9 militar e j\u00e1 falou que n\u00e3o concorda com a tortura,a grande maioria das pessoas n\u00e3o concordam , ele nunca iria falar uma merda dessa  falando s\u00e9rio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsaSantoos10/status/1038110808427909120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Carlbergerag,gojisungssi,WellingtonRD683,BelaProcuraFera,SilDobre,UOL"}
{"id": 1038110446119608320, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 173982641, "username": "Oliivgomac", "tweet": "@jairbolsonaro @MichelTemer @entaotadesculpa UHAUHAUSHAUHSUASHUHaushUHuhapita merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oliivgomac/status/1038110446119608320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "entaotadesculpa,MichelTemer,jairbolsonaro"}
{"id": 1038110333511061505, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 101412360, "username": "entaotadesculpa", "tweet": "RT:@MichelTemer : @jairbolsonarofale a verdade  pic.twitter.com/ktc6q3jkKn", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/entaotadesculpa/status/1038110333511061505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,jairbolsonaro"}
{"id": 1038110177008988161, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "Bolsonaro usar\u00e1 bolsa de colostomia por at\u00e9 tr\u00eas meses, diz m\u00e9dica -  http://www.reportermaceio.com.br/bolsonaro-usara-bolsa-de-colostomia-por-ate-tres-meses-diz-medica/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/eSGkZmzlBp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1038110177008988161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109745582931968, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 246069478, "username": "tulioduartec", "tweet": "Nem to entendendo todo mundo com essa pena do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tulioduartec/status/1038109745582931968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108460766949383, "date": "2018-09-07", "time": "11:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 167253005, "username": "valderi_melo", "tweet": "Agressor de Bolsonaro \u00e9 enquadrado na Lei de Seguran\u00e7a Nacional  http://al1.com.br/noticias/brasil-mundo/23807/agressor-de-bolsonaro-e-enquadrado-na-lei-de-seguranca-nacional?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderi_melo/status/1038108460766949383", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108054061862913, "date": "2018-09-07", "time": "11:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2781394164, "username": "Mo0nGeneral", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/FPAdE2LDbf0?aRECADO\u00a0\u2026 DE BOLSONARO, PARA O BRASIL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mo0nGeneral/status/1038108054061862913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038107476019892224, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 114930383, "username": "derikypereira", "tweet": "S\u00e3o tantos candidatos \u00e0 presid\u00eancia que o Jornal Hoje est\u00e1 desde ontem exibindo os relatos deles repudiando o atentado contra o Bolsonaro. Acabou agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/derikypereira/status/1038107476019892224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105711874658304, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 160056211, "username": "mat2nd", "tweet": "@jairbolsonaro @RenovaMidia @AlissonGabrieu @mrodrigues955 Se existe \"anti cristo\", o Bolsonaro \u00e9 o \"anti dem\u00f4nio\", q no caso \u00e9 a esquerda brasileira, como a esquerda manda e desmanda no pa\u00eds inclusive apoiada por toda m\u00eddia do sistema, todos sabem q ele ganhando a esquerda vai sumir pra sempre, \u00e9 oq mais faz ele crescer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mat2nd/status/1038105711874658304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mrodrigues955,AlissonGabrieu,RenovaMidia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038103507004547073, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 287137265, "username": "HelioMarcio1", "tweet": "@policiafederal @AVENAoficial Os mandantes pensou que os eleitores do Bolsonaro iriam lincha-lo at\u00e9 a morte e assim sendo n\u00e3o tinha como obter nenhuma informa\u00e7\u00e3o do meliante.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioMarcio1/status/1038103507004547073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,policiafederal"}
{"id": 1038102611025641473, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3166169045, "username": "55_8148", "tweet": "@VEJA @Jacque_Falchi Pois \u00e9 E o que tbm e triste e a indigna\u00e7\u00e3o seletiva do brasileiro.Sao pouco que pararam pra entender  que o que o bolsonaro sofreu agora e o que a caravana do lula sofreu tbm e uma amea\u00e7a \u00e0 democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/55_8148/status/1038102611025641473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jacque_Falchi,VEJA"}
{"id": 1038101459752103936, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 279963803, "username": "netuhsantos", "tweet": "Bolsonaro foi covardemente ESFAQUEADO por um ex-filiado do PSOL e apoiador de partidos e movimentos de esquerda enquanto estava cercado por...  https://www.tribunapr.com.br/noticias/politica/professor-galdino-quebra-osso-da-coluna-e-segue-internado-francischini-fez-o-b-o/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netuhsantos/status/1038101459752103936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101432833060865, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2218105771, "username": "Patrick_mcz", "tweet": "A m\u00eddia e os demais candidatos \u00e0 presid\u00eancia, est\u00e3o atribuindo a culpa deste atentado \u00e0 pr\u00f3pria v\u00edtima. Bolsonaro nunca estimulou a viol\u00eancia, nunca fez apologia ao crime. Pelo contr\u00e1rio, tentaram mat\u00e1-lo justamente por ele combater a corrup\u00e7\u00e3o e o crime organizado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patrick_mcz/status/1038101432833060865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100364984233984, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1618956168, "username": "uvamarexa", "tweet": "Jair Bolsonaro ironiza ataque contra Lula e atribui tiros ao PT - Pol\u00edtica - iG  https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-03-29/jair-bolsonaro-tiros-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uvamarexa/status/1038100364984233984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099933600133120, "date": "2018-09-07", "time": "11:21:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1618956168, "username": "uvamarexa", "tweet": "Bolsonaro sobre Dilma: \u201cEspero que saia; infartada, com c\u00e2ncer, de qualquer jeito\u201d | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/bolsonaro-sobre-dilma-espero-que-saia-infartada-com-cancer-de-qualquer-jeito/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uvamarexa/status/1038099933600133120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098811464364032, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2999185317, "username": "desabafodouchoa", "tweet": "N\u00e3o entendo pq tanta problematizacao com o neg\u00f3cio do bolsonaro. N faz sentido sair criticando e expondo outras coisas do passado pra diminuir isso, meu deus cara que chato", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desabafodouchoa/status/1038098811464364032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097749391159299, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3166169045, "username": "55_8148", "tweet": "@VEJA @Jacque_Falchi Foi com o bolsonaro Agora,mas pode ser na pr\u00f3xima com o ciro ,marina ou at\u00e9 mesmo o lula (se estivesse solto)Nosso cen\u00e1rio eleitoral est\u00e1 muito radicalizada para todos os lados. E assustador", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/55_8148/status/1038097749391159299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jacque_Falchi,VEJA"}
{"id": 1038096185129611264, "date": "2018-09-07", "time": "11:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 146489954, "username": "Bianca_Ferro", "tweet": "Avante, Capit\u00e3o!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udd30 #Bolsonaro17 #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente #Bolsonaro  pic.twitter.com/wOumnNlg3H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Bianca_Ferro/status/1038096185129611264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095866723291136, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 81638353, "username": "alvaro_tag", "tweet": "Gra\u00e7as a Deus!Melhoras para o @jairbolsonaro !@bolsimpson , passei a acompanhar voc\u00ea e posso imaginar os ataques que v\u00eam sofrendo.Parab\u00e9ns pela atitude exemplar!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvaro_tag/status/1038095866723291136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1038095806497271815, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 146489954, "username": "Bianca_Ferro", "tweet": "Ficar feliz com um atentado desse s\u00f3 mostra o qu\u00e3o sujo o ser humano \u00e9, eu teria vergonha de expor um sentimento t\u00e3o baixo. Antes de ser pol\u00edtico, ele \u00e9 humano, pai de fam\u00edlia. N\u00e3o quer votar nele blz mas desejar a morte do cara? Maldade pura! Vergonha de gente assim\ud83d\ude44 #Bolsonaro  pic.twitter.com/jjttOARqs2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Bianca_Ferro/status/1038095806497271815", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095793196945409, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 493585431, "username": "Rebeca_Baldi", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8LCL9N0e3Pk?aVAMOS\u00a0\u2026 LUTAR CONTRA BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rebeca_Baldi/status/1038095793196945409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038094785305821184, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "@jairbolsonaro @AntonioLeitteRj N\u00e3o acredito no IBOPE.Lembram que para a imprensa e institutos de pesquisa jamais TRUMP ganharia? \u00c9 igual agora!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1038094785305821184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioLeitteRj,jairbolsonaro"}
{"id": 1038094216335970304, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 o \u00fanico candidato que vai destruir a Orcrim. Por isso tentaram mat\u00e1-lo!  \u00c9 nisso que os cidad\u00e3os t\u00eam que pensar: \u00e9 Bolsonaro ou o caos da corrup\u00e7\u00e3o e do Bolivarianismo.", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1038094216335970304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093686003965954, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4598394496, "username": "gustavogosta", "tweet": "Aconteceu, meu pai defendendo o Bolsonaro (e sua ideologia de acabar com os corruptos) e me chamando de esquerdista e alienado", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavogosta/status/1038093686003965954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090982498004992, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1087730442, "username": "srto_ota", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/yeF3P-rCWmU?aQUEM\u00a0\u2026 EST\u00c1 POR TR\u00c1S DO ATAQUE AO BOLSONARO? (AN\u00c1LISE DE MARCUS DANTAS) | Jacar\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srto_ota/status/1038090982498004992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038090753845673984, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 951132825859887104, "username": "Legionaria03", "tweet": "Duvido nada o Bolsonaro disparar nas pesquisas s\u00f3 por causa disso tudo \ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Legionaria03/status/1038090753845673984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090564011520000, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@DaniloGentili @camysfitness Pq est\u00e3o falando que o ataque ao bolsonaro foi fake? Quais s\u00e3o os argumentos desse pessoal louco?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1038090564011520000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camysfitness,DaniloGentili"}
{"id": 1038088959014907906, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1286234245, "username": "CVieiraBetaLab", "tweet": "Olha que surpreendente, o bandido que esfaqueou Bolsonaro pousando pra foto  https://www.instagram.com/p/BnbiCQHD-90cH5VId2DeWwW0PCAL7drS2d7stI0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ilceynwofdmw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CVieiraBetaLab/status/1038088959014907906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087862606950400, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 290285389, "username": "nataniel_lima", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/POgVnpu5ryY?aO\u00a0 LIVRO DO KIT GAY DO BOLSONARO! \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataniel_lima/status/1038087862606950400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038087411367067648, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 735608639071916032, "username": "KotoBR1", "tweet": "@professorigor @RodriguesOliv1 Se acordo com voc\u00ea, a culpa \u00e9 totalmente do Bolsonaro, e o cara que deu uma estocada nele \u00e9 s\u00f3 uma v\u00edtima da sociedade isenta de culpa causada pela incita\u00e7\u00e3o de \u00f3dio. Ora, tenha d\u00f3!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KotoBR1/status/1038087411367067648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodriguesOliv1,professorigor"}
{"id": 1038086626201624576, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1027353200419106816, "username": "HenriquedFranca", "tweet": "Essa gente que vibra com o que aconteceu com o Bolsonaro \u00e9 a mesma que defende o assassinato de beb\u00eas durante a gesta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem respeito algum pela vida. S\u00e3o verdadeiros animais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriquedFranca/status/1038086626201624576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086528155742209, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 943419841305772032, "username": "RochaTiberio", "tweet": "O atentado contra Bolsonaro \u00e9 inaceit\u00e1vel !!! Mediocridade absurda !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaTiberio/status/1038086528155742209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085768256921600, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1037893112167837696, "username": "DeividL99056090", "tweet": "@jairbolsonaro @WanderlaanJ Todos n\u00f3s temos que deixa de assistir essa Globo manipuladora...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeividL99056090/status/1038085768256921600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WanderlaanJ,jairbolsonaro"}
{"id": 1038085733091762177, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/xGGWHt5tBNk?aJoel\u00a0\u2026 Pinheiro: \"Quem tinha a estrat\u00e9gia de bater em Bolsonaro, vai ter que mudar\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1038085733091762177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038085520881016833, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "Bolsonaro usar\u00e1 bolsa de colostomia por at\u00e9 tr\u00eas meses, diz m\u00e9dica  http://bit.ly/2M96d8S\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1038085520881016833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085477151195137, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 307488919, "username": "Andrelealmcz", "tweet": "Bolsonaro usar\u00e1 bolsa de colostomia por at\u00e9 tr\u00eas meses, diz m\u00e9dica  http://bit.ly/2M96d8S\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrelealmcz/status/1038085477151195137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085418674266115, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada  http://bit.ly/2wS7MT9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1038085418674266115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085383924473856, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 307488919, "username": "Andrelealmcz", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada  http://bit.ly/2wS7MT9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrelealmcz/status/1038085383924473856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085261886926850, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3303464632, "username": "richardmanoel2", "tweet": "*Um absurdo a gazeta de Alagoas falando que Jair Bolsonaro foi esfaqueado por um Policial Militar.*  pic.twitter.com/nVozhDM3re", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/richardmanoel2/status/1038085261886926850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085218580586496, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1466490997, "username": "mateusmanco", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zKn2x79reag?aRap\u00a0\u2026 do Jair Bolsonaro (Candidato a presid\u00eancia) BlackSagaro 125", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmanco/status/1038085218580586496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038085198880153600, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 728050687209308160, "username": "Vinny54876611", "tweet": "Se Oh Bolsonaro Vai Mata Os Gay Quem Torce Pro Crb Ta Fudido \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinny54876611/status/1038085198880153600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084733870243840, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 158189568, "username": "LucasMarquesP_", "tweet": "@felipecbaracho Estou aqui imaginando o que Bolsonaro diria se isso tivesse acontecido com um candidato de esquerda. Basta puxar as \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es dele sobre casos parecidos pra saber como ele \u00e9 um ser humano odioso. \u00c9 uma pena q uma pessoa assim lidere as pesquisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasMarquesP_/status/1038084733870243840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipecbaracho"}
{"id": 1038084595940552704, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2366135990, "username": "EsaSantoos10", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @IrmaosDeDireita @beaflowersuit O post quis dizer que, o Bolsonaro que \u00e9 quem \"odeia\" nunca reagiu a os ataques sofridos pelas pessoas que \"querem a paz\"...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsaSantoos10/status/1038084595940552704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beaflowersuit,IrmaosDeDireita,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038084535865552897, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 419966868, "username": "10Aleson", "tweet": "Os mesmos que acham que o ataque ao Bolsonaro \u00e9 tudo uma farsa, s\u00e3o os mesmos que acham que Lula \u00e9 inocente, e os milh\u00f5es que ele desviou de todos n\u00f3s brasileiros n\u00e3o significa nada. Trabalhem mais e vamos estudar. Porque a mamata vai acabar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Aleson/status/1038084535865552897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083581137047553, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 184121736, "username": "mecinho_", "tweet": "A gente tem in\u00fameros pol\u00edticos do PT ou Psol falando em guerra civil, derramar sangue, ir pra luta, pegar em armas mas o causador do atentado contra o Bolsonaro foi o pr\u00f3prio falando em combater a bandidagem. Eu queria fumar maconha at\u00e9 ficar mau car\u00e1ter assim..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mecinho_/status/1038083581137047553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083272448913408, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2366135990, "username": "EsaSantoos10", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @IrmaosDeDireita @beaflowersuit Veja o ponto do Bolsonaro, o cara t\u00e1 l\u00e1 na entrevista e vem um cara debochando  de vc , a pessoa que fez isso fez para denegrir  ele...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsaSantoos10/status/1038083272448913408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beaflowersuit,IrmaosDeDireita,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038082707195142145, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2956764551, "username": "thomhikimaru", "tweet": "@TwitterBrasil @MomentsBrasil Tomem uma provid\u00eancia com respeito \u00e0 tweets contra Jair Bolsonaro. Voc\u00eas se fazem de cegos, mas assim s\u00f3 est\u00e3o compactuando com a barb\u00e1rie instaurada pela esquerda no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thomhikimaru/status/1038082707195142145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil,TwitterBrasil"}
{"id": 1038081422890811392, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 67390619, "username": "arplacido", "tweet": "A compara\u00e7\u00e3o entre Lula e Bolsonaro como se fossem parecidos \u00e9 apenas uma narrativa conveniente a uma esquerda que se quer ver como moderada.Talvez a \u00fanica caracter\u00edstica similar seja um certo populismo por\u00e9m como...  https://www.facebook.com/arplacido/posts/10214910169841222\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arplacido/status/1038081422890811392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079900245286912, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 937754162363760642, "username": "felipecbaracho", "tweet": "@LucasMarquesP_ O fato \u00e9 que MUITA gente fala que n\u00e3o, mas odeia o Bolsonaro. Odeia a ponto de achar bem feito, so nao falam para n ficar feio com o discurso que promove. Enfim...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipecbaracho/status/1038079900245286912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasMarquesP_"}
{"id": 1038079161687048192, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 978983937283325952, "username": "CursosBettas", "tweet": "Rea\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar a not\u00edcia da facada contra o Bolsonaro!!!! #bettascursos #profgeorgechaves A meu ver o mercado viu com bons olhos o efeito ser\u00e1 mais voto dos indecisos para o Bolsonaro!!!\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnbdl9pHgLH/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=96xtbdsormnh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bettascursos,#profgeorgechaves", "link": "https://twitter.com/CursosBettas/status/1038079161687048192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077876149649409, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada //  http://www.na10.com.br/geral/medica-diz-que-bolsonaro-perdeu-25-litros-de-sangue-apos-facada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1038077876149649409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077129873870848, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 476433698, "username": "macityjk", "tweet": "o candidato q tiver disputando c o bolsonaro o primeiro ligar eu voto, eh assim q eu penso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macityjk/status/1038077129873870848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076927972663298, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 823731960862404608, "username": "RobertaDassiArq", "tweet": "@FernandoBr2016 \u00c9 o tratamento que Bolsonaro merece por ter sido atacado em plena campanha por um maluco comunista. E n\u00e3o venha com mimimi, ok #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RobertaDassiArq/status/1038076927972663298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoBr2016"}
{"id": 1038076445401276416, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1323191942, "username": "isabelamcr", "tweet": "nossa vc \u00e9 bonitinho mas sera q vota no bolsonaro??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelamcr/status/1038076445401276416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076179864014851, "date": "2018-09-07", "time": "09:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3135443699, "username": "juniortorino73", "tweet": "@Mestredestra1 Com toda honra esperamos Mourao aqui em Macei\u00f3, nosso vice \u00e9 do mesmo nivel do Bolsonaro e diferente deles n\u00f3s votamos no vice e sabemos da sua capacidade", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniortorino73/status/1038076179864014851", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mestredestra1"}
{"id": 1038076037672980480, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:28", "timezone": "CDT", "user_id": 165851491, "username": "ThaynnaLaaaysa", "tweet": "@gleicidamasceno Gente, depois os eleitores do bolsonaro n\u00e3o entendem os 44% de rejei\u00e7\u00e3o. Eu ainda acho pouco, devia ser 75% de rejei\u00e7\u00e3o no m\u00ednimo!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThaynnaLaaaysa/status/1038076037672980480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038075444703182849, "date": "2018-09-07", "time": "09:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 937754162363760642, "username": "felipecbaracho", "tweet": "@LucasMarquesP_ S\u00f3 seja mais clara... esse discurso ai ta velado odio contra o Bolsonaro.. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipecbaracho/status/1038075444703182849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasMarquesP_"}
{"id": 1038075386557550592, "date": "2018-09-07", "time": "09:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 15521549, "username": "magusagnus", "tweet": "N\u00e3o acredito que Bolsonaro vai vencer algo nestas elei\u00e7\u00f5es mas tamb\u00e9m n\u00e3o acredito que agress\u00e3o f\u00edsica seja a solu\u00e7\u00e3o para tudo ent\u00e3o desejos melhoras para o cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magusagnus/status/1038075386557550592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075111008600064, "date": "2018-09-07", "time": "09:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 722501495464280064, "username": "finvcher", "tweet": "n\u00e3o sei se essa facada no bolsonaro foi fake ou n\u00e3o e tamb\u00e9m n\u00e3o tenho uma opini\u00e3o fixa sobre isso. me sinto culpada por desejar o mal a ele, mas penso que todos os dias, milhares de pessoas morrem pelos pensamentos que ele faz quest\u00e3o de expandir.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/finvcher/status/1038075111008600064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074458404204545, "date": "2018-09-07", "time": "09:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1251488244, "username": "sobernico", "tweet": "@aquapythonissam Apesar de ideologicamente o centr\u00e3o estar aliado a pautas semelhantes a do Bolsonaro, a gente tem de ver se ele vai cumprir esse papo de \"zero corrup\u00e7\u00e3o\" e \"fim de indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobernico/status/1038074458404204545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aquapythonissam"}
{"id": 1038074330297585665, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 852602829684580353, "username": "poiisonboyy", "tweet": "hoje j\u00e1 \u00e9 7 de setembro, \u00e9 feriado e geral ainda fica brigando por causa de pol\u00edtica, e falando do bolsonaro aq #7desetembro #EFeriadoEEu pic.twitter.com/uo2RXsej01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#7desetembro,#EFeriadoEEu", "link": "https://twitter.com/poiisonboyy/status/1038074330297585665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072946969927681, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 245589370, "username": "Alysson_Pacheco", "tweet": "@AnaPaulaVolei Putz!! Voc\u00ea \u00e9 foda!! Diva \ud83d\ude0d @anapaulavolei#bolsonaro #onu #bolsonaro2018\u00a0#jairbolsonaro #jairmessiasbolsonaro\u00a0#\u00e9melhorjairseacostumando #atentado #armamento #desarmamenro #esquertisdas\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnbaxd8HJPP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1hmhd4rlzrt8x\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#onu,#bolsonaro2018,#jairbolsonaro,#jairmessiasbolsonaro,#\u00e9melhorjairseacostumando,#atentado,#armamento,#desarmamenro,#esquertisdas", "link": "https://twitter.com/Alysson_Pacheco/status/1038072946969927681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1038072814669099010, "date": "2018-09-07", "time": "09:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3232357222, "username": "Eniratac", "tweet": "Pessoal, vamos fazer uma campanha nacional. Todos que puderes, compare\u00e7am a um centro de doa\u00e7\u00e3o de sangue na sua cidade e fa\u00e7am uma doa\u00e7\u00e3o em nome de JAIR MESSIAS BOLSONARO.Vamos mostrar nossa uni\u00e3o. Todo o sangue doado servir\u00e1 a milhares de brasileiros.#DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/Eniratac/status/1038072814669099010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072019609374720, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2497437769, "username": "mf3832068", "tweet": "To afim de sair ,  SlaNem que seja pra tomar uma facada, igual ao bolsonaro kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mf3832068/status/1038072019609374720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071753346621440, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 842796554, "username": "estranhaamente", "tweet": "eu n\u00e3o acredito que at\u00e9 minha m\u00e3e t\u00e1 dizendo que vai votar no bolsonaro eu quero chorar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estranhaamente/status/1038071753346621440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071609268023302, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "ALKIMIN DEVE IR PARA CADEIA E N\u00c3O PARA A PRESID\u00caNCIA DO BRASIL.EU AP\u00d3IO JAIR BOLSONAROEU AP\u00d3IO AS FOR\u00c7AS ARMADAS BRASILEIRAS#SOSFFAA https://exame.abril.com.br/brasil/mp-de-sp-pede-suspensao-de-direitos-politicos-de-alckmin/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SOSFFAA", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038071609268023302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070279770128384, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Bolsonaro usar\u00e1 bolsa de colostomia por at\u00e9 tr\u00eas meses, diz m\u00e9dica //  http://www.na10.com.br/politica/bolsonaro-usara-bolsa-de-colostomia-por-ate-tres-meses-diz-medica/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/J67gbtIIpD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1038070279770128384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069340770328576, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 423580271, "username": "baabyggirl_", "tweet": "oq eh a facada no bolsonaro perto da facada q eu recebo ao saber q vc bja ota boca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baabyggirl_/status/1038069340770328576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068200091672576, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 187316023, "username": "BelAlvesAl", "tweet": "V\u00eddeo de Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\" - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelAlvesAl/status/1038068200091672576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067987138400256, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 145586895, "username": "odilonrios", "tweet": "Bolsonaro relativizou viol\u00eancia at\u00e9 ser v\u00edtima da pr\u00f3pria ignor\u00e2ncia  http://reporternordeste.com.br/noticias/brasil/bolsonaro-relativizou-violencia-ate-ser-vitima-da-propria-ignorancia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odilonrios/status/1038067987138400256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067558434435072, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 57330930, "username": "RNordeste", "tweet": "Revista Veja diz que quem planta viol\u00eancia, colhe viol\u00eancia, referindo-se a Jair Bolsonaro como culpado pelo que lhe aconteceu. Oras, se eu sou eleitor dele, mas n\u00e3o posso sair a rua com camisa do Bolsonaro, por temer...  https://www.facebook.com/Rnordeste/posts/1720356078092115\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RNordeste/status/1038067558434435072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067546359058432, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1035182576422592514, "username": "EduardoBatalha_", "tweet": "Independentemente da sua opini\u00e3o, se voc\u00ea comemora uma tentativa de homic\u00eddio, talvez o problema do pa\u00eds seja voc\u00ea, n\u00e3o o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoBatalha_/status/1038067546359058432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066738318004224, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 73215420, "username": "klescia", "tweet": "Que saco nao aguento mais so ver isso do Bolsonaro \ud83d\ude2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klescia/status/1038066738318004224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066084996366336, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "BOLSONARO VENCE NO PRIMEIRO TURNO,BRASILEIROS N\u00c3O ACEITAM O SOCIALISMO,BRASILEIROS N\u00c3O ACEITAM MAIS CORRUPTOS NO GOVERNOVOTE ASSIM!17 PRESIDENTE17 SENADOR17 GOVERNADOR17 DEPUTADO ESTADUAL17 DEPUTADO FEDERAL#SOSFFAA  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2123455991018556\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SOSFFAA", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038066084996366336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065852678057985, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "'Acabaram de eleger o presidente', diz filho de Bolsonaro ap\u00f3s ataque -  http://www.reportermaceio.com.br/acabaram-de-eleger-o-presidente-diz-filho-de-bolsonaro-apos-ataque/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/5bu9ESNsXv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1038065852678057985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064458294120448, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 68200975, "username": "ricardosunshine", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/C5MCbUkO1d8?a\u00a0 BOLSONARO ESFAQUEADO - APOIO P\u00daBLICO AO MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardosunshine/status/1038064458294120448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038064365025484802, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 90517212, "username": "AlissonOliver20", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/UP_6MjmsYlU?aPABLLO\u00a0\u2026 VITTAR ROMPE COM MARCA QUE AGORA APOIA BOLSONARO?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlissonOliver20/status/1038064365025484802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038063603834908672, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@Idfcyrus @jeonflavors @sunbulat @power_vitor_ @matheusvertugo N\u00e3o respondi isso kkkk claro que tem muitas fake news do bolsonaro pela Internet sem prova alguma, mas ele realmente j\u00e1 disse filho gay \"tem que levar um c\u00f4ro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1038063603834908672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusvertugo,power_vitor_,sunbulat,jeonflavors,Idfcyrus"}
{"id": 1038063485006032897, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 33759939, "username": "trashreal", "tweet": "@FelipeHamachi @roxmo Aqui no interior de Alagoas, um carro que havia plotado Bolsonaro presidente, foi totalmente danificado! Quem eh o intolerante? Quem eh o violento? Nojo dessa gera\u00e7\u00e3o manipulada", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trashreal/status/1038063485006032897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,FelipeHamachi"}
{"id": 1038063436306042880, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Jair Bolsonaro chega a S\u00e3o Paulo e \u00e9 levado para Albert Einstein //  http://www.na10.com.br/geral/jair-bolsonaro-chega-a-sao-paulo-e-e-levado-para-albert-einstein/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1038063436306042880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063209675214848, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 61589638, "username": "GugaH02", "tweet": "@OGloboPolitica For\u00e7a  Presidente @jairbolsonaro #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/GugaH02/status/1038063209675214848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038063163521093633, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@Idfcyrus @jeonflavors @sunbulat @matheusvertugo Bolsonaro j\u00e1 disse que gay tem levar um c\u00f4ro no passado,sim, mas no programa de governo dele vc viu se ele vai tirar direitos dos homossexuais ou algo do tipo?O que ele \u00e9 contra \u00e9 apenas a ideologia de g\u00eanero nas escolas para crian\u00e7as", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1038063163521093633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusvertugo,sunbulat,jeonflavors,Idfcyrus"}
{"id": 1038063010332459008, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 33759939, "username": "trashreal", "tweet": "S\u00f3 acho q Moro tem q tomar cuidado tbm pq assim como Bolsonaro, ele eh extremamente ameacado! #7Setembro #somostodosmoro #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/EJeSMDpxMm", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#7Setembro,#somostodosmoro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/trashreal/status/1038063010332459008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062773845012480, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 348799518, "username": "RochaLcia", "tweet": "Gente. uma foto dessa... metade do sangue do corpo... uol \u00e9 todo bolsonaro  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1038057278946127872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaLcia/status/1038062773845012480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062543217012736, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 353734157, "username": "Rafaela7Menezes", "tweet": "@jairbolsonaro @SchuldinerSieg @CLUBEFOLLOWBACK @LuizFer20516460 @LuizCAMFernando Da tua m\u00e3e", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaela7Menezes/status/1038062543217012736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizCAMFernando,LuizFer20516460,CLUBEFOLLOWBACK,SchuldinerSieg,jairbolsonaro"}
{"id": 1038062040126873601, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@Idfcyrus @jeonflavors @sunbulat @power_vitor_ @matheusvertugo O engra\u00e7ado \u00e9 que eu j\u00e1 respondi o tweet da mina sobre o que o bolsonaro j\u00e1 disse no passado s\u00f3 que apagaram", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1038062040126873601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusvertugo,power_vitor_,sunbulat,jeonflavors,Idfcyrus"}
{"id": 1038061443650863106, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 74137088, "username": "EdinaldoMarques", "tweet": "Um ato covarde e que fere a j\u00e1 fraca democracia. Na Globo News e na Band tentam comparar o fato com os tiros no \u00f4nibus durante pr\u00e9-campanha de Lula. Imprensa NOJENTA e TENDENCIOSA! Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdinaldoMarques/status/1038061443650863106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060234827329536, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 345775061, "username": "PessoaJuliano", "tweet": "N\u00e3o voto em @jairbolsonaro, mas repudio o ato praticado contra ele ontem. Por\u00e9m, causa maior surpresa a vasta ignor\u00e2ncia das pessoas. Diversas postagens colocam o autor da agress\u00e3o como v\u00edtima da sociedade. Sinceramente, s\u00f3 algu\u00e9m que n\u00e3o tem c\u00e9rebro pensa assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PessoaJuliano/status/1038060234827329536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038060093160468486, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2366135990, "username": "EsaSantoos10", "tweet": "@ederson @edukrioca Por isso queremos que o Bolsonaro ganhe, ELE QUER A JUSTI\u00c7A!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsaSantoos10/status/1038060093160468486", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edukrioca,ederson"}
{"id": 1038060043051167745, "date": "2018-09-07", "time": "08:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 395624179, "username": "Brunoveracruuz", "tweet": "Eu quero saber se voc\u00eas v\u00e3o dizer que foi edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo, corte de v\u00eddeo, imita\u00e7\u00e3o da voz...Quer apoiar o Bolsonaro, apoie, mas seja COERENTE. Saiba e entenda quem ele \u00e9, n\u00e3o tente mudar um discurso de \u00f3dio,...  https://www.facebook.com/100000216358520/posts/2363620286988493/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunoveracruuz/status/1038060043051167745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059885798346754, "date": "2018-09-07", "time": "08:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3232357222, "username": "Eniratac", "tweet": "@jairbolsonaro @Prlucinho @JH3SS1C4 D\u00e1 pra perceber que vc \u00e9 que t\u00e1 longe de ser crist\u00e3. Somos milh\u00f5es de crist\u00e3os, homens e mulheres que n\u00e3o caem nas distor\u00e7\u00f5es que a m\u00eddia e a oposi\u00e7\u00e3o montam pra tentar desmerecer Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eniratac/status/1038059885798346754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JH3SS1C4,Prlucinho,jairbolsonaro"}
{"id": 1038059305046630401, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:59", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL NO PROMEIRO TURNOA ESQUERDA ASSASSINA E CORRUPTA EST\u00c1 FORA DO NOSSO PA\u00cdS!#SOSFFAA  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2123426944354794\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SOSFFAA", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038059305046630401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058341057130496, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 988107225855127565, "username": "GenilzoPereira", "tweet": "@FlavioBolsonaro for\u00e7a Bolsonaro tudo vai da certo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenilzoPereira/status/1038058341057130496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038058168180453377, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "BOLSONARO O NOVO PRESIDENTE DO BRASIL!N\u00d3S BRASILEIROS DO BEM VAMOS JUNTO COM BOLSONARO MUDAR O BRASIL, EXPULSAR OS COMUNISTAS DA HIST\u00d3RI DESSE PA\u00cdS.#SOSFFAA  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2123423334355155\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SOSFFAA", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038058168180453377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058056532275200, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "Anti-Temer e Ma\u00e7onaria: saiba quem \u00e9 o agressor de Bolsonaro -  http://www.reportermaceio.com.br/anti-temer-e-maconaria-saiba-quem-e-o-agressor-de-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/FzrV0jjcPV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1038058056532275200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057975599038464, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1031185311584452608, "username": "getrsd", "tweet": "T\u00f4 na barbearia e os machos aqui come\u00e7aram a defender o Bolsonaro, e entrei no meio falando mal dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/getrsd/status/1038057975599038464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057306569822208, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 886538147106050048, "username": "aquapythonissam", "tweet": "e msm que Bolsonaro ganhe, o congresso sabe que ele \u00e9 louco e n\u00e3o vai aprovar quase nada dessas coisas que ele diz que vai fazera\u00ed eu quero ver como fica a pose dos eleitores desse bicho pq p aprovar, s\u00f3 corrup\u00e7\u00e3othis is brasil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquapythonissam/status/1038057306569822208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056301107073025, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 transferido para hospital em S\u00e3o Paulo -  http://www.reportermaceio.com.br/jair-bolsonaro-e-transferido-para-hospital-em-sao-paulo/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/7CQyRjfKGk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1038056301107073025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055626612645888, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 252558341, "username": "sigoliveira2", "tweet": "Bolsonaro sobre Dilma: \u201cEspero que saia; infartada, com c\u00e2ncer, de qualquer jeito\u201d | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/bolsonaro-sobre-dilma-espero-que-saia-infartada-com-cancer-de-qualquer-jeito/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sigoliveira2/status/1038055626612645888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055599832014848, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2276935233, "username": "YasminLaphaenne", "tweet": "Essa facada\ud83d\udd2a no Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 nada BB, perto das facadas\ud83d\udd2a que voc\u00ea d\u00e1 no meu cora\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc94\ud83d\ude11\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Bom Dia Nen\u00e9ns \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YasminLaphaenne/status/1038055599832014848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054895457378305, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2366135990, "username": "EsaSantoos10", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @IrmaosDeDireita @beaflowersuit JOGANDO NA SUA CABE\u00c7A SEM O MESMO ESPERAR?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsaSantoos10/status/1038054895457378305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beaflowersuit,IrmaosDeDireita,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038054708370460673, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 886538147106050048, "username": "aquapythonissam", "tweet": "e msm sendo verdade, me economizem com toda essa como\u00e7\u00e3o como se ele fosse um her\u00f3i nacional, bolsonaro n\u00e3o fez nada relevante al\u00e9m de ser um meme que, infelizmente, ficou muito famoso e se candidatou a presid\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquapythonissam/status/1038054708370460673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054708244631552, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1037893112167837696, "username": "DeividL99056090", "tweet": "@RicaPerrone Esse \u00e9 o retrato do nosso pa\u00eds...Onde vai para meu Deus...For\u00e7a @jairbolsonaro Meu PRESIDENTE de 2018...\ud83d\udc48\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeividL99056090/status/1038054708244631552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone,jairbolsonaro"}
{"id": 1038054597334642688, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:16", "timezone": "CDT", "user_id": 439503729, "username": "ElianeNanny7", "tweet": "Em frente hospital Samos bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  https://www.facebook.com/eliane.teixeira.1485/posts/1749807585137350\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElianeNanny7/status/1038054597334642688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054169997991937, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 886538147106050048, "username": "aquapythonissam", "tweet": "eu nem acredito nem desacredito nessa facada do Bolsonaro.se for verdade, s\u00f3 pode ter sido uma pessoa mais idiota que ele pra fazer essa merdade onde eu t\u00f4 vendo t\u00e1 tudo muito estranhona verdade, nada t\u00e1 parecendo certo nessas elei\u00e7\u00f5esdeus nos ajudepq se depender de n\u00f3s...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquapythonissam/status/1038054169997991937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052837060734978, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1323191942, "username": "isabelamcr", "tweet": "MUITO MENOS TEM A VER COM SEXISMOmelhorem.sou feminista, detesto o bolsonaro, mas uma coisa nao tem nada a ver com a outra. antes de criticar tanto, tentem ao menos conhecer as condi\u00e7\u00f5es e o funcionamento do servi\u00e7o p\u00fablico do seu pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelamcr/status/1038052837060734978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052799165157376, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 375802877, "username": "Jeronii_mo", "tweet": "Eu n\u00e3o votava no Bolsonaro.Agora, depois do que aconteceu, eu cont\u00ednuo n\u00e3o votando nele.  https://twitter.com/AlbuquerqueDavy/status/1038028729686138880\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeronii_mo/status/1038052799165157376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052497976426496, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1323191942, "username": "isabelamcr", "tweet": "entao nao tem l\u00f3gica, irmao. se quer biscoitar, fala de outra coisao fato do cara que estaqueou o bolsonaro ter sido preso em flagrante nao tem nada a ver com pol\u00edtica, mas com as pr\u00f3prias circunst\u00e2ncias do crime", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelamcr/status/1038052497976426496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052370712879105, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "\"O ataque a faca a Jair Bolsonaro. Dia triste em raz\u00e3o do abalo \u00e0 sa\u00fade, da selvageria do ato, do sofrimento dos familiares, al\u00e9m da delinqu\u00eancia dos que celebraram nas redes e mentiram ..\"Felipe Moura Brasil.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1038052370712879105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050250991300610, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "'Nunca fiz mal a ningu\u00e9m', diz Bolsonaro ap\u00f3s facada -  http://www.reportermaceio.com.br/nunca-fiz-mal-a-ninguem-diz-bolsonaro-apos-facada/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/F8yOVIeFfx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1038050250991300610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049730117492737, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 77237640, "username": "marcelofirmino", "tweet": "Na UTI, Bolsonaro grava v\u00eddeo:\u201dnunca fiz mal a ningu\u00e9m\u201d. Assista   https://eassim.net/na-uti-bolsonaro-grava-videonunca-fiz-mal-a-ninguem-assista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelofirmino/status/1038049730117492737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049298678722560, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2479689686, "username": "inaciomariz", "tweet": "Expectativa dos bolsominios: Agora o brasileiro precisa eleger o Bolsonaro no primeiro turno!Realidade dos brasileiros: Agora o Bolsonaro provou do pr\u00f3prio veneno.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inaciomariz/status/1038049298678722560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047440140677120, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 972132710092365824, "username": "NadoAcioli", "tweet": "@smbecerra @antoniohcardoso E ainda v\u00e3o culpar o Bolsonaro. T\u00edpico de organiza\u00e7\u00f5es criminosas, queima de arquivo \u00e9 jogam a culpa na v\u00edtima...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NadoAcioli/status/1038047440140677120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniohcardoso,smbecerra"}
{"id": 1038047333630574592, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1020637634446622720, "username": "ANDR94525124", "tweet": "@jairbolsonaro @claudioedantas CALMA AMIGO...DEIXE A POL\u00cdCIA FEDERAL APURAR! CALMA! DEFENDA...MAS N\u00c3O LAMBA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDR94525124/status/1038047333630574592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,jairbolsonaro"}
{"id": 1038046974237450242, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 66185360, "username": "jornalistauniao", "tweet": "Vladimir Safatle: ataque a Bolsonaro despolitiza debate e p\u00f5e esquerda no alvo  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/vladimir-safatle-ataque-a-bolsonaro-despolitiza-debate-e-poe-esquerda-no-alvo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalistauniao/status/1038046974237450242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046359105032192, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@Robinsonfelixxx Quem esteve no poder durante todo esse tempo? Parece que o culpado de toda a desgra\u00e7a no Brasil \u00e9 o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1038046359105032192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Robinsonfelixxx"}
{"id": 1038045472185884672, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1020637634446622720, "username": "ANDR94525124", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica E O SUS? ....AOS POBRES LASCADOS!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDR94525124/status/1038045472185884672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038044872052297728, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 307488919, "username": "Andrelealmcz", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 transferido para hospital Albert Einstein em S\u00e3o Paulo  http://bit.ly/2QacT9U\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrelealmcz/status/1038044872052297728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044841115115520, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 transferido para hospital Albert Einstein em S\u00e3o Paulo  http://bit.ly/2QacT9U\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1038044841115115520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044282714763264, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 702909793355362304, "username": "f5alagoas", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 transferido para hospital Albert Einstein em S\u00e3o PauloClique e saiba mais.  http://f5alagoas.com.br/noticia/politica/bolsonaro-e-transferido-para-hospital-albert-einstein-em-sao-paulo/4/27022\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f5alagoas/status/1038044282714763264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043969903644672, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 173989660, "username": "Daanshot", "tweet": "BOLSONARO : \"Nunca fiz mal a ninguem\"\u00c9 VDD ESSE BILETE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daanshot/status/1038043969903644672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043449407070209, "date": "2018-09-07", "time": "07:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 346913403, "username": "NegaoLegiao", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora - Folha de S.Paulo  http://dlvr.it/QjR0nL\u00a0 pic.twitter.com/ADArLidcoE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NegaoLegiao/status/1038043449407070209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041398526787585, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2366135990, "username": "EsaSantoos10", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @IrmaosDeDireita @beaflowersuit Foi pra provocar ele entendeu?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsaSantoos10/status/1038041398526787585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beaflowersuit,IrmaosDeDireita,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038039962367782913, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1666096770, "username": "renatavtenorio_", "tweet": "Eu s\u00f3 soube hoje que alguns tios e primos s\u00e3o eleitores de Bolsonaro. A parte boa de ser antissocial.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatavtenorio_/status/1038039962367782913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038230627692545, "date": "2018-09-07", "time": "07:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 375802877, "username": "Jeronii_mo", "tweet": "Bolsonaro: Duvida?Alberth Einstein x S\u00edrio Liban\u00eas90% da popula\u00e7\u00e3o: Fila do SUS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeronii_mo/status/1038038230627692545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036922382397440, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [FRAUDE: 400 mil seguidores de Bolsonaro n...]  http://va.topbuzz.com/s/Fjdbwm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038036922382397440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036735278632961, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 702909793355362304, "username": "f5alagoas", "tweet": "Atentado contra Bolsonaro foi 'a mando de Deus', diz suspeitoClique e saiba mais.  http://f5alagoas.com.br/noticia/policia/atentado-contra-bolsonaro-foi-a-mando-de-deus--diz-suspeito/3/27016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f5alagoas/status/1038036735278632961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035818382848000, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 702909793355362304, "username": "f5alagoas", "tweet": "Interna\u00e7\u00e3o de Bolsonaro dever\u00e1 durar pelo menos uma semana, diz m\u00e9dicoClique e saiba mais.  http://f5alagoas.com.br/noticia/politica/internacao-de-bolsonaro-devera-durar-pelo-menos-uma-semana-diz-medico/4/27015\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f5alagoas/status/1038035818382848000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034555410755584, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 levado de Juiz de Fora para S\u00e3o Paulo  http://bit.ly/2QacT9U\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1038034555410755584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034520178655232, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 307488919, "username": "Andrelealmcz", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 levado de Juiz de Fora para S\u00e3o Paulo  http://bit.ly/2QacT9U\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrelealmcz/status/1038034520178655232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034406684942341, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 307488919, "username": "Andrelealmcz", "tweet": "Comandante do Ex\u00e9rcito repudia ataque contra Bolsonaro  http://bit.ly/2QdEwPI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrelealmcz/status/1038034406684942341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034395846860802, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "Comandante do Ex\u00e9rcito repudia ataque contra Bolsonaro  http://bit.ly/2QdEwPI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1038034395846860802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033899207708677, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3089137035, "username": "eassimnet", "tweet": "Bolsonaro grava v\u00eddeo ap\u00f3s ser esfaqueado e rivais estudam futuro da\u00a0campanha  https://eassim.net/bolsonaro-grava-video-apos-ser-esfaqueado-e-rivais-estudam-futuro-da-campanha/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/658rj8C6Y7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eassimnet/status/1038033899207708677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033698854264832, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Bolsonaro estava de Colete no momento da ...]  http://va.topbuzz.com/s/TFRbwm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038033698854264832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032572490498048, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 761556772385611777, "username": "daviddade_paz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nyFoEuc9v1Q?aMarcelo\u00a0\u2026 Adnet imita Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daviddade_paz1/status/1038032572490498048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038032449501110272, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 814676819450482688, "username": "oxeanso", "tweet": "@rdaneseoficial Vou lhe ser sincero, n\u00e3o gosto nenhum pouco do Bolsonaro, (e tenho esse direito) mas desejo sua recupera\u00e7\u00e3o. Pq um crist\u00e3o que \u00e9 crist\u00e3o deve saber, que onde houver \u00f3dio, que eu leve o amor. Onde houver ofensa, que eu leve o perd\u00e3o.Onde houver disc\u00f3rdia, que eu leve a uni\u00e3o.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxeanso/status/1038032449501110272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rdaneseoficial"}
{"id": 1038032087960498177, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 15137686, "username": "Ze_Bruno", "tweet": "Este n\u00e3o \u00e9 o momento para culparmos uma ideologia ou os advers\u00e1rios ou para confabularmos teorias da conspira\u00e7\u00e3o. Deixemos os \u00f3rg\u00e3os competentes fazerem sua investiga\u00e7\u00e3o, enquanto n\u00f3s oramos por Bolsonaro e sua fam\u00edlia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ze_Bruno/status/1038032087960498177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032085661962242, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 15137686, "username": "Ze_Bruno", "tweet": "O crime cometido contra Bolsonaro \u00e9 um crime contra todos n\u00f3s, n\u00e3o por ele ser quem ele \u00e9, mas porque \u00e9 um ser humano. Mas o fato dele ser um presidenci\u00e1vel (diga-se de passagem com grande chances de ganhar esta elei\u00e7\u00e3o), tal ato \u00e9 um atentado \u00e0 democracia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ze_Bruno/status/1038032085661962242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031143998836736, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 715675963179327488, "username": "tenorio_am", "tweet": "@anaamelialemos Mas seu candidato est\u00e1 colaborando para incentivar o \u00f3dio, com os v\u00eddeos editados sobre Bolsonaro!!! Vergonha!!! Fa\u00e7am propagandas decentes!!Voc\u00ea Ana Am\u00e9lia \u00e9 uma decep\u00e7\u00e3o!!!\u2019", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tenorio_am/status/1038031143998836736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos"}
{"id": 1038030716142010369, "date": "2018-09-07", "time": "06:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@UOLNoticias Vamos boicotar estes lixos de jornalismos. A maioria est\u00e1 transformando Bolsonaro em culpado. Vergonhosos esses lixos que se dizem jornalistas.  Cancelem suas asssinaturas e parem de,seguir estes covardes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1038030716142010369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038029750646845440, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 levado de Juiz de Fora para S\u00e3o Paulo //  http://www.na10.com.br/geral/bolsonaro-e-levado-de-juiz-de-fora-para-sao-paulo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1038029750646845440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029692471783425, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 53182092, "username": "Cadamin", "tweet": "Bolsonaro deixa Santa Casa e \u00e9 transferido para hospital em S\u00e3o Paulo #cadaminuto  http://bit.ly/2MSmjZI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#cadaminuto", "link": "https://twitter.com/Cadamin/status/1038029692471783425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029515887452161, "date": "2018-09-07", "time": "06:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@o_antagonista N\u00e3o se fa\u00e7a de tolo, o PT \u00e9 uma ORCRM!! Quatro marginais orquestraram esse crime, e certamente o autor intelectual ser\u00e1 desvendado, afinal, trata-se de um crime pol\u00edtico.Fico revoltado com este lixo de jornalismo transformando Bolsonaro em culpado.Onde est\u00e1 o seu profissionalismo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1038029515887452161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038028890751557633, "date": "2018-09-07", "time": "06:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "APOLOGIA A VIOL\u00caNCIA DA ESQUERDA \u00c9 NOT\u00d3RIO, DISCARDAO!BOLSONARO FOI ESFAQUEADO, ISSO N\u00c3O \u00c9 APOLOGIA \u00c9 TENTATIVA DE HOMIC\u00cdDIO.#SOSFFAA  S\u00d3 UMA INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR VAI VARRER ESSES COMUNISTAS DA PL\u00cdTICA DO BRASIL....  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2123297067701115\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SOSFFAA", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038028890751557633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026881252118528, "date": "2018-09-07", "time": "06:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@o_antagonista Temos que boicotar este lixo de jornalismo!! Esse comunista est\u00e1  a servi\u00e7o do sistema.  Que lixo!! Fica responsabilizando a v\u00edtima como culpado ; o cara  sofre covardemente um atentado e voc\u00eas ainda tem a cara de pau em dizer que a culpa \u00e9 de Bolsonaro . Irrespons\u00e1vel;  covarde!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1038026881252118528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038026560991883264, "date": "2018-09-07", "time": "06:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 746488188106117120, "username": "ReginadeFtimaM1", "tweet": "@jairbolsonaro @TCelTito #For\u00e7aBolsonaro#DoeSangueBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#DoeSangueBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/ReginadeFtimaM1/status/1038026560991883264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038026096854413312, "date": "2018-09-07", "time": "06:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Comandante do Ex\u00e9rcito repudia ataque contra Bolsonaro //  http://www.na10.com.br/politica/comandante-do-exercito-repudia-ataque-contra-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/uQph0sDlLc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1038026096854413312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025330638905346, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 221563892, "username": "chrisbooy_", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a esquerda que n\u00e3o concorda com as ideias dele, a pr\u00f3pria direita n\u00e3o concorda. E sim, bolsonaro \u00e9 considerado por suas ideias extremistas como \u201cTrump dos tr\u00f3picos\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisbooy_/status/1038025330638905346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024866677633024, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 992195410914627584, "username": "AliceDantas55", "tweet": "#caf\u00e9bolsonaro partido opositor conhecido como PT foi o respons\u00e1vel pelo ataque a Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#caf\u00e9bolsonaro", "link": "https://twitter.com/AliceDantas55/status/1038024866677633024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024855206199297, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 715675963179327488, "username": "tenorio_am", "tweet": "@VEJA @Estevao_1974 @PastorLiomar Voc\u00ea \u00e9 quem deveria estar l\u00e1,seu imbecil, para sentir na pele o que Bolsonaro est\u00e1 passando !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tenorio_am/status/1038024855206199297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorLiomar,Estevao_1974,VEJA"}
{"id": 1038024708934062081, "date": "2018-09-07", "time": "06:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Ataque suspende temporariamente a campanha de Bolsonaro //  http://www.na10.com.br/politica/ataque-suspende-temporariamente-a-campanha-de-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1038024708934062081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024172201562112, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Organiza\u00e7\u00e3o Human Rights Watch repudia ataque a Bolsonaro //  http://www.na10.com.br/politica/organizacao-human-rights-watch-repudia-ataque-a-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1038024172201562112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024039879634944, "date": "2018-09-07", "time": "06:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2912032096, "username": "ihhhvanessa", "tweet": "Acho engra\u00e7ado quem odeia tanto Bolsonaro mas n\u00e3o para de falar dele n\u00e9? \ud83e\udd37", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ihhhvanessa/status/1038024039879634944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023284611268608, "date": "2018-09-07", "time": "06:16:51", "timezone": "CDT", "user_id": 221563892, "username": "chrisbooy_", "tweet": "Deixando de seguir os que falam do bolsonaro. Por diversas vezes, Trump (por suas ideias fortes) era retirado \u00e0s pressas dos com\u00edcios porque algu\u00e9m estava armado. Culpar a esquerda por isso \u00e9 nojento!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisbooy_/status/1038023284611268608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022627229663232, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1666096770, "username": "renatavtenorio_", "tweet": "Se eu sou contra o ato de dar uma facada em Bolsonaro? Sim, sou muito contra. \u00c9 inadmiss\u00edvel que a viol\u00eancia contra o outro, aquele que pensa e vive de modo diverso do nosso, torne-se a regra.Se estou com pena de Bolsonaro? N\u00e3o, Nao estou.", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatavtenorio_/status/1038022627229663232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022528122347520, "date": "2018-09-07", "time": "06:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 761556772385611777, "username": "daviddade_paz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/HGE0COTmxrw?aATAQUE\u00a0\u2026 A MANUELA D'AVILA FOI FEITO POR AGENTE FEDERAL QUE PROTEGIA BOLSONARO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daviddade_paz1/status/1038022528122347520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038021408457195520, "date": "2018-09-07", "time": "06:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1666096770, "username": "renatavtenorio_", "tweet": "Globo dizendo que a democracia est\u00e1 abalada por causa do atentado contra Bolsonaro. A democracia dormiu em ber\u00e7o espl\u00eandido desde o golpe. A viol\u00eancia e a intoler\u00e2ncia do candidato assumiram a lideran\u00e7a nas pesquisas e controle do estado.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatavtenorio_/status/1038021408457195520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020252251119616, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 147366866, "username": "liatupy", "tweet": "Se Bolsonaro morrer...Vai dizer que foi o PT.Quer apostar, quer apostar, quer apostar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liatupy/status/1038020252251119616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019966988169219, "date": "2018-09-07", "time": "06:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 66382124, "username": "ELAINEEGITO", "tweet": "\u00c9 culpa da imprensa ! #ForcaBolsonaro @jairbolsonaro @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ELAINEEGITO/status/1038019966988169219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038019457749315584, "date": "2018-09-07", "time": "06:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 84640965, "username": "raulmachadoo", "tweet": "N\u00e3o sou eleitor Bolsonaro. Discordo com bastante posicionamentos que o mesmo tem. Discordo de tantas outras propostas do mesmo Bolsonaro. Mas meu cora\u00e7\u00e3o doeu vendo aquela cena. Ato desumano. E, voc\u00ea, que vibra com isso... Lamento dizer, voc\u00ea \u00e9 mais animal que o pr\u00f3prio agressor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulmachadoo/status/1038019457749315584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019354527297537, "date": "2018-09-07", "time": "06:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 53182092, "username": "Cadamin", "tweet": "Ataque suspende temporariamente a campanha de Bolsonaro #cadaminuto  http://bit.ly/2NssW4o\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#cadaminuto", "link": "https://twitter.com/Cadamin/status/1038019354527297537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018241636036608, "date": "2018-09-07", "time": "05:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 84640965, "username": "raulmachadoo", "tweet": "Sobre o ataque ao candidato Bolsonaro: digo que a popula\u00e7\u00e3o desse pa\u00eds, chamado Brasil, \u00e9 de extrema e absurda defici\u00eancia psicol\u00f3gica. Voc\u00ea n\u00e3o sendo a favor do mesmo, n\u00e3o tem que vibrar ou achar que isso \u00e9 \u201clei de retorno\u201d, a barbarie que aconteceu com ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulmachadoo/status/1038018241636036608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038016182803095552, "date": "2018-09-07", "time": "05:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1663639459, "username": "fatimavalentimn", "tweet": "Atentado contra Bolsonaro(2):  http://youtu.be/ZPiHRTu_NIA?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimavalentimn/status/1038016182803095552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038013523308281856, "date": "2018-09-07", "time": "05:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 399530057, "username": "LDalmar", "tweet": "@RicaPerrone Faca que atingiu bolsonaro  pic.twitter.com/nRp9wAaXzL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LDalmar/status/1038013523308281856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone"}
{"id": 1038012652134363136, "date": "2018-09-07", "time": "05:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1663639459, "username": "fatimavalentimn", "tweet": "Atentado contra Bolsonaro(1):  http://youtu.be/fgF5jQzo9yE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimavalentimn/status/1038012652134363136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038012317701681153, "date": "2018-09-07", "time": "05:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 59462781, "username": "LenildaLuna", "tweet": "Como \u00e9 a escolta de Policiais Federais de Bolsonaro  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/07/politica/1536271391_752417.html?id_externo_rsoc=TW_CC\u00a0\u2026 via @elpais_brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LenildaLuna/status/1038012317701681153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1038012124705050624, "date": "2018-09-07", "time": "05:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 87850321, "username": "Stenio_Filho", "tweet": "Mensagem do Bolsonaro direto do hospital!Curta Cebolinha Oplessor 3.0  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1810755402293134&id=100000760743710\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stenio_Filho/status/1038012124705050624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038011996153606151, "date": "2018-09-07", "time": "05:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1663639459, "username": "fatimavalentimn", "tweet": "Atentado contra Bolsonaro:  http://youtu.be/tbnGSnrl49s?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimavalentimn/status/1038011996153606151", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038011107485437957, "date": "2018-09-07", "time": "05:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1663639459, "username": "fatimavalentimn", "tweet": "Atentado contra Bolsonaro:  http://youtu.be/kX5NDRuKLVI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimavalentimn/status/1038011107485437957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038006815567560704, "date": "2018-09-07", "time": "05:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 731151070571954176, "username": "Josenildo3654", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @makusa3 Vai se limpar pivete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josenildo3654/status/1038006815567560704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "makusa3,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038004948393504768, "date": "2018-09-07", "time": "05:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1355697566, "username": "CarvalhoOdo", "tweet": "O @TwitterBrasil poder\u00e1 ser considerado culpado moral pelo atentado, visto que n\u00e3o toma provid\u00eancias com as centenas de pessoas que fazem discurso de \u00f3dio e amea\u00e7as contra Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoOdo/status/1038004948393504768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TwitterBrasil"}
{"id": 1038004734215512064, "date": "2018-09-07", "time": "05:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1014199735798951938, "username": "AlexandreLimaN1", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreLimaN1/status/1038004734215512064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038004129287663616, "date": "2018-09-07", "time": "05:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 372226197, "username": "16Jdamaso", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VIR9_DjwS4Y?aURGENTE\u00a0\u2026: EMOCIONADO COM ATENTADO, EDUARDO EXPLICA GRAVIDADE DE RISCO DO BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/16Jdamaso/status/1038004129287663616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038001195292475393, "date": "2018-09-07", "time": "04:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 137850747, "username": "rainorms", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainorms/status/1038001195292475393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037988184876089344, "date": "2018-09-07", "time": "03:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 990667541348483074, "username": "BarbosaGenesio", "tweet": "@FlavioBolsonaro Nosso presidente @jairbolsonaro boas recupera\u00e7\u00e3o e volte logo a campanhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbosaGenesio/status/1037988184876089344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037986715661684736, "date": "2018-09-07", "time": "03:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4873845022, "username": "lilika_02", "tweet": "Tanta gente passando fome e frio na rua, tanta gente precisando de ajuda e o povo s\u00f3 se importa com Bolsonaro que foi esfaqueado. Me poupe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilika_02/status/1037986715661684736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037958137012269056, "date": "2018-09-07", "time": "01:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 419759580, "username": "PrJosielSantana", "tweet": "Deus aben\u00e7oe a todos que est\u00e3o orando pela recupera\u00e7\u00e3o,  de JAIR BOLSONARO que sofreu um b\u00e1rbaro,  atentado, #for\u00e7abolsonaro  https://www.instagram.com/p/BnamJ_bhdnR/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=jog7gr2p7yao\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/PrJosielSantana/status/1037958137012269056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037950568600358912, "date": "2018-09-07", "time": "01:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3135443699, "username": "juniortorino73", "tweet": "@TCelTito @jwmirisola @rick0800 Irmos com camisas do Bolsonaro para fazer a doa\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniortorino73/status/1037950568600358912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rick0800,jwmirisola,TCelTito"}
{"id": 1037947657002655744, "date": "2018-09-07", "time": "01:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@SilvaMarcosrj @SrtaLawyerBr17 Bolsonaro \u00e9 foda! Mesmo nesse estado exp\u00f5e o seu amor a p\u00e1tria, sempre com Deus em primeiro lugar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 E ainda tem gente dizendo que foi armado! S\u00f3 falta dizer que ele ta tramando a fala na maca do hospital debilitado pedindo voto! O Verdadeiro brasileiro est\u00e1 com ele! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037947657002655744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17,SilvaMarcosrj"}
{"id": 1037944388343799810, "date": "2018-09-07", "time": "01:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2962980215, "username": "Analualcantara1", "tweet": "Eu to at\u00e9 agora procurando o sangue do bolsonaro, sorry galera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Analualcantara1/status/1037944388343799810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037941710083354624, "date": "2018-09-07", "time": "00:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3089137035, "username": "eassimnet", "tweet": "Atentado contra Bolsonaro enfraquece a democracia, diz OAB em\u00a0nota  https://eassim.net/atentado-contra-bolsonaro-enfraquece-a-democracia-diz-oab-em-nota/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eassimnet/status/1037941710083354624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037940699696701440, "date": "2018-09-07", "time": "00:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 67390619, "username": "arplacido", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://www.youtube.com/attribution_link?a=z8_sqOuRDZU&u=%2Fwatch%3Fv%3DKhAI-obkkeQ%26feature%3Dplayer_embedded\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arplacido/status/1037940699696701440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037940582059048960, "date": "2018-09-07", "time": "00:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@MagreLouko Bolsonaro \u00e9 foda! Mesmo nesse estado exp\u00f5e o seu amor a p\u00e1tria, sempre com Deus em primeiro lugar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 E ainda tem gente dizendo que foi armado! S\u00f3 falta dizer que ele ta tramando a fala na maca do hospital debilitado pedindo voto! O Verdadeiro brasileiro est\u00e1 com ele! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037940582059048960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagreLouko"}
{"id": 1037934433502945280, "date": "2018-09-07", "time": "00:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3304306589, "username": "fabiofsilva93", "tweet": "@MarceloTas @MateusMaiaL @EmersonChagas10 @bughead @daniel_piloto @peixejr @brunolima1975 @LucasMacdo9 Lucas, at\u00e9 concordo com vc. Mas infelizmente \u00e9  um voto \"perdido\" j\u00e1 q a maioria ir\u00e1 votar no bolsonaro. \u00c9 aquilo, ou ajuda ou atrapalha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiofsilva93/status/1037934433502945280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasMacdo9,brunolima1975,peixejr,daniel_piloto,bughead,EmersonChagas10,MateusMaiaL,MarceloTas"}
{"id": 1037933089790390272, "date": "2018-09-07", "time": "00:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3326178459, "username": "MadsonCh7", "tweet": "E a\u00ed estar !! Jair Bolsonaro VIVO e mandando seu obrigado ao Brasil..... \"BRASIL\" nem todos s\u00e3o digno pois um ser humano que n\u00e3o ama o seu pr\u00f3ximo a ponto de comemorar algu\u00e9m levando uma facada n\u00e3o \u00e9 digno de...  https://www.facebook.com/100009514720062/videos/2120562714937532/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MadsonCh7/status/1037933089790390272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929936982552576, "date": "2018-09-07", "time": "00:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3304306589, "username": "fabiofsilva93", "tweet": "@antoniotabet @Lennonmvasques @matueira Ai tu vai dizer q o bolsonaro insita o \u00f3dio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiofsilva93/status/1037929936982552576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matueira,Lennonmvasques,antoniotabet"}
{"id": 1037929719189200896, "date": "2018-09-07", "time": "00:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 367717617, "username": "samiavillar", "tweet": "Bolsonaro ainda n\u00e3o pode ser transferido, diz novo boletimSALVARBrasil\u00a007.09.18 00:19\uf30e\u00a0\uf309\u00a0\uf30f\u00a0\uf232Novo boletim m\u00e9dico da equipe que cuida de Jair Bolsonaro em Juiz de Fora informa que o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaZpZJAzDm/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18azwvszfi2dg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samiavillar/status/1037929719189200896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926867783901185, "date": "2018-09-06", "time": "23:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 200607246, "username": "rodolpho_1", "tweet": "@GenoveseGustavo Gustavo, viu o v\u00eddeo com a identifica\u00e7\u00e3o de pelo menos 3 envolvidos na tentativa de assassinato do Bolsonaro?!?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolpho_1/status/1037926867783901185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GenoveseGustavo"}
{"id": 1037926753195323392, "date": "2018-09-06", "time": "23:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 367717617, "username": "samiavillar", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o precisa mais sair \u00e0 ruas para fazer campanha.Hoje, em Juiz de Fora, ele foi o vencedor.N\u00e3o precisa mais andar pelos aeroportos, avenidas e rinc\u00f5es do Brasil.N\u00e3o precisa\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaYTFPgSzI/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qoukgoalb9f6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samiavillar/status/1037926753195323392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925380915703808, "date": "2018-09-06", "time": "23:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 367717617, "username": "samiavillar", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o precisa mais sair \u00e0 ruas para fazer campanha.Hoje, em Juiz de Fora, ele foi o vencedor.N\u00e3o precisa mais andar pelos aeroportos, avenidas e rinc\u00f5es do Brasil.N\u00e3o precisa\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaXmRfArfO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12ccylzz4xk2b\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samiavillar/status/1037925380915703808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924912898428929, "date": "2018-09-06", "time": "23:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 390904087, "username": "sevillaglows", "tweet": "meu pai mandando o v\u00eddeo do bolsonaro p minha m\u00e3e e ela \"eu quero q tome no cu, fodase n\u00e3o vou votar nesse homem que n\u00e3o presta\" eu amo um \u00edcone", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sevillaglows/status/1037924912898428929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037923722131382272, "date": "2018-09-06", "time": "23:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 42793777, "username": "dralaurao", "tweet": "@Rivis_ @OiiMeninas @whycosima @anaclaraocosta @libiars Hemorragia interna tem varias fases. Enfim, n\u00e3o sou eleitora do Bolsonaro. S\u00f3 acho absurdo afirmarem com convic\u00e7\u00e3o que \u00e9 tudo uma farsa. Vamos aguardar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dralaurao/status/1037923722131382272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "libiars,anaclaraocosta,whycosima,OiiMeninas,Rivis_"}
{"id": 1037922264073859072, "date": "2018-09-06", "time": "23:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1021097015994986496, "username": "Antonio30290760", "tweet": "@joaoamoedonovo Sou eleitor de bolsonaro...mas te repeito e acho que seria minha segunda op\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns pela postura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonio30290760/status/1037922264073859072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037922057047232514, "date": "2018-09-06", "time": "23:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 42793777, "username": "dralaurao", "tweet": "@Rivis_ @OiiMeninas @whycosima @anaclaraocosta @libiars Quer dizer que o Bolsonaro forjou tudo isso e comprou a PF, as pessoas do ato, a imprensa, o hospital e os m\u00e9dicos envolvidos? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dralaurao/status/1037922057047232514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "libiars,anaclaraocosta,whycosima,OiiMeninas,Rivis_"}
{"id": 1037921903430836225, "date": "2018-09-06", "time": "23:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Am\u00e9m obrigado meu SENHOR JESUS !!!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1037921903430836225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037919657561399296, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 734089748373987328, "username": "marciom83", "tweet": "@MicthSantos @olucassalles Se o pessoal tivesse porte de arma as 3 pessoas que tentaram matar Bolsonaro iriam sair igual penera....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciom83/status/1037919657561399296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles,MicthSantos"}
{"id": 1037916831250624520, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4376411296, "username": "assismcz", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Ficamos felizes com a recupera\u00e7\u00e3o, estamos em ora\u00e7\u00e3o. Abs a Toda fam\u00edlia. pic.twitter.com/hzpgbTvZBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assismcz/status/1037916831250624520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037915006610952192, "date": "2018-09-06", "time": "23:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 76509165, "username": "espindoladah", "tweet": "Voc\u00eas n\u00e3o fazem A M\u00cdNIMA IDEIA de como esse argumento de \"Bolsonaro incitou isso\" \u00e9 desonesto. N\u00c3O EXISTE JUSTIFICATIVA PLAUS\u00cdVEL PRA VIOLENTAR UMA PESSOA.\"mas saia curta\" N\u00c3O\"mas desrespeita o marido\" N\u00c3O\"mas \u00e9 a favor da viol\u00eancia\" N\u00c3ON\u00c3O SE JUSTIFICA VIOL\u00caNCIA.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/espindoladah/status/1037915006610952192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914495040086016, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 367717617, "username": "samiavillar", "tweet": "For\u00e7a, Capit\u00e3o Bolsonaro.O seu Brasil est\u00e1 rezando/orando por voc\u00ea. Bolsonaro,  meu her\u00f3i, Deus est\u00e1 no comando...Brasil acima de tudo.Deus acima de todos.Jair Bolsonaro  https://www.instagram.com/p/BnaSrFygLsi/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=lw2t4tvv0tts\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samiavillar/status/1037914495040086016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913677226303490, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 67390619, "username": "arplacido", "tweet": "Hoje despachei dois tolos da minha lista.A primeira no melhor estilo hater sugeriu colocar sangue gay (preconceito estampado, como se o sangue fosse diferente do ser humano comum) no Bolsonaro porque a\u00ed ele poderia...  https://www.facebook.com/arplacido/posts/10214907451173257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arplacido/status/1037913677226303490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912858212950017, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 110807871, "username": "carol_mcr", "tweet": "e a facada no Bolsonaro foi verdade mesmo ne?uma pena q as coisas tenham chegado a esse ponto.divergencia politica n\u00e3o se resolve assim, genteq selvageria", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carol_mcr/status/1037912858212950017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912016525189120, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 737504935302987778, "username": "1raeel", "tweet": "@Ro_Moller Repudio fortemente o que aconteceu com Bolsonaro , mas quando foi com Marielle o q a direita fez? N\u00e3o comparando os casos,mas infelizmente o posicionamento politico hj ta dizendo quais s\u00e3o as vidas pra serem \"valorizadas\". Temos q fugir disso! Todas as vidas importam!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1raeel/status/1037912016525189120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1037911987064332288, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3702937217, "username": "gIeyton", "tweet": "Dizer que \u201cBolsonaro colheu o que plantou\u201d \u00e9 o mesmo que dizer que a mulher foi estuprada porque saiu de mini saia!", "replies": 0, "retweets": 25, "likes": 143, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gIeyton/status/1037911987064332288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910435712917504, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 124954270, "username": "ricardofsw", "tweet": "N\u00e3o suporto Bolsonaro e o que ele representa na pol\u00edtica brasileira, mas nesse momento a humanidade impera. Estamos construindo um pa\u00eds de \u00f3dio e intoler\u00e2ncia. Estamos vivendo o pior estado da Democracia Brasileira. LAMENT\u00c1VEL! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ricardofsw/status/1037910435712917504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909563763294209, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 64860101, "username": "jabsbarros", "tweet": "O filho de Bolsonaro disse que a facada acabou de eleger o pai dele. Eu lamento, mas \u00e9 verdade.O tiro saiu... Tiro ainda n\u00e3o, a facada saiu pela culatra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jabsbarros/status/1037909563763294209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908772205850625, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4376411296, "username": "assismcz", "tweet": "INTOLER\u00c2NCIA E ESTUPIDEZ \u00c9 O GRANDE MAL DA HUMANIDADE. Desejo melhoras ao Candidato @jairbolsonaro, apoio a @BolsonaroSP, @CarlosBolsonaro, @FlavioBolsonaro e demais familiares. Que o agressor seja julgado e pague pelo crime. pic.twitter.com/OciinCPyCB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assismcz/status/1037908772205850625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037908615355609088, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 920705404560117761, "username": "crf_damotta", "tweet": "Na elei\u00e7\u00e3o presidencial passada foi o Eduardo Campos onde derrubaram o avi\u00e3o, agora Bolsonaro. Mera coincid\u00eancia ou mais uma manobra da oposi\u00e7\u00e3o para tirar a pedra do caminho? Pedra n\u00e3o, Rocha, pois desse vez n\u00e3o deu certo. Que Deus o proteja nosso capit\u00e3o. #ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/crf_damotta/status/1037908615355609088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907094404587520, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 852602829684580353, "username": "poiisonboyy", "tweet": "jair bolsonaro n\u00e3o faz alus\u00e3o a viol\u00eanciaass: bolsominionseh verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poiisonboyy/status/1037907094404587520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906453930098688, "date": "2018-09-06", "time": "22:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "Compartilhem sem d\u00f3! UMA MULHER QUE PASSA A FACA pro assistente de pedreiro que esfaqueou o @jairbolsonaro !!! #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/AVENAoficial/status/1037888570617475072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1037906453930098688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037906240268062720, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 920705404560117761, "username": "crf_damotta", "tweet": "Falar que a culpa do atentado \u00e9 do suposto \"discurso de \u00f3dio\" do Jair Bolsonaro, \u00e9 a mesma coisa que culpar a roupa da mulher pelo estupro...! Meu Deus, vivemos em um mundo que os valores est\u00e3o totalmente invertidos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crf_damotta/status/1037906240268062720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906182093107201, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1037801792527052800, "username": "SonyelleRodrig1", "tweet": "Quando voc\u00ea aplaude o ocorrido com Bolsonaro, voc\u00ea apoia a viol\u00eancia, diz N\u00c3O a democracia, poe de lado o bom senso e o humanitarismo, voc\u00ea da mal exemplo ao seus filhos, voc\u00ea fere seu car\u00e1ter, voc\u00ea suja a bandeira brasileira...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SonyelleRodrig1/status/1037906182093107201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906031135916032, "date": "2018-09-06", "time": "22:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1001511270275866624, "username": "HaranSouza1", "tweet": "@brdezoito Muito estranho essa pesquisa ... Bolsonaro \u00e9  aclamado  em todo lugar \u00e9 mobiliza multid\u00f5es! J\u00e1 os outros s\u00f3  gato pingado! Muito estranho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HaranSouza1/status/1037906031135916032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brdezoito"}
{"id": 1037906012190199808, "date": "2018-09-06", "time": "22:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4292727987, "username": "alex31062552", "tweet": "@QGdaAnitta Vamos subir essas #PerdendoAM\u00e3o  pq Jair Bolsonaro  t\u00e1 ganhando kkkkk affs ningu\u00e9m merece", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PerdendoAM\u00e3o", "link": "https://twitter.com/alex31062552/status/1037906012190199808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QGdaAnitta"}
{"id": 1037904009506512896, "date": "2018-09-06", "time": "22:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1012860558947815424, "username": "LuizEdu23519729", "tweet": "Com certeza, completa convic\u00e7\u00e3o de que @jairbolsonaro e @joicehasselmann v\u00e3o SIM!! Vencer essas elei\u00e7\u00f5es, e que veremos um Brasil mais seguro, e livre, cada vez mais, dessa corja corrupta de canalhas!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizEdu23519729/status/1037904009506512896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037903467832963072, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vkIp6CMxV-Q?aJORNAL\u00a0\u2026 NACIONAL: VEJA COMO EST\u00c1 A SA\u00daDE DE JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1037903467832963072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037903361578872832, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3386550129, "username": "automathco", "tweet": "se o porte de arma j\u00e1 tivesse legalizado ser\u00e1 que o Bolsonaro teria sido atingido com uma FACA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/automathco/status/1037903361578872832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902695682777089, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@RoLancsarics @AiltonBenedito A v\u00edtima \u00e9 bolsonaro ou o \u201csuspeito\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037902695682777089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonBenedito,RoLancsarics"}
{"id": 1037902292870225920, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@jairbolsonaro @_luaazevedo Hoje dia 7 toda na\u00e7\u00e3o (maior parte dela) cantando o hino nacional. Dia 7 do m\u00eas que vem novamente cantando com o Bolsonaro representando todos os patriotas! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037902292870225920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_luaazevedo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037902005845590016, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 926213994179940352, "username": "NaiFreitas2017", "tweet": "@flaviogordon Eu n\u00e3o voto no Bolsonaro, mas isso que esse cidad\u00e3o escreveu \u00e9 de uma cretinice sem fim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaiFreitas2017/status/1037902005845590016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviogordon"}
{"id": 1037898413877157888, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3396259515, "username": "_sarainhax", "tweet": "com f\u00e9 em Deus Jair Bolsonaro se recuperar\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_sarainhax/status/1037898413877157888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897346246430721, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 959017268163301377, "username": "IsaqueLinsAL", "tweet": "O pessoal que est\u00e1 se posicionando de maneira comemorativa sobre o atentado contra o candidato Jair Bolsonaro, com frases do tipo: \"quem planta o \u00f3dio, colhe o \u00f3dio\", n\u00e3o percebe que tamb\u00e9m est\u00e3o plantando alguma...  https://www.facebook.com/100022818286073/posts/319297888840818/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsaqueLinsAL/status/1037897346246430721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895900012732417, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1202323153, "username": "carolinabbs81", "tweet": "- Ei, sim, \u00e9 voc\u00ea. Voc\u00ea que \u00e9 do time \"Eu sou do pessoal dos Direitos Humanos\", pode dar uma palavrinha aqui?- Desculpe, estou ocupada.- Senhora, volta aqui, s\u00f3 uma palavra sobre a tentativa de homic\u00eddio sofrida pelo candidato Bolsonaro.- Senhora, senhora....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinabbs81/status/1037895900012732417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894218998599680, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 294979322, "username": "CCosta1912", "tweet": "Soube somente agora que o Bolsonaro foi esfaqueado. Melhoras para ele e para o discurso dele de legalizar o porte de armas, mesmo que ele n\u00e3o tenha sido atingido por uma arma de fogo (imagina se tivesse sido?!).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CCosta1912/status/1037894218998599680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894066082643969, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 829106139212238848, "username": "haditaportilla", "tweet": "@jairbolsonaro  https://twitter.com/gleicidamasceno/status/1037834379698085889\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haditaportilla/status/1037894066082643969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037893877812920321, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1036602831288057856, "username": "arnaldo46750574", "tweet": "Estamos em uma democracia ou em guerra, fico triste ao ver em que ponto o ser humano chegou, tudo isso para obter poder pol\u00edtico. O cidad\u00e3o de bem estar com vc Bolsonaro e vamos vencer esta guerra, melhoras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arnaldo46750574/status/1037893877812920321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893112025239552, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Lindbergh: vice de Bolsonaro quer jogar g...]  http://va.topbuzz.com/s/NebRwm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037893112025239552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891353185800198, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1014286373019373573, "username": "pablofortesreal", "tweet": "Hoje o pa\u00eds viu uma tentativa de repeti\u00e7\u00e3o do que fizeram em 2014 contra @eduardocampos40. Mas, em nome de #Jesus, dar\u00e1 tudo certo para o capit\u00e3o @jairbolsonaro, nosso futuro presidente. #For\u00e7aBolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Jesus,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/pablofortesreal/status/1037891353185800198", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardocampos40,jairbolsonaro"}
{"id": 1037890076028661760, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1286234245, "username": "CVieiraBetaLab", "tweet": "Olha s\u00f3 porque os esquerdistas odeiam o nosso Bolsonaro... pouco antes da  http://tentativa.de\u00a0 assassinato, em Juiz de Fora MG... 06.09.2018 em Macei\u00f3, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnaHiPlAYKFJfjZgvjBKTm2s_kr0Y0LQaNDvN80/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1m18j5m5bjvbd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CVieiraBetaLab/status/1037890076028661760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888106643513344, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 245589370, "username": "Alysson_Pacheco", "tweet": "#bolsonaro#bolsonaro2018\u00a0#jairbolsonaro#jairmessiasbolsonaro\u00a0#\u00e9melhorjairseacostumando #atentado #armamento #desarmamenro #esquertisdas #comunismo em Macei\u00f3, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnaGkqnnWwu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qic3vfdinvr3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#bolsonaro2018,#jairbolsonaro,#jairmessiasbolsonaro,#\u00e9melhorjairseacostumando,#atentado,#armamento,#desarmamenro,#esquertisdas,#comunismo", "link": "https://twitter.com/Alysson_Pacheco/status/1037888106643513344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888073181343744, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 904917206307393536, "username": "Christianten93", "tweet": "Esperando at\u00e9 agora o comit\u00ea dos Direitos Humanos da ONU se posicionar a respeito do atentado criminoso tendo como v\u00edtima o candidato a presidente @jairbolsonaro, ou ser\u00e1 que por ele ser honesto, defensor da fam\u00edlia, contra a corrup\u00e7\u00e3o, passar\u00e1 em branco? #PauNoCuDaONU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PauNoCuDaONU", "link": "https://twitter.com/Christianten93/status/1037888073181343744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037887747372081152, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 911600785007562752, "username": "VDInconsciente", "tweet": "Tem investiga\u00e7\u00e3o bomb\u00e1stica surgindo: Foi planejado, eram alguns bandidos e contavam com rea\u00e7\u00e3o e morte do esfaqueador para acusar o Bolsonaro. @policiafederal O Brasil quer a verdade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VDInconsciente/status/1037887747372081152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal"}
{"id": 1037887199541448705, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 419759580, "username": "PrJosielSantana", "tweet": "Hoje fizemos um clamor pela sa\u00fade do JAIR BOLSONARO, (que sofreu um atentado, foi esfaqueado por  opositor. Que Deus aben\u00e7oe est\u00e1 na\u00e7\u00e3o, DEUS ACIMA DE TUDO, #for\u00e7abolsonaro em Macei\u00f3,\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaFH26hy-P/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1t07aa9y90nuf\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 63, "likes": 159, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/PrJosielSantana/status/1037887199541448705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887184597073920, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 623221013, "username": "RonyeryM", "tweet": "Acho lindo ver o povo condenando quem t\u00e1 falando da facada do Bolsonaro, enquanto ataca os outros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonyeryM/status/1037887184597073920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886735747768320, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 245589370, "username": "Alysson_Pacheco", "tweet": "#bolsonaro#bolsonaro2018\u00a0#jairbolsonaro#jairmessiasbolsonaro\u00a0#\u00e9melhorjairseacostumando #atentado #armamento #desarmamenro #esquertisdas #comunismo em Macei\u00f3, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnaF9JNHHPu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3wymgun2p8am\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#bolsonaro2018,#jairbolsonaro,#jairmessiasbolsonaro,#\u00e9melhorjairseacostumando,#atentado,#armamento,#desarmamenro,#esquertisdas,#comunismo", "link": "https://twitter.com/Alysson_Pacheco/status/1037886735747768320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885931284561920, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 843626636700520448, "username": "emanuellesiq", "tweet": "@luhanene @queronovidade @phc_cleiton Que bom para ele, melhoras para o Bolsonaro ent\u00e3o ae\ud83e\udd18\ud83e\udd18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanuellesiq/status/1037885931284561920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phc_cleiton,queronovidade,luhanene"}
{"id": 1037885545903534081, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 210117592, "username": "tonycal22", "tweet": "@dilmabr @MBLivre @AnaPaulaVolei @Soldado_DoRei @david_carioca @Graci_do_Lol @Gabriel_Voi_gt @AninhaBarroso11 @anabeat05826201 Se os eleitores do @jairbolsonaro n\u00e3o tem c\u00e9rebro! Voc\u00ea tem merda na cabe\u00e7a s\u00f3 pode. J\u00e1 pegou a mortadela de hoje? Inteligente deve ser voc\u00ea, que certamente apoia Dilma e luladr\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonycal22/status/1037885545903534081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,AninhaBarroso11,Gabriel_Voi_gt,Graci_do_Lol,david_carioca,Soldado_DoRei,AnaPaulaVolei,MBLivre,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037884610695376896, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 419759580, "username": "PrJosielSantana", "tweet": "Senador Magno Malta , dando not\u00edcias de Jairo Bolsonaro#for\u00e7abolsonaro em Macei\u00f3, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnaEkK8BnMF/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zbia7o7wuj6f\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/PrJosielSantana/status/1037884610695376896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884504667504640, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 66358194, "username": "ft1914", "tweet": "\u201cBolsonaro est\u00e1 numa UTI. DANDO-DE BEM, ir\u00e1 para algum lugar onde ficar\u00e1 a salvo de cr\u00edticas, dispensado de conceder entrevistas e de comparecer a debates.\u201d  https://twitter.com/blogdonoblat/status/1037841175452037120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ft1914/status/1037884504667504640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883610261544960, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 45570692, "username": "julio_machado", "tweet": "@OscarFilho Ent\u00e3o Martin Luther King e John Lennon tamb\u00e9m sentiram seu filho da puta?S\u00f3 lembrando que esse cara que atacou defende desarmamento e os que estavam armados com Bolsonaro prenderam e n\u00e3o mataram o agressor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julio_machado/status/1037883610261544960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037882642182459392, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 367717617, "username": "samiavillar", "tweet": "For\u00e7a, Capit\u00e3o Bolsonaro.O seu Brasil est\u00e1 rezando/orando por voc\u00ea. Bolsonaro,  meu her\u00f3i, Deus est\u00e1 no comando...Brasil acima de tudo.Deus acima de todos.Jair Bolsonaro  https://www.instagram.com/p/BnaEPGkA3El/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=vqxkq5i7yl5z\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samiavillar/status/1037882642182459392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882207912845312, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 302627659, "username": "mariafeitoza50", "tweet": "O QUE DIZER DESSE ATENTADO AO BOLSONARO. MAS QUEM PLANTA TEMPESTADE COLHE O QUE?????VIOL\u00caNCIA S\u00d3 GERA VIOL\u00caNCIA.  J\u00c1 PENSOU SE O CABRA TIVESSE COM PISTOLA.........", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariafeitoza50/status/1037882207912845312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882197670330368, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 911600785007562752, "username": "VDInconsciente", "tweet": "Quantos JAIR BOLSONARO somos? Ele est\u00e1 temporariamente fora da campanha e voc\u00ea? Vamos nessa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VDInconsciente/status/1037882197670330368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881544680071168, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@cirogomes Ok, Bolsonaro 17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037881544680071168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037881428577603584, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@Bob_Fernandes @cirogomes @RenataSill Arma\u00e7\u00e3o? Que boa cena em, sentir uma dor, ser cirurgiado, poxa! Que evolu\u00e7\u00e3o das artes s\u00eanicas! Bolsonaro \u00e9 foda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037881428577603584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenataSill,cirogomes,Bob_Fernandes"}
{"id": 1037881205184765952, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1037876260075188225, "username": "ghazbriel", "tweet": "@jairbolsonaro @elniaob @MarcosA82342123  pic.twitter.com/0elZxgC3eP", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghazbriel/status/1037881205184765952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcosA82342123,elniaob,jairbolsonaro"}
{"id": 1037880902188195840, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 185371082, "username": "Philipespier", "tweet": "@DaniloGentili @MarceloTas Eu n\u00e3o acho que Bolsonaro tenha estimulado a viol\u00eancia, defender o porte de arma pra Quem tem capacidade de utilizar \u00e9 consenso, o instrumento n\u00e3o pode ser visto como a viol\u00eancia em si, quem promove a viol\u00eancia \u00e9 o ser humano e n\u00e3o o instrumento!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Philipespier/status/1037880902188195840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloTas,DaniloGentili"}
{"id": 1037880563661561856, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1017638108714668032, "username": "paulovieirarijo", "tweet": "COBERTURA ATENTADO JAIR BOLSONARO #For\u00e7aBolsonaro  http://imagensecuriosidades.blogspot.com/2018/09/cobertura-atentado-jair-bolsonaro.html\u00a0\u2026  https://gab.ai/paulovieirarijo/posts/34325139\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/paulovieirarijo/status/1037880563661561856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880128733409281, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@LasherBR Os caras t\u00e3o querendo ver sangue? Pera a\u00ed... Foi tudo ajustado, Bolsonaro levou a facada sem sentir dor, foi cirurgiado, n\u00e3o perdeu sangue ne, como disseram a\u00ed que n\u00e3o tem sague KKK, eu amo esse twitter pqp!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037880128733409281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LasherBR"}
{"id": 1037878943108554790, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3232357222, "username": "Eniratac", "tweet": "@MouraEscocard Parab\u00e9ns, \u00c2ngela. Seja em vinda do time de mulheres que apoiam Bolsonaro. Conte conosco!  pic.twitter.com/cKkEUWqxpu", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eniratac/status/1037878943108554790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MouraEscocard"}
{"id": 1037878933751058432, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 245589370, "username": "Alysson_Pacheco", "tweet": "Responde e simplifica o questionamento da maioria de inbecis!#bolsonaro#bolsonaro2018\u00a0#jairbolsonaro#jairmessiasbolsonaro\u00a0#\u00e9melhorjairseacostumando #atentado #armamento #desarmamenro\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaCi80HNO6/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ub38kiysfi0u\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#bolsonaro2018,#jairbolsonaro,#jairmessiasbolsonaro,#\u00e9melhorjairseacostumando,#atentado,#armamento,#desarmamenro", "link": "https://twitter.com/Alysson_Pacheco/status/1037878933751058432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877535432953856, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 408422963, "username": "thizlove", "tweet": "bolsonaro \u00e9 uma chacota mesmo kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thizlove/status/1037877535432953856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876595489472512, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@claudioedantas Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o matar Jair Bolsonaro!  Voc\u00ea v\u00e3o ter que engolir porque ele ser\u00e1 o presidente do Brasil. E voc\u00eas que fazem parte desta m\u00eddia podre e hip\u00f3crita n\u00e3o aceitam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1037876595489472512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1037874778068209664, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 377623250, "username": "iagoesp", "tweet": "porque tem uma galera falando como se todo mundo que n\u00e3o vota no bolsonaro tivesse dado a facada no bucho dele, mas a gente n\u00e3o vota nele justamente porque \u00e9 contra o uso da viol\u00eancia pra resolver as coisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagoesp/status/1037874778068209664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874414539419648, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz Fora (MG) http://bit.ly/2CAxz8C\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1037874414539419648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873998837805057, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 96115423, "username": "trem_dedoido", "tweet": "@jairbolsonaro @powervitoria \u263b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trem_dedoido/status/1037873998837805057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "powervitoria,jairbolsonaro"}
{"id": 1037873795166625792, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 112768781, "username": "marciliobastos", "tweet": "N\u00e3o voto no Bolsonaro,mas abomino a estupidez de alguns com memes  demonstram alegria com a desgra\u00e7a dos outros Isso \u00e9 insano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciliobastos/status/1037873795166625792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873435014295552, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 45545157, "username": "davisoaresal", "tweet": "Encapuzado pede voto em Bolsonaro exibindo armas contra \u2018vagabundos\u2019, em Alagoas  https://diariodopoder.com.br/encapuzado-pede-voto-em-bolsonaro-exibindo-armas-contra-vagabundos-em-alagoas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davisoaresal/status/1037873435014295552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872650301915136, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%  http://bit.ly/2M3a73e\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1037872650301915136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872264585375744, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 751147185077706754, "username": "sheerankcc", "tweet": "Quero ver o di\u00e1logo quando for comprovado que \u00e9 mentira essa facada na poc. Digo Bolsonaro*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheerankcc/status/1037872264585375744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871573062037506, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 823731960862404608, "username": "RobertaDassiArq", "tweet": "Deus \u00e9 contigo, @jairbolsonaro  https://twitter.com/allantercalivre/status/1037871175597273088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertaDassiArq/status/1037871573062037506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037871222292406273, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "Fizeram com Eduardo Campos, n\u00e3o conseguiram com @jairbolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037871222292406273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037870939650834432, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@diegoescosteguy @lucaslemos_crj S\u00f3 falta me dizer que Bolsonaro tava la com sua 9mm \ud83d\ude05", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037870939650834432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucaslemos_crj,diegoescosteguy"}
{"id": 1037870199561760771, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 118231736, "username": "fromdestroyer", "tweet": "Bolsonaro leva uma facada e tem gente rindo vei? \u00e9 s\u00e9rio isso? voc\u00eas pregam o amor ao pr\u00f3ximo dessa forma? voc\u00eas s\u00e3o \u00e9 uns hip\u00f3critas sem senso moral, envergonhem-se de si mesmos, voc\u00eas s\u00f3 mostram o quanto o ser humano \u00e9 podre e idiota!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fromdestroyer/status/1037870199561760771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869770404708352, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@flaviomorgen @ribeirobea Imagina se o \u201csuspeito\u201d fosse morto por facada ap\u00f3s o ocorrido? A ONU se pronunciaria \u201capoiadores de Bolsonaro matam covardemente por tentar contra a vida do futuro presidente.\u201d", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037869770404708352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ribeirobea,flaviomorgen"}
{"id": 1037869717707534341, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3232357222, "username": "Eniratac", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Tenho medo de adesivar meu carro. E s\u00f3 visto a camiseta quando estou com meu esposo ao lado. Ainda assim n\u00e3o a uso em qualquer lugar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eniratac/status/1037869717707534341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037869496076312578, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 66358194, "username": "ft1914", "tweet": "Segunda a esquerda, o culpado \u00e9 a v\u00edtima, no caso, o Bolsonaro. Ent\u00e3o, a culpada \u00e9 a mo\u00e7a estuprada que anda com roupa curta, ou a pessoa \u00e9 assaltada pq anda na rua com o celular na m\u00e3o. A l\u00f3gica \u00e9 essa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ft1914/status/1037869496076312578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869335526731776, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@flaviomorgen @HugoMelo7 O pior \u00e9 a fala da Dilma em justificar a facada dizendo que Bolsonaro colheu o que plantou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037869335526731776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HugoMelo7,flaviomorgen"}
{"id": 1037869237258399744, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 191319070, "username": "_joaomouraa", "tweet": "Eu tou botando o meu na reta por voc\u00eas, eu tou amea\u00e7ado o tempo inteiro, eu tou botando o meu na reta por todo mundo! -Jair Bolsonaro#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/_joaomouraa/status/1037869237258399744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868882617409538, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1430664355, "username": "rosedixdelrey", "tweet": "morte da marielle francoLula presogreve dos caminh\u00f5es brasil perdeu a copamuseu nacional em chamas briga de pol\u00edtica pra todo lado bolsonaro levando facada caralho 2018", "replies": 16, "retweets": 3666, "likes": 7998, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosedixdelrey/status/1037868882617409538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867969592913920, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2951437917, "username": "themanoelc", "tweet": "ser\u00e1 que o Bolsonaro vai repensar sbre o porte legal de armas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/themanoelc/status/1037867969592913920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867396512575489, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro em primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1037867396512575489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037866859788427264, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 392855043, "username": "DaviHerculanorr", "tweet": "Agora cabe a n\u00f3s, fazer o que o Mito n\u00e3o pode. Vamos divulgar as ideias. Vamos ser a voz de #Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/DaviHerculanorr/status/1037866859788427264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866620373360640, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 423580271, "username": "baabyggirl_", "tweet": "Bolsonaro levando facada em Juiz de Fora s\u00f3 prova que se liberarem o porte de armas o primeiro a levar pipoco vai ser ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baabyggirl_/status/1037866620373360640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865366196809730, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Equipe do S\u00edrio-Liban\u00eas vai atender Bolsonaro em Juiz de Fora //  http://www.na10.com.br/politica/equipe-do-sirio-libanes-vai-atender-bolsonaro-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1037865366196809730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865329811238913, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 185371082, "username": "Philipespier", "tweet": "@OscarFilho Pois \u00c9, vi que todos os policiais que estavam ao redor de Bolsonaro detiveram o assassino com beijos, abra\u00e7os e can\u00e7\u00f5es como \"imagine\", foi lindo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Philipespier/status/1037865329811238913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037864880538374145, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Bolsonaro teve hemorragia estancada e passou por cirurgia no intestino //  http://www.na10.com.br/politica/bolsonaro-teve-hemorragia-estancada-e-passou-por-cirurgia-no-intestino/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1037864880538374145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864523401756677, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 105631942, "username": "vanessa_alencar", "tweet": "S\u00f3 para esclarecer: eu N\u00c3O voto em Bolsonaro e repudio a maioria de suas declara\u00e7\u00f5es e atitudes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanessa_alencar/status/1037864523401756677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864428950233095, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2512754412, "username": "Dannyell_Souza", "tweet": "\"U\u00e9, j\u00e1 foi esfaqueado. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\"- Museu Nacional#bolsonaroesfaqueado#facada#Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Dannyell_Souza/status/1037864428950233095", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864208543698945, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 957289534496104448, "username": "rockwithxyou", "tweet": "o meu pai fica enchendo meu saco falando porra d bolsonaro querendo me convencer a todo custo que ele eh o trump do brasilrealmente more, ngm gosta dele aq igual ngm gosta da madame alaranjada dos states", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rockwithxyou/status/1037864208543698945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863970357403649, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/fUF66HuZKDY?aFacada\u00a0\u2026 em Jair Bolsonaro - e agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1037863970357403649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037863691453116418, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1431033908, "username": "Vyytoor_G", "tweet": "Esquerdistas com medo do Bolsonaro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \u00c9 melhor JAIR se acostumando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vyytoor_G/status/1037863691453116418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862919139192833, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 185371082, "username": "Philipespier", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker \"Dolo eventual\" s\u00e9rio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Philipespier/status/1037862919139192833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1037862563906838529, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 715675963179327488, "username": "tenorio_am", "tweet": "@FlavioBolsonaro Os Alagoanos ,que apoiam Jair Messias Bolsonaro est\u00e3o orando por sua recupera\u00e7\u00e3o!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tenorio_am/status/1037862563906838529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037862176936132608, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1355697566, "username": "CarvalhoOdo", "tweet": "@flaviomorgen @lsentoes Um defensor do desarmamento tentou matar Bolsonaro com uma faca. V\u00e1rios opositores ao desarmamento, armados, capturaram o agressor sem balear ele. Deu para entender?Fonte: MBL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoOdo/status/1037862176936132608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsentoes,flaviomorgen"}
{"id": 1037861642636279808, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 287137265, "username": "HelioMarcio1", "tweet": "@ProfBunazar E se bolsonaro tivesse armado? E se todos estivessem armados? Pqp. Simples, se ele tivesse tido a chance de se defender teria atirado no meliante pra se defender. \u00c9 t\u00e3o dif\u00edcil pensar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioMarcio1/status/1037861642636279808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ProfBunazar"}
{"id": 1037861348259061762, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 330115116, "username": "TribunaHJ", "tweet": "Presidentes do TSE e do STF repudiam ataque a Jair Bolsonaro  http://bit.ly/2NTOTGN\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TribunaHJ/status/1037861348259061762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861274338639877, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 66795938, "username": "Iremarpoeta", "tweet": "Todos com armas nas m\u00e3os! Bolsonaro sente na carne resultado de sua apologia \u00e0 viol\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iremarpoeta/status/1037861274338639877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860185241526273, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 145586895, "username": "odilonrios", "tweet": "O que se sabe at\u00e9 agora sobre o atentado a Jair Bolsonaro?  http://reporternordeste.com.br/noticias/brasil/o-que-se-sabe-ate-agora-sobre-o-atentado-a-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odilonrios/status/1037860185241526273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860173275168769, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 53071664, "username": "__matheu", "tweet": "gente eles est\u00e3o se perdendo at\u00e9 apresentando o caso cl\u00ednico do bolsonaro, t\u00e1 rid\u00edculo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__matheu/status/1037860173275168769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860137439035398, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2327506411, "username": "tacioblima", "tweet": "Imagem do momento exato em que o Bolsonaro foi esfaqueado de surpresa  pic.twitter.com/KwSanhAJAD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tacioblima/status/1037860137439035398", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860065737355265, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4598394496, "username": "gustavogosta", "tweet": "@Rivis_ @Vanessaraikon Mo\u00e7a, esse debate s\u00f3 n\u00e3o foi curto, o Bolsonaro ja deve at\u00e9 ter sa\u00eddo da cirurgia de t\u00e3o longo que foi.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavogosta/status/1037860065737355265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vanessaraikon,Rivis_"}
{"id": 1037859049889574913, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@jairbolsonaro @RoLancsarics \u00c9 o mesmo que dizer somos retardados, como o cara participa de todas essas participa\u00e7\u00f5es pol\u00edticas que voc\u00ea @joicehasselmann citou e ainda diz que n\u00e3o foi cunho pol\u00edtico? Da licen\u00e7a n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037859049889574913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,RoLancsarics,jairbolsonaro"}
{"id": 1037858698952146946, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 980561532915462145, "username": "oxemarcoss", "tweet": "3 m\u00e9dicos pra atender o Bolsonaro, se caso fosse eu que estivesse morrendo, n\u00e3o teria 1. \u00e9 isto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxemarcoss/status/1037858698952146946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857075395784704, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3166169045, "username": "55_8148", "tweet": "@AnaPaulaVolei @ProfBunazar Nao se deve relativizar tamanha trag\u00e9dia.Nada justifica o que sofreu Jair Bolsonaro, o que me espanta \u00e9 a hipocrisia dos dois lados.No caso da Mariele Franco (outro caso de viol\u00eancia politica) a esquerda ficou de luto e a direita relativizou. Agora s\u00f3 mudaram os lados da moeda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/55_8148/status/1037857075395784704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ProfBunazar,AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037857021121495046, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3077990417, "username": "OFilhodoEdson", "tweet": "Meu pai t\u00e1 ligando pra todos os amigos dele e falando \"foi voc\u00ea que mandou meter a faca no Bolsonaro\" e eles come\u00e7am a tirar onda da cara do Bolsonaro. As vezes meu pai faz umas coisas certas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OFilhodoEdson/status/1037857021121495046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856986086486017, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 734145495170461696, "username": "allan_jonne", "tweet": "Desde cedo acompanhando o caso do Bolsonaro. Dif\u00edcil saber qual o rumo das elei\u00e7\u00f5es sem o presidenci\u00e1vel por enquanto no dia a dia. A sensa\u00e7\u00e3o que fica \u00e9 que isso (atentado) poderia acontecer mais cedo ou mais tarde por conta da polariza\u00e7\u00e3o e do discurso extremo de JB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allan_jonne/status/1037856986086486017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856638760308736, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 392855043, "username": "DaviHerculanorr", "tweet": "A facada contra #Bolsonaro \u00e9 na verdade, um ato de terrorismo. #ForcaBolsonaro#For\u00e7acapit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#ForcaBolsonaro,#For\u00e7acapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/DaviHerculanorr/status/1037856638760308736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855352837025792, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 114930383, "username": "derikypereira", "tweet": "\"A gente n\u00e3o tem previs\u00e3o, mas o m\u00ednimo de hospitaliza\u00e7\u00e3o que a gente acredita, se tudo correr bem, n\u00e3o menos que uma semana ou dez dias\", prossegue o m\u00e9dico sobre estado de sa\u00fade de Bolsonaro. #G1. pic.twitter.com/eVeBeGOkds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#G1", "link": "https://twitter.com/derikypereira/status/1037855352837025792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855054542381057, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1005912691616120832, "username": "JLucasASilva", "tweet": "Hoje, expressar uma ideia contr\u00e1ria a de um Petista \u00e9 um crime grav\u00edssimo, e isso ficou evidente com o que aconteceu com o Bolsonaro.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JLucasASilva/status/1037855054542381057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854828825903104, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:28", "timezone": "CDT", "user_id": 53182092, "username": "Cadamin", "tweet": "Ap\u00f3s cirurgia, quadro de Bolsonaro \u00e9 considerado est\u00e1vel #cadaminuto  http://bit.ly/2NoG5vm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#cadaminuto", "link": "https://twitter.com/Cadamin/status/1037854828825903104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854554568749062, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 988520435200528384, "username": "filipeskr", "tweet": "''Mas, se ergues da justi\u00e7a a clava forteVer\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 lutaNem teme, quem te adora, a pr\u00f3pria morte''BOLSONARO PRESIDENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipeskr/status/1037854554568749062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854261474992128, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1036372460386570242, "username": "LeniAlvesdeAlm1", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Depois de incitar o \u00f3dio contra  Bolsonaro, ele suspende! Palha\u00e7ada!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeniAlvesdeAlm1/status/1037854261474992128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037854190717034497, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 841259246259953664, "username": "CarinaDantas6", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneraIMourao @Val_Santo2 @ginhobello Voc\u00ea \u00e9 louco??? Quem seria capaz de fazer esse tipo de marketing \u00e9 a esquerda imunda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarinaDantas6/status/1037854190717034497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ginhobello,Val_Santo2,GeneraIMourao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037853570404679680, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 988520435200528384, "username": "filipeskr", "tweet": "@exercitooficial Se posicionem sobre o Bolsonaro, por favor!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipeskr/status/1037853570404679680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial"}
{"id": 1037853452154687488, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1031185311584452608, "username": "getrsd", "tweet": "Bolsonaro vai se vitimizar td dps desse atentado falso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/getrsd/status/1037853452154687488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853390515183621, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 852602829684580353, "username": "poiisonboyy", "tweet": "Quero ver se o senhor Jair Bolsonaro ainda vai apoiar o porte legal de armas depois desse acontecimento", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poiisonboyy/status/1037853390515183621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852339187707904, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4598394496, "username": "gustavogosta", "tweet": "@Rivis_ @Vanessaraikon Por favor me mostre onde est\u00e1 a parte que eu disse que o Bolsonaro merecia a forca, me ajude a encontrar isso no meu tweet.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavogosta/status/1037852339187707904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vanessaraikon,Rivis_"}
{"id": 1037851839402835968, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 820760757633687554, "username": "vandersonilbert", "tweet": "Pq esses seres humanos tem tanto \u00f3dio ao ponto de esfaquear algu\u00e9m, eu sei que muitas pessoas s\u00e3o contra o Bolsonaro virar presidente, mas esfaque\u00e1-lo j\u00e1 \u00e9 um extremo exagero. (Eu n estou dizendo minha prefer\u00eancia, s\u00f3 estou apenas dizendo minha opini\u00e3o sobre o caso).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vandersonilbert/status/1037851839402835968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851482576576512, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1973292248, "username": "paulojr966", "tweet": "@jairbolsonaro @PPFEnergia @Efesio_Santos81 Entendo a rever\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulojr966/status/1037851482576576512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Efesio_Santos81,PPFEnergia,jairbolsonaro"}
{"id": 1037851069961920512, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1973292248, "username": "paulojr966", "tweet": "@jairbolsonaro @PPFEnergia entendo perfeitamente O que o senhor quer dizer entendo perfeitamente a sua emo\u00e7\u00e3o e eu compartilho dela as pr\u00f3ximas 72 horas ser\u00e3o cruciais Est\u00e3o dizendo que ele vai para o s\u00edrio-liban\u00eas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulojr966/status/1037851069961920512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PPFEnergia,jairbolsonaro"}
{"id": 1037850881318899713, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 330115116, "username": "TribunaHJ", "tweet": "Coordenador pol\u00edtico da campanha de Bolsonaro pede investiga\u00e7\u00e3o por 'crime pol\u00edtico'  http://bit.ly/2NUNAY4\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TribunaHJ/status/1037850881318899713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850790659088386, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 957233387550445569, "username": "buscaiaosenhorj", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro segundo a esquerda Bolsonaro pagou pelo o seu discurso de \u00f3dio, mas eles defendem que os bandidos n\u00e3o devem pagar seus crimes com morte, mais uma incoer\u00eancia. A esquerda perde a raz\u00e3o para ter raz\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/buscaiaosenhorj/status/1037850790659088386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849145145520128, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@ladydias3 Ok, comemore agora, Bolsonaro vai ser presiente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude01", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037849145145520128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ladydias3"}
{"id": 1037848903763337216, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3232357222, "username": "Eniratac", "tweet": "@geraldoalckmin S\u00f3 eu que acho que sua campanha suja, cheia de inser\u00e7\u00f5es editadas, voltadas a atacar Bolsonaro, esfaquearam a democracia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eniratac/status/1037848903763337216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037848861673484291, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "Triste \u00e9 ver a galera comemorando o atentado ao Bolsonaro, o que essa galera quer afinal?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037848861673484291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848126621732867, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 919026313951838208, "username": "PatriotaAlagoas", "tweet": "O atentado a vida de Jair bolsonaro \u00e9 simplesmente a face esquerdista que o prof. Olavo vem a muito falando. Um ato de declara\u00e7ao de guerra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatriotaAlagoas/status/1037848126621732867", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848063371563009, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 214079257, "username": "slaytys", "tweet": "e ai bolsonaro, j\u00e1 amolou a faca? n\u00e3o amolou ainda? porra bolsonaro  pic.twitter.com/pCQ9puCRB1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slaytys/status/1037848063371563009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847884505534464, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 794201400611897344, "username": "2llyzmendonca", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta SENADOR CHEGOU A HORA DO VICE MOUR\u00c3O ASSUMIR A CAMPANHA ENQUANTO BOLSONARO SE RESTABELECE...N\u00c3O PERDER O FOCO!FOR\u00c7A E F\u00c9! DEUS NO CONTROLE  pic.twitter.com/wvprMm5bLp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2llyzmendonca/status/1037847884505534464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037847705064755200, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 296411014, "username": "KarolPerroni_", "tweet": "Facada em Bolsonaro atingiu o f\u00edgado  https://maetips.com/facada-em-bolsonaro-atingiu-o-figado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarolPerroni_/status/1037847705064755200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847607555620864, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 254841628, "username": "marcel_tenorio", "tweet": "Vejo amanh\u00e3 o @Datafolha fazendo uma nova pesquisa: AP\u00d3S ESSA FACA, VOC\u00ca TEM INTEN\u00c7\u00c3O DE VOTAR EM #Bolsonaro ? S\u00e9rio, quem vai dizer que SIM?Ah, n\u00e3o. Agora que ele foi esfaqueado vou votar nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/marcel_tenorio/status/1037847607555620864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Datafolha"}
{"id": 1037847173378043907, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2327506411, "username": "tacioblima", "tweet": "Morre aos 63 anos o candidato a presidente da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro, ap\u00f3s tentativa de chupar o pr\u00f3prio pau  https://glo.bo/2MRd4sJ\u00a0 #G1 pic.twitter.com/cXUQ3zwfcC", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#G1", "link": "https://twitter.com/tacioblima/status/1037847173378043907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847039059615745, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 53182092, "username": "Cadamin", "tweet": "Em depoimento, agressor de Bolsonaro diz que agiu por \"quest\u00f5es pessoais\" #cadaminuto  http://bit.ly/2MRAvCi\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#cadaminuto", "link": "https://twitter.com/Cadamin/status/1037847039059615745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846251520360448, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 811349727732240385, "username": "evellaynedelima", "tweet": "Sou contra a viol\u00eancia, n\u00e3o contra a viol\u00eancia no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evellaynedelima/status/1037846251520360448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845914965225472, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 51145732, "username": "fredpinheiro", "tweet": "@lindberghfarias @CanalBigtoon \u00c9 como se dizer liberal e querer regular o \u00e2nus dos outros. Vc pode pensar o q quiser, mas s\u00e3o suas ideias q lhe posicionam num espectro pol\u00edtico, e \u00f1 s\u00f3 auto declara\u00e7\u00e3o.As imgs q coloquei posicionam o autor do crime muito + pr\u00f3ximo dos ideias do Bolsonaro q \u00e0 esquerda. \u00c9 fato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredpinheiro/status/1037845914965225472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalBigtoon,lindberghfarias"}
{"id": 1037845782127357953, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 33591056, "username": "hugotorresmelo", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o merece ser esfaqueado, as ideias an\u00f4malas dele s\u00e3o e ser\u00e3o combatidas no campo te\u00f3rico da ci\u00eancia pol\u00edtica, os direitos humanos est\u00e3o postos justamente para garantir que isso aconte\u00e7a. Precisamos preservar nossa democracia. E nosso povo como Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugotorresmelo/status/1037845782127357953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845724883496960, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 794201400611897344, "username": "2llyzmendonca", "tweet": "@FlavioBolsonaro Fl\u00e1vio... chega a hora do vice Mour\u00e3o tomar a frente da campanha enquanto Bolsonaro de restabelece. N\u00e3o pode parar a campanha.  Foco !!!  pic.twitter.com/VAnB7DxviS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2llyzmendonca/status/1037845724883496960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037845550601777153, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "@jairbolsonaro @AntonioLeitteRj IBOPE mente descaradamente!@IBOPE_In", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1037845550601777153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioLeitteRj,jairbolsonaro,IBOPE_In"}
{"id": 1037845352710320129, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 920433575366987776, "username": "munudecember", "tweet": "Jair Bolsonaro definitivamente tem sangue de parata!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/munudecember/status/1037845352710320129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845349077905408, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YCTXfrAeXkk?aAten\u00a0\u2026\u00e7\u00e3o! Bolsonaro precisa de ora\u00e7\u00f5es...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1037845349077905408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037845311719448576, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 542100760, "username": "DcEmmanuelima", "tweet": "@jairbolsonaro @wandfc O Comunismo prega exatamente isso. Se n\u00e3o concordar com eles, eles te matam! Lament\u00e1vel! #Bolsonaro2018", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/DcEmmanuelima/status/1037845311719448576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037845195176456192, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 33591056, "username": "hugotorresmelo", "tweet": "Que o campo progressista seja calmaria nessa tempestade. N\u00e3o tratemos o Bolsonaro como ele nos tratou (vide Marielle e atentado contra caravana do PT). Agora \u00e9 a hora de mostrarmos empatia. Sempre fomos assim, e n\u00e3o vamos deixar que essa m\u00e1 pol\u00edtica nos contamine.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugotorresmelo/status/1037845195176456192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845162645512192, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3421226585, "username": "arthurmattheus_", "tweet": "vei o cara deu uma facada no bolsonaro, que merda foi essa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurmattheus_/status/1037845162645512192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844898584711168, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@Idfcyrus @jeonflavors @lo_winni Finalmente mostraram as provas, parab\u00e9ns. Bolsonaro j\u00e1 disse isso no passado ,sim, mas hoje no programa de governo dele,vcs viram se ele vai acabar com os \"direitos LGBT\" ou algo do tipo? O que ele quer acabar \u00e9 com a ideologia de g\u00eanero nas escolas para crian\u00e7as.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1037844898584711168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lo_winni,jeonflavors,Idfcyrus"}
{"id": 1037844693063675904, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:11", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DpmzM3C_oSs?aFOR\u00a0\u2026\u00c7A BOLSONARO! Nunca calar\u00e3o as vozes dos brasileiros que querem o bem do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1037844693063675904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037844518656200704, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 814184197, "username": "YasminPeccini", "tweet": "Bixo, a Globo ta fazendo chamada a cada 1 min pra falar exatamente o mesmo texto do caso do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YasminPeccini/status/1037844518656200704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844412267671554, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 331799544, "username": "miks_dila", "tweet": "Essas horas bolsonaro deve estar rindo de tudo isso..dessa polemica.. Da sua atua\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miks_dila/status/1037844412267671554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843834552680448, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4093240588, "username": "kevinrichhard", "tweet": "M\u00e3e: quer dizer que o bolsonaro n\u00e3o morreu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevinrichhard/status/1037843834552680448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843134967762944, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VfDdWc3b2W0?aGENERAL\u00a0\u2026 VILLAS BOAS FURIOSO PELO OCORRIDO COM BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1037843134967762944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037843033973125120, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YR7ydI7BHoI?aATO\u00a0\u2026 EM FRENTE O HOSPITAL QUE BOLSONARO EST\u00c1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1037843033973125120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037842630846177285, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 794968640, "username": "sleepwithrk", "tweet": "Espero q isso de Bolsonaro n\u00e3o altere SegundoSol \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sleepwithrk/status/1037842630846177285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842602463305728, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "Gra\u00e7as ao bom Deus, Jair Messias Bolsonaro j\u00e1 saiu do centro cir\u00fargico!#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1037842602463305728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842434221383680, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 811349727732240385, "username": "evellaynedelima", "tweet": "Essa galera que t\u00e1 falando \"se vc critica Bolsonaro por propagar \u00f3dio, mas queria que  ele morresse. Vc \u00e9 igual a ele\". Devia ter morrido mesmo! Melhor morto que n\u00e3o corre o risco de falar/fazer merda. Sorte dele que as armas n\u00e3o s\u00e3o legalizadas Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evellaynedelima/status/1037842434221383680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842181120245760, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:12", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Atentado contra Bolsonaro \u00e9 \u201clament\u00e1vel e repugnante\u201d, afirma Rodrigo Maia //  http://www.na10.com.br/politica/atentado-contra-bolsonaro-e-lamentavel-e-repugnante-afirma-rodrigo-maia/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/fCtPzY34Yd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1037842181120245760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841793524670466, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 829787371344388097, "username": "CombatLais", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada e ainda quer legalizar o porte de armas kkkkkkkkkkkkkkvai morrer", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CombatLais/status/1037841793524670466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841762117726208, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3043569425, "username": "god_is_realD", "tweet": "Viol\u00eancia gera viol\u00eancia. \"N\u00e3o se deixem vencer pelo mal, mas ven\u00e7am o mal com o bem.\".  Romanos 12:21Mesmo n\u00e3o concordando com as id\u00e9ias do candidato @jairbolsonaro eu espero sinceramente que ele se recupere. A humanidade tem que se sobrepor aos instintos primitivos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/god_is_realD/status/1037841762117726208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037841693503041536, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 854318480413392896, "username": "FelipeRBL99", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeRBL99/status/1037841693503041536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037840754062909442, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 711177472797253632, "username": "SportRecife12", "tweet": "Bolsonaro vai ficar internado at\u00e9 o fim das campanhas. Acabou os atos de campanha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SportRecife12/status/1037840754062909442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840715957645312, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Eun\u00edcio Oliveira repudia agress\u00e3o sofrida por Bolsonaro //  http://www.na10.com.br/politica/eunicio-oliveira-repudia-agressao-sofrida-por-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/s86WkEQGzB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1037840715957645312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840616560963584, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 996802877212581888, "username": "arianexxz", "tweet": "story do Instagram: Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arianexxz/status/1037840616560963584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840597799895041, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 51145732, "username": "fredpinheiro", "tweet": "@lindberghfarias @CanalBigtoon Tem fotos tamb\u00e9m com Fora Dilma. Olhe o alinhamento pol\u00edtico dele, est\u00e1 muito mais pr\u00f3ximo do Bolsonaro que da esquerda.Para provar a amea\u00e7a tem que provar a AMEA\u00c7A, que \u00e9 um crime. A les\u00e3o corporal ou a tentativa de homic\u00eddio s\u00e3o crimes distintos. Novamente ila\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredpinheiro/status/1037840597799895041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalBigtoon,lindberghfarias"}
{"id": 1037840535900368901, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3232357222, "username": "Eniratac", "tweet": "#Empauta Neste caso, in\u00e9dito no Brasil, caso o candidato Jair Bolsonaro fique impossibilitado de fazer campanha, o TSE pode modificar a agenda das elei\u00e7\u00f5es?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Empauta", "link": "https://twitter.com/Eniratac/status/1037840535900368901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840529562771458, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 996802877212581888, "username": "arianexxz", "tweet": "status do wpp: Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arianexxz/status/1037840529562771458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840454790860801, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 996802877212581888, "username": "arianexxz", "tweet": "se eu entro no twitter \u00e9 Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arianexxz/status/1037840454790860801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840453952045063, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2422678327, "username": "jacksonherod18", "tweet": "E l\u00e1 vamos l\u00e1 primeiro  projeto do Bolsonaro  j\u00e1 entra em vigor  #facadasemsangue ok por mais facada sem sangue .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facadasemsangue", "link": "https://twitter.com/jacksonherod18/status/1037840453952045063", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840106604904448, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 801596784938250240, "username": "Lucaax_re", "tweet": "Quase mataram Bolsonaro com uma faca, agora imagina s\u00f3 ele fazendo a libera\u00e7\u00e3o de armas de fogo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucaax_re/status/1037840106604904448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839973507125250, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3042885299, "username": "lemnu_", "tweet": "n aguento mais ouvir meu pai defendendo Jair bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lemnu_/status/1037839973507125250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839787917565954, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 299190451, "username": "Guti_Cruz", "tweet": "O cara que atacou @jairbolsonaro disse que foi cumprir ordem de Deus!J\u00e1 sabemos que o mandou! Cabo Darciolo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guti_Cruz/status/1037839787917565954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037838487729389569, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "Sem provas, general Mour\u00e3o, que \u00e9 vice de Bolsonaro, acusa o PT  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367951/Sem-provas-general-Mour%C3%A3o-que-%C3%A9-vice-de-Bolsonaro-acusa-o-PT.htm#.W5Gx0kwdOig.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037838487729389569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837934970503169, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 920433575366987776, "username": "munudecember", "tweet": "@g1 Um simples arranh\u00e3o da minha gata j\u00e1 me faz  sangrar feito um boi no abate, a\u00ed o cara leva uma fachada e n\u00e3o se v\u00ea uma gotinha de sangue.seria Bolsonaro um mutante,um extraterrestre...ou simplesmente ele n\u00e3o tem sangue nas veias??????\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/munudecember/status/1037837934970503169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037837581529096197, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:56", "timezone": "CDT", "user_id": 932934824, "username": "efelipeoficial", "tweet": "ATIRARAM NA COMITIVA DE LULA, ESFAQUEARAM BOLSONARO.. HUUUUMMM ESTRANHO JUSTO OS LIDERS NA PESQUISA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/efelipeoficial/status/1037837581529096197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837489757724672, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 58536717, "username": "nyrium", "tweet": "N\u00e3o sei o que \u00e9 pior, se a faca sozinha ferir Bolsonaro ou o texto t\u00edtulo e abertura para a mat\u00e9ria.  https://twitter.com/jornalnacional/status/1037827917017952256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrium/status/1037837489757724672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837062668513280, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Presidentes do TSE e do STF repudiam ataque a Jair Bolsonaro //  http://www.na10.com.br/politica/presidentes-do-tse-e-do-stf-repudiam-ataque-a-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/kWNtctNR2W", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1037837062668513280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837038362480640, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 551460208, "username": "ThallysBAlm", "tweet": "Que dia louco. Kogut lembra que #OrgulhoePaix\u00e3o existe e d\u00e1 dez pra Gabidu e Destri, a facada no Bolsonaro, Walcyr furando a fila e empurrando Troia pra mais tarde...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#OrgulhoePaix\u00e3o", "link": "https://twitter.com/ThallysBAlm/status/1037837038362480640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836921563693056, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 196215475, "username": "schulerlaco", "tweet": "Quem fala que se arma fosse liberada o Bolsonaro teria levado um tiro ao inv\u00e9s de uma facada realmente n\u00e3o entende nada de armas. Na verdade n\u00e3o entende nada de nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schulerlaco/status/1037836921563693056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836917721718784, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:17", "timezone": "CDT", "user_id": 64860101, "username": "jabsbarros", "tweet": "Voc\u00eas est\u00e3o perdendo a raz\u00e3o comemorando o atentado \u00e0 Bolsonaro. O cara est\u00e1 numa UTI, a ferida n\u00e3o foi superficial e se voc\u00ea t\u00e1 achando isso bonito, voc\u00ea \u00e9 doente. Eu t\u00f4 envergonhado com algumas publica\u00e7\u00f5es. #pas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/jabsbarros/status/1037836917721718784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836646799040513, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 37050975, "username": "RodrigoCunhaAL", "tweet": "Quando vejo casos de viol\u00eancia, especialmente na pol\u00edtica, \u00e9 imposs\u00edvel me calar! A democracia \u00e9 o maior bem que nossa sociedade pode ter e nada justifica atos como o de hoje contra o deputado Jair Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoCunhaAL/status/1037836646799040513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836224701063168, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 365455336, "username": "ftjulianasantos", "tweet": "For\u00e7a Bolsonaro , Deus estar com voc\u00ea #BolsonaroPresidente2018 #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ftjulianasantos/status/1037836224701063168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836179264229376, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 o Numero 1234567 do twitter.   E ainda j\u00e1 esta fora de perigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037836179264229376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836089434681344, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Xr_tlgNgka0?aAO\u00a0 VIVO | BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1037836089434681344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835697921634310, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "Bolsonaro e o n\u00famero 12345Do twitter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037835697921634310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835630645047296, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Bolsonaro foi alertado pela PF sobre riscos exagerados na campanha //  http://www.na10.com.br/politica/bolsonaro-foi-alertado-pela-pf-sobre-riscos-exagerados-na-campanha/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/AoPH5ePkUX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1037835630645047296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835225307463680, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 129035242, "username": "OPaulinoDaniel", "tweet": "Diz que n\u00e3o vota em Bolsonaro, pois ele prega uma suposta viol\u00eancia, por\u00e9m comemora o fato ocorrido. Pouco ou muito contradit\u00f3rio? #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/OPaulinoDaniel/status/1037835225307463680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835005379178497, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 941036476724318212, "username": "Lokendy_", "tweet": "E os eleitores na tag forca bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lokendy_/status/1037835005379178497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834874844012544, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1638708894, "username": "poetadaonda", "tweet": "ouvi mts dizendo que a morte da Marielle n\u00e3o tinha nada a ver com pol\u00edtica ou com o trab dla e o Bolsonaro? Esse atentado tb n foi pol\u00edtico? Ou vcs s\u00f3 usaram isso pra abafar o caso da Marielle?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poetadaonda/status/1037834874844012544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834403072954368, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3702937217, "username": "gIeyton", "tweet": "Essa galera que est\u00e1 \u201cfeliz\u201d com a tentativa de homic\u00eddio contra o @jairbolsonaro, s\u00e3o os mesmos que pregam text\u00f5es de paz e amor nas redes sociais!#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/gIeyton/status/1037834403072954368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037833885642645506, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": " https://youtu.be/7Doa2EfO6C8\u00a0#ForcaBolsonaroBolsonaro esta fora de perigo agora e s\u00f3 aguarda a volta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaroBolsonaro", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037833885642645506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833637843161089, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 51145732, "username": "fredpinheiro", "tweet": "@lindberghfarias @CanalBigtoon E mais: no Face do man\u00e9 q o esfaqueou \u00e9 f\u00e1cil ver q ideologicamente ele est\u00e1 + alinhado com o pr\u00f3prio Bolsonaro do q com a esquerda. Mas tapados como Flavio Morgen ja est\u00e3o gritando que ele \u00e9 do PT, do PSOL... Quanto \u00e0 motiva\u00e7\u00e3o, eu espero, democraticamente, o fim do processo.  pic.twitter.com/IPyCDJJn4w", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredpinheiro/status/1037833637843161089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalBigtoon,lindberghfarias"}
{"id": 1037833302491754497, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:55", "timezone": "CDT", "user_id": 160789150, "username": "AnaliaCorreia__", "tweet": "Os marketeiros de Bolsonaro t\u00e3o muito por dentro de Scandal e American Horror Story: Cult. Ligad\u00edssimos, gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaliaCorreia__/status/1037833302491754497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833298037420032, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 141764856, "username": "ShuPengFon", "tweet": "Realmente esses m\u00e9dicos que socorreram o Bolsonaro, n\u00e3o assistiram Grey's anatomy! Estavam dando pontos nele, na sala de cirurgia, sem luvas! Como pode uma coisa dessa?! \ud83d\ude06", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShuPengFon/status/1037833298037420032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833037847789568, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1037833037847789568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037832724621357058, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1037832724621357058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037832431485706241, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2285356934, "username": "milenaleiteb", "tweet": "\u00c9 mta hipocrisia sobre isso do bolsonaro pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenaleiteb/status/1037832431485706241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832266305691649, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 279582452, "username": "arthur_nasiment", "tweet": "O chato \u00e9 que as pessoas j\u00e1 est\u00e3o fazendo acusa\u00e7\u00f5es falsas sobre o estado de sa\u00fade do Bolsonaro, uma parte da esquerda comemorando, intoler\u00e2ncia e ataque a democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthur_nasiment/status/1037832266305691649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832197158449152, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4598394496, "username": "gustavogosta", "tweet": "Meu deus, o Bolsonaro gemendo de dor da facada  https://twitter.com/renxxta/status/1037811848387747840\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavogosta/status/1037832197158449152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832196344737792, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "Jair Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado por propagar \u00f3dio, ele foi esfaqueado porque quer limpar a podrid\u00e3o e criminalidade desse pa\u00eds. Foi esfaqueado porque \u00e9 um homem honesto num pa\u00eds de ladr\u00f5es.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037832196344737792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832071249424384, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zbSRhRJ9O2E?aFl\u00a0\u00e1vio retorna com informa\u00e7\u00f5es sobre o ESTADO de SA\u00daDE de Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1037832071249424384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037832059941728256, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Bolsonaro foi atingido no f\u00edgado, pulm\u00e3o e intestino, relata filho //  http://www.na10.com.br/politica/bolsonaro-foi-atingido-no-figado-pulmao-e-intestino-relata-filho/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/puDoQg8Py2", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1037832059941728256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832043856633856, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 330115116, "username": "TribunaHJ", "tweet": "Suspeito de atacar Bolsonaro tem passagem na pol\u00edcia por les\u00e3o  http://bit.ly/2NUja8f\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TribunaHJ/status/1037832043856633856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831994753863680, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 422773098, "username": "anadasgama", "tweet": "J\u00e1 vi tantas fotos/v\u00eddeos da facada do Bolsonaro e at\u00e9 agora nem 1 gotinha de sangue  pic.twitter.com/HEtdexWAxB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anadasgama/status/1037831994753863680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831276185702400, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 149268509, "username": "whosteh", "tweet": "gente vcs viram o video do homem q esfaqueou o bolsonaro?? to indignada!!!  https://twitter.com/fxntesleo/status/1014579062449344512\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whosteh/status/1037831276185702400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831178835910656, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Filho de Bolsonaro diz que agress\u00e3o ao candidato j\u00e1 era temida //  http://www.na10.com.br/politica/filho-de-bolsonaro-diz-que-agressao-ao-candidato-ja-era-temida/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1037831178835910656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830752862445570, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 972132710092365824, "username": "NadoAcioli", "tweet": "@jairbolsonaro @GenPauloChagas O ex\u00e9rcito tem obriga\u00e7\u00e3o de tomar conta do Brasil. Antes que o Luladr\u00e3o instale uma \"democracia\" comunista. N\u00e3o merecemos passar pelo mesmo achaque que o piv\u00f4 venezuelano est\u00e1 passando. Se o ex\u00e9rcito se omitir \u00e9 certo que haver\u00e1 guerra civil. N\u00e3o nos subjugar\u00e3o sem luta!!!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NadoAcioli/status/1037830752862445570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GenPauloChagas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037830659371409409, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Suspeito de atacar Bolsonaro tem passagem na pol\u00edcia por les\u00e3o //  http://www.na10.com.br/geral/suspeito-de-atacar-bolsonaro-tem-passagem-na-policia-por-lesao/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/grHWGnfxJS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1037830659371409409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830496464658438, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1231903920, "username": "CalheirosThiago", "tweet": "@cristilobo Maluca, acabou a campanha do Bolsonaro e vc diz que ele vai se vitimizar! Voc\u00ea \u00e9 um lixo de pessoa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CalheirosThiago/status/1037830496464658438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristilobo"}
{"id": 1037829754131566592, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 733829656437264384, "username": "anarugaa", "tweet": "mh gnt eu dormi e acordo c o Bolsonaro esfaqueado, que horror", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarugaa/status/1037829754131566592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829645704613888, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 187904215, "username": "anagrtoma", "tweet": "Essa cirurgia que o bolsonaro passou n\u00e3o foi nada em rela\u00e7\u00e3o a corte superficial. N\u00e3o mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anagrtoma/status/1037829645704613888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829191801229313, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Imprensa internacional repercute ataque a candidato Jair Bolsonaro //  http://www.na10.com.br/politica/imprensa-internacional-repercute-ataque-a-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1037829191801229313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828669501267968, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "PF instaura inqu\u00e9rito para apurar ataque contra Bolsonaro //  http://www.na10.com.br/politica/pf-instaura-inquerito-para-apurar-ataque-contra-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1037828669501267968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828157976530944, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 807720252, "username": "highasfellipe", "tweet": "@luizrq a diferen\u00e7a \u00e9 que com a marielle foi um HOMIC\u00cdDIO CONSUMADO que demorou meses pra ser de fato resolvido, o bolsonaro t\u00e1 cheio de evid\u00eancias que foi uma farsa e ele t\u00e1 bem longe de estar mal, n\u00e9? acho que vc tem capacidade de perceber isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/highasfellipe/status/1037828157976530944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizrq"}
{"id": 1037828062350647298, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Temer: atentado contra Bolsonaro \u00e9 exemplo de intoler\u00e2ncia em campanha //  http://www.na10.com.br/politica/temer-atentado-contra-bolsonaro-e-exemplo-de-intolerancia-em-campanha/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1037828062350647298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827818833555457, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 330115116, "username": "TribunaHJ", "tweet": "Filho de Bolsonaro diz que era previsto o risco do pai sofrer agress\u00e3o  http://bit.ly/2NSrhSF\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TribunaHJ/status/1037827818833555457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827723513798657, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 327628725, "username": "layzamatias2905", "tweet": "N\u00e3o seja esse tipo de pessoa #Bolsonaro  pic.twitter.com/9Cx5XoNbpT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/layzamatias2905/status/1037827723513798657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827639875121152, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 854850861222289408, "username": "mkxdh", "tweet": "Eu quando gozo e ela continua sentando. / Jair Bolsonaro  pic.twitter.com/355SRildFI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mkxdh/status/1037827639875121152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827321162596352, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 238958216, "username": "felipeyagamy", "tweet": "@ohmgmt @senanacena Bolsonaro pode ser a pessoa mais bosta do mundo, n justifica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipeyagamy/status/1037827321162596352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "senanacena,ohmgmt"}
{"id": 1037827158780063744, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 145586895, "username": "odilonrios", "tweet": "A fonte usada pelos jornais na apura\u00e7\u00e3o do caso Bolsonaro ainda \u00e9 a fam\u00edlia. Falta a vers\u00e3o da Santa Casa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odilonrios/status/1037827158780063744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826951883485184, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2949871791, "username": "MrBuckland_", "tweet": "foda-se o bolsonaro eu quero \u00e9 coxinha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrBuckland_/status/1037826951883485184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826518083350528, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:58", "timezone": "CDT", "user_id": 45000353, "username": "BrunninhoNunes", "tweet": "Tava MUITO na cara que Bolsonaro ia ser agredido, hora ou outra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunninhoNunes/status/1037826518083350528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825965810839552, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4384367110, "username": "nero0261", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nero0261/status/1037825965810839552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037825822885851138, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 147756520, "username": "thiago_pax", "tweet": "Ai vc acha q PF, hospital, dezenas de pessoas, jornais nacionais e internacionais todos est\u00e3o mancomunados por uma fake facada?Tudo isso pra impedir q a esquerda tire as pessoas da pobreza?Kkkkkkkk para q t\u00e1 feioP.s. voto em qualquer candidato menos bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago_pax/status/1037825822885851138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825808071569408, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 960567850250498049, "username": "OpinaAip", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Vamos orar pelo Bolsonaro, n\u00e3o concordo com tudo que ele fala, mais gosto muito dele.#SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/OpinaAip/status/1037825808071569408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825675288342529, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 950923292642340864, "username": "DanDeivison", "tweet": "Tivemos um atentado \u00e0 democracia e isso \u00e9 algo repudi\u00e1vel, por\u00e9m, prevejo o Bolsonaro dando risada por estar em alta na m\u00eddia. Um recado: Caro povo brasileiro, n\u00e3o deixe que esse rep\u00fadio \u00e0 viol\u00eancia se transforme em voto no candidato esfaqueado. Voc\u00ea \u00e9 do bem e n\u00e3o imbecil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanDeivison/status/1037825675288342529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825393489833985, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1036836322458173445, "username": "belmero_", "tweet": "Acho que a atitude do sujeito vai provocar o efeito totalmente contr\u00e1rio do que ele esperava, Bolsonaro vai ser visto como uma \u201cv\u00edtima\u201d para os que n\u00e3o tem muita opini\u00e3o sobre ele, ganhando mais popularidade. Por outro lado, as pessoas que j\u00e1 o odeiam, vao pegar mais ran\u00e7o ainda+", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belmero_/status/1037825393489833985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824963800166400, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 217809683, "username": "anlramonni", "tweet": "tristeza \u00e9 ver que uma pessoa que eu gosto tanto apoia fielmente o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anlramonni/status/1037824963800166400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824541706407937, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 252288848, "username": "alfabuarque", "tweet": "@jairbolsonaro guarde essa camisa como um trof\u00e9u pra ser usado no dia da posse, esteja com ela no dia que receber a faixa presidencial #For\u00e7abolsonaro o Brasil precisa de vc#EstouComBolsonaro#estamoscombolsonaro#B17#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#EstouComBolsonaro,#estamoscombolsonaro,#B17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/alfabuarque/status/1037824541706407937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037824461037297665, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 589189683, "username": "Araujo2012rl", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Araujo2012rl/status/1037824461037297665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824392921792512, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 840361612070551552, "username": "c4r8line", "tweet": "\"Bolsonaro s\u00f3 vai terminar de foder o Brasil que j\u00e1 nao eh mais virgem\"- Masxuel Alexandre, 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c4r8line/status/1037824392921792512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824369664425985, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 118231736, "username": "fromdestroyer", "tweet": "Deram uma facada no Bolsonaro, isso s\u00f3 prova que quando o cara ta certo a galera quer eliminar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fromdestroyer/status/1037824369664425985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824326060388352, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 77237640, "username": "marcelofirmino", "tweet": "Bolsonaro passa por cirurgia no abdomen, ap\u00f3s atentado   https://eassim.net/bolsonaro-passa-por-cirurgia-no-abdomen-apos-atentado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelofirmino/status/1037824326060388352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824322151362561, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 296411014, "username": "KarolPerroni_", "tweet": "Bolsonaro acabou de se eleger no primeiro turno... ...Povo besta...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarolPerroni_/status/1037824322151362561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823997344407559, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "Rezemos , oremos por Bolsonaro! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1037823997344407559", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823715654811648, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:50", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "A facada n\u00e3o foi s\u00f3 em Bolsonaro, foi no peito de todo cidad\u00e3o de bem do Brasil. Chega de bandidos soltos.  For\u00e7a Capit\u00e3o.  #ForcaBolsonaro", "replies": 3, "retweets": 21, "likes": 67, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1037823715654811648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823628824465410, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3089137035, "username": "eassimnet", "tweet": "Bolsonaro passa por cirurgia no abdomen, ap\u00f3s\u00a0atentado  https://eassim.net/bolsonaro-passa-por-cirurgia-no-abdomen-apos-atentado/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/sbeHiui9OB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eassimnet/status/1037823628824465410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823499367264258, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 794201400611897344, "username": "2llyzmendonca", "tweet": "@jairbolsonaro @MarciaChies  pic.twitter.com/WmrMp3Y663", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2llyzmendonca/status/1037823499367264258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarciaChies,jairbolsonaro"}
{"id": 1037823431402762240, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 252288848, "username": "alfabuarque", "tweet": "#For\u00e7abolsonaro as pessoas de bem do Brasil est\u00e3o com vc...#BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro #EstamosComVoceBolsonaro#estamoscombolsonaro#B17#EstatutoDoDesfacamento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro,#EstamosComVoceBolsonaro,#estamoscombolsonaro,#B17,#EstatutoDoDesfacamento", "link": "https://twitter.com/alfabuarque/status/1037823431402762240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822901209247744, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "Com tudo isso que est\u00e1 acontecendo, fica o que Jair Bolsonaro sempre disse: Soldado que vai \u00e0 guerra e tem medo de morrer \u00e9 um covarde!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037822901209247744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822490909855744, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3232357222, "username": "Eniratac", "tweet": "@alvarodias_ @ozheas30 @edileneassuncao Uma pessoa com boas inten\u00e7\u00f5es jamais usaria qualquer tipo de arma para este fim. Ponto final! O homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 um criminoso, BANDIDO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eniratac/status/1037822490909855744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edileneassuncao,ozheas30,alvarodias_"}
{"id": 1037822395204231168, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 957233387550445569, "username": "buscaiaosenhorj", "tweet": "#ForcaBolsonaro meu voto n\u00e3o est\u00e1 definido e isso n\u00e3o vem ao caso, s\u00f3 desejo melhoras para Jair Bolsonaro e que um dia possamos ter elei\u00e7\u00f5es limpas com pessoas que s\u00e3o realmente de bem e n\u00e3o esses hip\u00f3critas que querem destruir o Brasil a todo custo. Brasil acima de tudo.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/buscaiaosenhorj/status/1037822395204231168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822275267919872, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 383496924, "username": "WilvoLeite", "tweet": "Quem ficar feliz com o acontecido com Bolsonaro, e eu souber, al\u00e9m de Bloquear, n\u00e3o quero nem olhar na cara...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilvoLeite/status/1037822275267919872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822273397383168, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 54453112, "username": "pauloramalho_br", "tweet": "Caralho mano, tor\u00e7o pela vida do Bolsonaro. E se ele se safar dessa ser\u00e1 presidente, facil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloramalho_br/status/1037822273397383168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821966760267776, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:53", "timezone": "CDT", "user_id": 337899430, "username": "bruno001lima", "tweet": "Em caso de inoper\u00e2ncia do candidato Jair Henri Cristo Bolsonaro, assume a primeira: Srta. Paulo Guedes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno001lima/status/1037821966760267776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821309307125760, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "Ciro Gomes disse que ia receber o pessoal do S\u00e9rgio Moro na bala e agora vem ser contra a viol\u00eancia contra Bolsonaro.Creio que receber muita gente na bala \u00e9 mais violento do que uma facada.  https://gab.ai/odanielclemente/posts/34298067\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1037821309307125760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820982784942081, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 71902436, "username": "carddosoleo", "tweet": "Absurdo ver tanta gente que diz n\u00e3o gostar do Bolsonaro por o considerarem violento mas que nesse momento est\u00e3o felizes com a viol\u00eancia cometida contra ele. Um erro n\u00e3o justifica o outro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carddosoleo/status/1037820982784942081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820858109112320, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "J\u00e1 estava na agenda do Bolsonaro que ele viria para Macei\u00f3 no pr\u00f3ximo dia 12/09 fazer campanha e agora parece que n\u00e3o viria mais. De qualquer maneira, at\u00e9 eu gostaria de ir v\u00ea-lo e acompanhar o retorno dele de perto.  https://gab.ai/odanielclemente/posts/34297846\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1037820858109112320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820262048325632, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 295125655, "username": "Oscar_Junior_", "tweet": "A galera que est\u00e1 \u201cfeliz\u201d com a tentativa de homic\u00eddio contra o bolsonaro, s\u00e3o os mesmos que pregam text\u00f5es de paz e amor nas redes sociais! Povo contradit\u00f3rio n\u00e9?#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Oscar_Junior_/status/1037820262048325632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820208126353408, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2794413627, "username": "i_patriick", "tweet": "isso q aconteceu com o bolsonaro reflete o discurso de \u00f3dio e viol\u00eancia que o mesmo  propaga!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/i_patriick/status/1037820208126353408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820158834892801, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2321229361, "username": "powervitoria", "tweet": "@jairbolsonaro @trem_dedoido ai dento", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/powervitoria/status/1037820158834892801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "trem_dedoido,jairbolsonaro"}
{"id": 1037819879519207425, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1017638108714668032, "username": "paulovieirarijo", "tweet": "COBERTURA ATENTADO JAIR BOLSONARO.  https://youtu.be/ubJe8zwp9wI\u00a0  https://gab.ai/paulovieirarijo/posts/34297342\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulovieirarijo/status/1037819879519207425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819644587851776, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "A Jovem Pan ta fazendo a melhor transmiss\u00e3o e cobertura sobre o atentado a Jair Bolsonaro. O @BlogDoPim\u00a0est\u00e1 fazendo essa cobertura ao vivo com outros jornalistas em Os Pingos Nos Is.  https://gab.ai/odanielclemente/posts/34297198\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1037819644587851776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037819193377411072, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:52", "timezone": "CDT", "user_id": 254841628, "username": "marcel_tenorio", "tweet": "Nem em 10 vidas vividas votaria no Sr. #Bolsonaro. N me representa em seu discurso nem compactuo de sua ideologia. Mas isso n permite culp\u00e1-lo pelo que aconteceu hoje e muito menos me transformar num idiota p/ me alegrar com tamanha estupidez do epis\u00f3dio. #ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/marcel_tenorio/status/1037819193377411072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818827046903808, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 46138754, "username": "caiolorena", "tweet": "A Lacriane j\u00e1 ta l\u00e1 a servi\u00e7o da Globo falando, ao vivo, que o acusado de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiolorena/status/1037818827046903808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818805991428097, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2774683624, "username": "lopesfelipe12", "tweet": "@jrrprates @nicollerams E pra tristeza de voc\u00eas, esse cara acabou de eleger bolsonaro no primeiro turno \ud83d\ude2b", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopesfelipe12/status/1037818805991428097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nicollerams,jrrprates"}
{"id": 1037818449492430848, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 920705404560117761, "username": "crf_damotta", "tweet": "@g1 @gabhrielcomh @00h18m @vitin_fg Exatamente isso, \u00e9 o mais que estou vendo por aqui. Antes de ser o Jair Bolsonaro pol\u00edtico vem o Jair Bolsonaro pai, Jair Bolsonaro filho e ser humano. Eu voto nele agora mais do que nunca, n\u00e3o concordo com tudo que ele falava, mas quem nunca errou que atire a primeira pedra.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crf_damotta/status/1037818449492430848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitin_fg,00h18m,gabhrielcomh,g1"}
{"id": 1037818403585712129, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3166169045, "username": "55_8148", "tweet": "Por mais que n\u00e3o gosto do Jair,n\u00e3o  h\u00e1 outra coisa a se fazer a nao ser repudiar esse atentado .nao sei como tem pessoas que podem usar uma trag\u00e9dia dessas para fazer piadas.Gente por favor um pouco mais de humanidade #paz#bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paz,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/55_8148/status/1037818403585712129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818321821986816, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 852602829684580353, "username": "poiisonboyy", "tweet": "BOLSONARO: VAMO METRALHAARBOLSOMINIONS: MITO MITOOO\"O BOLSONARO  TOMOU UMA FACADA\"BOLSOMINIONS: VIOL\u00caNCIA S\u00d3 GERA VIOL\u00caNCIA, CAD\u00ca O AMOR AO PR\u00d3XIMO?EU:  pic.twitter.com/93QpnkRkbz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poiisonboyy/status/1037818321821986816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818312900718592, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 309941893, "username": "kahrolzinha_", "tweet": "Sociedade que me desculpe, mas EU N\u00c3O AGUENTO MAIS ouvir a hist\u00f3ria de Bolsonaro. Chega Globo pelo amor. \ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kahrolzinha_/status/1037818312900718592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818212363190272, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 295125655, "username": "Oscar_Junior_", "tweet": "Essa \u00e9 a democracia que vivemos, onde os hip\u00f3critas que dizem que o Bolsonaro prega discurso de \u00f3dio comemoram quando h\u00e1 um atentado contra sua vida.Entenda: Ningu\u00e9m merece a viol\u00eancia, independente de diverg\u00eancias pol\u00edticas. Projetos para um pa\u00eds se resolve nas urnas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oscar_Junior_/status/1037818212363190272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818168847343617, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@jeonflavors @Idfcyrus Vou repetir, prove que o bolsonaro falou isso ou vc s\u00f3 \u00e9 mais uma que espalha fake news sem ao menos saber se o bolsonaro j\u00e1 disse isso ou n\u00e3o", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1037818168847343617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Idfcyrus,jeonflavors"}
{"id": 1037818054242181121, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1355697566, "username": "CarvalhoOdo", "tweet": "@ggreenwald Bolsonaro faz parte da institui\u00e7\u00e3o brasileira que lutou contra nazismo e fascismo, seu energ\u00fameno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoOdo/status/1037818054242181121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ggreenwald"}
{"id": 1037818025372737536, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 306402810, "username": "_callmeanny", "tweet": "minha m\u00e3e sobre o caso do Bolsonaro passando na tv: - AH PRONTO SO VAI PASSAR AGORA NA TV QUE A BOLSA DO BOLSONARO ESTOUROU minha gente....... KKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_callmeanny/status/1037818025372737536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817955151687680, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 295125655, "username": "Oscar_Junior_", "tweet": "@McBreninhu Essa \u00e9 a democracia que vivemos, onde os hip\u00f3critas que dizem que o Bolsonaro prega discurso de \u00f3dio comemoram quando h\u00e1 um atentado contra sua vida.Entenda: Ningu\u00e9m merece a viol\u00eancia, independente de diverg\u00eancias pol\u00edticas. Projetos para um pa\u00eds se resolve nas urnas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oscar_Junior_/status/1037817955151687680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "McBreninhu"}
{"id": 1037817938210959365, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 972132710092365824, "username": "NadoAcioli", "tweet": "@DaniloGentili @roxmo @Chris03736930 @mariobhz Pois se eu te pegasse voc\u00ea sentiria o que \u00e9 \u00f3dio de verdade, viado analfabeto. Bolsonaro usou uma figura de linguagem. N\u00e3o espero mesmo que um viado esquerdista e analfabeto saiba o que \u00e9 figura de linguagem. Mas de rola voc\u00ea entende bem... tem que morrer com uma estaca no rabo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NadoAcioli/status/1037817938210959365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariobhz,Chris03736930,roxmo,DaniloGentili"}
{"id": 1037817740768280576, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1037815369514274818, "username": "Marcio13508873", "tweet": "Brasil em ora\u00e7\u00e3o para melhoras do Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcio13508873/status/1037817740768280576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817657494568961, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2339437284, "username": "mariu7_", "tweet": "Facada do Bolsonaro foi a pior fanfic feita esses dias", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariu7_/status/1037817657494568961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817103376502785, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "1 m\u00eas e 1 dia antes das elei\u00e7\u00f5es no primeiro turno e elegeram o pr\u00f3ximo presidente do Brasil. Voc\u00ea gostando ou n\u00e3o tem que concordar que a maioria dos eleitores indecisos acabaram de tomar a sua decis\u00e3o a favor de Bolsonaro.  https://gab.ai/odanielclemente/posts/34295718\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1037817103376502785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816922019127299, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 433488114, "username": "lastingluan", "tweet": "ah ta zoando que fizeram perfil \"faca do bolsonaro\" kkkkkkkkkkkkkk gente vcs tem que parar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lastingluan/status/1037816922019127299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816875307155457, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 715661835278557184, "username": "bucetabraba", "tweet": "soube do negocio do bolsonaro pelo meu professor de matematica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bucetabraba/status/1037816875307155457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816110958010369, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4384367110, "username": "nero0261", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/zwjb2mZbM1U?a\u00a0 VERGONHA DO BRASIL - CASO BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nero0261/status/1037816110958010369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037816076950806532, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 319892216, "username": "RealDeodorense", "tweet": "Ap\u00f3s ser esfaqueado, Bolsonaro passa por cirurgia e segue internado em hospital  http://www.realdeodorense.com.br/noticias/brasilmundo/apos-ser-esfaqueado-bolsonaro-passa-por-cirurgia-e-segue-internado-em-hospital/19521\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDeodorense/status/1037816076950806532", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816038837112837, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1019396085113073664, "username": "WDanielmcz", "tweet": "@RonicleiWitt @FlavioBolsonaro Em ora\u00e7\u00e3o pelo nosso presidente @jairbolsonaro#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/WDanielmcz/status/1037816038837112837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,RonicleiWitt,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816005475618818, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@jeonflavors Bolsonaro j\u00e1 disse isso? Se vc tem certeza que sim, quero provas, \u00e1udio ou v\u00eddeo dele falando isso", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1037816005475618818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeonflavors"}
{"id": 1037815992657752064, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "A hipocrisia e a canalhice da esquerda \u00e9 t\u00e3o grande que eu n\u00e3o ia votar no Bolsonaro no primeiro turno, mas agora estou pensando seriamente em mudar meu voto j\u00e1 no primeiro turno.  https://gab.ai/odanielclemente/posts/34295088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1037815992657752064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815971577253888, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2912032096, "username": "ihhhvanessa", "tweet": "S\u00e9rio que quem \u00e9 contra o Bolsonaro t\u00e1 rindo disso? Mano, parab\u00e9ns pra vcs viu \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Qlqr que fosse o candidato isso \u00e9 lament\u00e1vel demais, democracia nesse pa\u00eds pra que ent\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ihhhvanessa/status/1037815971577253888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815920444493824, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 810166912336465920, "username": "eduardopressor", "tweet": "O homem que esfaqueou Jair Bolsonaro era filiado ao PSOL. A esquerda est\u00e1 mais descontrolada que nunca.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardopressor/status/1037815920444493824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815800692916225, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1013398139410272256, "username": "lanbida", "tweet": "Eu tive que ouvir que esfaqueou Bolsonaro foi apoiadores do Lula. Eu mere\u00e7o \ud83d\ude44  https://twitter.com/lelispatricia/status/1037808133064810497\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lanbida/status/1037815800692916225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815752659816451, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:11", "timezone": "CDT", "user_id": 236028506, "username": "senajoao_", "tweet": "\u201cEsse intolerante que prega a viol\u00eancia \u201d 2 min dps  \u201cHihihi queria que o Bolsonaro morresse, pq n deram um tiro logo?\u201dESSA RA\u00c7A DE ESQUERDISTA \u00c9 A PIOR QUE TEM! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/senajoao_/status/1037815752659816451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815595344060417, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 115481643, "username": "BrunoRonald", "tweet": "Bolsonaro, voc\u00ea sair\u00e1 dessa!!Eu sou Jair Bolsonaro 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3#For\u00e7aCapit\u00e3o#JairBolsonaro17#EuVotoJairBolsonaro17 em Macei\u00f3, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZlv21nr-djYXSJS33kkxKrdqM_00pfxbawg80/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1kcmzefvudzwm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapit\u00e3o,#JairBolsonaro17,#EuVotoJairBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/BrunoRonald/status/1037815595344060417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815477295370240, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2912032096, "username": "ihhhvanessa", "tweet": "Caralho como assim meteram a faca no Bolsonaro????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ihhhvanessa/status/1037815477295370240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815458974629888, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 319892216, "username": "RealDeodorense", "tweet": "PF instaura inqu\u00e9rito para apurar ataque contra Bolsonaro  http://www.realdeodorense.com.br/noticias/policia/pf-instaura-inquerito-para-apurar-ataque-contra-bolsonaro/19520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDeodorense/status/1037815458974629888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815437264867329, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 56428021, "username": "50basile", "tweet": "Repudiamos o atentado contra o candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL), um ato que afronta o processo eleitoral e a democracia do nosso Pa\u00eds. Sempre prezamos pela defesa da vida e lutamos por uma coexist\u00eancia pac\u00edfica, mesmo em cen\u00e1rios de opini\u00f5es divergentes.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/50basile/status/1037815437264867329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815336027004934, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3982221143, "username": "fabiomauricio91", "tweet": "O q estamos esperando????? Vamos nos mobilizar, Bolsonaro n\u00e3o pode ser um Eduardo Campos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomauricio91/status/1037815336027004934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815265084547072, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 972132710092365824, "username": "NadoAcioli", "tweet": "@souto_fabiano @MinJulioCesar Pelo que entendi ele se referiu \u00e0 viol\u00eancia sofrida por Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NadoAcioli/status/1037815265084547072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MinJulioCesar,souto_fabiano"}
{"id": 1037815187045265408, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1001511270275866624, "username": "HaranSouza1", "tweet": "BOLSONARO  ser\u00e1  o pr\u00f3ximo  presidente da Rep\u00fablica!! V\u00e3o  ter que engolir!! #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/HaranSouza1/status/1037815187045265408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814859562446848, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3326178459, "username": "MadsonCh7", "tweet": "Onde vamos parar com tamanha Viol\u00eancia? JAIR BOLSONARO MAIS UMA V\u00cdTIMA \u2705 https://www.instagram.com/madsonleittepr/\u00a0  https://www.facebook.com/100009514720062/videos/2120377841622686/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MadsonCh7/status/1037814859562446848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814664455970819, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 35272717, "username": "NascimentoNath", "tweet": "Bolsonaro com essa facada \u00e9 t\u00e3o house of cards.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NascimentoNath/status/1037814664455970819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814628900843522, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 740705449243246592, "username": "gnonatom", "tweet": "Teste de santidade \u00e9 n\u00e3o ficar feliz com a facada do bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gnonatom/status/1037814628900843522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814392384049152, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 957363655468834817, "username": "Viini28", "tweet": "Chocado que tentaram matar o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viini28/status/1037814392384049152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813966247002115, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 852602829684580353, "username": "poiisonboyy", "tweet": "\"o bolsonaro tomou uma facada\"eu: mas pera ai, n\u00e3o \u00e9 ele que apoia a viol\u00eancia?  pic.twitter.com/1ShTWQpxwU", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poiisonboyy/status/1037813966247002115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813829483327493, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 96115423, "username": "trem_dedoido", "tweet": "Karma \u00e9 um neg\u00f3cio danado. Meus sinceros desejos de melhoras a @jairbolsonaro e que este causo sirva de li\u00e7\u00e3o para que o mesmo repense alguns de seus discursos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trem_dedoido/status/1037813829483327493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037813752882712576, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 144336856, "username": "caarolbarbosa_", "tweet": "Por mais que o Bolsonaro seja um p\u00e9ssimo candidato, nada justifica atos de viol\u00eancia, o Brasil precisa acabar com isso, \u00e9 um absurdo essas coisas acontecerem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caarolbarbosa_/status/1037813752882712576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813619029884929, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1323191942, "username": "isabelamcr", "tweet": "nao acredito que bolsonaro criou uma fanfic dizendo q foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelamcr/status/1037813619029884929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813557373616129, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1468603326, "username": "comandodobio", "tweet": "Bolsonaro Vai Cobrar Essa Tira\u00e7\u00e3o kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/comandodobio/status/1037813557373616129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813534036504576, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual @Paulovittor13g2 @mateuszhinn @eu_mathias2 Vc saber quem salvo o seu esfaqueando foi as apoiadores de bolsonaro pois. Pois vc n\u00e3o ta nem ai para o seu esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037813534036504576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eu_mathias2,mateuszhinn,Paulovittor13g2,genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813476805238785, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 339234834, "username": "Anddddddre", "tweet": "ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL  https://www.oantagonista.com/?p=111415\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anddddddre/status/1037813476805238785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812999820640256, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual @Paulovittor13g2 @mateuszhinn @eu_mathias2 A minha foto \u00e9 real n\u00e3o sei seu perfil e verdadeiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037812999820640256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eu_mathias2,mateuszhinn,Paulovittor13g2,genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812855003926528, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 235312056, "username": "Ruben_Aurelio", "tweet": "Que o Senhor ajuda nessa cirtugia e que voc\u00ea fique bem @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ruben_Aurelio/status/1037812855003926528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037812781511270401, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1012860558947815424, "username": "LuizEdu23519729", "tweet": "@allantercalivre @styvekun @mluizou Minha cara, o \u00fanico discurso de \u00f3dio feito por @jairbolsonaro  foi contra bandidos miser\u00e1veis. O que a esquerda faz \u00e9 promover assassinatos, roubos, corrup\u00e7\u00e3o. O candidato foi atacado por algu\u00e9m com a mesma mentalidade sua!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizEdu23519729/status/1037812781511270401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mluizou,styvekun,allantercalivre,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812761898770438, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 80380542, "username": "vinissois", "tweet": "Quem nao concorda com o bolsonaro, nao concorda justamente pelo discurso de \u00f3dio q ele prega, e a facada \u00e9 um exemplo disso.Esse fato s\u00f3 corrobora com o fato de q o q ele propaga \u00e9 absurdo.Portanto, nao acho q isso trar\u00e1 votos pra bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinissois/status/1037812761898770438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811651326750720, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 216929792, "username": "A_AlineCoelho", "tweet": "N\u00e3o interessa se esse imbecil que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 militante ou n\u00e3o, que mofe na cadeia e pronto. Agora tenham certeza que esse atentado ajudou e muito o apoio ao maluco \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/A_AlineCoelho/status/1037811651326750720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811466987089921, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1012860558947815424, "username": "LuizEdu23519729", "tweet": "@FlavioBolsonaro For\u00e7a Fl\u00e1vio!! O Brasil conta com seu pai !!! @jairbolsonaro  com certeza vai sair ileso dessa situa\u00e7\u00e3o, e vai, se Deus quiser, assumir o cargo a presidente do nosso Brasil \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizEdu23519729/status/1037811466987089921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037811159209070593, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "#fuzideforaO mercado internacional saber quem presta,    veja como esta oIbovespa acelera alta para 1,46% ap\u00f3s facada em Bolsonaro  https://oglobo.globo.com/economia/ibovespa-acelera-alta-para-146-apos-facada-em-bolsonaro-23044806?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fuzideforaO", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037811159209070593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811082608300032, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 163189859, "username": "Dih___Martins", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1vpBi1WiZNs?aURGENTE\u00a0\u2026: Quadro de Bolsonaro \u00e9 grave!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dih___Martins/status/1037811082608300032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037811023036796934, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:24", "timezone": "CDT", "user_id": 911600785007562752, "username": "VDInconsciente", "tweet": "Olha a\u00ed @PSL_Nacional @jairbolsonaro  https://twitter.com/anabeat05826201/status/1037786592306442240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VDInconsciente/status/1037811023036796934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037810998927925252, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3227678581, "username": "_rauluar", "tweet": "Se o cara que esfaqueou o Bolsonaro estivesse portando uma arma? Vcs acham mesmo que o porte de arma \u00e9 a sa\u00edda dessa lama que o Brasil t\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rauluar/status/1037810998927925252", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810805927030789, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 871899836672598017, "username": "IlUfal", "tweet": "@maurocezar @pedro_dmelo Ele detesta o bolsonaro, eu acho.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IlUfal/status/1037810805927030789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedro_dmelo,maurocezar"}
{"id": 1037810706329096193, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1012860558947815424, "username": "LuizEdu23519729", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann A rede globo est\u00e1 passando dos limites da indec\u00eancia, isso j\u00e1 n\u00e3o se trata apenas de ideologia pol\u00edtica, est\u00e1 se tratando de \u00e9tica e moral. Ser\u00e1 que ainda v\u00e3o inocentar tal ato de viol\u00eancia contra vida de um homen honesto? Vindo da esquerda, tudo \u00e9 poss\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizEdu23519729/status/1037810706329096193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037810704106106880, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 295125655, "username": "Oscar_Junior_", "tweet": "@whycosima piada com a demi: LIXO HUMANO vc nao sabe oq ela passa vc nao sabe como eh usa droga vc nao sabe pq vc eh um LIXOa mesma pessoamds vcs viram oq aconteceu com o bolsonaro tadinha da faca (gif da tulla, gretchen, etc)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oscar_Junior_/status/1037810704106106880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037810701534994434, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 330115116, "username": "TribunaHJ", "tweet": "Imprensa internacional repercute ataque ao candidato Jair Bolsonaro  http://bit.ly/2NQi3pX\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TribunaHJ/status/1037810701534994434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810464556834816, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1021136378128674816, "username": "meninojack_", "tweet": "de Bolsonaro eu espero tudo, at\u00e9 um atentado forjado pra poder se passar por v\u00edtima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meninojack_/status/1037810464556834816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809898527043584, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:56", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual @Paulovittor13g2 @mateuszhinn @eu_mathias2 Onde ele defender isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037809898527043584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eu_mathias2,mateuszhinn,Paulovittor13g2,genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037809779358482432, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 551460208, "username": "ThallysBAlm", "tweet": "O atentado a Bolsonaro reflete muito o caos que t\u00e1 a nossa sociedade. Fanatismo e hipocrisia s\u00e3o uma mistura explosiva. Um maluco detonou essa mistura e o resultado t\u00e1 a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThallysBAlm/status/1037809779358482432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809631022772225, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@makenyf Bolsonaro est\u00e1 em estado grave \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1037809631022772225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "makenyf"}
{"id": 1037809630662025216, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 995625469457453062, "username": "gabibarrosk", "tweet": "se o bolsonaro ganhar e liberar o porte de armas, infelizmente, ele vai ser o primeiro a morrer..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabibarrosk/status/1037809630662025216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809398649892865, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1001511270275866624, "username": "HaranSouza1", "tweet": "Bolsonaro sofre uma TENTATIVA DE HOMIC\u00cdDIO e a imprensa diz que foi uma agress\u00e3o apenas!! Pqp! Isso  foi um atentado grave a um candidato  a presidente da Rep\u00fablica! Vergonha dessa imprensa vermelha!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HaranSouza1/status/1037809398649892865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808908935544834, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 360832448, "username": "ma_arasantos", "tweet": "@EstadaoEconomia @Estadao Esse jornal imundo tenta dar um vi\u00e9s positivo ao atentado contra Bolsonaro ao associ\u00e1-lo aos n\u00fameros do mercado financeiro. Escrotos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ma_arasantos/status/1037808908935544834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoEconomia"}
{"id": 1037808731990499328, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1032285947939962887, "username": "MariaAnacleto9", "tweet": "N\u00e3o voto no Bolsonaro, mas repudio toda e qualquer viol\u00eancia contra ele. N\u00e3o \u00e9  assim q vamos resolver as coisas ou melhorar o nosso pa\u00eds.  https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1037791737849303042\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaAnacleto9/status/1037808731990499328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808426032816128, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 854318480413392896, "username": "FelipeRBL99", "tweet": "O que me deixa surpreso \u00e9 a galera do \u201cpaz e amor\u201d comemorando o acontecimento com o Bolsonaro...namoral bixo!#Bolsonaro #juizdefora #bolsonaroesfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#juizdefora,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/FelipeRBL99/status/1037808426032816128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808205244653568, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 39818203, "username": "Bah_Acioly", "tweet": "@NascimentoNath @yauyaaau Mil panos em cima n\u00e9, como ia ver o sangue? E como eu disse a faca n\u00e3o pegou em cheio. Tbm disse, n\u00e3o sou a favor do bolsonaro, mas to vendo claramente provas e fatos...  pic.twitter.com/4kTJT7iwXa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bah_Acioly/status/1037808205244653568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yauyaaau,NascimentoNath"}
{"id": 1037808022444113920, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 461718410, "username": "ewengabrielaof", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO:  http://youtu.be/1RZAmOremLE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ewengabrielaof/status/1037808022444113920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037807919381839875, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 53097803, "username": "iKarlete", "tweet": "@Hugoiinuma e as pessoas so veem os polos ne? ou \u00e9 lula ou \u00e9 bolsonaro, da ate raiva. pessoal se preocupando com determinadas coisas de lutas individualistas quando tem gente sem saneamento b\u00e1sico!!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iKarlete/status/1037807919381839875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hugoiinuma"}
{"id": 1037807764968550402, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 814184197, "username": "YasminPeccini", "tweet": "@gustavogosta Tlg, mas os eleitores do Bolsonaro v\u00e3o arrumar qualquer desculpa pra por a culpa no PT e no \"comunismo\", como eu vi aqui nos trends", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YasminPeccini/status/1037807764968550402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavogosta"}
{"id": 1037807557371412480, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 295125655, "username": "Oscar_Junior_", "tweet": "piada com a demi: LIXO HUMANO vc nao sabe oq ela passa vc nao sabe como eh usa droga vc nao sabe pq vc eh um LIXOa mesma pessoamds vcs viram oq aconteceu com o bolsonaro tadinha da faca (gif da tulla, gretchen, etc)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oscar_Junior_/status/1037807557371412480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807453516300290, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 283586150, "username": "AnaFlaMaceio", "tweet": "Tem gente que fica t\u00e3o fascinado por pol\u00edtica que beira a loucura e a prova foi o que aconteceu com o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaFlaMaceio/status/1037807453516300290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807182832644099, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 390904087, "username": "sevillaglows", "tweet": "parab\u00e9ns acabaram de dar a presid\u00eancia p o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sevillaglows/status/1037807182832644099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807087957487617, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2788169537, "username": "eusoudessa", "tweet": "atentaram contra a minha vidaass: bolsonaro\u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusoudessa/status/1037807087957487617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807074380574720, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 920705404560117761, "username": "crf_damotta", "tweet": "Agora que vi essa as imagens da tentativa de assassinato do Jair Bolsonaro, que absurdo tentar matar algu\u00e9m por pol\u00edtica. Est\u00e3o tentando tirar essa elei\u00e7\u00e3o de qualquer jeito, que Deus o proteja, enqanto tentam derruba-lo minha vontade de votar nele s\u00f3 aumenta. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/crf_damotta/status/1037807074380574720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807068445646851, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 49333199, "username": "pankecamaceio", "tweet": "\u201cSuspeito de ataque\u201d???? O correto seria: \u201chomem que tentou assassinar Bolsonaro foi filiado ao PSOL...\u201d  https://twitter.com/folha/status/1037801581385842688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pankecamaceio/status/1037807068445646851", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806860466827265, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 736757853575348224, "username": "Thrasher095", "tweet": "Essa facada no Bolsonaro foi foda velho, 1 m\u00eas antes das elei\u00e7\u00f5es, puta que pariu. For\u00e7as ao Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thrasher095/status/1037806860466827265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806813994000384, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 897431631610466304, "username": "Magalhe8Patrcia", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 o ataque ao candidato Bolsonaro que far\u00e1 eu mudar o voto... ainda continuo com o partido novo... #ondalaranja #partidonovo #vote30 Eu n\u00e3o  desejo o mal a ningu\u00e9m... melhoras Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ondalaranja,#partidonovo,#vote30", "link": "https://twitter.com/Magalhe8Patrcia/status/1037806813994000384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806807283113984, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 53182092, "username": "Cadamin", "tweet": "Presidenci\u00e1veis comentam ataque contra Jair Bolsonaro #cadaminuto  http://bit.ly/2wPgQbo\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cadaminuto", "link": "https://twitter.com/Cadamin/status/1037806807283113984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806667314941952, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 710458335003340800, "username": "dancinza", "tweet": "For\u00e7a Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dancinza/status/1037806667314941952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806649904390149, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 390904087, "username": "sevillaglows", "tweet": "Durmo e qnd acordo vejo oq fizeram com o bolsonaro socorrooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sevillaglows/status/1037806649904390149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806098105987073, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 143048757, "username": "Jorniu", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA NOSSO DINHEIRO", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorniu/status/1037806098105987073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806026756640768, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "Segundo fonte do Ter\u00e7a Livre TV, m\u00e9dico que acompanha Jair Bolsonaro acaba de informar que ele est\u00e1 com hemorragia interna. Pe\u00e7o ora\u00e7\u00f5es a todos, independente de ideologia politica! \ud83d\ude23\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037806026756640768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806008473673729, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 48359693, "username": "marcoslipesousa", "tweet": "N\u00e3o concordo com o que aconteceu com o Bolsonaro, mas \u00e9 aquilo n\u00e9: que planta vento, colhe tempestade, quem colhe intoler\u00e2ncia, n\u00e3o pode colher amor n\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoslipesousa/status/1037806008473673729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805866303406080, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "Mais uma vez volto a refor\u00e7ar: n\u00e3o acreditem em tudo que disserem agora sobre o caso do Bolsonaro. Assim como no caso do #MuseuNacional a sua timeline vai encher de not\u00edcias falsas sobre o caso. Vamos com calma.  https://gab.ai/odanielclemente/posts/34290005\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MuseuNacional", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1037805866303406080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805432524423168, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 892007715165409280, "username": "httparcosi", "tweet": "nera o bolsonaro que queria liberar o porte de arma nera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/httparcosi/status/1037805432524423168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805351725293568, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "O pessoal nas universidades publicas est\u00e3o comemorando o que aconteceu com Bolsonaro hoje mais cedo. A que ponto chegamos!  https://gab.ai/odanielclemente/posts/34289764\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1037805351725293568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805322717544448, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 38165870, "username": "PeiFangFon", "tweet": "Caramba, esse ataque ao Bolsonaro ser\u00e1 conhecido como a facada da independ\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeiFangFon/status/1037805322717544448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805146938466305, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 279702484, "username": "Mixstudiodigita", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais  http://www.alagoasnt.com.br/noticia/15011/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mixstudiodigita/status/1037805146938466305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804637066289152, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 807344150924431362, "username": "HCorreiaF", "tweet": "Me d\u00ea papai esse gostoso \u00e9 Bolsonaro  https://twitter.com/danilogentili/status/1037789189482446849\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HCorreiaF/status/1037804637066289152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804597233025025, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 184239642, "username": "dyogomoraiss", "tweet": "Na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o para presidente, Eduardo Campos faleceu. Esse ano Bolsonaro foi esfaqueado. Que porra ta acontecendo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dyogomoraiss/status/1037804597233025025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804470179115009, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 99624136, "username": "shiseles", "tweet": "CHEGUEI AGR DO TRABALHO Q HIST\u00d3RIA \u00c9 ESSA Q O BOLSONARO LEVOU UMA FACADA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiseles/status/1037804470179115009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804346476515328, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1011411008, "username": "smli64", "tweet": "Para esclarecer:Bolsonaro defende a \"Posse\" de arma, n\u00e3o o \"Porte\".Existe uma diferen\u00e7a grande, se n\u00e3o sabe procure o dicion\u00e1rio.Pra ter Porte \u00e9 preciso ser aprovado pela Pol\u00edcia Federal.  https://twitter.com/totodilelol/status/1037787160777314309\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smli64/status/1037804346476515328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804304327946240, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 51551384, "username": "AdrielChico", "tweet": "Bolsonaro tomando facada  pic.twitter.com/TvXqDxktHu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrielChico/status/1037804304327946240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804256508690432, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 48003419, "username": "Fabones", "tweet": "@jairbolsonaro @o_antagonista @J_LIVRES O melhor s\u00e3o as fontes do \"furo\" de reportagem (n\u00e3o do furo da facada) .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabones/status/1037804256508690432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "J_LIVRES,o_antagonista,jairbolsonaro"}
{"id": 1037804013448835075, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1412624634, "username": "MatuLago", "tweet": "Quer\u00edan que Bolsonaro pierda la vida, lo \u00fanico que lograron es hacerlo ganar las elecciones....", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatuLago/status/1037804013448835075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803972592054272, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 794573472794025986, "username": "_rrute", "tweet": "S\u00f3 tem Bolsonaro no meu twitter, eca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rrute/status/1037803972592054272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803778769149957, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "BOLSONARO VENCE EM PRIMEIRO TURNO, OU A GERRA CIVIL VAI COME\u00c7AR#SOSFFAA  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2122593681104787\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SOSFFAA", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1037803778769149957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803687291310080, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 918572642902446080, "username": "wjsdaa", "tweet": "Entendi o motivo pq as guriazinha n\u00e3o querem que o Bolsonaro seja eleito Presidente, os peba que elas adoram v\u00e3o sumir tudoTA TUDO EXPLICADO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wjsdaa/status/1037803687291310080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803670648352768, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 799206464, "username": "poxacheelly", "tweet": "@jairbolsonaro ih", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poxacheelly/status/1037803670648352768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803665241849859, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 814184197, "username": "YasminPeccini", "tweet": "Sobre Bolsonaro: N\u00e3o concordo e  por mais que eu n\u00e3o goste dele e o ache um babaca da pior ra\u00e7a, ele n\u00e3o merece ser esfaqueado. Outra coisa, ele \u00e9 a favor do porte de armas e \u00e9 de certa forma ir\u00f4nico isso acontecer com ele, pq prova o ponto que armar o povo n\u00e3o resolve.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YasminPeccini/status/1037803665241849859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803202018770944, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Ap\u00f3s confus\u00e3o, Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e l...]  http://va.topbuzz.com/s/QwYbbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037803202018770944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803021235875840, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 807344150924431362, "username": "HCorreiaF", "tweet": "Rezemos pelo Bolsonaro! E com esse ataque por favor vejam o que a esquerda \u00e9 capaz de fazer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HCorreiaF/status/1037803021235875840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802992186077184, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 144623030, "username": "JohnFortunato", "tweet": "To passando aqui pra avisar que s\u00f3 enxergam o sangue do bolsonaro os cidad\u00e3os de bem. De nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnFortunato/status/1037802992186077184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802875936759808, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1460858672, "username": "_nandabal", "tweet": "Recadinho para Bolsonaro: Viol\u00eancia gera viol\u00eancia.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nandabal/status/1037802875936759808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802676212457472, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 893523694592679937, "username": "GivaldoOficiall", "tweet": "O estado do Bolsonaro \u00e9 grave, acabou de sair o \u00faltimo boletim", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GivaldoOficiall/status/1037802676212457472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802552614678534, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 8757282, "username": "Clavatown", "tweet": "Eu sou a favor do desarmamento. Bolsonaro est\u00e1 vivo e fora de perigo! #ArmasN\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ArmasN\u00e3o", "link": "https://twitter.com/Clavatown/status/1037802552614678534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802509576888320, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2366135990, "username": "EsaSantoos10", "tweet": "T\u00c1 RM HEMORRAGIA INTERNA O BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsaSantoos10/status/1037802509576888320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802416643735553, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:12", "timezone": "CDT", "user_id": 226263028, "username": "Marcelook_", "tweet": "@Hialley Mau car\u00e1ter sendo mau car\u00e1ter, vcs que odeiam Bolsonaro s\u00e3o a esc\u00f3ria da sociedade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelook_/status/1037802416643735553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hialley"}
{"id": 1037802241548267520, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 246050356, "username": "cle_carla", "tweet": "Da\u00ed voc\u00ea vai ler os coment\u00e1rios sobre o acontecido nos portais de not\u00edcia e t\u00e1 cheio de gente fazendo chacota. Meus do c\u00e9u PAREM, por mais que voc\u00ea seja contra o Bolsonaro (e eu me incluo nisso) nada justifica fazer piada numa situa\u00e7\u00e3o dessas e muito menos relativizar o ocorrido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cle_carla/status/1037802241548267520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801909816582145, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 160789150, "username": "AnaliaCorreia__", "tweet": "Bolsonaro acaba de ganhar as elei\u00e7\u00f5es  pic.twitter.com/xFnXs26EP4", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaliaCorreia__/status/1037801909816582145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801721542725632, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 471543383, "username": "Gerlaine_Torres", "tweet": "O que aconteceu com o Bolsonaro \u00e9 um reflexo do que vivemos no nosso pa\u00eds, n se pode virar a esquina sem o medo de n\u00e3o voltar pra casa vivo, j\u00e1 diria Renato Russo: \"os assassinos est\u00e3o livres, n\u00f3s n\u00e3o estamos\".", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gerlaine_Torres/status/1037801721542725632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801684372738049, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 895067385169723393, "username": "anavitoriadme", "tweet": "@g1 Fontes comprovam: Bolsonaro n\u00e3o tem sangue", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anavitoriadme/status/1037801684372738049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037801435596038144, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 69467799, "username": "rogerioplirajr", "tweet": "Ele n\u00e3o morreu pq vazo ruim n quebra f\u00e1cil #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/rogerioplirajr/status/1037801435596038144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801388972146688, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 330115116, "username": "TribunaHJ", "tweet": "Pol\u00edcia Federal instaura inqu\u00e9rito para apurar ataque contra Bolsonaro  http://bit.ly/2NQbhAx\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TribunaHJ/status/1037801388972146688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800982149820416, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3348383805, "username": "xxxupacu", "tweet": "Bolsonaro propagou tanto \u00f3dio que o \u00f3dio se voltou contra ele. Espero que ele fique bem, mas que aprenda que n\u00e3o se muda um pa\u00eds na base da viol\u00eancia. :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxxupacu/status/1037800982149820416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800960553312256, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 116452445, "username": "KarllaFlor", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada!\u00c9  verdade esse bilhete#Bonoro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bonoro", "link": "https://twitter.com/KarllaFlor/status/1037800960553312256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800959085297664, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 173858144, "username": "AlexBalbino_", "tweet": "N\u00e3o se assuste! Mas tem muita gente que se alegrou com o que acontece com o Bolsonaro! Mais ainda, tem muita gente que torceu/desejou que ele tivesse morrido! Eu tenho medo de gente assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexBalbino_/status/1037800959085297664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800644319617024, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 898333872592736261, "username": "MarciuVictor", "tweet": "@scarrtisue Dps bolsonaro q \u00e9 o intolerante", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarciuVictor/status/1037800644319617024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "scarrtisue"}
{"id": 1037800423736967169, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3326178459, "username": "MadsonCh7", "tweet": "Momento exato em que nosso Candidato a presidente JAIR BOLSONARO \u00e9 alvo de um bandido e Leva uma \"FACADA\" Oremos por ele e a fam\u00edlia\u2705 Brasil acima de Tudo DEUS acima de Todos ! Como...  https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=2120358748291262&id=100009514720062\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MadsonCh7/status/1037800423736967169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800348218523648, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 116452445, "username": "KarllaFlor", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada!\u00c9  verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarllaFlor/status/1037800348218523648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800235928641537, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 895067385169723393, "username": "anavitoriadme", "tweet": "Bolsonaro tendo que fazer cirurgia pra mostrar a cicatriz dps e dizer que foi de vdd a facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anavitoriadme/status/1037800235928641537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800225056989191, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 957233387550445569, "username": "buscaiaosenhorj", "tweet": "Voc\u00eas que ficam zombando  o Bolsonaro de bonoro est\u00e3o  revelando as suas verdadeira faces de facista e intolerante. Agora o Brasil ver quem s\u00e3o voc\u00eas de verdade.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/buscaiaosenhorj/status/1037800225056989191", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800117062053893, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2276809500, "username": "lysasoraya", "tweet": "Com o triste e lament\u00e1vel atentado ao Bolsonaro, meu pai se lembrou de Eduardo Campos e o acidente a\u00e9reo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lysasoraya/status/1037800117062053893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800082706522112, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 53182092, "username": "Cadamin", "tweet": "\u201cDesespero e atentado contra a democracia\u201d, dizem candidatos de Bolsonaro em AL #cadaminuto  http://bit.ly/2M1td9S\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#cadaminuto", "link": "https://twitter.com/Cadamin/status/1037800082706522112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800078432497664, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 814676819450482688, "username": "oxeanso", "tweet": "Acharam a faca que meteram no Bolsonaro  pic.twitter.com/3rw8wPspli", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxeanso/status/1037800078432497664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799937231257601, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 53182092, "username": "Cadamin", "tweet": "\u201cTentaram matar meu pai por raz\u00f5es pol\u00edticas\u201d, diz filho de Bolsonaro #cadaminuto  http://bit.ly/2wQjJsn\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cadaminuto", "link": "https://twitter.com/Cadamin/status/1037799937231257601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799700760428544, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 383496924, "username": "WilvoLeite", "tweet": "Meu Jesus, proteja Bolsonaro  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1951946618205152&id=100001694977786\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilvoLeite/status/1037799700760428544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799700588580864, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1012501783736922112, "username": "theueus", "tweet": "aparentemente tem gente q achou ruim essa facada q o bolsonaro levou dizendo q vai ter efeito rebote e n sei o q l\u00e1 e td q eu consigo pensar eh \u201ckkk toma a\u00ed o teu\u201d", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theueus/status/1037799700588580864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799637468569601, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4450583133, "username": "Valdinho69_", "tweet": "Eu n\u00e3o apoio o Bolsonaro e acho que ele n\u00e3o est\u00e1 pronto pra governar esse pa\u00eds e nunca vai t\u00e1, mas bicho, ok vc n\u00e3o gostar do cara, ok vc ser contra o governo dele, mas porra, oq te torna diferente dele se vc vai e esfaqueia o cara no meio de uma multid\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdinho69_/status/1037799637468569601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799373676179456, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1020421545561415680, "username": "gabrilhei_", "tweet": "como assim o bolsonaro levou uma facada eu so fiquei 5 minutos sem celular e quando entro puff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrilhei_/status/1037799373676179456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799274589941760, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 712069788198150144, "username": "dreamyclara", "tweet": "t\u00f4 correndo na esteira e de repente PLOFT tentam esfaquear o bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dreamyclara/status/1037799274589941760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799266813730817, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 544716317, "username": "SergioCorintho", "tweet": "Repudio ao ato atentado sofrido pelo candidato Bolsonaro. Pol\u00edtica deve ser desenvolvida no campo das ideias e propostas. O \u00f3dio e a viol\u00eancia disseminados corroem a democracia,   os problemas enfrentados pelo...  https://www.facebook.com/100000720822834/posts/2138201829547157/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioCorintho/status/1037799266813730817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799218986008577, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 814676819450482688, "username": "oxeanso", "tweet": "Compartilhando uma 'fakanews' E pq foi uma facada que o Bolsonaro levou imagina se fosse um tiro...  pic.twitter.com/vqihPR1SX2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxeanso/status/1037799218986008577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799083572977665, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:57", "timezone": "CDT", "user_id": 137850747, "username": "rainorms", "tweet": "BOLSONARO SUBMETIDO A LAPAROSCOPIA NO F\u00cdGADO E INTESTINO  https://www.oantagonista.com/?p=111400\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainorms/status/1037799083572977665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798818169974785, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 201488395, "username": "bsoutomaior", "tweet": "(Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)) -  http://www.blogdobernardino.com.br/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-mg/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/FpthRd3xiN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bsoutomaior/status/1037798818169974785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798758795419648, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 38015051, "username": "joaocaldeirarq", "tweet": "Libera as armas para a popula\u00e7\u00e3o que n\u00e3o tem preparo psicol\u00f3gico para isso que ia ser pior \ud83d\ude2a #Bolsonaro #Facada pic.twitter.com/HB7vvuxmha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Facada", "link": "https://twitter.com/joaocaldeirarq/status/1037798758795419648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798708585422848, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 38503619, "username": "raissafranca", "tweet": "Caralho! Passo 50 min na terapia e quando largo fico sabendo da facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissafranca/status/1037798708585422848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798644362227712, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 806616330988376068, "username": "lucas___franca", "tweet": "Esse ataque odiento e repugnante contra o Bolsonaro mostra que a intoler\u00e2ncia n\u00e3o conhece ideologia. Penso que ele deve ser derrotado no debate, qualquer ato de viol\u00eancia deve ser repudiado de maneira veemente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas___franca/status/1037798644362227712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798533464813568, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 978983937283325952, "username": "CursosBettas", "tweet": "Forjas Tauros fecha em R$2,70 em dia de atentado contra o Bolsonaro!!! #bettascursos #profgeorgechaves \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e em Macei\u00f3, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZd_PxHouU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=155s0clm4vhlt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bettascursos,#profgeorgechaves", "link": "https://twitter.com/CursosBettas/status/1037798533464813568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798512346497024, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2996126609, "username": "BiancaAmaaral", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 a favor do porte de arma para o CIDAD\u00c3O DE BEM poder se defender de bandidos, parem de querer misturar as coisas. O que aconteceu em Juiz de Fora acabou de eleger o candidato.Voc\u00eas t\u00e3o ligados que n\u00e3o v\u00e3o conseguir parar ele, n\u00e3o \u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiancaAmaaral/status/1037798512346497024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798438832881664, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 68453059, "username": "Profandrea_melo", "tweet": "Bolsonaro passa por cirurgia e segue internado em hospital de Juiz de Fora  http://www.tnh1.com.br/noticia/nid/bolsonaro-passa-por-cirurgia-e-segue-internado-em-hospital-de-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Profandrea_melo/status/1037798438832881664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798403923697664, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 330115116, "username": "TribunaHJ", "tweet": "Candidatos a presid\u00eancia se manifestam sobre ataque a Jair Bolsonaro  http://bit.ly/2NVFbU6\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TribunaHJ/status/1037798403923697664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798372244172800, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 282090791, "username": "Hernior", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Tomara que todos mandem! :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hernior/status/1037798372244172800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037798013882826752, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1584243354, "username": "xxRG3xxx", "tweet": "Essa parada do bolsonaro ta mal contado !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxRG3xxx/status/1037798013882826752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798012402233345, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 197527513, "username": "Alan_Cristiano", "tweet": "@BomDiaBrasil @jornalnacional Nem precisa mais vota.   Com esse atentado idiota dos esquedorpatas como mesmo diz o @PastorMalafaia @jairbolsonaro @SPD_33 ele ja se elege.  Mito presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alan_Cristiano/status/1037798012402233345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional,BomDiaBrasil,PastorMalafaia,jairbolsonaro,SPD_33"}
{"id": 1037797928239357952, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 66358194, "username": "ft1914", "tweet": "A burrice \u00e9 tanta, que s\u00f3 ajudaram o Bolsonaro a ganhar a elei\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ft1914/status/1037797928239357952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797922501484549, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 750868510373515268, "username": "Pedropaes06", "tweet": "Eu sou totalmente contra o Bolsonaro, mas a cena dele levando uma facada \u00e9 muito forte. \u00c9 inaceit\u00e1vel essa intoler\u00e2ncia pol\u00edtica, tomara que ele melhore e volte a ser candidato", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedropaes06/status/1037797922501484549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797721283932160, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 66358194, "username": "ft1914", "tweet": "Defendam bandidos, defendam candidatos que defendem bandidos, continuem. Pq ser\u00e1 que s\u00f3 atacaram o Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ft1914/status/1037797721283932160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797704611639297, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 137850747, "username": "rainorms", "tweet": "A faca usada no ataque a Bolsonaro  https://www.oantagonista.com/?p=111393\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainorms/status/1037797704611639297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797658075832326, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2421109284, "username": "WiiDowell", "tweet": "Atacar algu\u00e9m em p\u00fablico,sem ao menos pensar em quem est\u00e1 em volta? \u00c9 a prova de que n\u00e3o h\u00e1 mais medo em ser punido pelos atos. N\u00e3o sou apoiador do Bolsonaro,mas \u00e9 necess\u00e1rio admitir que ele tem raz\u00e3o sobre certas coisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WiiDowell/status/1037797658075832326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797306630909953, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 853346051314548737, "username": "Mths_aq", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e eu aqui so pensando na burrice q esse cara fez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mths_aq/status/1037797306630909953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797054515478528, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 295125655, "username": "Oscar_Junior_", "tweet": "Tenho nojo desse povo q ta feliz pq o Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oscar_Junior_/status/1037797054515478528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797042561732608, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 451959795, "username": "tainandemelo", "tweet": "Plant\u00e3o Globo: Jair Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 esfaqueado em Minas Ger...  https://youtu.be/RsgjuLfvk1s\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tainandemelo/status/1037797042561732608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037796934508052482, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2479689686, "username": "inaciomariz", "tweet": "@anaorpham N\u00e3o \u00e9 pq esfaqueou o bolsonaro q \u00e9 de esquerda", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inaciomariz/status/1037796934508052482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaorpham"}
{"id": 1037796854988189702, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 930187726443503617, "username": "ofphenrique", "tweet": "que burrice desse cara que atacou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ofphenrique/status/1037796854988189702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796852920471552, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3198172266, "username": "BrennoMiscow", "tweet": "Ainda bem que o cara que deu a #facada no bolsonaro n\u00e3o tinha porte de arma, n\u00e3o \u00e9 mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/BrennoMiscow/status/1037796852920471552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796794959314945, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4450583133, "username": "Valdinho69_", "tweet": "Bicho O BOLSONARO LEVLU UMA FACADA PUTA QUE PARIU, EU TAVA FALANDO SOBRE ISSO COM A FERNANDA HJ PELO AMOR DE DEUS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdinho69_/status/1037796794959314945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796712167944194, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2407542295, "username": "shyrllane", "tweet": "@denisvilella N\u00e3o, esfaquearam o Bolsonaro mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shyrllane/status/1037796712167944194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "denisvilella"}
{"id": 1037796711664676865, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 51145732, "username": "fredpinheiro", "tweet": "@PauloVieiraReal Muito bem, Paulo. Bolsonaro \u00e9 o pregador da viol\u00eancia e da intoler\u00e2ncia. Causa asco a qualquer pessoa minimamente sensata. Mas antes de pregar a paz, \u00e9 precisar ser a paz.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredpinheiro/status/1037796711664676865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloVieiraReal"}
{"id": 1037796647282114561, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 957233387550445569, "username": "buscaiaosenhorj", "tweet": "Lament\u00e1vel o que aconteceu com Bolsonaro, que se recupere bem. A que ponto chegamos? Ainda tem pessoas rindo da situa\u00e7\u00e3o, voc\u00eas s\u00e3o os verdadeiros fascistas tomem vergonha na cara seus hip\u00f3critas. Isso n\u00e3o \u00e9 democracia \u00e9 ato terrorista, o Brasil est\u00e1 uma vergonha.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/buscaiaosenhorj/status/1037796647282114561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796641175228418, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 137850747, "username": "rainorms", "tweet": "BOLSONARO \u00c9 OPERADO  https://www.oantagonista.com/?p=111381\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainorms/status/1037796641175228418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796640013398018, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 65990374, "username": "CronicasDeVitao", "tweet": "Achar que o Bolsonaro armou essa situa\u00e7\u00e3o para se transformar em uma especie de m\u00e1rtir \u00e9 muita teoria da conspira\u00e7\u00e3o. Mas bem... Brasil n\u00e9? Tudo \u00e9 poss\u00edvel. Prefiro aguardar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CronicasDeVitao/status/1037796640013398018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796294847283200, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 756940661878824960, "username": "NovoAlagoas", "tweet": "O atentado sofrido por Bolsonaro \u00e9 algo intoler\u00e1vel. Fere a democracia e mostra o radicalismo e amea\u00e7as feitas por um determinado grupo pol\u00edtico. Toda solidariedade e melhoras para o candidato. Elei\u00e7\u00e3o se disputa nas urnas e n\u00e3o com amea\u00e7as e intimida\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoAlagoas/status/1037796294847283200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796253852229635, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 319892216, "username": "RealDeodorense", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora, diz Pol\u00edcia Militar de Minas  http://www.realdeodorense.com.br/noticias/brasilmundo/bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-diz-policia-militar-de-minas/19517\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDeodorense/status/1037796253852229635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796172226809856, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 281575544, "username": "BlogPoliticaAL", "tweet": "URGENTE | Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas Gerais. O suspeito de ter dado a facada foi identificado pela PM como Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira. Segundo informa\u00e7\u00f5es da pol\u00edcia, ele foi espancado e est\u00e1 muito machucado.  pic.twitter.com/WSKFf1OYn4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogPoliticaAL/status/1037796172226809856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796014906925058, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 174256841, "username": "vitorgois95", "tweet": "Tanto fakenews que jaja sai uma not\u00edcia \u201cLula foge e esfaqueia Bolsonaro\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorgois95/status/1037796014906925058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795970694688768, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 711248840503009280, "username": "raulcmanso", "tweet": "A viol\u00eancia \u00e9 sempre uma l\u00e1stima. Por tudo que eu tenha contra as ideias do Bolsonaro, fico muito triste com ele ter sido v\u00edtima de viol\u00eancia\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulcmanso/status/1037795970694688768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795821574676481, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual @Paulovittor13g2 @mateuszhinn @eu_mathias2 Seria \u00f3timo pois era poss\u00edvel para os presentes atirarem de volta.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037795821574676481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eu_mathias2,mateuszhinn,Paulovittor13g2,genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037795590787219461, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 810166912336465920, "username": "eduardopressor", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado, mas est\u00e1 bem, n\u00e3o corre nenhum risco de vida. Essa \u00e9 s\u00f3 mais uma prova de qual lado realmente \u00e9 perigoso. Orem por ele!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardopressor/status/1037795590787219461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795519777660930, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 982407070631776256, "username": "jeeeelopes", "tweet": "Isso que aconteceu com o Jair bolsonaro nada mais \u00e9 do que : a lei do retorno. Se jogamos para o universo amor, recebemos amor, se jogamos viol\u00eancia, recebemos viol\u00eancia. Ningu\u00e9m planta uva e nasce no p\u00e9 ma\u00e7\u00e3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeeeelopes/status/1037795519777660930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795472642121728, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 82617463, "username": "OxenteNiron", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro e por mais que ela n\u00e3o seja o ideal candidato a presidente pra muitos, ningu\u00e9m merece ser esfaqueado ou morto por causa de pol\u00edtica ou qualquer outro motivo.Creio que ele como todos tem uma fam\u00edlia que o ama e deve t\u00e1 abalados nesse momento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OxenteNiron/status/1037795472642121728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795431013646336, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual Qual a ficha desse idiota", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037795431013646336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037795103073554432, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "Tem muita gente pesando que bolsonaro e Eduardo campos Dessa vez n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037795103073554432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795081128947715, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 419966868, "username": "10Aleson", "tweet": "S\u00f3 olhem o perfil de facebook do cara que esfaqueou o @jairbolsonaro .  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3?lst=100002156285609%3A100004257606381%3A1536263420\u00a0\u2026 https://twitter.com/g1/status/1037794106188161024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Aleson/status/1037795081128947715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794784168034304, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 296411014, "username": "KarolPerroni_", "tweet": "Sobre a falsa facada do Bolsonaro .. Tudo para aparecer quem quer matar mete tiro na cabe\u00e7a e n\u00e3o uma facadinha com corte superficial....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarolPerroni_/status/1037794784168034304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794585941082112, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 299190451, "username": "Guti_Cruz", "tweet": "Esfaquearam Bolsonaro! Deve ter sangue amarelo! Pq n vi uma gota vermelha de sangue na blusa!Cheirinho de arma\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guti_Cruz/status/1037794585941082112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794569230774272, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 958751261263790082, "username": "DiarioAlagoano", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioAlagoano/status/1037794569230774272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794567414796288, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 329783941, "username": "hstmalibu", "tweet": "mt triste q n levaram o bolsonaro p sus", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hstmalibu/status/1037794567414796288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794503200059393, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 750509528618262528, "username": "artangxl", "tweet": "@ElianaDiniz7 N\u00c3O ME SIGA EU SOU CONTRA O BOLSONARO EU QUERIA ELE MORTOOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artangxl/status/1037794503200059393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ElianaDiniz7"}
{"id": 1037794463333195777, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1008513262370074626, "username": "milenevitorino", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADORede Globo : Facada superficialRede Record : Transplante de rins e f\u00edgado \ud83e\udd37\ud83e\udd37\ud83e\udd37\ud83e\udd37\ud83e\udd37\ud83e\udd37\ud83e\udd37\ud83e\udd37", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenevitorino/status/1037794463333195777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794425559293953, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 418912697, "username": "karineagui", "tweet": "por favor algu\u00e9m diz que n\u00e3o sou s\u00f3 eu que estou louca para seguir uma teoria da conspira\u00e7\u00e3o com essa hist\u00f3ria de facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karineagui/status/1037794425559293953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794280197287936, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 74067234, "username": "vivifideliss", "tweet": "Bolsonaro deu um migu\u00e9. Pagou pra algu\u00e9m esfaquear ele, assim como nas novelas uma bolsa de sangue atr\u00e1s da camisa e vai pra um hospital do SUS. Era pra ter avisado que na maioria das emerg\u00eancias n\u00e3o existem leitos para isso. Mas h\u00e1 quem acredite at\u00e9 em conto de fadas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivifideliss/status/1037794280197287936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794160026300416, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 286752556, "username": "Ravengarden_", "tweet": "\u201cO CARA ERA ELEITOR DO BOLSONARO POR ISSO MATOU A MULHER\u201dUma semana depois petista tenta matar o Bozo e ainda vejo \u201cquem planta \u00f3dio, colhe \u00f3dio\u201d mas \u201cn\u00e3o to justificando nada interprete como quiser\u201d", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ravengarden_/status/1037794160026300416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794143098028032, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 812722626896494592, "username": "ruan_felix7", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro! O Brasil est\u00e1 com voc\u00ea! Deus te aben\u00e7oe nesta miss\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruan_felix7/status/1037794143098028032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794133572759559, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 219772081, "username": "thayseramoss", "tweet": "Jair Bolsonaro, candidato a favor do porte legal de armas, foi esfaqueado. Imagina se o porte legal de armas j\u00e1 fosse uma realidade, no lugar dessa facada teria sido um tiro. Ironia do destino? De qualquer forma, repudio todo tipo de viol\u00eancia. Que os envolvidos sejam presos.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thayseramoss/status/1037794133572759559", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794063158857730, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 224222464, "username": "arnonjra", "tweet": "N\u00e3o tem mentira na facada galera, n\u00e3o viaja, foi um atentado sim contra a vida do Bolsonaro. Como j\u00e1 ocorreu em outros momentos da hist\u00f3ria do mundo, isso n\u00e3o \u00e9 incomum. Podem mentir sobre a gravidade do ferimento, motiva\u00e7\u00e3o do ataque e o caralho, mas a facada \u00e9 real.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arnonjra/status/1037794063158857730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794052970897408, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 795663486131044352, "username": "Miqeo", "tweet": "Minha gente o bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miqeo/status/1037794052970897408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793936973201408, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 246050356, "username": "cle_carla", "tweet": "Acho que j\u00e1 podem entregar a faixa pro Bolsonaro n\u00e9 nem precisa de elei\u00e7\u00e3o. Depois do ato de selvageria ele virou intoc\u00e1vel, nenhuma propaganda negativa no hor\u00e1rio pol\u00edtico vai o atingir e capaz das pessoas ficarem ofendidas se algu\u00e9m ousar dizer um ai a respeito dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cle_carla/status/1037793936973201408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793792546533376, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 973245790960410624, "username": "nestoorzinho", "tweet": "mds eu tive um dia t\u00e3o bom pra chegar agr e acontecer essa bosta q vai eleger Bolsonaro. Queria q essa facada fosse em mim mesmo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nestoorzinho/status/1037793792546533376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793580323155968, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4600671496, "username": "meudeuskk", "tweet": "meu irm\u00e3o toma-te no cu que tro\u00e7o \u00e9 esse de Bolsonaro ter sido oprimido e que se fosse ao contrario chamariam de homofobico? KKKKKKKK homi s\u00f3 gente burra n\u00e3o entende que ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a viajar ao lado de um homofobico", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meudeuskk/status/1037793580323155968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793569480880129, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 750509528618262528, "username": "artangxl", "tweet": "*qualquer tweet tirando sarro sobre a facada do bolsonaro*eu:  pic.twitter.com/Ys1KXsEyEA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artangxl/status/1037793569480880129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793567941582848, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 286752556, "username": "Ravengarden_", "tweet": "Cochilo achando que o Ciro ia ser presidente acordo com o Bolsonaro tirando uma faca do peito pra por a faixa presidencial por causa da esquerda que diz \u201ccom facista se dialoga na ponta do fuzil\u201d", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ravengarden_/status/1037793567941582848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793362827517953, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 58536717, "username": "nyrium", "tweet": "N\u00e3o sou a favor de viol\u00eancia contra Bolsonaro, assim como n\u00e3o sou contra mulheres, homossexuais, tampouco a favor de porte de armas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrium/status/1037793362827517953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793328593620993, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 246069478, "username": "tulioduartec", "tweet": "To gritando muito que deram uma facada no bolsonaro hahahahaha n\u00e3o sou de desejar a morte de ningu\u00e9m n\u00e3o, massss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tulioduartec/status/1037793328593620993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793212419764226, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 379795947, "username": "tch0ga", "tweet": "Gente o Bolsonaro levou uma facada !! Ser\u00e1 que a faca passa bem ?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tch0ga/status/1037793212419764226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793202747727872, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 331799544, "username": "miks_dila", "tweet": "Bolsonaro leva facada..Quem prega o odio a vool\u00eancia d\u00e1 nisso! Lament\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miks_dila/status/1037793202747727872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793180215898112, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1032412825992478720, "username": "Fran_Sad_", "tweet": "Bolsonaro levou facada, no pr\u00f3ximo ele vai levar tiro, se Deus quiser.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fran_Sad_/status/1037793180215898112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793049206816768, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3122566019, "username": "vaipaloma", "tweet": "Tu que esfaqueou o bolsonaro, ele for eleito e legalizar p porte de arma e a puni\u00e7\u00e3o... Tu sabe que j\u00e1 era ne??? Ele mesmo te mata de boas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaipaloma/status/1037793049206816768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792993745530880, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 634574804, "username": "offnarri", "tweet": "bolsonaro t\u00e1 bem  pic.twitter.com/XaVXKHzhRD", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/offnarri/status/1037792993745530880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792884307750920, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 34490269, "username": "kocobongos", "tweet": "Engra\u00e7ado que nenhum eleitor de Bolsonaro tentou matar o Lula... e bolsonaro q prega o \u00f3dio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kocobongos/status/1037792884307750920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792828351545348, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1973292248, "username": "paulojr966", "tweet": "@PPFEnergia Tentaram mata Jair Messias bolsonaro com uma faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulojr966/status/1037792828351545348", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PPFEnergia"}
{"id": 1037792715319255048, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 750509528618262528, "username": "artangxl", "tweet": "KKKKKK BOLSONARO \u00c9 FASCISTA GALERA SE UM VIADO OU SAPATAO LEVA FACADA NA RUA ELE VAI \u00c9 DAR RISADA  https://twitter.com/quebrandootabu/status/1037792336594591745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artangxl/status/1037792715319255048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792676807102464, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 310328285, "username": "deboratay", "tweet": "Sobre a facada no bolsonaro  pic.twitter.com/a3mWLtSbrY", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deboratay/status/1037792676807102464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792434632224770, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1584243354, "username": "xxRG3xxx", "tweet": "Foi triste bolsonaro !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxRG3xxx/status/1037792434632224770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792382148902912, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 941304403054727169, "username": "alvxaro", "tweet": "bolsonaro levando a facada  pic.twitter.com/oNGW8X1Ws9", "replies": 4, "retweets": 171, "likes": 243, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvxaro/status/1037792382148902912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792372925583360, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 755190365792198656, "username": "CornoBroxa", "tweet": "O CULPADO PELO ATENTADO AO BOLSONARO!  pic.twitter.com/lBwyhXCRq1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CornoBroxa/status/1037792372925583360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792349382955008, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:11", "timezone": "CDT", "user_id": 42062365, "username": "dekolira", "tweet": "@r4f4elSR @operattack Quarta: \"Vamo dar uma facada no Bolsonaro\"Quinta: Bolsonaro leva facada\"Isso n\u00e3o prova nada\"Tem que ser uma mula pra digitar uma bosta dessas", "replies": 7, "retweets": 9, "likes": 193, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dekolira/status/1037792349382955008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "operattack,r4f4elSR"}
{"id": 1037792293472882688, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1470420734, "username": "todelacinho", "tweet": "gente do c\u00e9u eu odeio o bolsonaro mas eu to chocada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/todelacinho/status/1037792293472882688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792277857533953, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 895067385169723393, "username": "anavitoriadme", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o ruim assim pra n ter 1 pingo de sangue no corpo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anavitoriadme/status/1037792277857533953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792220529782784, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4838328178, "username": "lemonadrunk", "tweet": "\"Se vc planta o \u00f3dio, o \u00f3dio voltar\u00e1 pra voc\u00ea.\"\u00c9 o que ta acontecendo com o Bolsonaro.Vai acontecer tamb\u00e9m com a pessoa que o esfaqueou.Plantem o amor.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lemonadrunk/status/1037792220529782784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792114313240583, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 750509528618262528, "username": "artangxl", "tweet": "@paulitor_ eu n consigo equiparar uma pessoa que odeia o bolsonaro e quer ele morto a ele pois ele vive pra nutrir e motivar esse \u00f3dio talvez eu esteja equivocado mas n consigo pensar diferente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artangxl/status/1037792114313240583", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulitor_"}
{"id": 1037791985564872704, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 754116598676459520, "username": "jairopedros", "tweet": "Isso que est\u00e1 acontecendo no Brasil \u00e9 inadmiss\u00edvel.Como \u00e9 que um candidato \u00e0 presid\u00eancia \u00e9 agredido dessa forma?Esse pa\u00eds  t\u00e1 sem ordem mesmo!Bolsonaro Presidente do Brasil!!!!2019", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jairopedros/status/1037791985564872704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791865356148743, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:16", "timezone": "CDT", "user_id": 49660907, "username": "bmraissa", "tweet": "Foda-se, Bolsonaro. Quem prega viol\u00eancia... ano do karma fi", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bmraissa/status/1037791865356148743", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791544970043393, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM -  http://www.reportermaceio.com.br/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/VlK4OQCqIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1037791544970043393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791501970010112, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "@musoverao Quem \u00e9 melhor que o bolsonaro e porque ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037791501970010112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao"}
{"id": 1037791463524982784, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 34490269, "username": "kocobongos", "tweet": "Velho que desgra\u00e7a de pa\u00eds eh esse? vagabundo tem q se fuder mesmo! tentar matar o Bolsonaro? gra\u00e7as a Deus ele estava de colete.. se n estivesse tava morto agora!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kocobongos/status/1037791463524982784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791351797104640, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 941304403054727169, "username": "alvxaro", "tweet": "@Giullisgs @well_ferr se nois n\u00e3o eh humano bolsonaro mto menos n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvxaro/status/1037791351797104640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "well_ferr,Giullisgs"}
{"id": 1037791337813352449, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 878390895430832128, "username": "itsIordebitch", "tweet": "bolsonaro levou uma so desejo q deus o elimine", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsIordebitch/status/1037791337813352449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791300546961408, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "@musoverao N\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil consegui uma arma esse n\u00e3o atirou no bolsonaro. Por que ate para atira em algu\u00e9m e nessesario ter compet\u00eancia. Isso \u00e9 um idiota \u00fatil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037791300546961408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao"}
{"id": 1037791155742826496, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 770431745112014848, "username": "popzeira", "tweet": "Assisti o v\u00eddeo do Jair Bolsonaro sendo esfaqueado e me fiz a pergunta:- A faca era de Taubat\u00e9? Ou Jair Bolsonaro seria um rob\u00f4?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/popzeira/status/1037791155742826496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791140160970753, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 934845571076149249, "username": "hallJay_", "tweet": "jair daleste bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hallJay_/status/1037791140160970753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791096598945792, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 42062365, "username": "dekolira", "tweet": "A maior prova que gente armada pra se defender n\u00e3o sai por a\u00ed matando os outros \u00e9 o esfaqueador ter sido dominado e preso sem ser atingido por nenhum tiro com tanta gente armada ao redor do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dekolira/status/1037791096598945792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791088885542912, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 367717617, "username": "samiavillar", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada JF, est\u00e1 l\u00e1 fazendo campanha  https://www.instagram.com/p/BnZamX2A1Xv/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18r0elloxvqp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samiavillar/status/1037791088885542912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790944140185602, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3089137035, "username": "eassimnet", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado  https://eassim.net/bolsonaro-e-esfaqueado/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/DxwYvsAVWu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eassimnet/status/1037790944140185602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790934128369665, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 988520435200528384, "username": "filipeskr", "tweet": "N\u00c3O ADIANTABOLSONARO PRESIDENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipeskr/status/1037790934128369665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790907083485189, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1021777228483440640, "username": "m3lt_ing", "tweet": "Gente que m\u00eas \u00e9 esse? Primeiro o museu pegando fogo e agr o Bolsonaro esfaqueado??? Gent  pic.twitter.com/vwRGN7qY71", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m3lt_ing/status/1037790907083485189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790868609163265, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:18", "timezone": "CDT", "user_id": 235889418, "username": "ManuTorres_95", "tweet": "Informaron que Bolsonaro ya est\u00e1 bien. Dato: nunca dej\u00f3 de ser una rata fascista  https://twitter.com/EnfoqueSUR/status/1037787122789433345\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManuTorres_95/status/1037790868609163265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790829082038272, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 770431745112014848, "username": "popzeira", "tweet": "@NetflixBrasil , parannnn de brincar, mulher! Diz que essa facada no Jair Bolsonaro foi uma cena para a nova temporada de \"House of Cards\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/popzeira/status/1037790829082038272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NetflixBrasil"}
{"id": 1037790771196424192, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1014199735798951938, "username": "AlexandreLimaN1", "tweet": "@jairbolsonaro Bolsonaro a esquerda vai apelar n\u00e3o se exponha tanto pelo amor de Deus! O Brasil precisa de voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreLimaN1/status/1037790771196424192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790753236373504, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4756368256, "username": "mogg808official", "tweet": "QUE COMECE A PERICIA DE FACEBOOK QUAL FACA USADA CONTRA O BOLSONARO ?TRAMONTINA ?STANLES STELL?FACA SERRILHADA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mogg808official/status/1037790753236373504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790750984101888, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 136414141, "username": "poaxalice", "tweet": "pra mim se a pessoa nao concorda c bolsonaro ela tem q ser pelo menos 1 pouco sensata, que pessoa sensata vai p uma multidao de pirado e seguran\u00e7a e acha q vai se sair de uma facada de longe? tb n vi sangue em foto e video nenhum", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poaxalice/status/1037790750984101888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790632473976832, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 186643719, "username": "umvirginianu", "tweet": "achamos a pessoa que esfaqueou o Bolsonaro \ud83d\ude02  https://twitter.com/LDRaddic/status/1037783765169385472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umvirginianu/status/1037790632473976832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790493395046402, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 160269567, "username": "Viniciusheal", "tweet": "Jaja aparece uns \u00e1udio com sotaque carioca falando que mandou matar o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniciusheal/status/1037790493395046402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790420808486912, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 948528655155847168, "username": "FalaTony", "tweet": "Acabou. Bolsonaro \u00e9 o pr\u00f3ximo presidente do Brasil. Agora, virar\u00e1 um Deus. Um m\u00e1rtir. Sacramentaram com essa atitude burra, est\u00fapida, inimagin\u00e1vel. Estou triste e desanimado como nunca.  https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1037781550874742784\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaTony/status/1037790420808486912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790222048800768, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 943419841305772032, "username": "RochaTiberio", "tweet": "O atentado contra Bolsonaro \u00e9 inaceit\u00e1vel !!! Mediocridade absurda !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaTiberio/status/1037790222048800768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790195150737414, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4135620148, "username": "wickednsgj", "tweet": "a faca que tem o sangue do bolsonaro conseguiria destruir qualquer horcrux existente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wickednsgj/status/1037790195150737414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790187663831040, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 26873811, "username": "marquinhosfs", "tweet": "O ataque ao candidato Jair Bolsonaro \u00e9 algo que n\u00e3o podemos aceitar. Mesmo seu discurso sendo est\u00fapido, o ataque \u00e9 inaceit\u00e1vel.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marquinhosfs/status/1037790187663831040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790110232797184, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4756368256, "username": "mogg808official", "tweet": "Eu sabia que bolsonaro ia levar no minimo uma facada no nordeste doideira kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mogg808official/status/1037790110232797184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790050568871936, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 716251410862616576, "username": "truedisxster", "tweet": "bolsonaro what's good?  pic.twitter.com/4h3cwNfzKF", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/truedisxster/status/1037790050568871936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789975981551616, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 15694035, "username": "PortalTNH1", "tweet": "URGENTE: #Bolsonaro teria sido esfaqueado em Juiz de Fora; veja v\u00eddeos atrav\u00e9s do #TNH1 https://bit.ly/2CmCytc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#TNH1", "link": "https://twitter.com/PortalTNH1/status/1037789975981551616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789934386638848, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 937559881, "username": "EsMatheuscrb", "tweet": "n\u00e3o gosto do Bolsonaro , nunca irei votar nele mais dar uma facada por causa disso? que isso gente , a viol\u00eancia n\u00e3o ir\u00e1 melhorar o Brasil , que democracia \u00e9 essa? rep\u00fadio total a esse bandido , que ele seja punido de maneira severa e que Bolsonaro se recupere do ferimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsMatheuscrb/status/1037789934386638848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789924450349064, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 988520435200528384, "username": "filipeskr", "tweet": "BOLSONARO \u00c9 O NOVO PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA FEDERATIVA DO BRASIL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipeskr/status/1037789924450349064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789708489768960, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 107401654, "username": "_vasck_", "tweet": "\u00e9 realmente triste e lament\u00e1vel o Bolsonaro esfaqueado em um ato pol\u00edtico, mas, talvez ele mesmo tenha atra\u00eddo isso para si quando, por exemplo, ele sai fazendo discursos violentos como o da \u00faltima semana onde sugeria \"metralhar petralhas\". viol\u00eancia sempre gera viol\u00eancia. \ud83d\ude1f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_vasck_/status/1037789708489768960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789672087453697, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 854169725169004544, "username": "amandacrvlhs", "tweet": "E a probabilidade dessa facada ser uma jogada do bolsonaro \u00e9 MUITO grande. Esse cara \u00e9 estupido, eu n\u00e3o duvido de nada!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandacrvlhs/status/1037789672087453697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789509960777728, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 825802193534083075, "username": "Once_Otome", "tweet": "A policia pegou o cara que esfaqueou o Bolsonaro, mas daqui a pouco \u00e9 solta porque nessa bosta nem pris\u00e3o perp\u00e9tua tem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Once_Otome/status/1037789509960777728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789508522131466, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1007023326072573953, "username": "lluula_", "tweet": "gente e o bolsonaro q levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lluula_/status/1037789508522131466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789462871384065, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 34490269, "username": "kocobongos", "tweet": "Petistas sao uns demonios! quem \u00e9 q ta com medo de ser presidente? Lula da cadeia manda matar bolsonaro... isso n vai ficar assim! bando de filhas da puta!!!! porra!  https://www.facebook.com/Kocobongos/posts/2169652653069473\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kocobongos/status/1037789462871384065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789425160400897, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 854169725169004544, "username": "amandacrvlhs", "tweet": "Sobre a facada no bolsonaro: se o porte de armas j\u00e1 fosse legalizado, essa facada seria um tiro. \u00c9 isto.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandacrvlhs/status/1037789425160400897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789413458305024, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 160269567, "username": "Viniciusheal", "tweet": "Oque bolsonaro n\u00e3o vai ganhar de voto depois disso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniciusheal/status/1037789413458305024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789321531678721, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 634574804, "username": "offnarri", "tweet": "t\u00f4 preocupado com minha faculdade nao com bolsonaro t\u00f4 cagando pra ele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/offnarri/status/1037789321531678721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789243060436998, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 345644522, "username": "Luiz_Andre_Fsa", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @formationade Mais uma vez a esquerda mostrando sua verdadeira face!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Andre_Fsa/status/1037789243060436998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "formationade,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789214207877123, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 82235813, "username": "Nemzinhaa", "tweet": "N\u00e3o iria voltar em Bolsonaro e continuo com a mesma id\u00e9ia.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nemzinhaa/status/1037789214207877123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789179638435840, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 919067566185893888, "username": "00XKAT", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK OS MEMES DO BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/00XKAT/status/1037789179638435840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789176228392960, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 145586895, "username": "odilonrios", "tweet": "Veja momento em que Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora (MG)  http://reporternordeste.com.br/noticias/brasil/veja-momento-em-que-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odilonrios/status/1037789176228392960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789112760184835, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2784671720, "username": "LaylaFf25", "tweet": "V\u00e3o se tratar!!! Como podem ficarem feliz com o atentado ao Bolsonaro??", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaylaFf25/status/1037789112760184835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788776830066688, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 351010523, "username": "dudaholandaa", "tweet": "Minha gente que porra foi essa que fizeram com o bolsonaro em? Ele n\u00e3o tem meu voto, mas essas s\u00e3o as provid\u00eancias que vamos tomar? \u00e9 desumano... onde vamos parar???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudaholandaa/status/1037788776830066688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788740230496256, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4795381274, "username": "Fentycio13", "tweet": "T\u00e1 mais que na cara que esse atentado ao Bolsonaro em Juiz de Fora s\u00f3 serviu para faz\u00ea-lo ser visto como uma v\u00edtima e perseguido politicamente. Era tudo o que ele queria. Lastim\u00e1vel!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fentycio13/status/1037788740230496256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788705065500672, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3003473963, "username": "lmjsexuality", "tweet": "o bolsonaro foi esfaqueado durante sua campanha em juiz de fora. eu sinceramente n\u00e3o gosto dele como pessoa muito menos como pol\u00edtico, mas usar viol\u00eancia contra uma pessoa por ela ter ideologia diferente da sua, \u00e9 uma puta covardia", "replies": 61, "retweets": 2452, "likes": 5843, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjsexuality/status/1037788705065500672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788671339110401, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 196215475, "username": "schulerlaco", "tweet": "Lament\u00e1vel o atentado que sofreu o candidato Jair Bolsonaro. A esquerda \u00e9 um lixo mesmo.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schulerlaco/status/1037788671339110401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788613327704067, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 150523589, "username": "Leowikileaks", "tweet": "Imagina no \u00faltimo debate o Bolsonaro: enfaixado, Ciro: de bengala, Boulos: tapa olho, Alckmin: tomando sangue, Lula: Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leowikileaks/status/1037788613327704067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788548068466688, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 961272938388443138, "username": "JimFerrari10", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada: algu\u00e9m duvida que esse homem, se eleito, levar\u00e1 um tiro? Presidentes melhores j\u00e1 levaram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JimFerrari10/status/1037788548068466688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788434432241664, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1030753056168792064, "username": "CaioCes73257971", "tweet": "@g1 Est\u00e3o desesperados ! Bolsonaro vence no 1\u00ba turno !For\u00e7a Bolsonaro !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCes73257971/status/1037788434432241664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037788431655559169, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 330115116, "username": "TribunaHJ", "tweet": "Ato de campanha de Bolsonaro em MG \u00e9 interrompido; PM diz que candidato foi esfaqueado  http://bit.ly/2MUeN0C\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TribunaHJ/status/1037788431655559169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788405361455104, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2557438489, "username": "JornaldeAlagoas", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais | Jornal de Alagoas  http://jornaldealagoas.com.br/politica/21487/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha-em-minas-gerais\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JornaldeAlagoas/status/1037788405361455104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788401427275776, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 146489954, "username": "Bianca_Ferro", "tweet": "Bolsonaro leva facada e tem gente achando bom, olha o n\u00edvel de certos brasileiros.. esses sim merecem o governo que tem. Sobre o porte de arma (diferente de posse), quem quer matar usa qlqr coisa tipo uma faca, v\u00e3o querer proibir o uso de faca tbm? E os restaurantes? #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Bianca_Ferro/status/1037788401427275776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788311367106563, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 208217432, "username": "liviahtorres", "tweet": "bolsonaro \u00e9 respons\u00e1vel pelo q aconteceu com ele pq \u00e9 esse tipo de coisa que ele incentiva", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviahtorres/status/1037788311367106563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788300860424192, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 309941893, "username": "kahrolzinha_", "tweet": "uma coisa \u00e9 voc\u00ea n\u00e3o gosta do Bolsonaro, outra \u00e9 darem uma facada nele.\ud83d\ude26", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kahrolzinha_/status/1037788300860424192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788224960253952, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 978983937283325952, "username": "CursosBettas", "tweet": "Rea\u00e7\u00e3o da bolsa aposta not\u00edcia da poss\u00edvel facada do Bolsonaro!!!! #bettascursos #profgeorgechaves em Macei\u00f3, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZZQVkHbo9/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=s8hhtl1fjcw2\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bettascursos,#profgeorgechaves", "link": "https://twitter.com/CursosBettas/status/1037788224960253952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788087294849024, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1720261117, "username": "ciwiIwar", "tweet": "aposto que o bolsonaro armou isso pq assistiu uma odisseia coreana e pegou a ideia do rei l\u00e1 aCABOU A FARSA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ciwiIwar/status/1037788087294849024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787952359907328, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 476433698, "username": "macityjk", "tweet": "mano eu falei pra minha mae uns dias atras q tinha certeza q o bolsonaro ia sofrer algum atentado contra ele e minha mae mandou eu parar de falar essas coisas e olha oq aconteceu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macityjk/status/1037787952359907328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787938556469248, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 634574804, "username": "offnarri", "tweet": "pq vcs t\u00e3o falando que a facada no bozonaro vai favorecer ele ???? quer dizer que o povo vai usar o argumento \"ah vou votar no bolsonaro pq ele levou uma facada,tadinho\" n pode c", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/offnarri/status/1037787938556469248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787920994848768, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 750509528618262528, "username": "artangxl", "tweet": "bolsonaro levou uma facada?? poxa que pena bem que poderia ter levado um tiro na cara pra morrer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artangxl/status/1037787920994848768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787836123172865, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 150112281, "username": "lucasmw_", "tweet": "@Kdepimentel Esfaquearam o Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmw_/status/1037787836123172865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kdepimentel"}
{"id": 1037787827768045569, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3122566019, "username": "vaipaloma", "tweet": "Sera que bolsonaro mandou fazer isso nele mesmo pra ganhar pontos com as propostas dele???? de porte de arma e etcccc", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaipaloma/status/1037787827768045569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787800270266368, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 112768781, "username": "marciliobastos", "tweet": "Bolsonaro e agora ?Ainda que d\u00e1 arma de fogo a popula\u00e7\u00e3o? Se este msrginal estivesse com um rev\u00f3lver pelo seu projeto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciliobastos/status/1037787800270266368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787795840847872, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 978983937283325952, "username": "CursosBettas", "tweet": "Rea\u00e7\u00e3o da bolsa aposta not\u00edcia da poss\u00edvel facada do Bolsonaro!!!! #bettascursos #profgeorgechaves em Macei\u00f3, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZZGVTnuwa/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=14tj5qj1o3vd7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bettascursos,#profgeorgechaves", "link": "https://twitter.com/CursosBettas/status/1037787795840847872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787770247368705, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 153770299, "username": "LucasRochaMota", "tweet": "Em tempo, ir\u00f4nico o que aconteceu com Jair Bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasRochaMota/status/1037787770247368705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787653054377986, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 261290188, "username": "gabsnovaesc", "tweet": "Agora bolsonaro vai ser #1 nos charts pagando de v\u00edtima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#1", "link": "https://twitter.com/gabsnovaesc/status/1037787653054377986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787643843698688, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "For\u00e7a Bolsonaro !Que o SENHOR JESUS te proteja !  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1037787643843698688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787608850591744, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 941304403054727169, "username": "alvxaro", "tweet": "@Giullisgs @well_ferr o cara com uma ARMA na m\u00e3o, gritando que ia METRALHAR OS PETISTAS, o maior concorrente dele hoje \u00e9 o CIRO GOMES mas o cara tava falando de metralhar nas urnas tadinho ://///// ngm conhece o bolsonaro hoje em dia n\u00e9 ://///", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvxaro/status/1037787608850591744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "well_ferr,Giullisgs"}
{"id": 1037787575946227713, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@luizguiprado Nossa que absurdo o bolsonaro apoiar a legaliza\u00e7\u00e3o das armas, porque hoje no Brasil o estatuto do desarmamento funciona direitinho, a viol\u00eancia diminuiu e combatemos o mal com varinha m\u00e1gica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1037787575946227713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizguiprado"}
{"id": 1037787499693793280, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1024303783248056320, "username": "caiowans", "tweet": "dessa vez Pablo Vittar foi longe demais esfaqueando o Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 25, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiowans/status/1037787499693793280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787386070097927, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2584207824, "username": "Brun1nh0_souz4", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro e as gays que tanto prega o amor e menos \u00f3dio e respeito agora est\u00e3o comemorando e debochando do caso ? Hipocrisia que fala, n\u00e9 ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brun1nh0_souz4/status/1037787386070097927", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787382471380992, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1720261117, "username": "ciwiIwar", "tweet": "meu maior pesadelo vai virar realidade: trump e bolsonaro na presid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ciwiIwar/status/1037787382471380992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787266452791296, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 153770299, "username": "LucasRochaMota", "tweet": "V\u00e3o usar o ocorrido com o Bolsonaro em sua campanha eleitoral, transformando-o num m\u00e1rtir...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasRochaMota/status/1037787266452791296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787230729842690, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 345644522, "username": "Luiz_Andre_Fsa", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @daniellelizza \"muito doido\"... J\u00e1 d\u00e1 pra ver que voc\u00ea realmente n\u00e3o entende do que fala! Pesquise mais um pouco antes de bostejar na internet!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Andre_Fsa/status/1037787230729842690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daniellelizza,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787170847842305, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 403112700, "username": "hotdamnmars", "tweet": "Agora mais que nunca eu voto no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hotdamnmars/status/1037787170847842305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787170529001474, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 747990841612992512, "username": "ThiagoCosta1996", "tweet": "@naosalvo @daniel067 @gio_fps Bolsonaro \u00e9 a favor da posse e n\u00e3o do porte.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoCosta1996/status/1037787170529001474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gio_fps,daniel067,naosalvo"}
{"id": 1037787093987192832, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 224222464, "username": "arnonjra", "tweet": "Elei\u00e7\u00e3o do Bolsonaro \u00e9 certa agora e no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arnonjra/status/1037787093987192832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786975762350080, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 961272938388443138, "username": "JimFerrari10", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada na rua: eu s\u00f3 fico imaginando o que os europeus pensam do Brasil, a maior tribo ind\u00edgena do mundo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JimFerrari10/status/1037786975762350080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786888420184064, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 432985168, "username": "fiukvaticluab", "tweet": "Jamais votaria no Bolsonaro, mas comemorar que quase mataram ele \u00e9 algo rid\u00edculo e infantil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fiukvaticluab/status/1037786888420184064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786742718439424, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4853745087, "username": "rafralm", "tweet": "KKKKKK acabaram de eleger o bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafralm/status/1037786742718439424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786712473305088, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 345644522, "username": "Luiz_Andre_Fsa", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @sweentnsr Mais uma prova de quem \u00e9 a esquerda realmente! Lament\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Andre_Fsa/status/1037786712473305088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sweentnsr,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037786674141585409, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 42062365, "username": "dekolira", "tweet": "Pessoal \u00e9 s\u00f3 toler\u00e2ncia, at\u00e9 dar uma facada no Bolsonaro n\u00e9? Bando de filha da ****", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dekolira/status/1037786674141585409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786661239906304, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 897221168608022528, "username": "jwnixr", "tweet": "e ainda tem o outro lado, se o indiv\u00edduo que deu a facada, portasse uma arma de fogo, certamente bolsonaro teria sofrido algo al\u00e9m de um \u201ccorte superficial\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwnixr/status/1037786661239906304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786619309371392, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1005783522655817729, "username": "rfldsn", "tweet": "Esfaquearam o bolsonaro em Juiz de Fora e so no que pesno e se tivessem uma arma na m\u00e3o, enfim cada cria seu caminho, discurso de \u00f3dio leva a \u00f3dio. Desojo q ele se recupere, mesmo sendo um lixo, ningu\u00e9m morece morrer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rfldsn/status/1037786619309371392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786618625708033, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1202323153, "username": "carolinabbs81", "tweet": "- Nossa, como s\u00e3o raivosos os eleitores do Bolsonaro.- Eles distribuem facadas por a\u00ed?- N\u00e3o, \u00e9 muito pior. Xingam no Twitter.- B\u00e1rbaros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinabbs81/status/1037786618625708033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786609310150660, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 58536717, "username": "nyrium", "tweet": "Jumento Jair Bolsonaro, a gente atrai aquilo que a gente quer atrair.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrium/status/1037786609310150660", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786466393485313, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1024481063702282241, "username": "nanteees", "tweet": "Acordei com a noticia q esfaquearam o bolsonaro to chocadaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanteees/status/1037786466393485313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786404410060802, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 218270619, "username": "andreycvieira", "tweet": "Temer fazendo v\u00eddeos pra criticar candidatos \u00e0 presid\u00eancia e Bolsonaro levando uma facada quando fazia campanha. Na pol\u00edtica brasileira, a pol\u00edtica \u00e9 o menor detalhe.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreycvieira/status/1037786404410060802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786380443832320, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 345644522, "username": "Luiz_Andre_Fsa", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @daniellelizza Mais uma que pensa (ou finge que pensa) que gato e cachorro v\u00e3o ter armas com o projeto armamentista! Que racioc\u00ednio ein!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Andre_Fsa/status/1037786380443832320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daniellelizza,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037786362781597698, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 432985168, "username": "fiukvaticluab", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro .... VOC\u00ca VIRAM O TAMANHO DAQUELA FA\u00c7A? cara, eu n sou eleitora dele, mas isso passou dos limites", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fiukvaticluab/status/1037786362781597698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786352631406592, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 294211510, "username": "JefersonMoraisF", "tweet": "Tentaram matar o candidato a presidente Jair Bolsonaro. A que ponto chegamos? J\u00e1 imaginaram se fosse lula? A loucura do extremismo pol\u00edtico foi o mal usado por Hitler, Stalin e L\u00eanin para cometer as maiores atrocidades que o mundo ja conheceu....  https://www.facebook.com/bruno.morais.7773/videos/1987675531285423/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JefersonMoraisF/status/1037786352631406592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786310583508992, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 173651602, "username": "GenyffeRamos", "tweet": "O karma chegou pro Bolsonaro, mais r\u00e1pido que o The Flash, mas n\u00e3o se preocupem n\u00e3o p\u00f4, vaso ruim n\u00e3o quebra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenyffeRamos/status/1037786310583508992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786285845499904, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2366135990, "username": "EsaSantoos10", "tweet": "Tentaram matar o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsaSantoos10/status/1037786285845499904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786277851131904, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 711177472797253632, "username": "SportRecife12", "tweet": "Caraca o pessoal t\u00e1 dizendo que Bolsonaro levou uma facada e 6 pontos no abd\u00f4men (podendo perfurar alguma v\u00edscera e ser fatal) por arma\u00e7\u00e3o?????? LULA NAO LEVOU UM ARRANH\u00c3O NO \"ATENTADO\" CONTRA ELE.........  https://twitter.com/escudeiro_leo/status/1037785762547294208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SportRecife12/status/1037786277851131904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786256791547904, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 261290188, "username": "gabsnovaesc", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado realmente o mundo dar voltas. A\u00e7\u00e3o e rea\u00e7\u00e3o.. nenhuma pena de um homem que s\u00f3 prega \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabsnovaesc/status/1037786256791547904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786215460818949, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 998698134808252417, "username": "KaioB88", "tweet": "quem fala q o bolsonaro merecia levar essa facada vai perde completamente a raz\u00e3o viu glr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioB88/status/1037786215460818949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786168929280001, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 173989660, "username": "Daanshot", "tweet": "PASSADO QUE DERAM UMA FACADA NO BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daanshot/status/1037786168929280001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786137241247744, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1483464834, "username": "namjjoonie", "tweet": "mano esfaquearam o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/namjjoonie/status/1037786137241247744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786095528882181, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 634574804, "username": "offnarri", "tweet": "gente como ta a faca que usaram pra esfaquear o bolsonaro??? t\u00f4 preocupada com a bichinha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/offnarri/status/1037786095528882181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786081394089984, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 299190451, "username": "Guti_Cruz", "tweet": "Maior \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o dos presidenci\u00e1veis \u00e9 de quem?Bolsonaro - 44%Agora ele leva uma facada.Marketing?Fica a d\u00favida! Desse povo espero qualquer coisa!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guti_Cruz/status/1037786081394089984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786041577553920, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 432985168, "username": "fiukvaticluab", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro ... a que ponto o fanatismo pol\u00edtico chegou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fiukvaticluab/status/1037786041577553920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785899424272384, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 38165870, "username": "PeiFangFon", "tweet": "Merm\u00e3o, quiseram um pedacinho do Bolsonaro para si", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeiFangFon/status/1037785899424272384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785884874158082, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 28222611, "username": "gilmar55", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora, a intoler\u00e2ncia tomou conta do Brasil, principalmente contra quem defende a direita conservadora...Essa esquerda \u00e9 doente!Parab\u00e9ns, acabaram de eleger presidente.Desejo toda melhora do mundo para Bolsonaro!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilmar55/status/1037785884874158082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785790078754816, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 917053203543478273, "username": "TandinhoTrap", "tweet": "@PkCanadianGuy @button_0ff Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TandinhoTrap/status/1037785790078754816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "button_0ff,PkCanadianGuy"}
{"id": 1037785728925818880, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 993636060872757249, "username": "gravidadeyoongi", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado SKSKSSKSKSKSKDKDKDDKDDQUEM FOI O \u00cdCONE? QUERO DAR UM ABRA\u00c7O NELE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gravidadeyoongi/status/1037785728925818880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785720537194496, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 451959795, "username": "tainandemelo", "tweet": "Bolsonaro foi sortudo. o cara tentou atingir em cheio  https://twitter.com/blogdonoblat/status/1037785006125600768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tainandemelo/status/1037785720537194496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785701578956804, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 34490269, "username": "kocobongos", "tweet": "Tentaram matar Bolsonaro em MG! Levou uma facada! T\u00e1 na  http://globo.com\u00a0! Esquerda podre!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kocobongos/status/1037785701578956804", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785659463872514, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 35272717, "username": "NascimentoNath", "tweet": "Que hist\u00f3ria \u00e9 essa que Bolsonaro levou uma facada?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NascimentoNath/status/1037785659463872514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785615658627079, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 24556057, "username": "waldoyyz", "tweet": "Momento da facada sofrida pelo Jair Bolsonaro  pic.twitter.com/BVednVoppQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldoyyz/status/1037785615658627079", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785581990957061, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1028020074140127232, "username": "quelcdo", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quelcdo/status/1037785581990957061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785547169771520, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3454311437, "username": "tendofc", "tweet": "mano wtf, deram uma facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tendofc/status/1037785547169771520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785403217068038, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 428556442, "username": "PqpFlan_", "tweet": "Pqp Lula mandou matar o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PqpFlan_/status/1037785403217068038", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785344572317696, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1720261117, "username": "ciwiIwar", "tweet": "mANO ESFAQUEARAM O BOLSONARO QUE???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ciwiIwar/status/1037785344572317696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785337932726272, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 73215420, "username": "klescia", "tweet": "Plant\u00e3o da Globo pra falar que Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klescia/status/1037785337932726272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785226498457601, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 48511143, "username": "pedroremigio", "tweet": "Carai, tentaram matar o bolsonaro  pic.twitter.com/zu4uFC8Lk1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroremigio/status/1037785226498457601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785226079100928, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1912312723, "username": "lipeanchors", "tweet": "Bolsonaro sofrendo atentado, tipo, que??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipeanchors/status/1037785226079100928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785219829587970, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 299190451, "username": "Guti_Cruz", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado! Agora lascou! Vai virar um her\u00f3i!Algu\u00e9m viu American Horror Story - cult? HIST\u00d3RIA EXATAMENTE IGUAL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guti_Cruz/status/1037785219829587970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785043136073732, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 51198381, "username": "TheDiegoLeonel", "tweet": "A peixeirada que o Bolsonaro levou bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheDiegoLeonel/status/1037785043136073732", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784942921560064, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 163676018, "username": "_SShi_", "tweet": "Que povo louco, meteram a faca no Bolsonaro.Miseric\u00f3rdia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_SShi_/status/1037784942921560064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784905361629186, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 890033530348220416, "username": "respirafarel", "tweet": "bolsonaro sendo esfaqueado so mostra o quanto \u00e9 absurdo o que ele propaga", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/respirafarel/status/1037784905361629186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784845244616710, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 66795938, "username": "Iremarpoeta", "tweet": "APOLOGIA DA VIOL\u00caNCIA!MONSTRO CRIADO POR BOLSONARO SE VOLTA CONTRA ELE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iremarpoeta/status/1037784845244616710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784644132003841, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 91196304, "username": "rainhadastrevax", "tweet": "pelo visto os marqueteiros do bolsonaro assistiram scandal e v\u00e3o fazer o bozo ser presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainhadastrevax/status/1037784644132003841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784535130419200, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 297683080, "username": "LucasAzevedo8", "tweet": "Bolsonaro acabou de ganhar um zenkai boost (entendedores entender\u00e3o)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasAzevedo8/status/1037784535130419200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784520102211584, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1005246187539136512, "username": "brunogcrf", "tweet": "O militante que tentou matar o Bolsonaro provavelmente deve ser o que diz que prega a paz, o amor, etc, o mesmo que diz que a oposi\u00e7\u00e3o \u00e9 facista, extremista, violenta, autorit\u00e1rios, ditadores, etc...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunogcrf/status/1037784520102211584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784398681333762, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 897221168608022528, "username": "jwnixr", "tweet": "ter porte der amas n\u00e3o impediu que bolsonaro levasse uma facada, \u00e9 a\u00ed onde evidenciamos que o armamento \u00e9 totalmente ineficaz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwnixr/status/1037784398681333762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784366712152064, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 172942243, "username": "zaranuth", "tweet": "bolsonaro esfaqueado so me lembro de ahs cult", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zaranuth/status/1037784366712152064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784050281459713, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2161154000, "username": "fyiminist", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica to nem ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fyiminist/status/1037784050281459713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037784008292229120, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 511030162, "username": "mercyharry_", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mercyharry_/status/1037784008292229120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783924548816896, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:43", "timezone": "CDT", "user_id": 794968640, "username": "sleepwithrk", "tweet": "Vcs lembram quando Cyrus Beene forjou o atentado ao avi\u00e3o p ganhar gosto popular em Scandal?!! E Bolsonaro agora sofre atentado? \ud83d\ude2c", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sleepwithrk/status/1037783924548816896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783886200225793, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 167253005, "username": "valderi_melo", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas    http://al1.com.br/noticias/politica/23797/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderi_melo/status/1037783886200225793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783723167674368, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 250816153, "username": "renataaaribeiro", "tweet": "Eu tava fazendo um lanche e bolsonaro foi esfaqueado que isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renataaaribeiro/status/1037783723167674368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783636731457540, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2161154000, "username": "fyiminist", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica aproveite e libera a arma seu jumento q tu leva um tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fyiminist/status/1037783636731457540", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037783591109967872, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 451959795, "username": "tainandemelo", "tweet": "diante do fato, Bolsonaro vai intensificar a vitimiza\u00e7\u00e3o, suas ideias e ganhar votos (decisivos, talvez)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tainandemelo/status/1037783591109967872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783419999145984, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 47977988, "username": "KidTonho", "tweet": "Acabaram de eleger o bolsonaro no primeiro turno kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KidTonho/status/1037783419999145984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783299312300032, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 65990374, "username": "CronicasDeVitao", "tweet": "N\u00e3o gosto do Bolsonaro e t\u00e3o pouco vou votar nele, mas caralho como assim?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CronicasDeVitao/status/1037783299312300032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783293301846016, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 167970844, "username": "joaopadilhaaa", "tweet": "Me assusta essa parada do Esfaqueamento do Bolsonaro. N\u00e3o voto, sou contra suas ideias e concordo que ele n\u00e3o tem preparo algum para governar o pa\u00eds. Mas mano, ESFAQUEAR algu\u00e9m, \u00e9 uma parada absurda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopadilhaaa/status/1037783293301846016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783278537846784, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 223587407, "username": "maarianarejane", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Minas, segundo G1. Onde vamos parar gente???? \u00c9 s\u00e9rio isso???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maarianarejane/status/1037783278537846784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783136380350464, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 26343929, "username": "paulinasalman", "tweet": "Jair Bolsonaro el candidato a presidente, fue acuchillado en una manifestaci\u00f3n en Minas Gerais. Lidera encuestas en escenario sin Lula. #eleicoes2018 #Brasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil", "link": "https://twitter.com/paulinasalman/status/1037783136380350464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783129233211392, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 918572642902446080, "username": "wjsdaa", "tweet": "MANO COMO ASSIM ESFAQUEAARAM O BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wjsdaa/status/1037783129233211392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783003920048128, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 375802877, "username": "Jeronii_mo", "tweet": "Mds, deram uma facada em Bolsonaro? \ud83d\ude2e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeronii_mo/status/1037783003920048128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783000677797888, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 306402810, "username": "_callmeanny", "tweet": "Juiz de fora bolsonaro  https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1037781550874742784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_callmeanny/status/1037783000677797888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782975943991297, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 531563475, "username": "Matheu_C_L", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, agora ele ganha a elei\u00e7\u00e3o, parab\u00e9ns para o envolvido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheu_C_L/status/1037782975943991297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782799065997313, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3817196481, "username": "itineralma", "tweet": "Ponham a manchete correta!Bolsonaro sofre TENTATIVA DE ASSASSINATO durante ato de campanha em Juiz de Fora!  https://twitter.com/g1/status/1037782001556889601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itineralma/status/1037782799065997313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782662029750272, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1036372460386570242, "username": "LeniAlvesdeAlm1", "tweet": "Ato de campanha de Bolsonaro em Juiz de Fora \u00e9 interrompido ap\u00f3s tumulto  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeniAlvesdeAlm1/status/1037782662029750272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782557847379968, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "URGENTE:ACABARAM DE TENTAR MATAR JAIR BOLSONARO! LEVOU UMA FACADA E EST\u00c1 NO HOSPITAL!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037782557847379968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782499756322819, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3817196481, "username": "itineralma", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro.Quem s\u00e3o os intolerantes mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itineralma/status/1037782499756322819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782157513707522, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 55995199, "username": "joaofelipejuca", "tweet": "mataram o bolsonaro :O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaofelipejuca/status/1037782157513707522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782078337769472, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 297683080, "username": "LucasAzevedo8", "tweet": "Deram uma facada no Bolsonaro e ele sobreviveu. Na pr\u00e1tica, acabaram de eleg\u00ea-lo presidente da rep\u00fablica. Parab\u00e9ns aos envolvidos.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasAzevedo8/status/1037782078337769472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782022515818497, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 711177472797253632, "username": "SportRecife12", "tweet": "Deram uma facada em Bolsonaro. Paz e amor, n\u00e9????!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SportRecife12/status/1037782022515818497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781955268554753, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 65990374, "username": "CronicasDeVitao", "tweet": "Velho... O Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CronicasDeVitao/status/1037781955268554753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781456100241408, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 308861301, "username": "porralemos", "tweet": "Acabaram de esfaquearam o Bolsonaro, que coisa mais rid\u00edcula. Tomara que prendam quem fez isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porralemos/status/1037781456100241408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781424852664321, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 53182092, "username": "Cadamin", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Minas #cadaminuto  http://bit.ly/2MUdNt9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#cadaminuto", "link": "https://twitter.com/Cadamin/status/1037781424852664321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781337128804353, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 451959795, "username": "tainandemelo", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm-23046155\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tainandemelo/status/1037781337128804353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781288218972160, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 175195298, "username": "13_levi", "tweet": "@jairbolsonaro Manda tua galera falar com o @FeCastanhari vai ser interessante o material que ele est\u00e1 preparando, seria interessante voc\u00ea est\u00e1 no meio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/13_levi/status/1037781288218972160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FeCastanhari"}
{"id": 1037781231138689024, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1005246187539136512, "username": "brunogcrf", "tweet": "Caraca, tentaram matar o Bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunogcrf/status/1037781231138689024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780414046392320, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 593099544, "username": "meduardanevess", "tweet": "@jairbolsonaro Calaaaa bocaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meduardanevess/status/1037780414046392320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037780273008717824, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 746488188106117120, "username": "ReginadeFtimaM1", "tweet": "@opiniaminha @geraldoalckmin Falando merda seu ladrao de merenda!!! O tiro t\u00e1 saindo pela culatra. Bolsonaro cada vez cresce mais!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginadeFtimaM1/status/1037780273008717824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,opiniaminha"}
{"id": 1037779751337947136, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1355697566, "username": "CarvalhoOdo", "tweet": "@BlogDoPim Essas pesquisas s\u00e3o altamente fora da realidade. No meu c\u00edrculo de conviv\u00eancia (fam\u00edlia, amigos, trabalho) s\u00f3 vejo eleitores de Bolsonaro. Nas cidades que trabalho (s\u00e3o 3) idem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoOdo/status/1037779751337947136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037778619282677760, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 736176960062271488, "username": "SuruagyDo", "tweet": "@jairbolsonaro @QuintinoElisete \u269cMuito bem Elisete ! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude19", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuruagyDo/status/1037778619282677760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QuintinoElisete,jairbolsonaro"}
{"id": 1037778190037667842, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3817196481, "username": "itineralma", "tweet": "Que hist\u00f3ria \u00e9 essa de que o Bolsonaro tomou uma facada em Juiz de Fora? S\u00e9rio isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itineralma/status/1037778190037667842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774696849321984, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1020637634446622720, "username": "ANDR94525124", "tweet": "@BolsonaroSP @jairbolsonaro S\u00d3 homens frustrados com suas pr\u00f3prias sexualidades apoiam UM LIXO DESSES!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDR94525124/status/1037774696849321984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037773873599721473, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1020637634446622720, "username": "ANDR94525124", "tweet": "@BolsonaroSP @jairbolsonaro Nojo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDR94525124/status/1037773873599721473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037770971883732997, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 993946486663733248, "username": "ZzZzpqpbro", "tweet": "@Itspedrito Mds o Bolsonaro t\u00e1 ganhando plamor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZzZzpqpbro/status/1037770971883732997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Itspedrito"}
{"id": 1037768535395762177, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckm...]  http://va.topbuzz.com/s/chjYbm\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037768535395762177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762905457012738, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 147756520, "username": "thiago_pax", "tweet": "Pretendo votar no candidato do psol pro governo, mas esse boulos pra mim \u00e9 um bolsonaro do outro lado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago_pax/status/1037762905457012738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757207683710976, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 101550551, "username": "JuniorLeao1", "tweet": "Fiquei mais tranquilo com o resultado da \u00faltima pesquisa IBOPE. \u00c9 quase imposs\u00edvel a vit\u00f3ria de Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorLeao1/status/1037757207683710976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753592931930112, "date": "2018-09-06", "time": "12:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 22758553, "username": "gazetaweb", "tweet": "Alckmin que amava Temer, que amava Meireles, que amava\u00a0Bolsonaro  http://blogdobob.blogsdagazetaweb.com/2018/09/06/alckmin-que-amava-temer-que-amava-meireles-que-amava-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gazetaweb/status/1037753592931930112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748959245156352, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 150523589, "username": "Leowikileaks", "tweet": "Eu tava vendo a data dos debates e BICHO... olha os do 2\u00ba turno. Imagina a gente ter que ver tantos em t\u00e3o poucos dias de Bolsonaro vs. Ciro ou Haddad  pic.twitter.com/J4FF8pUVno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leowikileaks/status/1037748959245156352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748472613625857, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 185371082, "username": "Philipespier", "tweet": "@jairbolsonaro Kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Philipespier/status/1037748472613625857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037748181826711552, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 67390619, "username": "arplacido", "tweet": "Em especial para quem vota em Bolsonaro, discursos radicais podem ser bem contraproducentes pensando no segundo turno .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arplacido/status/1037748181826711552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744917634797570, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4544718375, "username": "yuri_limao", "tweet": "@o_colecionador @LucasAmil8 Rapaz, a situa\u00e7\u00e3o t\u00e1 ruim para todo mundo mas o Bolsonaro ele \u00e9 sem no\u00e7\u00e3o em todos aspectos ae tamb\u00e9m n\u00e3o d\u00e1.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuri_limao/status/1037744917634797570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasAmil8,o_colecionador"}
{"id": 1037742513963061249, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 64057776, "username": "sarahhcastro", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Ironia: os mais bem posicionados nas pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahhcastro/status/1037742513963061249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037741753053454337, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 208082515, "username": "alynealc1", "tweet": "Nas pesquisas de 2 turno todos ganham de bolsonaro, isso quer dizer q no 1 turno ele ganha pq as pessoas est\u00e3o divididas e n sabem quem votar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alynealc1/status/1037741753053454337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740833485869062, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:29", "timezone": "CDT", "user_id": 208082515, "username": "alynealc1", "tweet": "Gente o Bolsonaro vai ganhar eu to shorando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alynealc1/status/1037740833485869062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739269228580864, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 178540194, "username": "MarciotaGomes", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Vem de zap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarciotaGomes/status/1037739269228580864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037733768033972225, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 56588322, "username": "Victor_Mata", "tweet": "O Brasil \u00e9 o pa\u00eds que abre a Assembleia Geral da ONU todos os anos. J\u00e1 imaginou Bolsonaro fazendo este papel? Nem eu. Mais f\u00e1cil o Brasil perder este destaque do que a comunidade internacional aceitar aquele escroto ditando o tom inicial da reuni\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victor_Mata/status/1037733768033972225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732075032518656, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 911600785007562752, "username": "VDInconsciente", "tweet": "@jairbolsonaro Muita vigil\u00e2ncia sobre fraudes. Pesquisas e m\u00eddia, est\u00e3o juntos no mal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VDInconsciente/status/1037732075032518656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037731942119161856, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 38503619, "username": "raissafranca", "tweet": "Voc\u00eas entendem que os eleitores do Bolsonaro seguem o mesmo padr\u00e3o sempre?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissafranca/status/1037731942119161856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731765920649217, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 38503619, "username": "raissafranca", "tweet": " https://www.cadaminuto.com.br/noticia/326104/2018/09/06/video-com-capuz-e-armas-homem-pede-votos-a-bolsonaro-e-cabo-em-alagoas\u00a0\u2026 - Tipicamente o eleitor do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissafranca/status/1037731765920649217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730289395658752, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 911600785007562752, "username": "VDInconsciente", "tweet": "Saidenberg, ou algo assim, agora na CBN dizendo que Bolsonaro estagnou nos vinte. Esses imbecis ver\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VDInconsciente/status/1037730289395658752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729711542157312, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 787687938, "username": "srn350", "tweet": "@FabioOstermann Certeza: Bolsonaro no 2\u00b0 turno.  Incerteza: haver\u00e1 2\u00b0 turno, quem vai enfrentar o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srn350/status/1037729711542157312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FabioOstermann"}
{"id": 1037728630586130432, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2165831913, "username": "fadasensatx", "tweet": "uma menina postou hoje no stories aquelas montagens da foto da pessoa com o nome/n\u00famero do candidato em baixo. a montagem era com o bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fadasensatx/status/1037728630586130432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724877069983744, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3982221143, "username": "fabiomauricio91", "tweet": "@LeiaRachor @da_direita MACEI\u00d3 n\u00e3o \u00e9 petralhas, somos Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomauricio91/status/1037724877069983744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "da_direita,LeiaRachor"}
{"id": 1037721282647875584, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "Existe um trip\u00e9 no Ocidente, esse trip\u00e9 s\u00e3o suas bases de forma\u00e7\u00e3o: - Filosofia (Raz\u00e3o)- Estado de Direito - Moral judaico-crist\u00e3TODOS, repito, TODOS os outros candidatos, exceto Jair Bolsonaro, fere pelo menos uma dessas bases. Por isso eu voto nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037721282647875584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720630140002305, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3232357222, "username": "Eniratac", "tweet": "@jairbolsonaro @g_g_garci @FlavioBolsonaro @alexbastos19 @araujocaaa1 Vcs s\u00e3o demais! \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eniratac/status/1037720630140002305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "araujocaaa1,alexbastos19,FlavioBolsonaro,g_g_garci,jairbolsonaro"}
{"id": 1037717556159807490, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "Em S\u00e3o Paulo, nem Alckmin e nem Haddad vence Jair Bolsonaro. No Acre, Marina Silva n\u00e3o vence Jair Bolsonaro. No Paran\u00e1, \u00c1lvaro Dias n\u00e3o vence Jair Bolsonaro. Mas com certeza Bolsonaro tem s\u00f3 22%! \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037717556159807490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712580423376896, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1251488244, "username": "sobernico", "tweet": "@ue_gabreu @felpsmorera O Alckmin \u00e9 um exemplo claro disso, n\u00e3o tem como concluir que o eleitorado do Alckmin vai migrar pro Bolsonaro porque eles tem eleitores bem diferentes, sem contar que o pr\u00f3prio Alckmin t\u00e1 fazendo uma campanha maci\u00e7a contra o Bolsonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobernico/status/1037712580423376896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felpsmorera,ue_gabreu"}
{"id": 1037712180588756994, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1251488244, "username": "sobernico", "tweet": "@ue_gabreu @felpsmorera Que pesquisa? Porque a do IBOPE mostra claramente que o Bolsonaro e o Haddad est\u00e3o tecnicamente empatados, o Bolsonaro na frente com um ponto percentual. E n\u00e3o tem nem sentido essa tua coloca\u00e7\u00e3o porque o espectro pol\u00edtico n\u00e3o \u00e9 dicot\u00f4mico, ainda mais num pa\u00eds despolitizado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobernico/status/1037712180588756994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felpsmorera,ue_gabreu"}
{"id": 1037709600097796097, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 145586895, "username": "odilonrios", "tweet": "Direitos Humanos ficam, Bolsonaro n\u00e3o!  http://reporternordeste.com.br/blogs/melhor-politica/direitos-humanos-ficam-bolsonaro-nao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odilonrios/status/1037709600097796097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708923770490880, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2554762959, "username": "angelo_diogenes", "tweet": "@jeffs_araujo35 @filgmartin Hoje estava na padaria e vi 3 mulheres conversando q iriam votar em Bolsonaro e criticando a propaganda de Alkimin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelo_diogenes/status/1037708923770490880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,jeffs_araujo35"}
{"id": 1037707409567965184, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 180971638, "username": "TacoAdv", "tweet": "@jeffs_araujo35 Minha esposa j\u00e1 dizia que votava em Bolsonaro antes de mim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TacoAdv/status/1037707409567965184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeffs_araujo35"}
{"id": 1037706778362953728, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1001511270275866624, "username": "HaranSouza1", "tweet": "@andreazzaeditor Acho muito estranho Alckmin  ter menos rejei\u00e7\u00e3o  que o Bolsonaro!! Se o Bolsonaro  ganha dele em S\u00e3o Paulo!! Muito estranho!! Algu\u00e9m  faz um levantamento das pesquisas  que o ibope errou de forma grotesca...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HaranSouza1/status/1037706778362953728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037705574723604481, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "BASTA DE COMUNISMO, BASTA DE IMPUNIDADE, BASTA DE HIPOCRISIA.BOLSONARO PARA PRESIDENTE.EU AP\u00d3IO A INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR PELO VOTO COM BOLSONARO OU PELA BAL PELAS FOR\u00c7AS ARMADAS!#SOSFFAA https://noticias.r7.com/domingo-espetacular/videos/dez-anos-depois-autoridades-nao-sabem-o-que-fazer-com-champinha-21022018\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SOSFFAA", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1037705574723604481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705272461021184, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1251488244, "username": "sobernico", "tweet": "@ue_gabreu @felpsmorera Ai tu vai cair em puro achismo, amigo, pq Haddad e o Bolsonaro est\u00e3o tecnicamente empatados e a rejei\u00e7\u00e3o do Bolzo \u00e9 quase o dobro da do Haddad. Inevitavelmente o Haddad ainda vai crescer bastante, sobretudo nas classes mais baixas que n\u00e3o s\u00e3o precarizadas onde o PT \u00e9 forte", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobernico/status/1037705272461021184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felpsmorera,ue_gabreu"}
{"id": 1037704106620723202, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1001511270275866624, "username": "HaranSouza1", "tweet": "@da_direita Macei\u00f3-Al  minha fam\u00edlia  com 6 pessoas votam Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HaranSouza1/status/1037704106620723202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "da_direita"}
{"id": 1037703741410095105, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "CNBB V\u00c1 SE FDRCNBB COMUNISTA LIXO VTC DE BARQUINHOATEN\u00c7\u00c3O ELEITORES DE BOLSONARO\u2757Bolsonaro tem hoje 30% dos votos totais, segundo as melhores pesquisas. Isso corresponde \u00e0 45 milh\u00f5es de votos! Agora entenda...  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2122177231146432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1037703741410095105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703609801166850, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4226420835, "username": "Rengo_42", "tweet": "@PastorMalafaia mas o MP gosta mesmo \u00e9 do @jairbolsonaro querem porque querem pega-lo por uma piada.Roubar ta de Boa!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rengo_42/status/1037703609801166850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,jairbolsonaro"}
{"id": 1037703391584116739, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:42", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "DIVULGUEM, COMPARTILHEM!ATEN\u00c7\u00c3O ELEITORES DE BOLSONARO\u2757Bolsonaro tem hoje 30% dos votos totais, segundo as melhores pesquisas. Isso corresponde \u00e0 45 milh\u00f5es de votos! Agora entenda uma coisa: Se cada eleitor...  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2122176007813221\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1037703391584116739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703377738719234, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4226420835, "username": "Rengo_42", "tweet": "@OCorvo_ @sherlock_rb N\u00e3o permitir que Temer escolha o novo General!deixando para o pr\u00f3ximo presidente, na esperan\u00e7a que seja bolsonaro.a parte da esperan\u00e7a, \u00e9 esperan\u00e7a minha :)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rengo_42/status/1037703377738719234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sherlock_rb,OCorvo_"}
{"id": 1037700972825530369, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1251488244, "username": "sobernico", "tweet": "@ue_gabreu Fora que a rejei\u00e7\u00e3o do Bolsonaro t\u00e1 em +40%, enquanto o Haddad est\u00e1 apenas com uns 20%,  isso devido as regi\u00f5es onde ele mais poderia receber rejei\u00e7\u00e3o, o que significa que o Haddad j\u00e1 vai entrar na corrida com as suas rejei\u00e7\u00f5es consolidadas, enquanto o Bolsonaro ainda posso subir", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobernico/status/1037700972825530369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ue_gabreu"}
{"id": 1037700020408147968, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 794201400611897344, "username": "2llyzmendonca", "tweet": "@veramagalhaes @ptbrasil @jairbolsonaro @aeciofaraujo @alves_heverson UHHHHHH... HUUUUU !!BOLSONARO PRESIDENTE 17 !!!  pic.twitter.com/fhvZO7Mx4S", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2llyzmendonca/status/1037700020408147968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alves_heverson,aeciofaraujo,jairbolsonaro,ptbrasil,veramagalhaes"}
{"id": 1037693245990621185, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 167591179, "username": "guilao7", "tweet": "Olha o que o PT conseguiu fazer com o pa\u00eds, o desastre que foi o Governo de Dilma principalmente.Criaram um Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilao7/status/1037693245990621185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693157058768897, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "Facebook ter\u00e1 de tirar do ar 2 'fake news' contra Bolsonaro -  http://www.reportermaceio.com.br/facebook-tera-de-tirar-do-ar-2-fake-news-contra-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/nubNrxIKzh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1037693157058768897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691259790524417, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 736176960062271488, "username": "SuruagyDo", "tweet": "@jairbolsonaro \u269c Sou mulher e voto em #BolsonaroPresidente17", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/SuruagyDo/status/1037691259790524417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037690805572526080, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 299190451, "username": "Guti_Cruz", "tweet": "Bolsonaro vai limpar esse pa\u00eds da corrup\u00e7\u00e3o.Ass: BolsominionsObs: \u00c9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guti_Cruz/status/1037690805572526080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690772949278721, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1024416183443968000, "username": "GraaRocha9", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @jornaldacbn @gcamarotti @chrisPLgalvao  pic.twitter.com/6oPpK7tLcZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GraaRocha9/status/1037690772949278721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chrisPLgalvao,gcamarotti,jornaldacbn,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037690116192526336, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3132245043, "username": "cassianomcz", "tweet": "BOLSONARO VAI AS L\u00c1GRIMAS NA IGREJA BATISTA ATITUDE.DEUS acima de tudo, BRASIL acima de todos.Compartilhe #EuSouBolsonaro17  https://www.facebook.com/cassiano0/videos/709119782790417/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuSouBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/cassianomcz/status/1037690116192526336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689880720158720, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1231903920, "username": "CalheirosThiago", "tweet": "@andreazzaeditor @rafacavallini Pesquisa 1 - Bolsonaro 18%Andreazza: Bolsonaro chega ao seu teto e n\u00e3o passa disso.Pesquisa 2: Bolsonaro 20%Andreazza: Bolsonaro sobe na margem de erro, mas ainda dentro daquele teto previsto por mim.Pesquisa: Bolsonaro 22%Andreazza: Creio que antecipei bem o cen\u00e1rio.\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CalheirosThiago/status/1037689880720158720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafacavallini,andreazzaeditor"}
{"id": 1037689366871781377, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 887840870, "username": "1981Edvan", "tweet": "Algu\u00e9m viu a @veramagalhaes fazer algum coment\u00e1rio sobre  a tentativa de agress\u00e3o que ela \u00e9 a @ECantanhede sofreram do Cir\u00e3o da massa. N\u00e3o t\u00f4 achando. Vai o Bolsonaro agir daquele jeito. \ud83d\udc40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1981Edvan/status/1037689366871781377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,ECantanhede"}
{"id": 1037688313262600192, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "Bolsonaro: Declarou que quer a imprensa livre, mesmo com tantos ataques contra ele.Ciro Gomes: Declarou que vai prender jornalistas.Ciro Gomes chama Jair Bolsonaro de autorit\u00e1rio. H\u00c3AAAA???", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037688313262600192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686466745442304, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 106466372, "username": "MarcaoSantiago", "tweet": "\u201cVc q \u00e9 pacifista precisa de uma arma para se defender pq t\u00e1 l\u00e1 na B\u00edblia: vc um bom se crist\u00e3o precisa se defender\u201d Eleitor do Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcaoSantiago/status/1037686466745442304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684714168090625, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 296411014, "username": "KarolPerroni_", "tweet": "Para vencer no 1\u00ba turno, Bolsonaro prop\u00f5e voto em branco e nulo  https://politica.estadao.com.br/blogs/coluna-do-estadao/para-vencer-no-1o-turno-bolsonaro-propoe-voto-em-branco-e-nulo/?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarolPerroni_/status/1037684714168090625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684018953809920, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3344134276, "username": "mlnamy", "tweet": "Bom dia usu\u00e1rios do Twitter N\u00e3o dormi essa noite pensando que se o Bolsonaro ganhar essa elei\u00e7\u00e3o estaremos fodidos e eu n\u00e3o sei o que fazerNo mais... S\u00f3 issoBoa quinta e n votem nele Grata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlnamy/status/1037684018953809920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681488781815809, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 77043325, "username": "MarcosD31", "tweet": "@TonhoDrinks J\u00e1 pensou se fosse o Bolsonaro ?Hipocrisia, a gente ver aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosD31/status/1037681488781815809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonhoDrinks"}
{"id": 1037681416790790145, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 307488919, "username": "Andrelealmcz", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%   http://bit.ly/2M3a73e\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrelealmcz/status/1037681416790790145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681406024015872, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%   http://bit.ly/2M3a73e\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1037681406024015872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680725900910592, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1003669576796856321, "username": "LuanCarlosMace1", "tweet": "@IBOPE_In @denisebarbosa @BernardoMF @Jeanmilton Eles v\u00e3o tentar manipular oq? Os \"f\u00e3s\" do Bolsonaro funcionam de forma inversamente proporcional, quanto mais voc\u00ea falar mal, mais ele vai ser idolatrado \u256e(\u2032\uff5e\u2035\u301e)\u256d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanCarlosMace1/status/1037680725900910592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jeanmilton,BernardoMF,denisebarbosa,IBOPE_In"}
{"id": 1037680298262192128, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 887840870, "username": "1981Edvan", "tweet": "Vamos l\u00e1: o @jairbolsonaro \u00e9 o \u00fanico candidato q consegue andar nas ruas e aeroportos sem cr\u00edticas e com grande apoio. Tem dois advers\u00e1rios direto o laranja do PT e o santo envolvidos em corrup\u00e7\u00e3o. O Ciro desmente hj oq disse ontem. A Mariana mal consegue falar. Dif\u00edcil acreditar  https://twitter.com/BernardoMF/status/1037644074449285120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1981Edvan/status/1037680298262192128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037678565641342978, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 619561102, "username": "paulo_tk1", "tweet": "@JanainaDoBrasil @EmersonChagas10 Caraca! Bolsonaro conseguiu converter os eleitores do Lula!! #Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/paulo_tk1/status/1037678565641342978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmersonChagas10,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1037677860805328896, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1020637634446622720, "username": "ANDR94525124", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP BOZONAZI vai querer COLOCAR UM MILITAR NA DIRE\u00c7\u00c3O DE CADA ESCOLA PARA BATER EM SEU FILHO...CUIDADO ELEITOR!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDR94525124/status/1037677860805328896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037677471162925056, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1003669576796856321, "username": "LuanCarlosMace1", "tweet": "@g1 @BernardoMF Gente, n\u00e3o briguem por merda, esquece Lula, Bolsonaro, Ciro e essas porcarias, esses cara enriqueceram com nossos impostos, e vcs querem confiar o futuro de todo o nosso povo a eles? Olhem outros lados, olhem o Amoedo, d\u00eaem chances a algo novo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanCarlosMace1/status/1037677471162925056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF,g1"}
{"id": 1037676605353676801, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 872157763316699140, "username": "DoctorMayk", "tweet": "@CanalDoOtario @Khriot @anacarolmoz Voc\u00ea esqueceu de falar q as pesquisas mostram q a rejei\u00e7\u00e3o do Freixo era maior e por isso o Crivella venceu no 2\u00b0 turno. Mesma coisa do Bolsonaro hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoctorMayk/status/1037676605353676801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacarolmoz,Khriot,CanalDoOtario"}
{"id": 1037671312481759232, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 85230701, "username": "joaofransa", "tweet": "@maristelaggpc @OpusckiSulains Nada de extraordin\u00e1rio que seja assim. Ou voc\u00ea acha que os eleitores de Marina, Haddad, Ciro, Boulos etc. votar\u00e3o em Bolsonaro no segundo turno?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaofransa/status/1037671312481759232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,maristelaggpc"}
{"id": 1037670484601659397, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 201488395, "username": "bsoutomaior", "tweet": "(Coronel Do Valle ter\u00e1 encontro com Bolsonaro em Macei\u00f3) -  http://www.blogdobernardino.com.br/2018/09/06/coronel-do-valle-tera-encontro-com-bolsonaro-em-maceio/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/NTYw7dpreZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bsoutomaior/status/1037670484601659397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670006950113280, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Ibope: Jair Bolsonaro tem a maior rejei\u00e7\u00e3...]  http://va.topbuzz.com/s/rpwfSm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037670006950113280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666434522992640, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Ciro Gomes afirma que Jair Bolsonaro \u00e9 pe...]  http://va.topbuzz.com/s/dMmfSm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037666434522992640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663143605006336, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 34490269, "username": "kocobongos", "tweet": "Vei a pessoa deletar a outra por votar no bolsonaro? Eu n deletei ningu\u00e9m por ser lula... e a gente q eh preconceituoso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kocobongos/status/1037663143605006336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660185324597248, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 279702484, "username": "Mixstudiodigita", "tweet": "Com Meirelles estagnado, MDB coloca m\u00e1quina a servi\u00e7o de PT e Bolsonaro  http://www.alagoasnt.com.br/noticia/14994/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mixstudiodigita/status/1037660185324597248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659248921137153, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 279702484, "username": "Mixstudiodigita", "tweet": "Alckmin eleva tom contra Bolsonaro e aliados pedem mudan\u00e7a na campanha  http://www.alagoasnt.com.br/noticia/14993/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mixstudiodigita/status/1037659248921137153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658205688610819, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4226420835, "username": "Rengo_42", "tweet": "@o_antagonista Realmente, Bolsonaro \u00e9 o \u00fanico que cresce, cresce em inten\u00e7\u00f5es de votos e cresce em rejei\u00e7\u00e3o? esses outros v\u00e3o votar em quem e rejeitam quem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rengo_42/status/1037658205688610819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037653948256190464, "date": "2018-09-06", "time": "05:49:14", "timezone": "CDT", "user_id": 980655367448350720, "username": "ThomasEverton94", "tweet": "Boa tarde galera!Vamos dar continuidade na #DireitaUnida, mas de forma um pouco diferente!Como nem todos que eu sigo ap\u00f3s curtirem meu coment\u00e1rio me seguem de volta, agora s\u00f3 vou seguir quem me segue. J\u00e1 sigo o limite do Twitter! Um forte abra\u00e7o e #Bolsonaro na cabe\u00e7a!#17", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#Bolsonaro,#17", "link": "https://twitter.com/ThomasEverton94/status/1037653948256190464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653246838538240, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 579136712, "username": "Pratesfernando1", "tweet": "@Estadao @BlogdoNoblat Pelas pesquisas baseadas em *adesivos em carros*, seguem resultados parciais das elei\u00e7\u00f5es 2018.                               Bolsonaro: 27%Vende-se: 23%Herbalife: 20%Hadad : - 1 %Boulos: sumiu o adesivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pratesfernando1/status/1037653246838538240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,Estadao"}
{"id": 1037649701082939392, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 279702484, "username": "Mixstudiodigita", "tweet": "PSL confirma vinda de Bolsonaro a Macei\u00f3 no dia 12 de setembro  http://www.alagoasnt.com.br/noticia/14986/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mixstudiodigita/status/1037649701082939392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648769570025474, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 887840870, "username": "1981Edvan", "tweet": "@andreazzaeditor Eu prefiro as pesquisas de aeroportos e ruas lotadas por passa o Bolsonaro. Em qualquer lugar do Brasil. Nenhum outro candidato tem esse apoio. Mesmo em hor\u00e1rios complicados pra quem tem trabalho mas mesmo est\u00e3o l\u00e1. Primeiro turno. Aceitem! !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1981Edvan/status/1037648769570025474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037643250788704256, "date": "2018-09-06", "time": "05:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2876095814, "username": "souyeshua", "tweet": "@Itspedrito @Thaynamoraaiis \u00c9 \"rejei\u00e7\u00e3o\". Calma que eu ainda n\u00e3o to doido a ponto de votar no Bolsonaro kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souyeshua/status/1037643250788704256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thaynamoraaiis,Itspedrito"}
{"id": 1037642146688520192, "date": "2018-09-06", "time": "05:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4544718375, "username": "yuri_limao", "tweet": "@o_colecionador @LucasAmil8 \u00c9 pq o Bolsonaro \u00e9 o pol\u00edtico mais sem no\u00e7\u00e3o que j\u00e1 vimos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuri_limao/status/1037642146688520192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasAmil8,o_colecionador"}
{"id": 1037638670239580160, "date": "2018-09-06", "time": "04:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1025814598056898561, "username": "leofdias1979", "tweet": "A rejei\u00e7\u00e3o do Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o grande, mas t\u00e3o grande, que \u00e9 o \u00fanico candidato que, para onde vai, \u00e9 abordado por uma multid\u00e3o querendo tirar fotos e abra\u00e7\u00e1-lo.", "replies": 1, "retweets": 49, "likes": 188, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leofdias1979/status/1037638670239580160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635913835270144, "date": "2018-09-06", "time": "04:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 299837676, "username": "Nivaldomotacrb", "tweet": "@jefnogueira @DCM_online A intoler\u00e2ncia \u00e9 desmedida, principalmente do lado dos que votam em Bolsonaro. Estes s\u00e3o os que ir\u00e3o compor as hordas fascistas amanh\u00e3, se preparam para isso, tendo os militares como retaguarda.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nivaldomotacrb/status/1037635913835270144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online,jefnogueira"}
{"id": 1037635631684444161, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3342250163, "username": "Babiesticc", "tweet": "Eu morro de rir com eleitor DE BOLSONARO vim falar de descontrole kkkkkkkk inclusive n vi nada demais nesse v\u00eddeo Ciro te amo \u00e9 nois  https://twitter.com/CegoRealDiamond/status/1037184756411256834\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Babiesticc/status/1037635631684444161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037611740924665856, "date": "2018-09-06", "time": "03:01:31", "timezone": "CDT", "user_id": 736176960062271488, "username": "SuruagyDo", "tweet": "@jairbolsonaro @paulazanelli \u269c #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/SuruagyDo/status/1037611740924665856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulazanelli,jairbolsonaro"}
{"id": 1037590237948641281, "date": "2018-09-06", "time": "01:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3426555335, "username": "neittxnn", "tweet": "Gente esse vittarlover apoiando o Bolsonaro kk \u00e9 aqui o micao tour? CHACOTA!  https://twitter.com/vitarloverkiss/status/1034551743546310656\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neittxnn/status/1037590237948641281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037583416299085825, "date": "2018-09-06", "time": "01:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 97883531, "username": "daviumaga", "tweet": "Alckmin n\u00e3o decola, e banqueiros come\u00e7am a aceitar Jair Bolsonaro  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/bloomberg/2018/09/04/alckmin-nao-decola-e-banqueiros-comecam-a-aceitam-jair-bolsonaro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daviumaga/status/1037583416299085825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037576003978240000, "date": "2018-09-06", "time": "00:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 97883531, "username": "daviumaga", "tweet": "Est\u00e1 provado que Bolsonaro \u00e9 defensor das mulheres, diz testemunha ao STF  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/08/28/bolsonaro-e-defensor-das-mulheres-diz-testemunha-ao-stf.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daviumaga/status/1037576003978240000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556145932652544, "date": "2018-09-05", "time": "23:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 819940398, "username": "fabiano_fsr", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Macei\u00f3 Alagoas vota 17. pic.twitter.com/xDQJqExlLD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiano_fsr/status/1037556145932652544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037554587769679872, "date": "2018-09-05", "time": "23:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 79202644, "username": "Dionisio_ssn", "tweet": "Queria entender pq inv\u00e9s de comentarem a subida de 2% do candidato @jairbolsonaro a imprensa s\u00f3 bate na rejei\u00e7\u00e3o do 2\u00b0turno.  #Eleicoes2018 #JairBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#JairBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Dionisio_ssn/status/1037554587769679872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037554176061071360, "date": "2018-09-05", "time": "23:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 593099544, "username": "meduardanevess", "tweet": "@jairbolsonaro N\u00e3o entendi!!! Como sempre, n\u00e3o entendo nada que vc fala!! \ud83d\ude15", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meduardanevess/status/1037554176061071360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037552221351759872, "date": "2018-09-05", "time": "23:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3426555335, "username": "neittxnn", "tweet": "@luissgusstt Pqp o emsurro no Bolsonaro only jab\u00e1 de r\u00e1dios e creches  pic.twitter.com/CsMWQw3fIF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neittxnn/status/1037552221351759872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luissgusstt"}
{"id": 1037552107228983296, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2218105771, "username": "Patrick_mcz", "tweet": "@Ticostacruz fez um text\u00e3o em sua p\u00e1gina no Facebook onde exp\u00f5e seus requintes de crueldades que aplicaria nos seus cr\u00edticos. Se fosse @jairbolsonaro os esquerdopatas j\u00e1 teriam acionado a @ONUBrasil \ud83d\udc49 Denunciem por DISCURSO DE \u00d3DIO ou VIOL\u00caNCIA! pic.twitter.com/FjKiBZFaMH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patrick_mcz/status/1037552107228983296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ticostacruz,jairbolsonaro,ONUBrasil"}
{"id": 1037532833110212610, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2936952147, "username": "elenamrodrigues", "tweet": "Eu t\u00f4 s\u00f3 o Harry com o chap\u00e9u seletor - TUDO MENOS BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elenamrodrigues/status/1037532833110212610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532465458552832, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "PGR pede esclarecimentos a Bolsonaro sobre frase \u201cfuzilar petralhas\u201d http://bit.ly/2wL4T7w\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1037532465458552832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531558335401984, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1638708894, "username": "poetadaonda", "tweet": "\"eu estou totalmente preparado para os debates das elei\u00e7\u00f5es\"ass: bolsonaro  \u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poetadaonda/status/1037531558335401984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531170374868992, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 77237640, "username": "marcelofirmino", "tweet": "Ibope: Ciro Gomes vence Bolsonaro no segundo turno: 44% a 33%   https://eassim.net/ibope-ciro-gomes-vence-bolsonaro-no-segundo-turno-44-a-33/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelofirmino/status/1037531170374868992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530576679522304, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53182092, "username": "Cadamin", "tweet": "Ciro, Marina e Alckmin brigam para enfrentar Bolsonaro no segundo turno #cadaminuto  http://bit.ly/2CppSlq\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cadaminuto", "link": "https://twitter.com/Cadamin/status/1037530576679522304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529752985251841, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3089137035, "username": "eassimnet", "tweet": "Ibope: Ciro Gomes vence Bolsonaro no segundo turno: 44% a\u00a033%  https://eassim.net/ibope-ciro-gomes-vence-bolsonaro-no-segundo-turno-44-a-33/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/FL5M2Vi8cB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eassimnet/status/1037529752985251841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528928703983616, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 977721036887220224, "username": "Jennerxoxo1", "tweet": "Toda vez q algu\u00e9m apoia o bolsonaro uma fada morre", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jennerxoxo1/status/1037528928703983616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526532275748864, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:56", "timezone": "CDT", "user_id": 234717862, "username": "lilahlari", "tweet": "@Rosana_blue Eu n\u00e3o sei quem \u00e9 mais burro. O Bolsoasno ou os jumenaros (eleitores do Bolsonaro). E voc\u00ea @ivcmcz ainda cogita dar um voto a essa esc\u00f3ria. Tsc tsc...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilahlari/status/1037526532275748864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivcmcz,Rosana_blue"}
{"id": 1037526384686587904, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 161420553, "username": "LandersonxD", "tweet": "Rapaz, essa quarta n\u00e3o foi muito boa pra quem al\u00e9m de votar em Bolsonaro, torce pra Flamengo ou S\u00e3o Paulo ne \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LandersonxD/status/1037526384686587904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525007528808448, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2255414864, "username": "vozalagoas", "tweet": "\u300bDIRETO DA REDA\u00c7\u00c3O \u300aJair Bolsonaro (PSL) estar\u00e1 em Macei\u00f3 na pr\u00f3xima quarta-feira, dia 12/09.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vozalagoas/status/1037525007528808448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520421749440512, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1034981034566332416, "username": "Mateu5Fernand3s", "tweet": "@P_droMenezes BOLSONARO 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mateu5Fernand3s/status/1037520421749440512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037517117216702464, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "Bolsonaro presidente no primeiro turno!Todos os candidatos juntos n\u00e3o chegam a 20% dos votos.#EstouComBolsonaro  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2121571581206997\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EstouComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1037517117216702464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515960805195777, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "Bolsonaro no primeiro turno!#EstouComBolsonaro  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2121567481207407\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EstouComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1037515960805195777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515923928899584, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 578612433, "username": "VictorRiicoo", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorRiicoo/status/1037515923928899584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037512196580757504, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zoGRpWlN8zQ?aDESESPERO\u00a0\u2026 NA ESQUERDA! Jornalista deixa claro como ser\u00e1 o Brasil com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1037512196580757504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037511616680607744, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 919026313951838208, "username": "PatriotaAlagoas", "tweet": "Bolsonaro em Alagoas dia 12/09 vamos marcar presen\u00e7a e mostrar o apoio do povo alagoano de bem.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatriotaAlagoas/status/1037511616680607744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508617342201861, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1024416183443968000, "username": "GraaRocha9", "tweet": "@jairbolsonaro @VEJA @Destros2 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude18\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GraaRocha9/status/1037508617342201861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Destros2,VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1037507771015589889, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1024416183443968000, "username": "GraaRocha9", "tweet": "@jairbolsonaro @g1 @gcamarotti @Maiko_santana @c_Melges @gutgot  pic.twitter.com/aSHAaxB88J", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GraaRocha9/status/1037507771015589889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gutgot,c_Melges,Maiko_santana,gcamarotti,g1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037507123272404992, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1001511270275866624, "username": "HaranSouza1", "tweet": "Bolsonaro tem que pegar pesado contra Marina , Alckmin e indecisos onde pode puxar bastantes votos! Infelizmente o r\u00f3tulo de machista e homofobico pegou... Tem que elaborar uma estrat\u00e9gia  pra reverter isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HaranSouza1/status/1037507123272404992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506751334154240, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 119901739, "username": "FelipeCavalcan", "tweet": "A ironia \u00e9 que quem est\u00e1 votando no Bolsonaro est\u00e1 dando de bandeja a elei\u00e7\u00e3o pra esquerda, j\u00e1 que ele n\u00e3o ganha de ningu\u00e9m no segundo turno. Juizo pessoal. Menos f\u00edgado e mais cer\u00e9bro.    https://congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/bolsonaro-e-lider-em-pesquisa-ibope-sem-lula-mas-vai-mal-no-segundo-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeCavalcan/status/1037506751334154240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504800022319104, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 954321672, "username": "davidpontees", "tweet": "A imprensa \u00e9 um cartel. Fazem coluio uns com os outros pra divulgar todos os mesmos t\u00edtulos:Bolsonaro perde no 2\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidpontees/status/1037504800022319104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504101054132224, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1001511270275866624, "username": "HaranSouza1", "tweet": "Bolsonaro tem que focar urgentemente nos indecisos!! Estrat\u00e9gia  e empenho ser\u00e3o  cruciais para a Vit\u00f3ria!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HaranSouza1/status/1037504101054132224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501897136107520, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2463991865, "username": "marrtinsjessica", "tweet": "@jairbolsonaro @paulazanelli amiga n\u00e3o for\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marrtinsjessica/status/1037501897136107520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulazanelli,jairbolsonaro"}
{"id": 1037501830928982022, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1001511270275866624, "username": "HaranSouza1", "tweet": "Bolsonaro tem que elaborar  uma estrat\u00e9gia com os apoiadores e candidatos pra fortalecer a campanha nas periferias e  nos interiores dos estados... Tem que reverter essa rejei\u00e7\u00e3o  urgentemente! Deve repensar a hip\u00f3tese  de ir as sabatinas @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HaranSouza1/status/1037501830928982022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037500853312258050, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1618956168, "username": "uvamarexa", "tweet": "BOLSONARO DEBOCHA DA DESTRUI\u00c7\u00c3O DO MUSEU NACIONAL: \u201cJ\u00e1 pegou fogo, quer que fa\u00e7a o que?\u201d  https://www.apostagem.com.br/2018/09/04/bolsonaro-debocha-da-destruicao-do-museu-nacional-ja-pegou-fogo-quer-que-faca-o-que/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uvamarexa/status/1037500853312258050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499918439665669, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 972132710092365824, "username": "NadoAcioli", "tweet": "@jairbolsonaro @DamadeferroBra Isso a\u00ed me representa... \u00e9 justamente o que eu faria!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NadoAcioli/status/1037499918439665669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DamadeferroBra,jairbolsonaro"}
{"id": 1037498498869088261, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 157463481, "username": "zeroCau", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeroCau/status/1037498498869088261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497862207299584, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1005783522655817729, "username": "rfldsn", "tweet": "@folha Bolsonaro vai morrer na praia kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rfldsn/status/1037497862207299584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037494800856088576, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 806616330988376068, "username": "lucas___franca", "tweet": "Ciro Gomes empatou em segundo lugar  com Marina na \u00faltima pesquisa Ibope, ganha do Bolsonaro num eventual segundo turno e \u00e9 o menos rejeitado. Ademais, \u00e9 o + preparado. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas___franca/status/1037494800856088576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491494280744962, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 99174123, "username": "Ricardo_Vaasco", "tweet": "@Joao_Almirante Que multid\u00e3o hoje em DF! #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Ricardo_Vaasco/status/1037491494280744962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joao_Almirante"}
