{"id": 1038450329170395136, "date": "2018-09-08", "time": "10:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1024584565, "username": "HeberWelby", "tweet": "@cirogomes @CiroGomes em sabatina UOL/FSP/SBT.#CiroGomes #Elei\u00e7\u00f5es2018@UOL @SBTonline @folha https://youtu.be/LYPbzsUaHvY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroGomes,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/HeberWelby/status/1038450329170395136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,UOL,SBTonline,folha"}
{"id": 1038425484952883200, "date": "2018-09-08", "time": "08:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 355619457, "username": "Claudionor19", "tweet": "Sabad\u00e3o de batalhas..  faltam 29 dias para as elei\u00e7\u00f5es, contagem regressiva, planejamento necess\u00e1rio. \ud83c\udf0e\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude0a\ud83d\udc4d #faltam29dias #eleicoes2018\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnd7FlyBKFh00_C4ZLHoQ4zvAHU6NBuYX5ZQMk0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1s3sph2b5gqwv\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#faltam29dias,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Claudionor19/status/1038425484952883200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415567894528000, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1024584565, "username": "HeberWelby", "tweet": "#FernandoHaddad em uma excelente entrevista (parte 2) \u00e0 #CartaCapital. #LulaHaddadManu13#OBrasilFelizDeNovo #Elei\u00e7\u00f5es2018 @Haddad_Fernando @ManuelaDavila @LulaOficial @ptbrasil @PCdoB_Oficial @cartacapital https://youtu.be/ZJwNhInkRHo\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FernandoHaddad,#CartaCapital,#LulaHaddadManu13,#OBrasilFelizDeNovo,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/HeberWelby/status/1038415567894528000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,ManuelaDavila,LulaOficial,ptbrasil,PCdoB_Oficial,cartacapital"}
{"id": 1038363820702531586, "date": "2018-09-08", "time": "04:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 36547362, "username": "apopaiva", "tweet": "\"\u00c9 inaceit\u00e1vel ouvir coisas como 'quem planta, colhe', (...), vindo d pessoas q, at\u00e9 ontem, pediam a efetiva\u00e7\u00e3o dos direitoshumanos.\"#Presidente #eleicoes2018Negar o atentado contra Bolsonaro \u00e9 descolamento preocupante da realidade. Via @blogdosakamoto https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2018/09/07/negar-o-atentado-contra-bolsonaro-e-descolamento-preocupante-da-realidade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Presidente,#eleicoes2018Negar", "link": "https://twitter.com/apopaiva/status/1038363820702531586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto"}
{"id": 1038038027925446656, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 355619457, "username": "Claudionor19", "tweet": "P\u00e1tria amada, Brasil!!! #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #prosalagoas #eleicoes2018 #diadaindependencia #cuidardaspessoas #VozDaGente #brunotoledo90123 em Partido Republicano da Ordem\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbK5NGhm25-FAAWS-XHvG1wnhwUvrFBorXP3U0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=vsk06vorckpl\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#brasil,#prosalagoas,#eleicoes2018,#diadaindependencia,#cuidardaspessoas,#VozDaGente,#brunotoledo90123", "link": "https://twitter.com/Claudionor19/status/1038038027925446656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905352640155648, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 129035242, "username": "OPaulinoDaniel", "tweet": "@anaamelialemos \u00e9 muito grande pra ser somente candidata a vice-presidente. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/OPaulinoDaniel/status/1037905352640155648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos"}
{"id": 1037840832219541505, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 854318480413392896, "username": "FelipeRBL99", "tweet": "Dei o papo! #ForcaBolsonaro #facada #eleicoes2018 #Bolsonaro17 #SomosTodosBolsonaro #OrePorBolsonaro #bolsonaroesfaqueado pic.twitter.com/bzo4CByw0T", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#facada,#eleicoes2018,#Bolsonaro17,#SomosTodosBolsonaro,#OrePorBolsonaro,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/FelipeRBL99/status/1037840832219541505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838848666025985, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 17946013, "username": "falacassilda", "tweet": "J\u00e1 vi gente \"importante\" e \"instru\u00edda\" compartilhar essa montagem mal feita por aqui como se fosse verdade. Sempre \u00e9 tempo de parar pra respirar e tentar ser coerente. #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/agencialupa/status/1037835032088518656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/falacassilda/status/1037838848666025985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835225307463680, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 129035242, "username": "OPaulinoDaniel", "tweet": "Diz que n\u00e3o vota em Bolsonaro, pois ele prega uma suposta viol\u00eancia, por\u00e9m comemora o fato ocorrido. Pouco ou muito contradit\u00f3rio? #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/OPaulinoDaniel/status/1037835225307463680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822928270831618, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1037410793745260544, "username": "ThayseDias2", "tweet": "Pronto, agora o pau vai comer em cima do PT. Adorei o \"vagabundo\" no in\u00edcio da frase. #sqn \u00c9 \u00f3dio pra todo lado... #eleicoes2018  pic.twitter.com/nj8j5DePd2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#sqn,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/ThayseDias2/status/1037822928270831618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822472769417218, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1036247351013371905, "username": "Plfilho19", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/Ej1PqCc319", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Plfilho19/status/1037822472769417218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798314723422208, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:54", "timezone": "CDT", "user_id": 17946013, "username": "falacassilda", "tweet": "At\u00e9 agora, vi todos os candidatos \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica repudiarem o ato de viol\u00eancia contra o candidato das armas. Como tem que ser. Aproveito para lembrar o que ele mesmo disse em mar\u00e7o deste ano ap\u00f3s o ataque a TIROS contra caravana do PT. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/4oofgE32UD", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/falacassilda/status/1037798314723422208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783136380350464, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 26343929, "username": "paulinasalman", "tweet": "Jair Bolsonaro el candidato a presidente, fue acuchillado en una manifestaci\u00f3n en Minas Gerais. Lidera encuestas en escenario sin Lula. #eleicoes2018 #Brasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil", "link": "https://twitter.com/paulinasalman/status/1037783136380350464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754204666953729, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1037410793745260544, "username": "ThayseDias2", "tweet": "Temer foi possu\u00eddo pelo esp\u00edrito fofoqueiro e desceu a lenha no Alckmin. Oi oi oi... Dale! Agora o chicote comeu o couro do menino Geraldo kkkkkkkkk #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/ThayseDias2/status/1037754204666953729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690207393472512, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1024584565, "username": "HeberWelby", "tweet": "@p_h_amorim @cirogomes @CiroGomes em uma \u00f3tima entrevista ao @ConversaAfiada de @P_H_Amorim. #CiroGomes #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://youtu.be/Y_aTI2oXeBk\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroGomes,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/HeberWelby/status/1037690207393472512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,ConversaAfiada,p_h_amorim"}
{"id": 1037556058166833153, "date": "2018-09-05", "time": "23:20:15", "timezone": "CDT", "user_id": 17946013, "username": "falacassilda", "tweet": "Achei fake essa cartinha declamada do Temer pro Chuchu, hein. Bom pro candidato, que voltou a ser comentado. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/falacassilda/status/1037556058166833153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037554782628720645, "date": "2018-09-05", "time": "23:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 309941893, "username": "kahrolzinha_", "tweet": "Quer mau agouro pior que dizer que candidato \"\u00e9 o Temer\" \ud83d\ude02\ud83d\ude45\u271d\ufe0f\u26b0\ufe0f #Elei\u00e7\u00f5es2018 cada dia piora  https://twitter.com/UOL/status/1037520500879187968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/kahrolzinha_/status/1037554782628720645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037554587769679872, "date": "2018-09-05", "time": "23:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 79202644, "username": "Dionisio_ssn", "tweet": "Queria entender pq inv\u00e9s de comentarem a subida de 2% do candidato @jairbolsonaro a imprensa s\u00f3 bate na rejei\u00e7\u00e3o do 2\u00b0turno.  #Eleicoes2018 #JairBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#JairBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Dionisio_ssn/status/1037554587769679872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037553802696683520, "date": "2018-09-05", "time": "23:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 79202644, "username": "Dionisio_ssn", "tweet": "Treta viu !#eleicoes2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Dionisio_ssn/status/1037553802696683520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550573967552512, "date": "2018-09-05", "time": "22:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1024584565, "username": "HeberWelby", "tweet": "#FernandoHaddad em uma excelente entrevista (primeira parte) para a #CartaCapital. #Haddad #Lula #Manu #LulaManuHaddad #OBrasilFelizDeNovo #Elei\u00e7\u00f5es2018 @Haddad_Fernando @LulaOficial @ManuelaDavila @ptbrasil @PCdoB_Oficial @cartacapital https://youtu.be/JO-YEJ9J1E0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FernandoHaddad,#CartaCapital,#Haddad,#Lula,#Manu,#LulaManuHaddad,#OBrasilFelizDeNovo,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/HeberWelby/status/1037550573967552512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial,ManuelaDavila,ptbrasil,PCdoB_Oficial,cartacapital"}
{"id": 1037507314994081794, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1413490549, "username": "laisvaladaresss", "tweet": "Falou tudo! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #eleicoes2018  pic.twitter.com/V5d8AFDDKM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/laisvaladaresss/status/1037507314994081794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
