{"id": 1038447203017216000, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2710035300, "username": "marmotento", "tweet": "J\u00e1 acordo com mensagem das meninas falando de um vereador que foi esfaqueado na pr\u00f3pria casa, morto... Que porra t\u00e1 rolando?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marmotento/status/1038447203017216000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432307017932806, "date": "2018-09-08", "time": "09:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 989446464, "username": "kk_eae_vih", "tweet": "Bonosauro esfaqueadovereador daqui da cidade encontrado morto por facadasPer\u00edodo de elei\u00e7\u00f5es meu filho vms com calma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kk_eae_vih/status/1038432307017932806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426405648781313, "date": "2018-09-08", "time": "08:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Wuo2yzcBdf0?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1038426405648781313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038424054959497216, "date": "2018-09-08", "time": "08:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 81637769, "username": "evandrocolatino", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado:  http://youtu.be/CuLbbTRNWEA?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evandrocolatino/status/1038424054959497216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038394402895486977, "date": "2018-09-08", "time": "06:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4594358955, "username": "NildoCorreia5", "tweet": "Casal esfaqueado a golpes de faca.Lembremos que as facas da intoler\u00e2ncia n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 pol\u00edtica, mas tamb\u00e9m religiosa, ideol\u00f3gica, racial, xenofobica, de indentidade de g\u00eanero e\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnds9TYnXho/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=kfgw9mq7v5rp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NildoCorreia5/status/1038394402895486977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038350946940723200, "date": "2018-09-08", "time": "03:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 64860101, "username": "jabsbarros", "tweet": "Nenhuma caravana merece ataque, ningu\u00e9m merece morrer e ningu\u00e9m merece ser esfaqueado por pensar diferente. Mas a justi\u00e7a tem que ser pra todos. Quem matou Mariele? Quem atacou a caravana de Lula? E quem esfaqueou Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jabsbarros/status/1038350946940723200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038287880983117824, "date": "2018-09-07", "time": "23:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3003473963, "username": "lmjsexuality", "tweet": "de repente todo mundo virou m\u00e9dico pra analisar se o bolsonaro foi esfaqueado ou n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjsexuality/status/1038287880983117824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203425672941568, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 859178597961134080, "username": "victooranderson", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victooranderson/status/1038203425672941568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038189785607634946, "date": "2018-09-07", "time": "17:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 194692798, "username": "FernandoFedera", "tweet": "Por que Bolsonaro foi esfaqueado:  http://youtu.be/Ie8KlEYhnOI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoFedera/status/1038189785607634946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038181373587193857, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 75811584, "username": "Gilsonromeiro", "tweet": "Eu n\u00e3o mere\u00e7o ser esfaqueado por quem pensa ser diferente de mim.  pic.twitter.com/3lnlE9bODv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gilsonromeiro/status/1038181373587193857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177414197772288, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "Os Pingos Nos Is: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18  https://youtu.be/4k5qKlgil14\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1038177414197772288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038143736331550720, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 957465264190345216, "username": "menina_q", "tweet": "eu vim pro tt na esperan\u00e7a de n t\u00e1 igual ao fb todo mundo falando do cara q  foi esfaqueado mas  parece que t\u00e1 tudo a mesma merda n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/menina_q/status/1038143736331550720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137354651754496, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4239034467, "username": "TenorioPicon", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TenorioPicon/status/1038137354651754496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038135615483731968, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO COVARDEMENTE E \u00c9 O CULPADO DA VIOL\u00caNCIA?BANDO DE IDIOTA, FILHOS DE PT, ACORDEM POVO MED\u00cdOCRE, SEU PA\u00cdS EST\u00c1 DESABANDO E VOC\u00caS ACEITANDO TUDO PAC\u00cdFICAMENTE?LULA UM CANALHA COMANDADO O CRIME...  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2123748654322623\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038135615483731968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120471466795008, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 319892216, "username": "RealDeodorense", "tweet": "Ap\u00f3s ser esfaqueado, Bolsonaro fala pela primeira vez: 'Somos mortais'  http://www.realdeodorense.com.br/noticias/brasilmundo/apos-ser-esfaqueado-bolsonaro-fala-pela-primeira-vez-somos-mortais/19527\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDeodorense/status/1038120471466795008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101459752103936, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 279963803, "username": "netuhsantos", "tweet": "Bolsonaro foi covardemente ESFAQUEADO por um ex-filiado do PSOL e apoiador de partidos e movimentos de esquerda enquanto estava cercado por...  https://www.tribunapr.com.br/noticias/politica/professor-galdino-quebra-osso-da-coluna-e-segue-internado-francischini-fez-o-b-o/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netuhsantos/status/1038101459752103936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100537743429644, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:49", "timezone": "CDT", "user_id": 33759939, "username": "trashreal", "tweet": "@roxmo Justamente! Criminosos assim eh q ele condena! Viol\u00eancia q ele parece pregar eh defesa! Leg\u00edtima defesa! Na verdade, EU queria q fosse olho por olho..quem esfaqueia deve ser esfaqueado, quem da tiro tem q levar tiro..simples! Seja bom e nada acontece! Mas hoje s\u00f3 inocentes pagam", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trashreal/status/1038100537743429644", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1038085261886926850, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3303464632, "username": "richardmanoel2", "tweet": "*Um absurdo a gazeta de Alagoas falando que Jair Bolsonaro foi esfaqueado por um Policial Militar.*  pic.twitter.com/nVozhDM3re", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/richardmanoel2/status/1038085261886926850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064458294120448, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 68200975, "username": "ricardosunshine", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/C5MCbUkO1d8?a\u00a0 BOLSONARO ESFAQUEADO - APOIO P\u00daBLICO AO MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardosunshine/status/1038064458294120448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038033899207708677, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3089137035, "username": "eassimnet", "tweet": "Bolsonaro grava v\u00eddeo ap\u00f3s ser esfaqueado e rivais estudam futuro da\u00a0campanha  https://eassim.net/bolsonaro-grava-video-apos-ser-esfaqueado-e-rivais-estudam-futuro-da-campanha/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/658rj8C6Y7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eassimnet/status/1038033899207708677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028890751557633, "date": "2018-09-07", "time": "06:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "APOLOGIA A VIOL\u00caNCIA DA ESQUERDA \u00c9 NOT\u00d3RIO, DISCARDAO!BOLSONARO FOI ESFAQUEADO, ISSO N\u00c3O \u00c9 APOLOGIA \u00c9 TENTATIVA DE HOMIC\u00cdDIO.#SOSFFAA  S\u00d3 UMA INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR VAI VARRER ESSES COMUNISTAS DA PL\u00cdTICA DO BRASIL....  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2123297067701115\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SOSFFAA", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038028890751557633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037986715661684736, "date": "2018-09-07", "time": "03:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4873845022, "username": "lilika_02", "tweet": "Tanta gente passando fome e frio na rua, tanta gente precisando de ajuda e o povo s\u00f3 se importa com Bolsonaro que foi esfaqueado. Me poupe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilika_02/status/1037986715661684736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920194285449217, "date": "2018-09-06", "time": "23:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1734647305, "username": "aniinhaalins_", "tweet": "Incr\u00edvel que quem mais cr\u00edtica o bolsonario e algumas das ideais dele s\u00e3o os que mais t\u00e3o minimizando ele ter sido esfaqueado hoje", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aniinhaalins_/status/1037920194285449217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894218998599680, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 294979322, "username": "CCosta1912", "tweet": "Soube somente agora que o Bolsonaro foi esfaqueado. Melhoras para ele e para o discurso dele de legalizar o porte de armas, mesmo que ele n\u00e3o tenha sido atingido por uma arma de fogo (imagina se tivesse sido?!).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CCosta1912/status/1037894218998599680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887199541448705, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 419759580, "username": "PrJosielSantana", "tweet": "Hoje fizemos um clamor pela sa\u00fade do JAIR BOLSONARO, (que sofreu um atentado, foi esfaqueado por  opositor. Que Deus aben\u00e7oe est\u00e1 na\u00e7\u00e3o, DEUS ACIMA DE TUDO, #for\u00e7abolsonaro em Macei\u00f3,\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaFH26hy-P/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1t07aa9y90nuf\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 63, "likes": 159, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/PrJosielSantana/status/1037887199541448705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880365963046912, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/he9b4bfQAZ8?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1037880365963046912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037880084554690561, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1037880084554690561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037872181886287874, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2891557744, "username": "karolinierr", "tweet": "ok ele foi esfaqueado, isso todo mundo entendeumas NINGUEM encontrou o cara que esfaqueou?? um monte de gente e o cara simplesmente conseguiu fugir? seria o flash tentando nos salvar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolinierr/status/1037872181886287874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864428950233095, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2512754412, "username": "Dannyell_Souza", "tweet": "\"U\u00e9, j\u00e1 foi esfaqueado. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\"- Museu Nacional#bolsonaroesfaqueado#facada#Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Dannyell_Souza/status/1037864428950233095", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864261438062595, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@DaniloGentili @CaikeRevolts Do ponto de vista jur\u00eddico, mas eu n\u00e3o chamaria de suspeito se eu tivesse sido esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037864261438062595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaikeRevolts,DaniloGentili"}
{"id": 1037860137439035398, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2327506411, "username": "tacioblima", "tweet": "Imagem do momento exato em que o Bolsonaro foi esfaqueado de surpresa  pic.twitter.com/KwSanhAJAD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tacioblima/status/1037860137439035398", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859660240318465, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1037859660240318465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037849611443032064, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1015757571322535936, "username": "jvandion", "tweet": "Mano, por mais que o bozonaro seja o bozonaro, ele n\u00e3o merecia de nenhuma forma sem esfaqueado, ningu\u00e9m merece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvandion/status/1037849611443032064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848149572780032, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 385938153, "username": "SFequipamentos", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SFequipamentos/status/1037848149572780032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037847607555620864, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 254841628, "username": "marcel_tenorio", "tweet": "Vejo amanh\u00e3 o @Datafolha fazendo uma nova pesquisa: AP\u00d3S ESSA FACA, VOC\u00ca TEM INTEN\u00c7\u00c3O DE VOTAR EM #Bolsonaro ? S\u00e9rio, quem vai dizer que SIM?Ah, n\u00e3o. Agora que ele foi esfaqueado vou votar nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/marcel_tenorio/status/1037847607555620864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Datafolha"}
{"id": 1037846666198638595, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 78116059, "username": "so_fucando_2017", "tweet": "@paulocrss N\u00e3o! Esfaqueado n\u00e3o! Mas, quem sabe, outras coisas que ele mesmo defende e quer liberar o uso! Me desculpem, mas perto de tudo que esse cara faz e fala na cara dura, achei foi pouco! Ahhh antes que gritem, n\u00e3o sou petista.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/so_fucando_2017/status/1037846666198638595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulocrss"}
{"id": 1037846505028247554, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 60327879, "username": "gabichernich", "tweet": "@LVillanova Esfaqueado. Perfurou 800 mil \u00f3rg\u00e3os, mas ele passa bem na UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabichernich/status/1037846505028247554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LVillanova"}
{"id": 1037845782127357953, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 33591056, "username": "hugotorresmelo", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o merece ser esfaqueado, as ideias an\u00f4malas dele s\u00e3o e ser\u00e3o combatidas no campo te\u00f3rico da ci\u00eancia pol\u00edtica, os direitos humanos est\u00e3o postos justamente para garantir que isso aconte\u00e7a. Precisamos preservar nossa democracia. E nosso povo como Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugotorresmelo/status/1037845782127357953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842773557141505, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/psoEOQqx7V8?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1037842773557141505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037839126458814464, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1466490997, "username": "mateusmanco", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmanco/status/1037839126458814464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037836089434681344, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Xr_tlgNgka0?aAO\u00a0 VIVO | BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1037836089434681344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037833037847789568, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1037833037847789568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037832724621357058, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1037832724621357058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037832196344737792, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "Jair Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado por propagar \u00f3dio, ele foi esfaqueado porque quer limpar a podrid\u00e3o e criminalidade desse pa\u00eds. Foi esfaqueado porque \u00e9 um homem honesto num pa\u00eds de ladr\u00f5es.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037832196344737792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831493861629952, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 419966868, "username": "10Aleson", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Aleson/status/1037831493861629952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829754131566592, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 733829656437264384, "username": "anarugaa", "tweet": "mh gnt eu dormi e acordo c o Bolsonaro esfaqueado, que horror", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarugaa/status/1037829754131566592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829116450557955, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1849937852, "username": "tokkiwn", "tweet": "minha vo sem nem saber do meme\"vc viu o bosnosauro foi esfaqueado\"KKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tokkiwn/status/1037829116450557955", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825965810839552, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4384367110, "username": "nero0261", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nero0261/status/1037825965810839552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037825675288342529, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 950923292642340864, "username": "DanDeivison", "tweet": "Tivemos um atentado \u00e0 democracia e isso \u00e9 algo repudi\u00e1vel, por\u00e9m, prevejo o Bolsonaro dando risada por estar em alta na m\u00eddia. Um recado: Caro povo brasileiro, n\u00e3o deixe que esse rep\u00fadio \u00e0 viol\u00eancia se transforme em voto no candidato esfaqueado. Voc\u00ea \u00e9 do bem e n\u00e3o imbecil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanDeivison/status/1037825675288342529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817588972171264, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "@GuilhermeBoulos Esta come\u00e7ando aparecer informa\u00e7\u00f5es que o esfaqueado tem alguns tipo de relacionamento co. PSOL.  Se for confirmado o que vx vai fazer a respeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037817588972171264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037816076950806532, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 319892216, "username": "RealDeodorense", "tweet": "Ap\u00f3s ser esfaqueado, Bolsonaro passa por cirurgia e segue internado em hospital  http://www.realdeodorense.com.br/noticias/brasilmundo/apos-ser-esfaqueado-bolsonaro-passa-por-cirurgia-e-segue-internado-em-hospital/19521\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDeodorense/status/1037816076950806532", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813619029884929, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1323191942, "username": "isabelamcr", "tweet": "nao acredito que bolsonaro criou uma fanfic dizendo q foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelamcr/status/1037813619029884929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813534036504576, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual @Paulovittor13g2 @mateuszhinn @eu_mathias2 Vc saber quem salvo o seu esfaqueando foi as apoiadores de bolsonaro pois. Pois vc n\u00e3o ta nem ai para o seu esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037813534036504576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eu_mathias2,mateuszhinn,Paulovittor13g2,genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812873840549888, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 228728195, "username": "digooomenezes", "tweet": "@leticiarosad n\u00e3o preste solidariedade, mas n\u00e3o fale que foi uma coisa boa, n\u00e3o fale que foi bom pro pa\u00eds, esse \u00e9 o ponto, n\u00e3o precisa fingir que ficou triste, mas falar que est\u00e1 feliz pq outro ser humano foi esfaqueado \u00e9 um problema. (claro que eu sei que vc n\u00e3o fez nada disso, xD)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digooomenezes/status/1037812873840549888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leticiarosad"}
{"id": 1037809890092146688, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1466490997, "username": "mateusmanco", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmanco/status/1037809890092146688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037808022444113920, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 461718410, "username": "ewengabrielaof", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO:  http://youtu.be/1RZAmOremLE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ewengabrielaof/status/1037808022444113920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037805146938466305, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 279702484, "username": "Mixstudiodigita", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais  http://www.alagoasnt.com.br/noticia/15011/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mixstudiodigita/status/1037805146938466305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804597233025025, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 184239642, "username": "dyogomoraiss", "tweet": "Na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o para presidente, Eduardo Campos faleceu. Esse ano Bolsonaro foi esfaqueado. Que porra ta acontecendo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dyogomoraiss/status/1037804597233025025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803962576121856, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2563830357, "username": "MarceloRNery", "tweet": "N\u00c3O TEM GRA\u00c7A UM CANDIDATO \u00c0 PRESID\u00caNCIA SER ESFAQUEADO.INDEPENDENTEMENTE DAS OPINI\u00d5ES DELE.N\u00c3O \u00c9 ASSIM QUE A DEMOCRACIA FUNCIONA.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloRNery/status/1037803962576121856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803665241849859, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 814184197, "username": "YasminPeccini", "tweet": "Sobre Bolsonaro: N\u00e3o concordo e  por mais que eu n\u00e3o goste dele e o ache um babaca da pior ra\u00e7a, ele n\u00e3o merece ser esfaqueado. Outra coisa, ele \u00e9 a favor do porte de armas e \u00e9 de certa forma ir\u00f4nico isso acontecer com ele, pq prova o ponto que armar o povo n\u00e3o resolve.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YasminPeccini/status/1037803665241849859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803202018770944, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Ap\u00f3s confus\u00e3o, Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e l...]  http://va.topbuzz.com/s/QwYbbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037803202018770944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800327708385285, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 740743789401247744, "username": "morganamcosta", "tweet": "Sa\u00ed da psic\u00f3loga e descubro pelos grupos do zap que nesse meio tempo o candidato da \"familia tradicional\" brasileira foi esfaqueado???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morganamcosta/status/1037800327708385285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799866775289858, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 66358194, "username": "ft1914", "tweet": "Brasil \u00e9 isso, terra onde bandido preso quer ser presidente, onde candidato que defende bandido \u00e9 candidato \u00e0 presid\u00eancia e onde candidato que n\u00e3o defende bandido \u00e9 esfaqueado. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ft1914/status/1037799866775289858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799116389195778, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 38503619, "username": "raissafranca", "tweet": "N\u00e3o era pra ter esfaqueado ele, gente. Agora o povo vai eleger ele... Tamo dando ibope. N\u00e3o era pra fazer isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissafranca/status/1037799116389195778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798818169974785, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 201488395, "username": "bsoutomaior", "tweet": "(Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)) -  http://www.blogdobernardino.com.br/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-mg/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/FpthRd3xiN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bsoutomaior/status/1037798818169974785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798748309610496, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 974397662349942784, "username": "PolianeChagas", "tweet": "dormi e acordei com Bonoro esfaqueado fiquei um pouco confusa mas lembrei q moro no Brasil ENT\u00c3O N\u00c9...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolianeChagas/status/1037798748309610496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798346579046400, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 96232791, "username": "antenadosblog", "tweet": "PASSADA!!\ud83e\udd17\ud83e\udd14\ud83d\ude25 \ud83d\ude31O candidato #JairBolsonaro foi esfaqueado na campanha pol\u00edtica em Juiz de Fora - MG. .O candidato passa bem,teve  ferimento  superficial! Vamos aguardar mais\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZbrinFyyo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xpkmnx0ss3x5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/antenadosblog/status/1037798346579046400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797306630909953, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 853346051314548737, "username": "Mths_aq", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e eu aqui so pensando na burrice q esse cara fez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mths_aq/status/1037797306630909953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797197088284672, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 755190365792198656, "username": "CornoBroxa", "tweet": "@marcos_lel bonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CornoBroxa/status/1037797197088284672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcos_lel"}
{"id": 1037797054515478528, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 295125655, "username": "Oscar_Junior_", "tweet": "Tenho nojo desse povo q ta feliz pq o Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oscar_Junior_/status/1037797054515478528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797042561732608, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 451959795, "username": "tainandemelo", "tweet": "Plant\u00e3o Globo: Jair Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 esfaqueado em Minas Ger...  https://youtu.be/RsgjuLfvk1s\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tainandemelo/status/1037797042561732608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037795590787219461, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 810166912336465920, "username": "eduardopressor", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado, mas est\u00e1 bem, n\u00e3o corre nenhum risco de vida. Essa \u00e9 s\u00f3 mais uma prova de qual lado realmente \u00e9 perigoso. Orem por ele!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardopressor/status/1037795590787219461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795472642121728, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 82617463, "username": "OxenteNiron", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro e por mais que ela n\u00e3o seja o ideal candidato a presidente pra muitos, ningu\u00e9m merece ser esfaqueado ou morto por causa de pol\u00edtica ou qualquer outro motivo.Creio que ele como todos tem uma fam\u00edlia que o ama e deve t\u00e1 abalados nesse momento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OxenteNiron/status/1037795472642121728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794499332919296, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4466993117, "username": "messiascaf", "tweet": "meu professor ate abriu o video do bonoro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/messiascaf/status/1037794499332919296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794463333195777, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1008513262370074626, "username": "milenevitorino", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADORede Globo : Facada superficialRede Record : Transplante de rins e f\u00edgado \ud83e\udd37\ud83e\udd37\ud83e\udd37\ud83e\udd37\ud83e\udd37\ud83e\udd37\ud83e\udd37\ud83e\udd37", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenevitorino/status/1037794463333195777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794133572759559, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 219772081, "username": "thayseramoss", "tweet": "Jair Bolsonaro, candidato a favor do porte legal de armas, foi esfaqueado. Imagina se o porte legal de armas j\u00e1 fosse uma realidade, no lugar dessa facada teria sido um tiro. Ironia do destino? De qualquer forma, repudio todo tipo de viol\u00eancia. Que os envolvidos sejam presos.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thayseramoss/status/1037794133572759559", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793872708030467, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 799229043673628672, "username": "jay_santos25", "tweet": "O candidato que defende o porte de armas foi esfaqueado, e ent\u00e3o te digo j\u00e1 pensou cada pessoa ali com uma arma depois desse acontecimento \ud83e\udd14 viraria um tiroteio meu amigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jay_santos25/status/1037793872708030467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792938972139520, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 952639841937879040, "username": "Karol_cumK", "tweet": "bonoro foi esfaqueado, imagina se legalizar o porte de armas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karol_cumK/status/1037792938972139520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791155742826496, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 770431745112014848, "username": "popzeira", "tweet": "Assisti o v\u00eddeo do Jair Bolsonaro sendo esfaqueado e me fiz a pergunta:- A faca era de Taubat\u00e9? Ou Jair Bolsonaro seria um rob\u00f4?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/popzeira/status/1037791155742826496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790944140185602, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3089137035, "username": "eassimnet", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado  https://eassim.net/bolsonaro-e-esfaqueado/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/DxwYvsAVWu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eassimnet/status/1037790944140185602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790907083485189, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1021777228483440640, "username": "m3lt_ing", "tweet": "Gente que m\u00eas \u00e9 esse? Primeiro o museu pegando fogo e agr o Bolsonaro esfaqueado??? Gent  pic.twitter.com/vwRGN7qY71", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m3lt_ing/status/1037790907083485189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789975981551616, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 15694035, "username": "PortalTNH1", "tweet": "URGENTE: #Bolsonaro teria sido esfaqueado em Juiz de Fora; veja v\u00eddeos atrav\u00e9s do #TNH1 https://bit.ly/2CmCytc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#TNH1", "link": "https://twitter.com/PortalTNH1/status/1037789975981551616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789708489768960, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 107401654, "username": "_vasck_", "tweet": "\u00e9 realmente triste e lament\u00e1vel o Bolsonaro esfaqueado em um ato pol\u00edtico, mas, talvez ele mesmo tenha atra\u00eddo isso para si quando, por exemplo, ele sai fazendo discursos violentos como o da \u00faltima semana onde sugeria \"metralhar petralhas\". viol\u00eancia sempre gera viol\u00eancia. \ud83d\ude1f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_vasck_/status/1037789708489768960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789616886218752, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 957465264190345216, "username": "menina_q", "tweet": "gente  o cara l\u00e1 foi esfaqueado n\u00e9 nossa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/menina_q/status/1037789616886218752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789176228392960, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 145586895, "username": "odilonrios", "tweet": "Veja momento em que Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora (MG)  http://reporternordeste.com.br/noticias/brasil/veja-momento-em-que-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odilonrios/status/1037789176228392960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788705065500672, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3003473963, "username": "lmjsexuality", "tweet": "o bolsonaro foi esfaqueado durante sua campanha em juiz de fora. eu sinceramente n\u00e3o gosto dele como pessoa muito menos como pol\u00edtico, mas usar viol\u00eancia contra uma pessoa por ela ter ideologia diferente da sua, \u00e9 uma puta covardia", "replies": 61, "retweets": 2452, "likes": 5843, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjsexuality/status/1037788705065500672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788431655559169, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 330115116, "username": "TribunaHJ", "tweet": "Ato de campanha de Bolsonaro em MG \u00e9 interrompido; PM diz que candidato foi esfaqueado  http://bit.ly/2MUeN0C\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TribunaHJ/status/1037788431655559169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788405361455104, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2557438489, "username": "JornaldeAlagoas", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais | Jornal de Alagoas  http://jornaldealagoas.com.br/politica/21487/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha-em-minas-gerais\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JornaldeAlagoas/status/1037788405361455104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788046484230144, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1694643482, "username": "callmevick__", "tweet": "Deus me perdoe pelo berro que eu dei quando o plant\u00e3o da Globo anunciou que o bozonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/callmevick__/status/1037788046484230144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788007762485249, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3342250163, "username": "Babiesticc", "tweet": "@erikaralho O esfaqueado de taubate", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Babiesticc/status/1037788007762485249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erikaralho"}
{"id": 1037786627572224007, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3331527435, "username": "HLYJulioo", "tweet": "@bchartsnet @KelorHive @SmilerYounger @vitarloverkiss ele defende armamento da popula\u00e7\u00e3o. com arma branca ele j\u00e1 se fodeu imagina as poc com revolver. sai do poste e vai sofrer pelo \"ser humano\" esfaqueado pra l\u00e1 vai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HLYJulioo/status/1037786627572224007", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitarloverkiss,SmilerYounger,KelorHive,bchartsnet"}
{"id": 1037786256791547904, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 261290188, "username": "gabsnovaesc", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado realmente o mundo dar voltas. A\u00e7\u00e3o e rea\u00e7\u00e3o.. nenhuma pena de um homem que s\u00f3 prega \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabsnovaesc/status/1037786256791547904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785884874158082, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 28222611, "username": "gilmar55", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora, a intoler\u00e2ncia tomou conta do Brasil, principalmente contra quem defende a direita conservadora...Essa esquerda \u00e9 doente!Parab\u00e9ns, acabaram de eleger presidente.Desejo toda melhora do mundo para Bolsonaro!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilmar55/status/1037785884874158082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785806646198272, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3342250163, "username": "Babiesticc", "tweet": "Gente n caio nessa fic de bolsonazi esfaqueado n\u00e3o, pra mim \u00e9 100% desespero pra ganhar elei\u00e7\u00e3o de algum jeito", "replies": 3, "retweets": 15, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Babiesticc/status/1037785806646198272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785790078754816, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 917053203543478273, "username": "TandinhoTrap", "tweet": "@PkCanadianGuy @button_0ff Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TandinhoTrap/status/1037785790078754816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "button_0ff,PkCanadianGuy"}
{"id": 1037785787813847040, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 65990374, "username": "CronicasDeVitao", "tweet": "Domingo o museu de maior importancia do pa\u00eds caiu em chamas, hoje um candidato a presid\u00eancia foi esfaqueado. Se at\u00e9 s\u00e1bado o Brasil passar mais uma vergonha internacional j\u00e1 vai poder pedir musica no fant\u00e1stico.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CronicasDeVitao/status/1037785787813847040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785728925818880, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 993636060872757249, "username": "gravidadeyoongi", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado SKSKSSKSKSKSKDKDKDDKDDQUEM FOI O \u00cdCONE? QUERO DAR UM ABRA\u00c7O NELE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gravidadeyoongi/status/1037785728925818880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785581990957061, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1028020074140127232, "username": "quelcdo", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quelcdo/status/1037785581990957061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785337932726272, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 73215420, "username": "klescia", "tweet": "Plant\u00e3o da Globo pra falar que Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klescia/status/1037785337932726272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785219829587970, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 299190451, "username": "Guti_Cruz", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado! Agora lascou! Vai virar um her\u00f3i!Algu\u00e9m viu American Horror Story - cult? HIST\u00d3RIA EXATAMENTE IGUAL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guti_Cruz/status/1037785219829587970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784905361629186, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 890033530348220416, "username": "respirafarel", "tweet": "bolsonaro sendo esfaqueado so mostra o quanto \u00e9 absurdo o que ele propaga", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/respirafarel/status/1037784905361629186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784366712152064, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 172942243, "username": "zaranuth", "tweet": "bolsonaro esfaqueado so me lembro de ahs cult", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zaranuth/status/1037784366712152064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784290883301376, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 158323079, "username": "janneviana", "tweet": "Absurdo... Isso que aconteceu.. quer dizer que todos eles est\u00e3o muito expostos a isso..que triste uma sociedade dessa.Candidato a presid\u00eancia esfaqueado em caminhada em juiz de fora.  https://www.facebook.com/janne.vianna/videos/2353427871340107/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janneviana/status/1037784290883301376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783723167674368, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 250816153, "username": "renataaaribeiro", "tweet": "Eu tava fazendo um lanche e bolsonaro foi esfaqueado que isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renataaaribeiro/status/1037783723167674368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783709561380865, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 70739546, "username": "a_di_la", "tweet": "Mia gente, Bozo foi esfaqueado.mia nossinhorapq esse lesado fez isso v\u00e9i?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_di_la/status/1037783709561380865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783627948544000, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 106466372, "username": "MarcaoSantiago", "tweet": "Uma pessoa q planta \u00f3dio, viol\u00eancia e tudo q n\u00e3o presta uma hr ia ser esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcaoSantiago/status/1037783627948544000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783278537846784, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 223587407, "username": "maarianarejane", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Minas, segundo G1. Onde vamos parar gente???? \u00c9 s\u00e9rio isso???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maarianarejane/status/1037783278537846784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782975943991297, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 531563475, "username": "Matheu_C_L", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, agora ele ganha a elei\u00e7\u00e3o, parab\u00e9ns para o envolvido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheu_C_L/status/1037782975943991297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781424852664321, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 53182092, "username": "Cadamin", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Minas #cadaminuto  http://bit.ly/2MUdNt9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#cadaminuto", "link": "https://twitter.com/Cadamin/status/1037781424852664321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
