{"id": 1038415045691092993, "date": "2018-09-08", "time": "08:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 297173415, "username": "BardoMessias", "tweet": "Maria do Ros\u00e1rio manda advogado para defender homem que esfaqueou Bolsonaro.  http://www.odetetive.com/2018/09/maria-do-rosario-manda-advogado-para.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BardoMessias/status/1038415045691092993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409057931939840, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2910789525, "username": "lourensantsigma", "tweet": "Agressor que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 transferido para pres\u00eddio em Campo Grande  http://dlvr.it/QjXKGT\u00a0 pic.twitter.com/nMLV6uwPhd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lourensantsigma/status/1038409057931939840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392226022412288, "date": "2018-09-08", "time": "06:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4802647035, "username": "loucadsampa", "tweet": "@CrisMenshova Quem esfaqueou o Bolso foi primeiro a imprensa. Cara ta tudo dominado. Aqui em Maceio fiquei surpresa muito Bolsonaro! Como Mourao disse pegam palavras soltas dele p dizer q \u00e9 autoritario, homofobico e tudo mais! Nojo de tudo isso. Ele tem meu voto!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loucadsampa/status/1038392226022412288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrisMenshova"}
{"id": 1038350946940723200, "date": "2018-09-08", "time": "03:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 64860101, "username": "jabsbarros", "tweet": "Nenhuma caravana merece ataque, ningu\u00e9m merece morrer e ningu\u00e9m merece ser esfaqueado por pensar diferente. Mas a justi\u00e7a tem que ser pra todos. Quem matou Mariele? Quem atacou a caravana de Lula? E quem esfaqueou Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jabsbarros/status/1038350946940723200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147975271329795, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "PERFEITO:Ei voc\u00ea que est\u00e1 feliz com a tentativa de homic\u00eddio desse pai de fam\u00edlia, voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o vagabundo quanto o cara que o esfaqueou, e voc\u00ea n\u00e3o merece o meu respeito, muito menos minha considera\u00e7\u00e3o. E \u00e9 contra gente feito voc\u00ea que temos que lutar!!!  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2123799240984231\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038147975271329795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115645500661760, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1035874408584372225, "username": "ianeventura", "tweet": "Qual a teoria da conspira\u00e7\u00e3o q vcs est\u00e3o pensando sobre a facada no Bolso? A minha \u00e9: ele j\u00e1 tinha passado uma anestesia antes, a facada foi de levinho, j\u00e1 tava tudo combinado com todos os setores. O cara q esfaqueou ganhou varias coisas pra fam\u00edlia e daqui 6 meses vai t\u00e1 soltokk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianeventura/status/1038115645500661760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088959014907906, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1286234245, "username": "CVieiraBetaLab", "tweet": "Olha que surpreendente, o bandido que esfaqueou Bolsonaro pousando pra foto  https://www.instagram.com/p/BnbiCQHD-90cH5VId2DeWwW0PCAL7drS2d7stI0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ilceynwofdmw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CVieiraBetaLab/status/1038088959014907906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906453930098688, "date": "2018-09-06", "time": "22:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "Compartilhem sem d\u00f3! UMA MULHER QUE PASSA A FACA pro assistente de pedreiro que esfaqueou o @jairbolsonaro !!! #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/AVENAoficial/status/1037888570617475072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1037906453930098688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037880714656657408, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 897473356508921856, "username": "Alex42468863", "tweet": "@DaniloGentili Quem esfaqueou na verdade foi a m\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alex42468863/status/1037880714656657408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037872181886287874, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2891557744, "username": "karolinierr", "tweet": "ok ele foi esfaqueado, isso todo mundo entendeumas NINGUEM encontrou o cara que esfaqueou?? um monte de gente e o cara simplesmente conseguiu fugir? seria o flash tentando nos salvar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolinierr/status/1037872181886287874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839696028741634, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 750509528618262528, "username": "artangxl", "tweet": "@xJoaobosco concordo total, devia ter morrido pq o cara q esfaqueou ele tomou uma surra atoa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artangxl/status/1037839696028741634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xJoaobosco"}
{"id": 1037838360847495168, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:01", "timezone": "CDT", "user_id": 147366866, "username": "liatupy", "tweet": "Quem esfaqueou O ex presidenci\u00e1vel foi Lula.Jaj\u00e1 sai a not\u00edcia.Que apostar, quer apostar, quer apostar???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liatupy/status/1037838360847495168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833637843161089, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 51145732, "username": "fredpinheiro", "tweet": "@lindberghfarias @CanalBigtoon E mais: no Face do man\u00e9 q o esfaqueou \u00e9 f\u00e1cil ver q ideologicamente ele est\u00e1 + alinhado com o pr\u00f3prio Bolsonaro do q com a esquerda. Mas tapados como Flavio Morgen ja est\u00e3o gritando que ele \u00e9 do PT, do PSOL... Quanto \u00e0 motiva\u00e7\u00e3o, eu espero, democraticamente, o fim do processo.  pic.twitter.com/IPyCDJJn4w", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredpinheiro/status/1037833637843161089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalBigtoon,lindberghfarias"}
{"id": 1037831276185702400, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 149268509, "username": "whosteh", "tweet": "gente vcs viram o video do homem q esfaqueou o bolsonaro?? to indignada!!!  https://twitter.com/fxntesleo/status/1014579062449344512\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whosteh/status/1037831276185702400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829524170395648, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 51145732, "username": "fredpinheiro", "tweet": "@lindberghfarias @CanalBigtoon Prova de que? Voc\u00ea est\u00e1 liderando a investiga\u00e7\u00e3o? Semana que vem vou acompanhar um depoimento no 5\u00ba DP; vou mandar um abra\u00e7o seu. Vc j\u00e1 sabe a motiva\u00e7\u00e3o? Sabe a orienta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do sujeito que esfaqueou? Ou voc\u00ea j\u00e1 concluiu o que quis concluir? Delegados fazem isso \u00e0s vezes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredpinheiro/status/1037829524170395648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalBigtoon,lindberghfarias"}
{"id": 1037824461037297665, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 589189683, "username": "Araujo2012rl", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Araujo2012rl/status/1037824461037297665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822490909855744, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3232357222, "username": "Eniratac", "tweet": "@alvarodias_ @ozheas30 @edileneassuncao Uma pessoa com boas inten\u00e7\u00f5es jamais usaria qualquer tipo de arma para este fim. Ponto final! O homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 um criminoso, BANDIDO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eniratac/status/1037822490909855744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edileneassuncao,ozheas30,alvarodias_"}
{"id": 1037815920444493824, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 810166912336465920, "username": "eduardopressor", "tweet": "O homem que esfaqueou Jair Bolsonaro era filiado ao PSOL. A esquerda est\u00e1 mais descontrolada que nunca.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardopressor/status/1037815920444493824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815800692916225, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1013398139410272256, "username": "lanbida", "tweet": "Eu tive que ouvir que esfaqueou Bolsonaro foi apoiadores do Lula. Eu mere\u00e7o \ud83d\ude44  https://twitter.com/lelispatricia/status/1037808133064810497\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lanbida/status/1037815800692916225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814959990874113, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 249643702, "username": "kamilamanoelle", "tweet": "Ai a pessoa vai stalkear o cara que esfaqueou no facebook E J\u00c1 TEM IN\u00daMERAS CONTAS COM O NOME E FOTO DELE (?)Esse povo \u00e9 doido \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamilamanoelle/status/1037814959990874113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811651326750720, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 216929792, "username": "A_AlineCoelho", "tweet": "N\u00e3o interessa se esse imbecil que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 militante ou n\u00e3o, que mofe na cadeia e pronto. Agora tenham certeza que esse atentado ajudou e muito o apoio ao maluco \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/A_AlineCoelho/status/1037811651326750720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810998927925252, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3227678581, "username": "_rauluar", "tweet": "Se o cara que esfaqueou o Bolsonaro estivesse portando uma arma? Vcs acham mesmo que o porte de arma \u00e9 a sa\u00edda dessa lama que o Brasil t\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rauluar/status/1037810998927925252", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805004256681986, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 814184197, "username": "YasminPeccini", "tweet": "J\u00e1 tem umas teorias a\u00ed dizendo que foi tudo armado e etc. Bem, n\u00e3o sei como isso vai repercutir mas uma r\u00e1pida olhada e j\u00e1 vi gente dizendo que o cara que esfaqueou era petista/comunista e afins. Isso n\u00e3o \u00e9 justificava. O cara tava doido e desesperado, isso \u00e9 o que conta.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YasminPeccini/status/1037805004256681986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796934508052482, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2479689686, "username": "inaciomariz", "tweet": "@anaorpham N\u00e3o \u00e9 pq esfaqueou o bolsonaro q \u00e9 de esquerda", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inaciomariz/status/1037796934508052482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaorpham"}
{"id": 1037795081128947715, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 419966868, "username": "10Aleson", "tweet": "S\u00f3 olhem o perfil de facebook do cara que esfaqueou o @jairbolsonaro .  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3?lst=100002156285609%3A100004257606381%3A1536263420\u00a0\u2026 https://twitter.com/g1/status/1037794106188161024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Aleson/status/1037795081128947715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793527076478976, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:52", "timezone": "CDT", "user_id": 954321672, "username": "davidpontees", "tweet": "@VandaSa25540433 Olha s\u00f3 o Facebook do rapaz que esfaqueou ele. Confere l\u00e1. https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3/likes?lst=100000738452213%3A100004257606381%3A1536263460\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidpontees/status/1037793527076478976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VandaSa25540433"}
{"id": 1037793049206816768, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3122566019, "username": "vaipaloma", "tweet": "Tu que esfaqueou o bolsonaro, ele for eleito e legalizar p porte de arma e a puni\u00e7\u00e3o... Tu sabe que j\u00e1 era ne??? Ele mesmo te mata de boas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaipaloma/status/1037793049206816768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792220529782784, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4838328178, "username": "lemonadrunk", "tweet": "\"Se vc planta o \u00f3dio, o \u00f3dio voltar\u00e1 pra voc\u00ea.\"\u00c9 o que ta acontecendo com o Bolsonaro.Vai acontecer tamb\u00e9m com a pessoa que o esfaqueou.Plantem o amor.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lemonadrunk/status/1037792220529782784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791511012954114, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 52982921, "username": "carolcheriee", "tweet": "BR t\u00e1 na fossa mesmo... um governo por bolsobosta... cara, esse idiota que esfaqueou, deveria ter sido mais corajoso e ter dado outra facada/tiro mesmo, pra fazer direito, s\u00f3 deu mais chances de vit\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolcheriee/status/1037791511012954114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790632473976832, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 186643719, "username": "umvirginianu", "tweet": "achamos a pessoa que esfaqueou o Bolsonaro \ud83d\ude02  https://twitter.com/LDRaddic/status/1037783765169385472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umvirginianu/status/1037790632473976832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789576369070080, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1034305175387865088, "username": "makoto_nora", "tweet": "@imaginago Quem esfaqueou quem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/makoto_nora/status/1037789576369070080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imaginago"}
{"id": 1037789509960777728, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 825802193534083075, "username": "Once_Otome", "tweet": "A policia pegou o cara que esfaqueou o Bolsonaro, mas daqui a pouco \u00e9 solta porque nessa bosta nem pris\u00e3o perp\u00e9tua tem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Once_Otome/status/1037789509960777728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787675284197377, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 122826290, "username": "midizy", "tweet": "\u201cdesarmamento gera viol\u00eancia\u201d imagina se o cara que esfaqueou ele hoje tivesse uma arma n\u00e9. Ia ser bem pac\u00edfico.  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037730756930555905\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/midizy/status/1037787675284197377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
