{"id": 1038443196945256448, "date": "2018-09-08", "time": "10:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4450583133, "username": "Valdinho69_", "tweet": "bicho eu t\u00f4 com medo no mesmo dia que o Bolsonaro levou facada eu tava falando com a Fernanda de manh\u00e3 que seria doidera se isso acontecesse aqui se ele vinhesse pra mcz, a\u00ed ontem eu tava falando sobre o Silvanio Barbosa com a minha m\u00e3e E HOJE O CARA FOI ENCONTRADO MORTO PQP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdinho69_/status/1038443196945256448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441708839686144, "date": "2018-09-08", "time": "09:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 727100272762343424, "username": "CofAdelebrar", "tweet": "@ultraviolencxz @lmjsprin Mano eu t\u00f4 passada  foi de facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CofAdelebrar/status/1038441708839686144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lmjsprin,ultraviolencxz"}
{"id": 1038441396938702848, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 727100272762343424, "username": "CofAdelebrar", "tweet": "Mataram o vereador aq(facada)Esfaquearam BolsonaramBrasil perdendo o hexaGod is womanTy preso Pessoas conhecidas morrendoConheci pessoas novasMinha sa\u00fade piorou CANCELA 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CofAdelebrar/status/1038441396938702848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437459770716161, "date": "2018-09-08", "time": "09:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 727100272762343424, "username": "CofAdelebrar", "tweet": "GENTEEEEEEEEE MATARAM O VEREADOR DO MEU BAIRRO  DE FACADA MANO ELE ERA T\u00c3O BOM COM TODO MUNDO  VAI TOMAR NO CU POL\u00cdTICA", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CofAdelebrar/status/1038437459770716161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436932689133568, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2255414864, "username": "vozalagoas", "tweet": "Vereador Silv\u00e2nio Barbosa \u00e9 encontrado morto com facada nas costas no Benedito Bentes  http://dlvr.it/QjXjy9\u00a0 pic.twitter.com/idzkSkXmAX", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vozalagoas/status/1038436932689133568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436018859503616, "date": "2018-09-08", "time": "09:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 295209346, "username": "juscompany", "tweet": "Eu simplesmente acordei banhada de sangue chega me assustei e pensei \u201c falei tanto do bozo ser\u00e1 que ele veio aqui me d\u00e1 uma facada\u201d mas era s\u00f3 minha menstrua\u00e7\u00e3o mesmo ufa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juscompany/status/1038436018859503616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431335793270789, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 896525680447561729, "username": "OdlinTenorio08", "tweet": "Essa moda de facada t\u00e1 pegando, mataram um Deputado daq hj! Vcs est\u00e3o malucos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OdlinTenorio08/status/1038431335793270789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428855416090626, "date": "2018-09-08", "time": "09:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1643110194, "username": "se_lalla", "tweet": "@umreIicario hoje mesmo vou comprar o polvilho e o queijo (facada pois caro)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/se_lalla/status/1038428855416090626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "umreIicario"}
{"id": 1038428498229116928, "date": "2018-09-08", "time": "09:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 53182092, "username": "Cadamin", "tweet": "Vereador Silv\u00e2nio Barbosa \u00e9 encontrado morto em apartamento com facada nas costas #cadaminuto  http://bit.ly/2wS3TP0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#cadaminuto", "link": "https://twitter.com/Cadamin/status/1038428498229116928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418532772372480, "date": "2018-09-08", "time": "08:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3089137035, "username": "eassimnet", "tweet": "Duvidar da facada em Bolsonaro \u00e9 fal\u00eancia do processo\u00a0eleitoral  https://eassim.net/duvidar-da-facada-em-bolsonaro-e-falencia-do-processo-eleitoral/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/cRAweItSSm", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eassimnet/status/1038418532772372480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409329785880577, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 39156624, "username": "Victor_augustus", "tweet": "Essa id\u00e9ia da facada ser falsa s\u00f3 me convence quanto mentiras s\u00e3o envolventes quando encaixam com que j\u00e1 pensamos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victor_augustus/status/1038409329785880577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405840686985218, "date": "2018-09-08", "time": "07:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 992163839503470594, "username": "lulfalcao", "tweet": "\u00e9 de boa sentar o unfollow nas fu\u00e7a de quem t\u00e1 indignad\u00edssimo com a facada no bozisnazi n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulfalcao/status/1038405840686985218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397000448917504, "date": "2018-09-08", "time": "07:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3303464632, "username": "richardmanoel2", "tweet": "Ningu\u00e9m se submete a uma facada no abd\u00f3men pra simular. Mas, se for pra perder um dedo pra se aposentar , sei de quem j\u00e1 fez isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/richardmanoel2/status/1038397000448917504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391503738028032, "date": "2018-09-08", "time": "06:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 611332817, "username": "MaluMoura86", "tweet": "Bem assim... e o pessoal da Esquerda \u00e9 o pior tipo de ser humano Pq continua a fazer campanha contra uma v\u00edtima de facada, pois quem n\u00e3o se comove com um atentado contra q vida de um ser... quando dona Marisa...  https://www.facebook.com/100003236839247/posts/1848086571975886/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluMoura86/status/1038391503738028032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038303967799922689, "date": "2018-09-08", "time": "00:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3334212796, "username": "ron_kyu", "tweet": "@oficialvico meu filho eu tenho os melhores memes do bolsonaro levando facada do mundo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ron_kyu/status/1038303967799922689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oficialvico"}
{"id": 1038281984563458048, "date": "2018-09-07", "time": "23:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3334212796, "username": "ron_kyu", "tweet": "@jc_rmenini vou torturar uma pessoa pq ela tem uma ideologia politica diferente da minha also me : MEU DEUS DERAM UMA FACADA NO BOLSONARO S\u00d3 PQ ELE TEM UMA IDEOLOGIO DIFERENTE PIPIPI POPOPO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ron_kyu/status/1038281984563458048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_rmenini"}
{"id": 1038279414860013568, "date": "2018-09-07", "time": "23:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 260813844, "username": "zaquix", "tweet": "agora um papo REAL o que t\u00e1 acontecendo com setembro? j\u00e1 foi morte, facada, briga e ainda t\u00e1 no in\u00edcio do m\u00eas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zaquix/status/1038279414860013568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038278641887707136, "date": "2018-09-07", "time": "23:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3702937217, "username": "gIeyton", "tweet": "Que ignor\u00e2ncia falar que a facada que o candidato levou foi fake, se fosse realmente falsa, a Globo que tanto o odeia estamparia em todos os jornais. Falar que compraram a PF que fazia a seguran\u00e7a, m\u00e9dicos e enfermeiros para a realiza\u00e7\u00e3o do atentado \u00e9 o c\u00famulo da idiotice!", "replies": 0, "retweets": 23, "likes": 230, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gIeyton/status/1038278641887707136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038274443284570113, "date": "2018-09-07", "time": "22:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 727100272762343424, "username": "CofAdelebrar", "tweet": "@rocker4mente Tamb\u00e9m n\u00e9    uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CofAdelebrar/status/1038274443284570113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rocker4mente"}
{"id": 1038271943223504897, "date": "2018-09-07", "time": "22:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 754897683949744129, "username": "NielMangueira", "tweet": "Essa facada s\u00f3 serviu pra saber quem excluir.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NielMangueira/status/1038271943223504897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262559768539136, "date": "2018-09-07", "time": "22:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 172133241, "username": "soterothesingle", "tweet": "eu queria dar uma facada em todo viado bonito que eu vejo na minha frenteIf you can't be minewhy don't you die?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soterothesingle/status/1038262559768539136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247372629979137, "date": "2018-09-07", "time": "21:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 727100272762343424, "username": "CofAdelebrar", "tweet": "@rocker4mente Siiim e a mamys \"Ingrid tu soube que o Bolsonaro levou uma facada?\" Eu soube hoje hzhshzhzhhh", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CofAdelebrar/status/1038247372629979137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rocker4mente"}
{"id": 1038246909549404161, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 727100272762343424, "username": "CofAdelebrar", "tweet": "Eu soube hoje q ele levou essa facada  Vem minha m\u00e3e  \"Tu soube q o doido do Bolsonaro levou uma facada?\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CofAdelebrar/status/1038246909549404161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246731526365184, "date": "2018-09-07", "time": "21:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 727100272762343424, "username": "CofAdelebrar", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada    imagina se legalizar as armas   ele \u00e9 o primeiro a morrer n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CofAdelebrar/status/1038246731526365184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230446482628608, "date": "2018-09-07", "time": "20:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ...]  http://va.topbuzz.com/s/emRcUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038230446482628608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225023998341124, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 840563930296664067, "username": "graziwaldorf", "tweet": "vou resumir meu dia pra vcs: assisti tr\u00eas filmes2 s\u00e9riese abri 6 v\u00eddeos do bolsonaro e cai no gemidao (EM MINHA DEFESA EU PENSAVA Q ERA FOTO OU ALGUM V\u00cdDEO SOBRE A FACADA QUE ELE LEVOU)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/graziwaldorf/status/1038225023998341124", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201044122185731, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 216929792, "username": "A_AlineCoelho", "tweet": "\u00c9 sensacionalismo com o assunto da facada no Bolsonaro que voc\u00ea quer? O #JN sabe fazer como ningu\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JN", "link": "https://twitter.com/A_AlineCoelho/status/1038201044122185731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194907050123265, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@OGloboPolitica @JheyfyB @Lilylil33162278 Nunca vi um \"bolsominion\" dando facada no lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1038194907050123265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lilylil33162278,JheyfyB,OGloboPolitica"}
{"id": 1038191924400861185, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2898184096, "username": "diariesluanr", "tweet": "eu li \"vai ser s\u00f3 uma facada\" KKKKKKKKK  https://twitter.com/svieiraju/status/1038126937389113344\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariesluanr/status/1038191924400861185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191596209156097, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 941304403054727169, "username": "alvxaro", "tweet": "@michaelcomenta @Graziel081 Hoje s\u00f3 facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvxaro/status/1038191596209156097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Graziel081,michaelcomenta"}
{"id": 1038180790499270656, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 279582452, "username": "arthur_nasiment", "tweet": "A mulher s\u00e1bia edifica sua casa... Vamos orar pela vida de Jair Bolsonaro, a facada n\u00e3o foi nenhuma atua\u00e7\u00e3o ou jogada como a esquerda fala, se fosse, os administradores teriam percebido e ele perderia a...  https://www.facebook.com/100002402018855/posts/1869439216479461/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthur_nasiment/status/1038180790499270656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168595782672384, "date": "2018-09-07", "time": "15:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 551460208, "username": "ThallysBAlm", "tweet": "Primeiro o hor\u00e1rio pol\u00edtico, depois a facada no Bolsonaro, agora o jogo da sele\u00e7\u00e3o a sele\u00e7\u00e3o com o queda livre de capit\u00e3o. N\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil pra #OrgulhoePaix\u00e3o mesmo. E mesmo assim a novela mant\u00e9m a m\u00e9dia do hor\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#OrgulhoePaix\u00e3o", "link": "https://twitter.com/ThallysBAlm/status/1038168595782672384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160045098315778, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 740705449243246592, "username": "gnonatom", "tweet": "O caba diz que vai fuzilar a petralhada, leva uma m\u00edsera facada e ainda fica de mimimi, OMI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gnonatom/status/1038160045098315778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159797663801346, "date": "2018-09-07", "time": "15:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 740705449243246592, "username": "gnonatom", "tweet": "N\u00e3o to dizendo que a facada que o bolsonaro levou seja mentira, s\u00f3 acho esquisito que diante da gravidade q o pr\u00f3prio filho dele atestou, \u00e9 no m\u00ednimo esquisito n\u00e3o ter nenhuma foto dele ensanguentado, n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gnonatom/status/1038159797663801346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159637370073088, "date": "2018-09-07", "time": "15:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4598394496, "username": "gustavogosta", "tweet": "@caliceandrade @Rivis_ @Vanessaraikon Arma de fogo no meio de uma multid\u00e3o? S\u00e9rio mesmo? Pensa no que tu escreveu. Outra, o ataque foi surpresa, se voc\u00ea n\u00e3o percebeu, ou seja, ningu\u00e9m percebeu nada at\u00e9 o momento da facada. A n\u00e3o ser que o policial ou seguran\u00e7a seja um vidente, o elemento surpresa \u00e9 fatal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavogosta/status/1038159637370073088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vanessaraikon,Rivis_,caliceandrade"}
{"id": 1038157201741889536, "date": "2018-09-07", "time": "15:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 373575742, "username": "MarianaAraujo94", "tweet": "A Globo t\u00e1 perdendo o Bolsonaro. Quanta ceninha por uma facada que nem vi sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarianaAraujo94/status/1038157201741889536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152256644833280, "date": "2018-09-07", "time": "14:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1273041133, "username": "alexand22693501", "tweet": "Nao sei pq tanto aue por causa da tal facada no Bolsonario?Se e vdd ou nao,problema dele...Valdomiro tambem passou pelo mesmo...Por mim,nao costumo escolher canditato por markenting...Prefiro observar e avaliar...  https://www.facebook.com/100004632302315/posts/1072292832935117/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexand22693501/status/1038152256644833280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138968594898945, "date": "2018-09-07", "time": "13:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 151847527, "username": "dina_estrela", "tweet": "Ate a facada q Jo\u00e3o Grilo dar em Chic\u00f3, na s\u00e9rie e tb filme, Alto da Compadecida, jorrou mais sangue do q o q saiu do Trump Wolwerine Brasileiro kkkkkkkkkkkkkkPs. O Trump Wolwerine Brasileiro, esqueceu o saquinho c sangue p dar mais...  https://youtu.be/4i327tfYccA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dina_estrela/status/1038138968594898945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137703227944963, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 76484896, "username": "Aleandeson", "tweet": "Fazer piadinha infame de uma pessoa v\u00edtima de uma facada, n\u00e3o diz muito sobre a pol\u00edtica diz muito sobre voc\u00ea! #bolsonaroesfaqueado #BolsonaroNoJornalNacional  BOLSONARO PRESIDENTE 1\u20e37\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#BolsonaroNoJornalNacional", "link": "https://twitter.com/Aleandeson/status/1038137703227944963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121123152621575, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 42793777, "username": "dralaurao", "tweet": "@OiiMeninas @whycosima @anaclaraocosta @Rivis_ @parvatylv @lord_pantaleao Essa imagem \u00e9 Fake. Na verdade, o rapaz que deu a facada j\u00e1 foi filiado ao PSOL, mas se desfiliou ano passado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dralaurao/status/1038121123152621575", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lord_pantaleao,parvatylv,Rivis_,anaclaraocosta,whycosima,OiiMeninas"}
{"id": 1038119281886679041, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 287253105, "username": "AdrianoArgolo", "tweet": "Pensando bem... n\u00e3o sei como uma pessoa que pregava o amor, o respeito as mulheres, aos negros, aos gays, que nunca fez um discurso de \u00f3dio, que nunca pediu a morte de c\u00e2ncer da presidenta Dilma, que nunca planejou atentado \u00e0 bomba, como o Bozo, sofre uma facada dessa, vcs sabem?", "replies": 17, "retweets": 181, "likes": 427, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoArgolo/status/1038119281886679041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118656218202113, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 882346083036344321, "username": "Deiviin87", "tweet": "@bchartsnet @ItaloMachine @gbotterr @BARBMARAJ Voc\u00ea sabe o significado de pretalhada? e sim tudo que voc\u00ea falou, ainda quero saber oq isso tem haver dele tomar uma facada? \u201cProibir armas brancas agora?\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deiviin87/status/1038118656218202113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BARBMARAJ,gbotterr,ItaloMachine,bchartsnet"}
{"id": 1038118108219797506, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 144711411, "username": "Edsfreitas", "tweet": "Uma pergunta:Se \u00e9 aceit\u00e1vel levar uma facada porque \"provocou\"? Ent\u00e3o \u00e9 aceit\u00e1vel ser estrupada por usar roupas provocantes?\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edsfreitas/status/1038118108219797506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118036539105280, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:21", "timezone": "CDT", "user_id": 737105268618727424, "username": "waxxwings", "tweet": "pior que o ser humano achar que a facada do Bolsonaro foi organizada por algum partido \u00e9 ele dizer que vota nele depois disso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waxxwings/status/1038118036539105280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115645500661760, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1035874408584372225, "username": "ianeventura", "tweet": "Qual a teoria da conspira\u00e7\u00e3o q vcs est\u00e3o pensando sobre a facada no Bolso? A minha \u00e9: ele j\u00e1 tinha passado uma anestesia antes, a facada foi de levinho, j\u00e1 tava tudo combinado com todos os setores. O cara q esfaqueou ganhou varias coisas pra fam\u00edlia e daqui 6 meses vai t\u00e1 soltokk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianeventura/status/1038115645500661760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103275562848257, "date": "2018-09-07", "time": "11:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 943937303558451200, "username": "erickacomck_", "tweet": "Falida com facada no bolso  https://twitter.com/dougraz/status/1037853703141826560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickacomck_/status/1038103275562848257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101595815391232, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 948528655155847168, "username": "FalaTony", "tweet": "@gustavogosta @aovinho666 minha m\u00e3e ontem \"foi o PT que deu a facada n\u00e9\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaTony/status/1038101595815391232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aovinho666,gustavogosta"}
{"id": 1038098679419293698, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1027378504973869056, "username": "FatPanzon", "tweet": "SEGUNDO bait do gemid\u00e3o no mesmo dia, de novo em local de trabalho e DE NOVO COM \"OLHA ESSE \u00c2NGULO, FOI MENTIRA A FACADA\"Eu sou muito burro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FatPanzon/status/1038098679419293698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094443310723072, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@DeusaAfrodite_2 Essa facada foi marketing??? O que tem na mente de vcs?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1038094443310723072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeusaAfrodite_2"}
{"id": 1038091078287720450, "date": "2018-09-07", "time": "10:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 154181515, "username": "johntensex", "tweet": "agora eu t\u00f4 meio bugada, na facada n\u00e3o houve sangue, quando levaram ele n\u00e3o tinha sangue, depois no hospital os m\u00e9dicos \"operando\" ele sem luvas, esse neg\u00f3cio t\u00e1 muito errado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johntensex/status/1038091078287720450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086318063054848, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 208791595, "username": "fabioaguiarV", "tweet": "@P_droMenezes Se nao existisse facada, nao precisaria falar de facada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioaguiarV/status/1038086318063054848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1038085955071221762, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 386840386, "username": "RafaelViannaB", "tweet": "A FACADA \u00c9 FAKE!  https://www.facebook.com/100002403952729/posts/1886474761442637/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelViannaB/status/1038085955071221762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085418674266115, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada  http://bit.ly/2wS7MT9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1038085418674266115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085383924473856, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 307488919, "username": "Andrelealmcz", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada  http://bit.ly/2wS7MT9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrelealmcz/status/1038085383924473856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084695060357121, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 788589822067736577, "username": "KendjiIshi", "tweet": "Caralho vai ficar quanto tempo nessa da facada no borochimaru?J\u00e1 deu esse assunto, volta as parada engra\u00e7ada a\u00ed na tl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KendjiIshi/status/1038084695060357121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079161687048192, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 978983937283325952, "username": "CursosBettas", "tweet": "Rea\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar a not\u00edcia da facada contra o Bolsonaro!!!! #bettascursos #profgeorgechaves A meu ver o mercado viu com bons olhos o efeito ser\u00e1 mais voto dos indecisos para o Bolsonaro!!!\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnbdl9pHgLH/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=96xtbdsormnh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bettascursos,#profgeorgechaves", "link": "https://twitter.com/CursosBettas/status/1038079161687048192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077876149649409, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada //  http://www.na10.com.br/geral/medica-diz-que-bolsonaro-perdeu-25-litros-de-sangue-apos-facada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1038077876149649409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077442127290368, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 173982641, "username": "Oliivgomac", "tweet": "essa facada do boneross reviveu v\u00e1rias resenhas cl\u00e1ssicas do zip zoperson", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oliivgomac/status/1038077442127290368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075111008600064, "date": "2018-09-07", "time": "09:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 722501495464280064, "username": "finvcher", "tweet": "n\u00e3o sei se essa facada no bolsonaro foi fake ou n\u00e3o e tamb\u00e9m n\u00e3o tenho uma opini\u00e3o fixa sobre isso. me sinto culpada por desejar o mal a ele, mas penso que todos os dias, milhares de pessoas morrem pelos pensamentos que ele faz quest\u00e3o de expandir.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/finvcher/status/1038075111008600064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072019609374720, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2497437769, "username": "mf3832068", "tweet": "To afim de sair ,  SlaNem que seja pra tomar uma facada, igual ao bolsonaro kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mf3832068/status/1038072019609374720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069340770328576, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 423580271, "username": "baabyggirl_", "tweet": "oq eh a facada no bolsonaro perto da facada q eu recebo ao saber q vc bja ota boca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baabyggirl_/status/1038069340770328576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061443650863106, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 74137088, "username": "EdinaldoMarques", "tweet": "Um ato covarde e que fere a j\u00e1 fraca democracia. Na Globo News e na Band tentam comparar o fato com os tiros no \u00f4nibus durante pr\u00e9-campanha de Lula. Imprensa NOJENTA e TENDENCIOSA! Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdinaldoMarques/status/1038061443650863106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059097080451074, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4802647035, "username": "loucadsampa", "tweet": "@DayseBarela @OCorvo_ Quem d\u00e1 uma facada nessa regi\u00e3o \u00e9 para matar. Mais 1 MILIMETRO pegava veia cava. Morte s\u00fabita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loucadsampa/status/1038059097080451074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCorvo_,DayseBarela"}
{"id": 1038055599832014848, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2276935233, "username": "YasminLaphaenne", "tweet": "Essa facada\ud83d\udd2a no Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 nada BB, perto das facadas\ud83d\udd2a que voc\u00ea d\u00e1 no meu cora\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc94\ud83d\ude11\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Bom Dia Nen\u00e9ns \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YasminLaphaenne/status/1038055599832014848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055424317116416, "date": "2018-09-07", "time": "08:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 54697980, "username": "goleonrdgo", "tweet": "se o bonoro j\u00e1 estivesse eleito presidente talvez fosse um tiro em vez de uma facada a\u00ed eu queria ver farsa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goleonrdgo/status/1038055424317116416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054169997991937, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 886538147106050048, "username": "aquapythonissam", "tweet": "eu nem acredito nem desacredito nessa facada do Bolsonaro.se for verdade, s\u00f3 pode ter sido uma pessoa mais idiota que ele pra fazer essa merdade onde eu t\u00f4 vendo t\u00e1 tudo muito estranhona verdade, nada t\u00e1 parecendo certo nessas elei\u00e7\u00f5esdeus nos ajudepq se depender de n\u00f3s...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquapythonissam/status/1038054169997991937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053433016811521, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1355697566, "username": "CarvalhoOdo", "tweet": "@Jrodrigues1954 @Estadao Uma facada quando n\u00e3o mata, elege presidente. A esc\u00f3ria  n\u00e3o vencer\u00e1 essa batalha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoOdo/status/1038053433016811521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,Jrodrigues1954"}
{"id": 1038050250991300610, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "'Nunca fiz mal a ningu\u00e9m', diz Bolsonaro ap\u00f3s facada -  http://www.reportermaceio.com.br/nunca-fiz-mal-a-ninguem-diz-bolsonaro-apos-facada/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/F8yOVIeFfx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1038050250991300610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048101272043521, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 30087806, "username": "CleberPereira", "tweet": "+ putaria e - facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleberPereira/status/1038048101272043521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043449407070209, "date": "2018-09-07", "time": "07:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 346913403, "username": "NegaoLegiao", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora - Folha de S.Paulo  http://dlvr.it/QjR0nL\u00a0 pic.twitter.com/ADArLidcoE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NegaoLegiao/status/1038043449407070209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040369001312257, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 841259246259953664, "username": "CarinaDantas6", "tweet": "@jornaldarecord \"Suposto\" agressor!!???? O cara confessou. Al\u00e9m disso a facada foi pra matar. Era pra acertar o cora\u00e7\u00e3o seu bando de jornalistas idiotas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarinaDantas6/status/1038040369001312257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornaldarecord"}
{"id": 1038034374506283008, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2829707721, "username": "__natalea__", "tweet": "O karma veio na forma de facada, drama da gota, quem \u00e9 idiota que compre esse drama, o cara \u00e9 t\u00e3o ruim q n\u00e3o sinto um pingo de empatia por ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__natalea__/status/1038034374506283008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033731490115584, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 217809683, "username": "anlramonni", "tweet": "Acho completamente errado o bozo ter levado uma facada e tor\u00e7o pra que ele se recupere, porque ao contr\u00e1rio dele eu n\u00e3o desejo mal a ningu\u00e9m. mas isso n\u00e3o me impede de rir com as piadinhas sobre o assunto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anlramonni/status/1038033731490115584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027319359823872, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 794573472794025986, "username": "_rrute", "tweet": "Essa facada no boso teve um lado positivo, pelo menos deixei de seguir uma galera kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rrute/status/1038027319359823872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022627229663232, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1666096770, "username": "renatavtenorio_", "tweet": "Se eu sou contra o ato de dar uma facada em Bolsonaro? Sim, sou muito contra. \u00c9 inadmiss\u00edvel que a viol\u00eancia contra o outro, aquele que pensa e vive de modo diverso do nosso, torne-se a regra.Se estou com pena de Bolsonaro? N\u00e3o, Nao estou.", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatavtenorio_/status/1038022627229663232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038011576358510592, "date": "2018-09-07", "time": "05:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 746488188106117120, "username": "ReginadeFtimaM1", "tweet": "@JDepresbiteris @Ganchodedireita Acho q todos n\u00f3s dormimos mal essa noite!!! Como j\u00e1 disseram, a facada foi em todos n\u00f3s!!!#For\u00e7aBolsonaro#For\u00e7aCapit\u00e3o#SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#For\u00e7aCapit\u00e3o,#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ReginadeFtimaM1/status/1038011576358510592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ganchodedireita,JDepresbiteris"}
{"id": 1038008232197926912, "date": "2018-09-07", "time": "05:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 754897683949744129, "username": "NielMangueira", "tweet": "@caitomainier @janke_eduardo Mano, quantas crian\u00e7as devem ter apanhado, ou sofrido muito por como ele disse \"quando tiver meio viadinho, d\u00e1 uma cor\u00e7a que melhora\" , facada o \u00fanico jeito de agress\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NielMangueira/status/1038008232197926912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "janke_eduardo,caitomainier"}
{"id": 1037973666468900864, "date": "2018-09-07", "time": "02:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 125803830, "username": "juniormustang", "tweet": "Para uma trupe que matou um de seus asseclas que queria denunciar o esquema; mandou derrubar um (ou dois) avi\u00e3o(\u00f5es); assassinou a esposa para livrar o l\u00edder e p\u00f4r a culpa no defunto... uma facada \u00e9 \"melzinho na chupeta\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniormustang/status/1037973666468900864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933089790390272, "date": "2018-09-07", "time": "00:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3326178459, "username": "MadsonCh7", "tweet": "E a\u00ed estar !! Jair Bolsonaro VIVO e mandando seu obrigado ao Brasil..... \"BRASIL\" nem todos s\u00e3o digno pois um ser humano que n\u00e3o ama o seu pr\u00f3ximo a ponto de comemorar algu\u00e9m levando uma facada n\u00e3o \u00e9 digno de...  https://www.facebook.com/100009514720062/videos/2120562714937532/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MadsonCh7/status/1037933089790390272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927672440086529, "date": "2018-09-06", "time": "23:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 130708255, "username": "nynha_tenorio", "tweet": "Eu me corto com uma folha de papel e sangra, imagine uma facada no bucho... n\u00e3o tem uma gotinha de sangue pra contar a hist\u00f3ria #fakefacada pic.twitter.com/iR53xuax7c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#fakefacada", "link": "https://twitter.com/nynha_tenorio/status/1037927672440086529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922639627673600, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "Adelio defende os direitos humanos, DANDO FACADA EM QUEM ELE NAO GOSTA!  https://twitter.com/soberbo/status/1037920529053827072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1037922639627673600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912858212950017, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 110807871, "username": "carol_mcr", "tweet": "e a facada no Bolsonaro foi verdade mesmo ne?uma pena q as coisas tenham chegado a esse ponto.divergencia politica n\u00e3o se resolve assim, genteq selvageria", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carol_mcr/status/1037912858212950017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909563763294209, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 64860101, "username": "jabsbarros", "tweet": "O filho de Bolsonaro disse que a facada acabou de eleger o pai dele. Eu lamento, mas \u00e9 verdade.O tiro saiu... Tiro ainda n\u00e3o, a facada saiu pela culatra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jabsbarros/status/1037909563763294209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908600960819200, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3179886508, "username": "alissonricardoq", "tweet": "o que \u00e9 a facada do bozo perto desta?  pic.twitter.com/4frBpm0PDf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alissonricardoq/status/1037908600960819200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906127713918977, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1012860558947815424, "username": "LuizEdu23519729", "tweet": "@folha Folha! Ele n\u00e3o \u00e9 suspeito, ele \u00e9 culpado!!! Existem provas mais claras que a luz do sol mostrando ele aplicando a facada e sendo agarrado pelo povo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizEdu23519729/status/1037906127713918977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037902681212420096, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 70015017, "username": "nettinhorocha", "tweet": "E a ultima da facada: \u201cO estado do bozo \u00e9 grave!\u201dDisse o psiquiatra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nettinhorocha/status/1037902681212420096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899109431209984, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2392774866, "username": "voufalareal", "tweet": "aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada lateral e teilesa\u00edda fake sem sangue e zagaaaaa", "replies": 2, "retweets": 18, "likes": 75, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/voufalareal/status/1037899109431209984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896608287997952, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 797840262101954560, "username": "sarmentoafonso", "tweet": "hoje deu vontade de ouvir o maravilhoso novo \u00e1lbum do Facada, uma das bandas mais lindas do Cear\u00e1 https://www.youtube.com/watch?v=q-0Afisk0c4\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarmentoafonso/status/1037896608287997952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894900359081984, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 748945722507202560, "username": "REEnaja_", "tweet": "sobre a \u201cfacada\u201d de jair... faca tamb\u00e9m \u00e9 arma gente, mas q ator ele \u00e9 emm!!!! nem sangrou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REEnaja_/status/1037894900359081984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894450956185600, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 279963803, "username": "netuhsantos", "tweet": "A partir do momento que voc\u00ea diz que o Jair levou a facada por causa dos seus discursos, voc\u00ea coloca a culpa em cima da v\u00edtima e n\u00e3o do agressor, afirmando e defendendo isso, voc\u00ea abre margem para justificar...  https://www.facebook.com/100003288851853/posts/1959252554194354/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netuhsantos/status/1037894450956185600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893041871380480, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 730941040002273280, "username": "WillamysCosta", "tweet": "Facada sem sangue. Risos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillamysCosta/status/1037893041871380480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891752068345856, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "Ele levou essa facada, por n\u00f3s...\ud83d\ude25\ud83d\ude4f#For\u00e7aBolsonaro#For\u00e7aCapit\u00e3o https://twitter.com/brina_gugli/status/1037890261769244672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1037891752068345856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888807838863360, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 968677562376491008, "username": "_laih16", "tweet": "Esses seres humanos s\u00e3o um nojo mesmooo! Pagam o mal com o mal, Se \u00e9 gay tem que levar facada, se \u00e9 contra tem que levar facada, Se fala a verdade as pessoas j\u00e1 criam ran\u00e7o, se mentem elas escondem, um mundo onde...  https://www.facebook.com/100010941707897/posts/683068058734578/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_laih16/status/1037888807838863360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888239678447617, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 331799544, "username": "miks_dila", "tweet": "Vamos deixar de. Mimimi e mostre-se os fatos, que se expliquem as duvidas, ...todo o laudo m\u00e9dico, fotos, exames, corte da facada, cirurgia, videos,  diagn\u00f3stico, quadro clinico, tudoooo, provem \u00e5 milh\u00f5es de...  https://www.facebook.com/100003123044444/posts/1807589129355171/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miks_dila/status/1037888239678447617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887184597073920, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 623221013, "username": "RonyeryM", "tweet": "Acho lindo ver o povo condenando quem t\u00e1 falando da facada do Bolsonaro, enquanto ataca os outros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonyeryM/status/1037887184597073920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886571754803200, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3426555335, "username": "neittxnn", "tweet": "@bchartsnet @infinityrogersz @mathmartinso @Circustruly @kreamxs @iamkakaindecent @trulyeverytime @Netx_ @Sr_misteri0 Desban por facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neittxnn/status/1037886571754803200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sr_misteri0,Netx_,trulyeverytime,iamkakaindecent,kreamxs,Circustruly,mathmartinso,infinityrogersz,bchartsnet"}
{"id": 1037884808444211200, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 503881786, "username": "Mc_Bigg_Macc", "tweet": "porra mano uma facada falsa  https://www.facebook.com/BiggMaccSaffadexEscobarr/posts/1706034606190457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mc_Bigg_Macc/status/1037884808444211200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884486946639872, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 814676819450482688, "username": "oxeanso", "tweet": "@ls2luci Sou brasileiro e n\u00e3o tomei facada nenhuma, t\u00f4 de bucho cheio inclusive.", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 100, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxeanso/status/1037884486946639872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ls2luci"}
{"id": 1037881334671269888, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1430664355, "username": "rosedixdelrey", "tweet": "@minyoonghoxt facada mais falsa que a hist\u00f3ria da gr\u00e1vida de taubat\u00e9", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosedixdelrey/status/1037881334671269888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "minyoonghoxt"}
{"id": 1037880810181935104, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 59462781, "username": "LenildaLuna", "tweet": "@joomikhail @M4nu3ll4 A mim tamb\u00e9m essa hist\u00f3ria n\u00e3o colou... T\u00e1 faltando sangue nessa facada...", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LenildaLuna/status/1037880810181935104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "M4nu3ll4,joomikhail"}
{"id": 1037880175885787136, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 755190365792198656, "username": "CornoBroxa", "tweet": "s\u00f3 os adolescente formado em greys anatomy opinando se foi verdade ou nao a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CornoBroxa/status/1037880175885787136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880128733409281, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@LasherBR Os caras t\u00e3o querendo ver sangue? Pera a\u00ed... Foi tudo ajustado, Bolsonaro levou a facada sem sentir dor, foi cirurgiado, n\u00e3o perdeu sangue ne, como disseram a\u00ed que n\u00e3o tem sague KKK, eu amo esse twitter pqp!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037880128733409281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LasherBR"}
{"id": 1037879782476787712, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 118151371, "username": "lulymaia", "tweet": "voltay, o assunto ainda \u00e9 a facada de taubat\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulymaia/status/1037879782476787712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876571216982016, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 287253105, "username": "AdrianoArgolo", "tweet": "@hefraymcarvalho Meu amigo, cuidado com a l\u00edngua, vamos torcer para ele sobreviver, situa\u00e7\u00e3o dele \u00e9 delicada, facada na barriga com grave les\u00e3o em v\u00e1rios \u00f3rg\u00e3os, inclusive, com o intestino ficando fora do abd\u00f4men \u00e9 grave, piora de uma hora pra outra. A vida \u00e9 um sopro, ela pune, fique humilde,", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoArgolo/status/1037876571216982016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hefraymcarvalho"}
{"id": 1037876138608128001, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "@marmilbr @exercitooficial Comandante @Gen_VillasBoas, uma vez capit\u00e3o, eterno capit\u00e3o.Sugiro que as FFAA mande m\u00e9dicos e UTI das for\u00e7as para conduz\u00edi-lo mostrando com isso, toda a solidariedade das for\u00e7as.A facada foi no povo Brasileiro, nas For\u00e7as Armadas e na Democracia", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1037876138608128001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas,exercitooficial,marmilbr"}
{"id": 1037874778068209664, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 377623250, "username": "iagoesp", "tweet": "porque tem uma galera falando como se todo mundo que n\u00e3o vota no bolsonaro tivesse dado a facada no bucho dele, mas a gente n\u00e3o vota nele justamente porque \u00e9 contra o uso da viol\u00eancia pra resolver as coisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagoesp/status/1037874778068209664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874414539419648, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz Fora (MG) http://bit.ly/2CAxz8C\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1037874414539419648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874111052226560, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 957363655468834817, "username": "Viini28", "tweet": "A facada, as frases prontas, as mesmas discuss\u00f5es de sempre e eu fico me perguntando, ser\u00e1 que \u00e9 s\u00f3 eu que acho isso t\u00e3o repetitivo e n\u00e3o fico t\u00e3o surpreso com absolutamente nada? Parece ser o reflexo do que a gente v\u00ea no dia a dia, s\u00f3 que agora foi com um candidato a presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viini28/status/1037874111052226560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873896089968646, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 105106133, "username": "Spermental", "tweet": "Facada!? Banda Boa da Porra! \ud83d\udc4f https://www.youtube.com/watch?v=q-0Afisk0c4\u00a0\u2026 https://www.youtube.com/watch?v=q-0Afisk0c4\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Spermental/status/1037873896089968646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872264585375744, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 751147185077706754, "username": "sheerankcc", "tweet": "Quero ver o di\u00e1logo quando for comprovado que \u00e9 mentira essa facada na poc. Digo Bolsonaro*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheerankcc/status/1037872264585375744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872057181253633, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 220835585, "username": "Natashafss", "tweet": "Desculpem-me, mas desde o princ\u00edpio estou achando estranho alguns fatos desse \"ataque\". Primeiro, muito estranho a criatura levar uma facada e n\u00e3o aparecer um pingo de sangue. Segundo quando acontece alguma coisa desse tipo com algum pol\u00edtico,...  pic.twitter.com/JiMhSW1xgZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natashafss/status/1037872057181253633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871654884593664, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2422678327, "username": "jacksonherod18", "tweet": "Urgente urgente  hoje foi registrada a \"FACADA DE TAUBAT\u00c9 \"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonherod18/status/1037871654884593664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870199561760771, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 118231736, "username": "fromdestroyer", "tweet": "Bolsonaro leva uma facada e tem gente rindo vei? \u00e9 s\u00e9rio isso? voc\u00eas pregam o amor ao pr\u00f3ximo dessa forma? voc\u00eas s\u00e3o \u00e9 uns hip\u00f3critas sem senso moral, envergonhem-se de si mesmos, voc\u00eas s\u00f3 mostram o quanto o ser humano \u00e9 podre e idiota!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fromdestroyer/status/1037870199561760771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870051154710529, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 56428021, "username": "50basile", "tweet": "Os dois l\u00edderes de inten\u00e7\u00e3o de votos na campanha presidencial: um preso e o outro internado pela facada. N\u00e3o podemos esquecer a morte de Marielle. S\u00f3 agora alguns percebem a democracia em risco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/50basile/status/1037870051154710529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869770404708352, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@flaviomorgen @ribeirobea Imagina se o \u201csuspeito\u201d fosse morto por facada ap\u00f3s o ocorrido? A ONU se pronunciaria \u201capoiadores de Bolsonaro matam covardemente por tentar contra a vida do futuro presidente.\u201d", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037869770404708352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ribeirobea,flaviomorgen"}
{"id": 1037869609096028162, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 287253105, "username": "AdrianoArgolo", "tweet": "N\u00e3o vamos nos igualar aos fascistas, foi atentado, o cara estava em pleno surto psic\u00f3tico, inclusive, com um sintoma cl\u00e1ssico desses surtos, o componente religioso, o \u201cDeus mandou\u201d, essa sua declara\u00e7\u00e3o \u00e9 bem categ\u00f3rica quanto a isso. Deu a facada pra matar, deu e rodou a faca.", "replies": 10, "retweets": 22, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoArgolo/status/1037869609096028162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869335526731776, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@flaviomorgen @HugoMelo7 O pior \u00e9 a fala da Dilma em justificar a facada dizendo que Bolsonaro colheu o que plantou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037869335526731776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HugoMelo7,flaviomorgen"}
{"id": 1037868895212920832, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 993263638239698944, "username": "dreolimpio", "tweet": "como que as pessoas fazem memes de um neg\u00f3cio desse eu ainda n\u00e3o t\u00f4 entendendo.. \u00e9 de uma dem\u00eancia sem limites. n\u00e3o passa pela sua cabe\u00e7a que a menos que c seja filho do superman poderia ser seu pai levando uma facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dreolimpio/status/1037868895212920832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868882617409538, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1430664355, "username": "rosedixdelrey", "tweet": "morte da marielle francoLula presogreve dos caminh\u00f5es brasil perdeu a copamuseu nacional em chamas briga de pol\u00edtica pra todo lado bolsonaro levando facada caralho 2018", "replies": 16, "retweets": 3665, "likes": 8001, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosedixdelrey/status/1037868882617409538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868369284931585, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2341139077, "username": "andersonbfis", "tweet": "hoje n\u00f3s conhecemos a \"facada de marketing\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonbfis/status/1037868369284931585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866966202105858, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3003970127, "username": "Sou_Satanica", "tweet": "Agora \u00e9 facada nos racistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sou_Satanica/status/1037866966202105858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866620373360640, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 423580271, "username": "baabyggirl_", "tweet": "Bolsonaro levando facada em Juiz de Fora s\u00f3 prova que se liberarem o porte de armas o primeiro a levar pipoco vai ser ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baabyggirl_/status/1037866620373360640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864428950233095, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2512754412, "username": "Dannyell_Souza", "tweet": "\"U\u00e9, j\u00e1 foi esfaqueado. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\"- Museu Nacional#bolsonaroesfaqueado#facada#Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Dannyell_Souza/status/1037864428950233095", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863614257029122, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 53071664, "username": "__matheu", "tweet": "@marcustavaresf facada \u00e9 muito anos 90, bem p\u00e2nico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__matheu/status/1037863614257029122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcustavaresf"}
{"id": 1037861713075425280, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 69404258, "username": "darllanrc", "tweet": "Globo j\u00e1 t\u00e1 bom de mudar de assunto. Facada fake da peste. T\u00e1 mais pra zorra total", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darllanrc/status/1037861713075425280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861171255226368, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 42793777, "username": "dralaurao", "tweet": "@Rivis_ N\u00e3o sei se \u00e9 pior esse jovem ou o jovem que t\u00e1 replicando fake news dizendo que a facada \u00e9 fake com foto do candidato com a camisa limpa chegando no hospital em campanha pela manh\u00e3 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude44", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dralaurao/status/1037861171255226368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rivis_"}
{"id": 1037856638760308736, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 392855043, "username": "DaviHerculanorr", "tweet": "A facada contra #Bolsonaro \u00e9 na verdade, um ato de terrorismo. #ForcaBolsonaro#For\u00e7acapit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#ForcaBolsonaro,#For\u00e7acapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/DaviHerculanorr/status/1037856638760308736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854474587525120, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 53071664, "username": "__matheu", "tweet": "meu primeiro pensamento sobre a facada fake: deveria ter acertado a car\u00f3tida comum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__matheu/status/1037854474587525120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847999672737792, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 164378180, "username": "otavio2k17", "tweet": "Eu tava em d\u00favida em quem votar! Mas depois da facada come\u00e7a a cair a ficha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otavio2k17/status/1037847999672737792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847705064755200, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 296411014, "username": "KarolPerroni_", "tweet": "Facada em Bolsonaro atingiu o f\u00edgado  https://maetips.com/facada-em-bolsonaro-atingiu-o-figado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarolPerroni_/status/1037847705064755200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847349446496257, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2402416250, "username": "ClebCalheiros23", "tweet": "Depois do buzz que essa facada gerou, ja sabemos quem vai ser o proximo presidente, infelizmente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClebCalheiros23/status/1037847349446496257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846511005179909, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1004933095563415553, "username": "DinhoOTrouxa", "tweet": "- viu q o bozonaro tomou uma facada?- nossa eu vi- quer namorar comigo?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DinhoOTrouxa/status/1037846511005179909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845992119386114, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 503881786, "username": "Mc_Bigg_Macc", "tweet": "JAIR BOZOLIXO ATE FACADA E UMA FARSA NEM PRA MENTIR NAO SABE COITADO DESSE CARA MEU VEYO VC TEM MEU APOIO MEU VEIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mc_Bigg_Macc/status/1037845992119386114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845162645512192, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3421226585, "username": "arthurmattheus_", "tweet": "vei o cara deu uma facada no bolsonaro, que merda foi essa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurmattheus_/status/1037845162645512192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844592207515653, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 130246308, "username": "moniquefdss", "tweet": "To rindo pq a facada foi fakeN\u00e3o curto viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moniquefdss/status/1037844592207515653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844194105143297, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 755549330581446656, "username": "Cavalcant1Bruna", "tweet": "Aproveitando a facada pra fazer outra limpeza no insta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cavalcant1Bruna/status/1037844194105143297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842758051000326, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:30", "timezone": "CDT", "user_id": 296411014, "username": "KarolPerroni_", "tweet": "N\u00e9.... Pense na facada  https://www.facebook.com/100003463448833/posts/1669572139834885/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarolPerroni_/status/1037842758051000326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842642762117120, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4143633509, "username": "lebreleprosa", "tweet": "minha m\u00e3e \"eu dava logo tr\u00eas facada com gosto j\u00e1 ia ser presa mesmo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lebreleprosa/status/1037842642762117120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841793524670466, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 829787371344388097, "username": "CombatLais", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada e ainda quer legalizar o porte de armas kkkkkkkkkkkkkkvai morrer", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CombatLais/status/1037841793524670466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841462434713600, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 895067385169723393, "username": "anavitoriadme", "tweet": "@folha Que porra de facada foi essa em? Nera superficial gente ? Agr o cara t\u00e1 quase morrendo , \u00e9 isso mesmo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anavitoriadme/status/1037841462434713600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037840832219541505, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 854318480413392896, "username": "FelipeRBL99", "tweet": "Dei o papo! #ForcaBolsonaro #facada #eleicoes2018 #Bolsonaro17 #SomosTodosBolsonaro #OrePorBolsonaro #bolsonaroesfaqueado pic.twitter.com/bzo4CByw0T", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#facada,#eleicoes2018,#Bolsonaro17,#SomosTodosBolsonaro,#OrePorBolsonaro,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/FelipeRBL99/status/1037840832219541505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840682491301888, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 887840870, "username": "1981Edvan", "tweet": "@cadumarsilva Ele agiria assim dando facada. Por diverg\u00eancia de id\u00e9ia. Acho que n\u00e3o. Apaga que d\u00e1 tempo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1981Edvan/status/1037840682491301888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cadumarsilva"}
{"id": 1037840453952045063, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2422678327, "username": "jacksonherod18", "tweet": "E l\u00e1 vamos l\u00e1 primeiro  projeto do Bolsonaro  j\u00e1 entra em vigor  #facadasemsangue ok por mais facada sem sangue .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facadasemsangue", "link": "https://twitter.com/jacksonherod18/status/1037840453952045063", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839657973760001, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3077990417, "username": "OFilhodoEdson", "tweet": "A quantos anos atr\u00e1s um avi\u00e3o caiu, esse ano a facada, toda elei\u00e7\u00e3o \u00e9 uma acontecimento nesse pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OFilhodoEdson/status/1037839657973760001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839286261960704, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1355697566, "username": "CarvalhoOdo", "tweet": "Na elei\u00e7\u00e3o de 2014 foi um avi\u00e3o que caiu. Agora uma facada.#SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CarvalhoOdo/status/1037839286261960704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837774878113792, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 64057776, "username": "sarahhcastro", "tweet": "Eu t\u00f4 t\u00e3o desacreditada nessa elei\u00e7\u00e3o que fico imaginando essa facada  sendo uma estrat\u00e9gia para alavancar n\u00famero de simpatizantes.. Mas se \u00e9  verdade mesmo, PQP! N\u00f3s estamos no fundo do po\u00e7o meus amigos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahhcastro/status/1037837774878113792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837038362480640, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 551460208, "username": "ThallysBAlm", "tweet": "Que dia louco. Kogut lembra que #OrgulhoePaix\u00e3o existe e d\u00e1 dez pra Gabidu e Destri, a facada no Bolsonaro, Walcyr furando a fila e empurrando Troia pra mais tarde...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#OrgulhoePaix\u00e3o", "link": "https://twitter.com/ThallysBAlm/status/1037837038362480640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836921563693056, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 196215475, "username": "schulerlaco", "tweet": "Quem fala que se arma fosse liberada o Bolsonaro teria levado um tiro ao inv\u00e9s de uma facada realmente n\u00e3o entende nada de armas. Na verdade n\u00e3o entende nada de nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schulerlaco/status/1037836921563693056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835485064978432, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 228728195, "username": "digooomenezes", "tweet": "s\u00f3 pra simplificar:  eu sou 100% tudo o que o bolso representa, mas relativizar uma FACADA sem PROVAS e s\u00f3 com fotos do facebook, \u00e9 estar cega de \u00f3dio, s\u00f3 pe\u00e7o pras pessoas que eu gosto, cuidado, pq odio nuca \u00e9 bom, nunca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digooomenezes/status/1037835485064978432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834891839320064, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 961272938388443138, "username": "JimFerrari10", "tweet": "Se tivessem dado a facada na gr\u00e1vida de Taubat\u00e9 a farsa n\u00e3o teria ido t\u00e3o longe. A bola estourava.  https://twitter.com/thazdude/status/1037811219376349187\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JimFerrari10/status/1037834891839320064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834192019750912, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 91196304, "username": "rainhadastrevax", "tweet": "a facada que o bozo levou nem se compara a facada que eu levo todo final do m\u00eas quando vejo a fatura do cart\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainhadastrevax/status/1037834192019750912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832197158449152, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4598394496, "username": "gustavogosta", "tweet": "Meu deus, o Bolsonaro gemendo de dor da facada  https://twitter.com/renxxta/status/1037811848387747840\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavogosta/status/1037832197158449152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831994753863680, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 422773098, "username": "anadasgama", "tweet": "J\u00e1 vi tantas fotos/v\u00eddeos da facada do Bolsonaro e at\u00e9 agora nem 1 gotinha de sangue  pic.twitter.com/HEtdexWAxB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anadasgama/status/1037831994753863680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831494943825920, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1015826913544298496, "username": "Morenathropcan1", "tweet": "qnd meu tio pro bozo falou da facada eu respondi \u201ctio, eh fake news, ta bom?\u201d ai ele: vamo ve no tuite KKKAKWK COMO ASSIMMMM", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Morenathropcan1/status/1037831494943825920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829422307598341, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 228728195, "username": "digooomenezes", "tweet": "@renataschozen @brubalbino \"pra voc\u00ea\" voc\u00ea ta relativizando uma FACADA sem provas, isso \u00e9 estar cega pelo \u00f3dio, eu at\u00e9 entendo, mas \u00e9 osso", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digooomenezes/status/1037829422307598341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brubalbino,renataschozen"}
{"id": 1037827993480122369, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:50", "timezone": "CDT", "user_id": 913892410899517440, "username": "patolindomal", "tweet": "Eu entendo q a facada foi desumano, mas olha o relato q ele ta passando, perai vai de vagar cara\u00ed, espero q Deus ajude, se recupe mas q perca as elei\u00e7\u00f5es!  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patolindomal/status/1037827993480122369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827970025578496, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 40811904, "username": "IsaacMoraes", "tweet": "Ser\u00e1 que o fascista fez um curso de facada fake com o pastor Valdemiro Santiago? Rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsaacMoraes/status/1037827970025578496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827405996589057, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2422678327, "username": "jacksonherod18", "tweet": "E depois da facada a paz reina por algumas horas, at\u00e9 o diabo acorda n\u00e9  non \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 brinks n\u00e3o aguentei .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonherod18/status/1037827405996589057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825822885851138, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 147756520, "username": "thiago_pax", "tweet": "Ai vc acha q PF, hospital, dezenas de pessoas, jornais nacionais e internacionais todos est\u00e3o mancomunados por uma fake facada?Tudo isso pra impedir q a esquerda tire as pessoas da pobreza?Kkkkkkkk para q t\u00e1 feioP.s. voto em qualquer candidato menos bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago_pax/status/1037825822885851138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825807970967552, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1036836322458173445, "username": "belmero_", "tweet": "Com o que ele vai fazer como resposta do acontecimento. Ps: n\u00e3o tomando o lado dele, mas ele n\u00e3o fez nada pra merecer uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belmero_/status/1037825807970967552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824935928967169, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3462005181, "username": "bcrlfk", "tweet": "Nada me tira da cabe\u00e7a que essa facada foi armada. Puro teatro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bcrlfk/status/1037824935928967169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824369664425985, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 118231736, "username": "fromdestroyer", "tweet": "Deram uma facada no Bolsonaro, isso s\u00f3 prova que quando o cara ta certo a galera quer eliminar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fromdestroyer/status/1037824369664425985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823947151208451, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3361661541, "username": "lucasalves_a", "tweet": "@whycosima Mds q vermes doentes, merecem uma facada cada um bando de louco...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasalves_a/status/1037823947151208451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037823715654811648, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:50", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "A facada n\u00e3o foi s\u00f3 em Bolsonaro, foi no peito de todo cidad\u00e3o de bem do Brasil. Chega de bandidos soltos.  For\u00e7a Capit\u00e3o.  #ForcaBolsonaro", "replies": 3, "retweets": 21, "likes": 67, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1037823715654811648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822705754681344, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 755549330581446656, "username": "Cavalcant1Bruna", "tweet": "Genteeeee tem um v\u00eddeo da facada sob outro \u00e2ngulo que da pra ver que a faca \u00e9 falsa!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cavalcant1Bruna/status/1037822705754681344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822386303844354, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 173651602, "username": "GenyffeRamos", "tweet": "Afinal, a facada no inomin\u00e1vel foi real ou n\u00e3o? T\u00f4 esperando as teorias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenyffeRamos/status/1037822386303844354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821309307125760, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "Ciro Gomes disse que ia receber o pessoal do S\u00e9rgio Moro na bala e agora vem ser contra a viol\u00eancia contra Bolsonaro.Creio que receber muita gente na bala \u00e9 mais violento do que uma facada.  https://gab.ai/odanielclemente/posts/34298067\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1037821309307125760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819969659129857, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1017236735439273985, "username": "oiecat", "tweet": "@itstheustheus @stylinsonwtf depois vaza uma foto dele em cirurgia. Onde aparece os m\u00e9dicos operando sem luva. Se voc\u00ea n\u00e3o sabe, isso n\u00e3o \u00e9 permitido pelo risco de infec\u00e7\u00e3o. Outra coisa:  h\u00e1 fotos dele sendo carregado e RINDO. Onde boba uma pessoa p\u00f3s facada ri? S\u00f3 analisar bem os fatos.  pic.twitter.com/mYTmoA2dm1", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oiecat/status/1037819969659129857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stylinsonwtf,itstheustheus"}
{"id": 1037819737114333184, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 34698478, "username": "Aarom_Padilha", "tweet": "Pqp saindo do trabalho descobri essa hist\u00f3ria da facada. PUTA Q PARIU q merda... isso s\u00f3 vai dar mais voto a ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aarom_Padilha/status/1037819737114333184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818456966660096, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 157784373, "username": "grso_96", "tweet": "Minha gente primeiro foi uma facada superficial e s\u00f3 levou 6 pontos. Agora o cara levou uma facada que atravessou o abd\u00f4men, arrancou o f\u00edgado, pulm\u00e3o, intestinos, cora\u00e7\u00e3o e poss\u00edvelmente perca os movimentos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grso_96/status/1037818456966660096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818362674520066, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 755549330581446656, "username": "Cavalcant1Bruna", "tweet": "Essa facada foi t\u00e3o programada que: pra todo canto que o bozo vai \u00e9 com colete a prova de bala, a\u00ed justo nesse dia o \"\"\"\"\"\"\"\"\"\"coitado\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\" n\u00e3o foi kkkkkkkk ata viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cavalcant1Bruna/status/1037818362674520066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818321821986816, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 852602829684580353, "username": "poiisonboyy", "tweet": "BOLSONARO: VAMO METRALHAARBOLSOMINIONS: MITO MITOOO\"O BOLSONARO  TOMOU UMA FACADA\"BOLSOMINIONS: VIOL\u00caNCIA S\u00d3 GERA VIOL\u00caNCIA, CAD\u00ca O AMOR AO PR\u00d3XIMO?EU:  pic.twitter.com/93QpnkRkbz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poiisonboyy/status/1037818321821986816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817657494568961, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2339437284, "username": "mariu7_", "tweet": "Facada do Bolsonaro foi a pior fanfic feita esses dias", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariu7_/status/1037817657494568961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817052344590337, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 807344150924431362, "username": "HCorreiaF", "tweet": "@odiodobem2 @LeoLindbergh No meu grupo disseram \u201cs\u00f3 uma facada?\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HCorreiaF/status/1037817052344590337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeoLindbergh,odiodobem2"}
{"id": 1037815936470925312, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 971610565033512960, "username": "MaraFreitas30", "tweet": "@bmraissa foi igual a facada de Chic\u00f3 deu no Jo\u00e3o Grilo. Sacou?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaraFreitas30/status/1037815936470925312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bmraissa"}
{"id": 1037815705247391744, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 941304403054727169, "username": "alvxaro", "tweet": "o cara levou uma facada e agora querem BOTAR ELE NA FORCA #ForcaBolsonaro", "replies": 3, "retweets": 13, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/alvxaro/status/1037815705247391744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815189322833920, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:57", "timezone": "CDT", "user_id": 740705449243246592, "username": "gnonatom", "tweet": "Algu\u00e9m sabe me informar qual o aumento da chance de ir pro inferno dps de rir dos meme da facada do bonoro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gnonatom/status/1037815189322833920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815173644525568, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 99624136, "username": "shiseles", "tweet": "@SamaraMei Num \u00e9. Quem n\u00e3o vota nele n\u00e3o vai votar s\u00f3 pq ele levou uma facada. O m\u00e1ximo q vai acontecer \u00e9 ele t\u00e1 na m\u00eddia mais do q o normal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiseles/status/1037815173644525568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SamaraMei"}
{"id": 1037814664455970819, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 35272717, "username": "NascimentoNath", "tweet": "Bolsonaro com essa facada \u00e9 t\u00e3o house of cards.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NascimentoNath/status/1037814664455970819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814628900843522, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 740705449243246592, "username": "gnonatom", "tweet": "Teste de santidade \u00e9 n\u00e3o ficar feliz com a facada do bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gnonatom/status/1037814628900843522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814560097488896, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 228728195, "username": "digooomenezes", "tweet": "@leticiarosad tem gente feliz sim, esse \u00e9 o problema, e sim, ele recebeu o que ele prega, mas n\u00e3o da pra relativizar uma facada sem prova, isso vai al\u00e9m do racional, quem faz isso t\u00e1 cega de odio por ele, eu at\u00e9 entendo os motivos, mas \u00e9 bem errado :/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digooomenezes/status/1037814560097488896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leticiarosad"}
{"id": 1037813966247002115, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 852602829684580353, "username": "poiisonboyy", "tweet": "\"o bolsonaro tomou uma facada\"eu: mas pera ai, n\u00e3o \u00e9 ele que apoia a viol\u00eancia?  pic.twitter.com/1ShTWQpxwU", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poiisonboyy/status/1037813966247002115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813321582436353, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2788169537, "username": "eusoudessa", "tweet": "mano, foi burrice essa facada mesmoespero que ele melhoreapoiar um ato de viol\u00eancia desse vai contra os meus princ\u00edpiosn\u00e3o quero que ele seja eleito, tampouco seja morto.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusoudessa/status/1037813321582436353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813049644732417, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 800509824161021952, "username": "fuckinggbizzle", "tweet": "eu dps dessa fic com direito a live action e facada do bozo  pic.twitter.com/J3BlgUTAEV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckinggbizzle/status/1037813049644732417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812761898770438, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 80380542, "username": "vinissois", "tweet": "Quem nao concorda com o bolsonaro, nao concorda justamente pelo discurso de \u00f3dio q ele prega, e a facada \u00e9 um exemplo disso.Esse fato s\u00f3 corrobora com o fato de q o q ele propaga \u00e9 absurdo.Portanto, nao acho q isso trar\u00e1 votos pra bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinissois/status/1037812761898770438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812606499790850, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 249643702, "username": "kamilamanoelle", "tweet": "Essa facada foi burrice demais, viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamilamanoelle/status/1037812606499790850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812439872626689, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 375802877, "username": "Jeronii_mo", "tweet": "At\u00e9 Mariele ressuscitaou depois da facada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeronii_mo/status/1037812439872626689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812126025490437, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 284024316, "username": "rodrigoleaooo", "tweet": "Chega de tiro. Chega de facada. Da direita pra esquerda: agora \u00e9 Marina ou Ciro. Nenhuma das pontas vai aceitar a derrota pra outra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoleaooo/status/1037812126025490437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812024296792069, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 433488114, "username": "lastingluan", "tweet": "a globo passando toda hora sobre o bozo mostrando fotos do cara que deu a facada ele em protestos contra temer hum suspeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lastingluan/status/1037812024296792069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811905514094593, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:54", "timezone": "CDT", "user_id": 862255596, "username": "joibeatriz", "tweet": "No facebook a hist\u00f3ria que est\u00e1 rolando \u00e9 que os esquerdistas deram uma facada no bosnaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joibeatriz/status/1037811905514094593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811159209070593, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "#fuzideforaO mercado internacional saber quem presta,    veja como esta oIbovespa acelera alta para 1,46% ap\u00f3s facada em Bolsonaro  https://oglobo.globo.com/economia/ibovespa-acelera-alta-para-146-apos-facada-em-bolsonaro-23044806?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fuzideforaO", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037811159209070593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810004626206722, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 844291182582747137, "username": "bluecoloredboy", "tweet": "Mesmo a v\u00edtima sendo um escroto do caralho querendo que essa facada tivesse sido com qualquer pessoa que ele destila \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bluecoloredboy/status/1037810004626206722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809906605277185, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3028678822, "username": "oxentejosy", "tweet": "fake facada news  pic.twitter.com/46BfpvvqxU", "replies": 4, "retweets": 48, "likes": 84, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxentejosy/status/1037809906605277185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808632199565315, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:54", "timezone": "CDT", "user_id": 28591432, "username": "yagoramonero", "tweet": "se essa facada n\u00e3o for fake, essa cirurgia que ele t\u00e1 passando \u00e9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagoramonero/status/1037808632199565315", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808069726617611, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 160789150, "username": "AnaliaCorreia__", "tweet": "@NascimentoNath @Bah_Acioly @yauyaaau Claramente tudo armado pelo pr\u00f3prio pessoal dele. O povo \u00e9 capaz de matar oponente, n\u00e3o vai fingir um neg\u00f3cio desse pra garantir elei\u00e7\u00e3o? Quem quer fazer algo mesmo d\u00e1 um tiro logo na cabe\u00e7a, no pesco\u00e7o, facada no pesco\u00e7o, n\u00e3o \u00e9 essa palha\u00e7adinha em p\u00fablico, n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaliaCorreia__/status/1037808069726617611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yauyaaau,Bah_Acioly,NascimentoNath"}
{"id": 1037807922175270912, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 993636060872757249, "username": "gravidadeyoongi", "tweet": "Quem tiver mais memes da facada do Bozo pfvr me manda eu implooro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gravidadeyoongi/status/1037807922175270912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807845260046336, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1001891105883992066, "username": "Gerson_MJL", "tweet": "Que treta essa facada do Bolsa, o cara \u00e9 meio doido mas n precisa matar o cara n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gerson_MJL/status/1037807845260046336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807404975628288, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 844291182582747137, "username": "bluecoloredboy", "tweet": "O imbecil n\u00e3o percebe que acabou dando um trunfo em forma de uma facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bluecoloredboy/status/1037807404975628288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806860466827265, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 736757853575348224, "username": "Thrasher095", "tweet": "Essa facada no Bolsonaro foi foda velho, 1 m\u00eas antes das elei\u00e7\u00f5es, puta que pariu. For\u00e7as ao Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thrasher095/status/1037806860466827265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806764966723586, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 931982706497478656, "username": "pomarolah", "tweet": "facada disfar\u00e7ada bonita  pic.twitter.com/bziVRDO2Fs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pomarolah/status/1037806764966723586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806163826565121, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 932431020, "username": "Jamssyn", "tweet": "pronto, agora o caso de hoje vai ser muuuuuito repercutido e bolzonazo vai ganhar mais notoriedade.. independente disso, n\u00e3o \u00e9 legal dar uma facada no coleguinha, n\u00e9, gente?! o sr bolzo \u00e9 uma pessoa m\u00e1, mas viol\u00eancia at\u00e9 chegar ao ponto de matar algu\u00e9m \u00e9 complicado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jamssyn/status/1037806163826565121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806098105987073, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 143048757, "username": "Jorniu", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA NOSSO DINHEIRO", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorniu/status/1037806098105987073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805533162622976, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4867471696, "username": "davi__00", "tweet": "To passado com essa facada do Bossonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davi__00/status/1037805533162622976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805343437402114, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2342749854, "username": "mranyss", "tweet": "Muita gente nessa rede exclamando qu\u00e3o errado \u00e9 o cara ser golpeado. Na minha humilde opini\u00e3o o maior erro est\u00e1 em j\u00e1 terem capturado o autor da facada que nem tirou sangue, mas n\u00e3o terem descoberto quem matou Marielle.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mranyss/status/1037805343437402114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805322717544448, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 38165870, "username": "PeiFangFon", "tweet": "Caramba, esse ataque ao Bolsonaro ser\u00e1 conhecido como a facada da independ\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeiFangFon/status/1037805322717544448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805169415782400, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 91196304, "username": "rainhadastrevax", "tweet": "Algu\u00e9m faz uma corrente no zap mostrando a falsa facada do bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainhadastrevax/status/1037805169415782400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804916952236065, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4600671496, "username": "meudeuskk", "tweet": "to rindo muito v\u00e9i no grupo da faculdade o povo t\u00e1 indignado com a facada e eu tb e no ddc eu s\u00f3 to rindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meudeuskk/status/1037804916952236065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804470179115009, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 99624136, "username": "shiseles", "tweet": "CHEGUEI AGR DO TRABALHO Q HIST\u00d3RIA \u00c9 ESSA Q O BOLSONARO LEVOU UMA FACADA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiseles/status/1037804470179115009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804322132770826, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 941304403054727169, "username": "alvxaro", "tweet": "@VictorBalmat @_Thcouto O SEU TOLETE VC EH HMA PORTA SEM TRANCA DE AINDA ACREDITAR NESSA FACADA  pic.twitter.com/8o1dmBfHJ0", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvxaro/status/1037804322132770826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Thcouto,VictorBalmat"}
{"id": 1037804304327946240, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 51551384, "username": "AdrielChico", "tweet": "Bolsonaro tomando facada  pic.twitter.com/TvXqDxktHu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrielChico/status/1037804304327946240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804303350722560, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 175424878, "username": "karlaccabello_", "tweet": "pessoal tudo falando da facada, meu tio e meus primos se lamentando e os clientes dizendo que ele deveria ter morrido kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlaccabello_/status/1037804303350722560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804256508690432, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 48003419, "username": "Fabones", "tweet": "@jairbolsonaro @o_antagonista @J_LIVRES O melhor s\u00e3o as fontes do \"furo\" de reportagem (n\u00e3o do furo da facada) .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabones/status/1037804256508690432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "J_LIVRES,o_antagonista,jairbolsonaro"}
{"id": 1037804201244590086, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 716785912001200128, "username": "theblackguuy1", "tweet": "@alelivudud @alvxaro Jovem, essa foto foi tirada antes da facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theblackguuy1/status/1037804201244590086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvxaro,alelivudud"}
{"id": 1037803531015806977, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2486283198, "username": "kissesploda", "tweet": "n\u00e3o to aguentando os memes da facada to rindo demais desculpa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kissesploda/status/1037803531015806977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803386043854848, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 788589822067736577, "username": "KendjiIshi", "tweet": "N \u00e9 querendo me posicionar em nada n\u00e3o, mas que facada mixuruca KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK  https://twitter.com/manilegion/status/1037797213542539264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KendjiIshi/status/1037803386043854848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803203092467713, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 895067385169723393, "username": "anavitoriadme", "tweet": "Ex soldado do ex\u00e9rcito brasileiro dps de levar uma facada superficial...  https://twitter.com/hzvanas/status/1037796405362999297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anavitoriadme/status/1037803203092467713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803103670738945, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 361365565, "username": "spfcmica", "tweet": "@raisteira esse bozonaro viu pelo amor de deus, as noticias do pablo com o lula s\u00e3o mais verdadeiras do que essa facada ai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spfcmica/status/1037803103670738945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raisteira"}
{"id": 1037802849487466496, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 551460208, "username": "ThallysBAlm", "tweet": "E pelo que disseram o cara que deu a facada \u00e9 bem doido das ideias. Olha, o neg\u00f3cio t\u00e1 complicado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThallysBAlm/status/1037802849487466496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802612198977537, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 70739546, "username": "a_di_la", "tweet": "@tainahcarvalhoo tu viu o video que eu retweetei?! da hora da facada?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_di_la/status/1037802612198977537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tainahcarvalhoo"}
{"id": 1037802366655979526, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2366135990, "username": "EsaSantoos10", "tweet": "@MariliaMReal @MoscaMagno @najaswifts O cara t\u00e1 em cirurgia e a facada foi fazer kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsaSantoos10/status/1037802366655979526", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "najaswifts,MoscaMagno,MariliaMReal"}
{"id": 1037801941336608768, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 823731960862404608, "username": "RobertaDassiArq", "tweet": "@mn_ramon @pauloap @martins428 Ele levou uma facada e est\u00e1 em estado grave sim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertaDassiArq/status/1037801941336608768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "martins428,pauloap,mn_ramon"}
{"id": 1037801923414564866, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 159952765, "username": "raisteira", "tweet": "e a facada no bonoro maior mentira kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raisteira/status/1037801923414564866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801575085948928, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 893079714629398528, "username": "VCunhaRP", "tweet": "@yaxzsmim Assista a globo news. Mostra o momento exato da facada e inclusive a faca na m\u00e3e do meliante. Voc\u00ea \u00e9 mais do que isso, yasmim!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VCunhaRP/status/1037801575085948928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yaxzsmim"}
{"id": 1037801539547668482, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1849937852, "username": "tokkiwn", "tweet": "esse video da facada \u00e9 uma piada vei", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tokkiwn/status/1037801539547668482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800960553312256, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 116452445, "username": "KarllaFlor", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada!\u00c9  verdade esse bilhete#Bonoro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bonoro", "link": "https://twitter.com/KarllaFlor/status/1037800960553312256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800822795640832, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 993263638239698944, "username": "dreolimpio", "tweet": "Mano me explica como que se comemora o fato de uma pessoa ter levado uma facada? Percebem a contradi\u00e7\u00e3o evidente aqui?  https://twitter.com/perolastewart/status/1037797792733904897\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dreolimpio/status/1037800822795640832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800709813665792, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2342749854, "username": "mranyss", "tweet": "Olha, sobre a facada mais nada a comentar. Mas que ele t\u00e1 precisando fazer uns exames ele t\u00e1, porque temos um total de zeros sangue nas imagens.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mranyss/status/1037800709813665792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800594034053120, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 918572642902446080, "username": "wjsdaa", "tweet": "@ferreirallua Claro que ele ia andar, a facada n\u00e3o torou as perna dele kkkkkkkmm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wjsdaa/status/1037800594034053120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferreirallua"}
{"id": 1037800495073636352, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 250816153, "username": "renataaaribeiro", "tweet": "@mranyss Eu to c muito medo do futuro, muito! E QUERO SABER SE FOI SHONDA RHIMES QUE ESCREVEU ESSA TEMPORADA da corrida presidencial do Brasil? Viado, Scandal t\u00e1 no chinelo com a facada de Taubat\u00e9!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renataaaribeiro/status/1037800495073636352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mranyss"}
{"id": 1037800423736967169, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3326178459, "username": "MadsonCh7", "tweet": "Momento exato em que nosso Candidato a presidente JAIR BOLSONARO \u00e9 alvo de um bandido e Leva uma \"FACADA\" Oremos por ele e a fam\u00edlia\u2705 Brasil acima de Tudo DEUS acima de Todos ! Como...  https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=2120358748291262&id=100009514720062\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MadsonCh7/status/1037800423736967169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800348218523648, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 116452445, "username": "KarllaFlor", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada!\u00c9  verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarllaFlor/status/1037800348218523648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800280006508544, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4911672635, "username": "fvbizzle", "tweet": "e essa fanfic q o bozonaro criou sobre a facada gente -20/10 pra ele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fvbizzle/status/1037800280006508544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800241435738112, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 42333833, "username": "algunaduda", "tweet": "e essa facada fake hein?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/algunaduda/status/1037800241435738112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800235928641537, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 895067385169723393, "username": "anavitoriadme", "tweet": "Bolsonaro tendo que fazer cirurgia pra mostrar a cicatriz dps e dizer que foi de vdd a facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anavitoriadme/status/1037800235928641537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799700588580864, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1012501783736922112, "username": "theueus", "tweet": "aparentemente tem gente q achou ruim essa facada q o bolsonaro levou dizendo q vai ter efeito rebote e n sei o q l\u00e1 e td q eu consigo pensar eh \u201ckkk toma a\u00ed o teu\u201d", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theueus/status/1037799700588580864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799632632532992, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 916485800807882752, "username": "flwm4ri", "tweet": "Como \u00e9 que o cara leva uma facada e n\u00e3o aparece uma gota de sangue? T\u00e1 parecendo arma\u00e7\u00e3o bino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flwm4ri/status/1037799632632532992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799514491510786, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 212994934, "username": "biachinatsu", "tweet": "Facada de verdadeS\u00f3 a que eu sintoQuando vejo o pre\u00e7o dos lanches", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biachinatsu/status/1037799514491510786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799373676179456, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1020421545561415680, "username": "gabrilhei_", "tweet": "como assim o bolsonaro levou uma facada eu so fiquei 5 minutos sem celular e quando entro puff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrilhei_/status/1037799373676179456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799218986008577, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 814676819450482688, "username": "oxeanso", "tweet": "Compartilhando uma 'fakanews' E pq foi uma facada que o Bolsonaro levou imagina se fosse um tiro...  pic.twitter.com/vqihPR1SX2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxeanso/status/1037799218986008577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798912692813824, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 915645787203362823, "username": "webcansadaa", "tweet": "quem foi o burro que deu a facada no bolsomerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/webcansadaa/status/1037798912692813824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798866366738433, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 167633732, "username": "JordanyArcanjo", "tweet": "Gente e essa facada fake ein?  https://twitter.com/fetiozo/status/1037788960712531970\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JordanyArcanjo/status/1037798866366738433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798758795419648, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 38015051, "username": "joaocaldeirarq", "tweet": "Libera as armas para a popula\u00e7\u00e3o que n\u00e3o tem preparo psicol\u00f3gico para isso que ia ser pior \ud83d\ude2a #Bolsonaro #Facada  pic.twitter.com/HB7vvuxmha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Facada", "link": "https://twitter.com/joaocaldeirarq/status/1037798758795419648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798708585422848, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 38503619, "username": "raissafranca", "tweet": "Caralho! Passo 50 min na terapia e quando largo fico sabendo da facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissafranca/status/1037798708585422848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798540100161537, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 800509824161021952, "username": "fuckinggbizzle", "tweet": "se sem a libera\u00e7\u00e3o do porte de armas t\u00e1 tendo facada do bozonaro, imagina com     que comecem os jogos kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckinggbizzle/status/1037798540100161537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798132262813696, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 931982706497478656, "username": "pomarolah", "tweet": "talvez depois dessa facada o bozo repense melhor sobre a pol\u00edtica do livre armamento", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pomarolah/status/1037798132262813696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797922501484549, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 750868510373515268, "username": "Pedropaes06", "tweet": "Eu sou totalmente contra o Bolsonaro, mas a cena dele levando uma facada \u00e9 muito forte. \u00c9 inaceit\u00e1vel essa intoler\u00e2ncia pol\u00edtica, tomara que ele melhore e volte a ser candidato", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedropaes06/status/1037797922501484549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797517612728320, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 58796662, "username": "5secondsofhay", "tweet": "a facada que o cara cujo nome come\u00e7a com B levou no bucho \u00e9 igual a morte do xxxtentacion: n\u00e3o desejo a ningu\u00e9m, por pior que seja, pq vai contra o que eu acredito, mas tamb\u00e9m est\u00e1 longe de mim sentir empatia por eles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/5secondsofhay/status/1037797517612728320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797382438699009, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:11", "timezone": "CDT", "user_id": 126464637, "username": "eversondough", "tweet": "Quem foi que inventou isso de dar uma facada no bozonaro hein? Ele vai ganhar uma forca enorme agora. \ud83d\ude1e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eversondough/status/1037797382438699009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797255049359362, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2239009757, "username": "banstx7", "tweet": "Coroi deram uma facada no bolzonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/banstx7/status/1037797255049359362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797076522950657, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 995625469457453062, "username": "gabibarrosk", "tweet": "mas ainda acho que essa facada foi mais uma jogada de mestre do bolsomito, e as chances dele agora aumentaram 90%, lament\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabibarrosk/status/1037797076522950657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797068381794305, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 716785912001200128, "username": "theblackguuy1", "tweet": "Tem que ser muito doente pra achar que essa facada no bonoro foi encenada, ali\u00e1s, j\u00e1 acharam o sujeito que deu a facada e adivinha s\u00f3 de que partido o doente era filiado?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theblackguuy1/status/1037797068381794305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796852920471552, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3198172266, "username": "BrennoMiscow", "tweet": "Ainda bem que o cara que deu a #facada no bolsonaro n\u00e3o tinha porte de arma, n\u00e3o \u00e9 mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/BrennoMiscow/status/1037796852920471552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796794959314945, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4450583133, "username": "Valdinho69_", "tweet": "Bicho O BOLSONARO LEVLU UMA FACADA PUTA QUE PARIU, EU TAVA FALANDO SOBRE ISSO COM A FERNANDA HJ PELO AMOR DE DEUS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdinho69_/status/1037796794959314945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796253852229635, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 319892216, "username": "RealDeodorense", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora, diz Pol\u00edcia Militar de Minas  http://www.realdeodorense.com.br/noticias/brasilmundo/bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-diz-policia-militar-de-minas/19517\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDeodorense/status/1037796253852229635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796172226809856, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 281575544, "username": "BlogPoliticaAL", "tweet": "URGENTE | Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas Gerais. O suspeito de ter dado a facada foi identificado pela PM como Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira. Segundo informa\u00e7\u00f5es da pol\u00edcia, ele foi espancado e est\u00e1 muito machucado.  pic.twitter.com/WSKFf1OYn4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogPoliticaAL/status/1037796172226809856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795763873632256, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 892603803010072576, "username": "raulzento", "tweet": "os caras do trabalho assistindo a facada no bonaro  pic.twitter.com/zYFLyVab1A", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulzento/status/1037795763873632256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795637889314818, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 246069478, "username": "tulioduartec", "tweet": "N\u00c3O TEVE FACADA???? EU TO GRITANDO  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tulioduartec/status/1037795637889314818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795611326787584, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 108491287, "username": "HalleyDropDead", "tweet": "T\u00c1 FILMANDO, NETFLIX?? Aaaaaaaah levei uma facada  pic.twitter.com/fRPGNr6buw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HalleyDropDead/status/1037795611326787584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795233101168642, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 94182217, "username": "soareslucas_", "tweet": "Foi um fato reprov\u00e1vel e q exige de n\u00f3s coer\u00eancia pra admitir: facada n\u00e3o elege ningu\u00e9m. Nem preciso lembrar q nas elei\u00e7\u00f5es passadas um candidato morreu, as pessoas achavam q a como\u00e7\u00e3o popular ia gerar um segundo turno da vice, o q n\u00e3o aconteceu.", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soareslucas_/status/1037795233101168642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794874509209600, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 856322135031205888, "username": "ciceros87871224", "tweet": "@marcimag_ e se essa facada fosse no lula quem seria o culpado?a esquerda t\u00e1 louca acabou a mamata!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ciceros87871224/status/1037794874509209600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcimag_"}
{"id": 1037794802220261376, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4792805783, "username": "WictorEdits", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/jsNnqqCqhUk?aBOLSONARO\u00a0\u2026 LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WictorEdits/status/1037794802220261376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037794784168034304, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 296411014, "username": "KarolPerroni_", "tweet": "Sobre a falsa facada do Bolsonaro .. Tudo para aparecer quem quer matar mete tiro na cabe\u00e7a e n\u00e3o uma facadinha com corte superficial....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarolPerroni_/status/1037794784168034304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794463333195777, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1008513262370074626, "username": "milenevitorino", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADORede Globo : Facada superficialRede Record : Transplante de rins e f\u00edgado \ud83e\udd37\ud83e\udd37\ud83e\udd37\ud83e\udd37\ud83e\udd37\ud83e\udd37\ud83e\udd37\ud83e\udd37", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenevitorino/status/1037794463333195777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794425559293953, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 418912697, "username": "karineagui", "tweet": "por favor algu\u00e9m diz que n\u00e3o sou s\u00f3 eu que estou louca para seguir uma teoria da conspira\u00e7\u00e3o com essa hist\u00f3ria de facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karineagui/status/1037794425559293953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794133572759559, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 219772081, "username": "thayseramoss", "tweet": "Jair Bolsonaro, candidato a favor do porte legal de armas, foi esfaqueado. Imagina se o porte legal de armas j\u00e1 fosse uma realidade, no lugar dessa facada teria sido um tiro. Ironia do destino? De qualquer forma, repudio todo tipo de viol\u00eancia. Que os envolvidos sejam presos.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thayseramoss/status/1037794133572759559", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794111540129793, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 634574804, "username": "offnarri", "tweet": "\u00e9 melhor jair se acostumando com hospital bolsolixo porque se voce ganhar nao vai ser facada que vai levar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/offnarri/status/1037794111540129793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794084453343236, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 228728195, "username": "digooomenezes", "tweet": "meu deus, tem gente comemorando a facada, tem gente gostando da facada, cara, voc\u00eas n\u00e3o s\u00e3o melhores que ningu\u00e9m rapaziada pra querer algu\u00e9m morto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digooomenezes/status/1037794084453343236", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794063158857730, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 224222464, "username": "arnonjra", "tweet": "N\u00e3o tem mentira na facada galera, n\u00e3o viaja, foi um atentado sim contra a vida do Bolsonaro. Como j\u00e1 ocorreu em outros momentos da hist\u00f3ria do mundo, isso n\u00e3o \u00e9 incomum. Podem mentir sobre a gravidade do ferimento, motiva\u00e7\u00e3o do ataque e o caralho, mas a facada \u00e9 real.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arnonjra/status/1037794063158857730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793821843759105, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4600671496, "username": "meudeuskk", "tweet": "EITA EU TO falando mal do bolsobago e esqueci que o mesmo tinha levado uma facada.....(risadas internas pra minimizar o quanto isso \u00e9 errado)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meudeuskk/status/1037793821843759105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793792546533376, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 973245790960410624, "username": "nestoorzinho", "tweet": "mds eu tive um dia t\u00e3o bom pra chegar agr e acontecer essa bosta q vai eleger Bolsonaro. Queria q essa facada fosse em mim mesmo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nestoorzinho/status/1037793792546533376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793569480880129, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 750509528618262528, "username": "artangxl", "tweet": "*qualquer tweet tirando sarro sobre a facada do bolsonaro*eu:  pic.twitter.com/Ys1KXsEyEA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artangxl/status/1037793569480880129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793445904039936, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 735608639071916032, "username": "KotoBR1", "tweet": "@fcomontec J\u00e1 viu algu\u00e9m tomando uma facada alguma vez da vida? N\u00e3o fala besteira, parceiro. Isso n\u00e3o foi cena de filme, n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KotoBR1/status/1037793445904039936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fcomontec"}
{"id": 1037793328593620993, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 246069478, "username": "tulioduartec", "tweet": "To gritando muito que deram uma facada no bolsonaro hahahahaha n\u00e3o sou de desejar a morte de ningu\u00e9m n\u00e3o, massss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tulioduartec/status/1037793328593620993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793302064652288, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3003473963, "username": "lmjsexuality", "tweet": "@lianalimall @rute_1802 o cara tomou uma facada e tu vem falar de karma bicho??????? o senso das pessoas morreram, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 124, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjsexuality/status/1037793302064652288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rute_1802,lianalimall"}
{"id": 1037793212419764226, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 379795947, "username": "tch0ga", "tweet": "Gente o Bolsonaro levou uma facada !! Ser\u00e1 que a faca passa bem ?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tch0ga/status/1037793212419764226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793202747727872, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 331799544, "username": "miks_dila", "tweet": "Bolsonaro leva facada..Quem prega o odio a vool\u00eancia d\u00e1 nisso! Lament\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miks_dila/status/1037793202747727872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793180215898112, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1032412825992478720, "username": "Fran_Sad_", "tweet": "Bolsonaro levou facada, no pr\u00f3ximo ele vai levar tiro, se Deus quiser.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fran_Sad_/status/1037793180215898112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793149865914368, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 772436323986702340, "username": "maycon1712", "tweet": "@policiafederal @FlavioBolsonaro @PoliticaeSaude @TCelTito @neighbdelrey @herrfael @swiftGio @primaogay Hipocrisia \u00e9 n\u00e3o querer discurso de \u00f3dio e idolatrar gente que d\u00e1 facada covardemente, fa\u00e7a-me o favor", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maycon1712/status/1037793149865914368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "primaogay,swiftGio,herrfael,neighbdelrey,TCelTito,PoliticaeSaude,FlavioBolsonaro,policiafederal"}
{"id": 1037793141661806598, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2321229361, "username": "powervitoria", "tweet": "\u00f3ia se vcs pegarem o maluco l\u00e1 pra santo por causa da facada eu desisto", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/powervitoria/status/1037793141661806598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792852275802112, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2342749854, "username": "mranyss", "tweet": "@lucas_nishida A verdade seja dita, eu n\u00e3o acredito que ele seja eleito com ou sem facada, mas caso seja, a facada me trouxe uma alegria nesse fim de 2018.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mranyss/status/1037792852275802112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucas_nishida"}
{"id": 1037792790514753537, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 101412360, "username": "entaotadesculpa", "tweet": "Facada no bolsonora memes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/entaotadesculpa/status/1037792790514753537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792757597839360, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 814676819450482688, "username": "oxeanso", "tweet": "Quanta intoler\u00e2ncia, meu Deus. Mal sabem que essa facada em Juiz de Fora vai sair pela culatra nas elei\u00e7\u00f5es por todo o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxeanso/status/1037792757597839360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792720771842048, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 795729038396493825, "username": "ggabriellaaa", "tweet": "uma not\u00edcia boa hoje, bolsinho levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggabriellaaa/status/1037792720771842048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792715319255048, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 750509528618262528, "username": "artangxl", "tweet": "KKKKKK BOLSONARO \u00c9 FASCISTA GALERA SE UM VIADO OU SAPATAO LEVA FACADA NA RUA ELE VAI \u00c9 DAR RISADA  https://twitter.com/quebrandootabu/status/1037792336594591745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artangxl/status/1037792715319255048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792713477947393, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 189977536, "username": "callmeraffa", "tweet": "Nossa, essa facada nesse candidato  s\u00f3 me lembra AHS cult", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/callmeraffa/status/1037792713477947393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792676807102464, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 310328285, "username": "deboratay", "tweet": "Sobre a facada no bolsonaro  pic.twitter.com/a3mWLtSbrY", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deboratay/status/1037792676807102464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792391003103232, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 228728195, "username": "digooomenezes", "tweet": "eu to com medo dessa facada eleger o bolso, meu deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digooomenezes/status/1037792391003103232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792382148902912, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 941304403054727169, "username": "alvxaro", "tweet": "bolsonaro levando a facada  pic.twitter.com/oNGW8X1Ws9", "replies": 4, "retweets": 171, "likes": 243, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvxaro/status/1037792382148902912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792362653773824, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 58536717, "username": "nyrium", "tweet": "@veraholtzirreal Se n\u00e3o leva facada em campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrium/status/1037792362653773824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veraholtzirreal"}
{"id": 1037792349382955008, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:11", "timezone": "CDT", "user_id": 42062365, "username": "dekolira", "tweet": "@r4f4elSR @operattack Quarta: \"Vamo dar uma facada no Bolsonaro\"Quinta: Bolsonaro leva facada\"Isso n\u00e3o prova nada\"Tem que ser uma mula pra digitar uma bosta dessas", "replies": 7, "retweets": 9, "likes": 195, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dekolira/status/1037792349382955008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "operattack,r4f4elSR"}
{"id": 1037791808414273536, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2342749854, "username": "mranyss", "tweet": "Eu sinceramente acho que est\u00e3o fazendo um copo d'\u00e1gua falando que o cara vai virar presidente por causa da facada. Gente, os escrotos que votam nele v\u00e3o seguir votando, e quem j\u00e1 n\u00e3o votava n\u00e3o acho que vai mudar por causa disso.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mranyss/status/1037791808414273536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791544970043393, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM -  http://www.reportermaceio.com.br/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/VlK4OQCqIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1037791544970043393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791511012954114, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 52982921, "username": "carolcheriee", "tweet": "BR t\u00e1 na fossa mesmo... um governo por bolsobosta... cara, esse idiota que esfaqueou, deveria ter sido mais corajoso e ter dado outra facada/tiro mesmo, pra fazer direito, s\u00f3 deu mais chances de vit\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolcheriee/status/1037791511012954114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791342397677569, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 985736884264554498, "username": "looposlumpa", "tweet": "N\u00e3o vejo como essa facada pode ter sido algo bom, ou inteligente, ou justific\u00e1vel.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/looposlumpa/status/1037791342397677569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791230497828864, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 781933026779553792, "username": "owshitka", "tweet": "e essa facada no bozo em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owshitka/status/1037791230497828864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791088885542912, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 367717617, "username": "samiavillar", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada JF, est\u00e1 l\u00e1 fazendo campanha  https://www.instagram.com/p/BnZamX2A1Xv/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18r0elloxvqp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samiavillar/status/1037791088885542912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791034758123520, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 750509528618262528, "username": "artangxl", "tweet": "@dusdar @brunafgueiredo gente pelo amor de deus ele n vai necessariamente virar presidente pq quem \u00e9 contra ele n vai subitamente virar a favor pq ele levou uma facada kkkk", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artangxl/status/1037791034758123520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunafgueiredo,dusdar"}
{"id": 1037791014596030468, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 218270619, "username": "andreycvieira", "tweet": "T\u00f4 vendo gente que critica o tal maluco lamentar o fato da facada n\u00e3o ter provocado sua morte. Isso \u00e9 t\u00e3o triste quanto as ideias dele. N\u00e3o propague ainda mais o \u00f3dio. N\u00e3o faz bem pra voc\u00ea, nem pra quem voc\u00ea discorda, nem pro futuro de qualquer pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreycvieira/status/1037791014596030468", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791008950558721, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 41700371, "username": "maisretorno", "tweet": "@pablocasado Tudo o que eles queriam. Caiu do c\u00e9u essa facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maisretorno/status/1037791008950558721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablocasado"}
{"id": 1037790956848918528, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2976725889, "username": "BigBMania", "tweet": "Com facada ou sem facada, continuo de #CIRO12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CIRO12", "link": "https://twitter.com/BigBMania/status/1037790956848918528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790831938285568, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4795381274, "username": "Fentycio13", "tweet": "@Pr0t0Creed Meu bem, vemos claramente que a facada \"foi\" na barriga.Se aquilo fosse de verdade, iria abrir toda a barriga do indiv\u00edduo. Claramente algo armado!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fentycio13/status/1037790831938285568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pr0t0Creed"}
{"id": 1037790829082038272, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 770431745112014848, "username": "popzeira", "tweet": "@NetflixBrasil , parannnn de brincar, mulher! Diz que essa facada no Jair Bolsonaro foi uma cena para a nova temporada de \"House of Cards\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/popzeira/status/1037790829082038272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NetflixBrasil"}
{"id": 1037790750984101888, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 136414141, "username": "poaxalice", "tweet": "pra mim se a pessoa nao concorda c bolsonaro ela tem q ser pelo menos 1 pouco sensata, que pessoa sensata vai p uma multidao de pirado e seguran\u00e7a e acha q vai se sair de uma facada de longe? tb n vi sangue em foto e video nenhum", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poaxalice/status/1037790750984101888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790714166431745, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 825802193534083075, "username": "Once_Otome", "tweet": "@daesunghyun @exostigma \u00c9 uma facada porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Once_Otome/status/1037790714166431745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exostigma,daesunghyun"}
{"id": 1037790623384973313, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 241881307, "username": "clenissoncalaca", "tweet": "Mas por enquanto, com uma facada faltando UM M\u00caS para a elei\u00e7\u00e3o, infelizmente esse cara vai ser eleito. Seja l\u00e1 com quais circunst\u00e2ncias essa facada tenha sido dada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenissoncalaca/status/1037790623384973313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790118290046976, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 961272938388443138, "username": "JimFerrari10", "tweet": "se n\u00e3o querem deixar o cara desfilar no 7 de setembro, basta colocar um laxante na \u00e1gua dele. n\u00e3o precisa dar facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JimFerrari10/status/1037790118290046976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790110232797184, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4756368256, "username": "mogg808official", "tweet": "Eu sabia que bolsonaro ia levar no minimo uma facada no nordeste doideira kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mogg808official/status/1037790110232797184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789934386638848, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 937559881, "username": "EsMatheuscrb", "tweet": "n\u00e3o gosto do Bolsonaro , nunca irei votar nele mais dar uma facada por causa disso? que isso gente , a viol\u00eancia n\u00e3o ir\u00e1 melhorar o Brasil , que democracia \u00e9 essa? rep\u00fadio total a esse bandido , que ele seja punido de maneira severa e que Bolsonaro se recupere do ferimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsMatheuscrb/status/1037789934386638848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789891927703554, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2342749854, "username": "mranyss", "tweet": "Minha gente, com a quantidade de pessoas que o cara irrita eu admiro que ele n\u00e3o leve uma facada cada vez que abre a boca.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mranyss/status/1037789891927703554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789812642787333, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 993636060872757249, "username": "gravidadeyoongi", "tweet": "Acontecia mesmo nao, em vez da facada ele tinha levado um tiro no meio da cara  https://twitter.com/h3y4rmy/status/1037788492749844480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gravidadeyoongi/status/1037789812642787333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789672087453697, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 854169725169004544, "username": "amandacrvlhs", "tweet": "E a probabilidade dessa facada ser uma jogada do bolsonaro \u00e9 MUITO grande. Esse cara \u00e9 estupido, eu n\u00e3o duvido de nada!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandacrvlhs/status/1037789672087453697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789634489708549, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 33383447, "username": "DiegesLima", "tweet": "Facada ou Fakeda? Golpe final ou de Marketing? Estamos atentos. \ud83d\udc40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegesLima/status/1037789634489708549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789584652988418, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:12", "timezone": "CDT", "user_id": 961272938388443138, "username": "JimFerrari10", "tweet": "a v\u00e9spera de feriado estava quase no fim e de repente a palavra FACADA ser\u00e1 a mais usada hoje e em todo o feriad\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JimFerrari10/status/1037789584652988418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789508522131466, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1007023326072573953, "username": "lluula_", "tweet": "gente e o bolsonaro q levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lluula_/status/1037789508522131466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789481737379841, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 539522809, "username": "fjsan001", "tweet": "Facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fjsan001/status/1037789481737379841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789425160400897, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 854169725169004544, "username": "amandacrvlhs", "tweet": "Sobre a facada no bolsonaro: se o porte de armas j\u00e1 fosse legalizado, essa facada seria um tiro. \u00c9 isto.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandacrvlhs/status/1037789425160400897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789394978185217, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 326955902, "username": "JuninRavenclaw", "tweet": "Deram uma facada no BolsoFezes! Duvido nada se n\u00e3o foi combinado com ele, n\u00e3o deixa de ser lament\u00e1vel, pq se n\u00e3o foi, quem fez isso se iguala a ele!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuninRavenclaw/status/1037789394978185217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789369317380096, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3122566019, "username": "vaipaloma", "tweet": "nem com 10 facada ele ia morrer pq eh bez capaz de ter horcruxxx  https://twitter.com/oglobopolitica/status/1037782155403898881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaipaloma/status/1037789369317380096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789317282902016, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 747990841612992512, "username": "ThiagoCosta1996", "tweet": "@Vicenzzo_ N\u00e3o vejo gra\u00e7a em algu\u00e9m tomando uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoCosta1996/status/1037789317282902016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vicenzzo_"}
{"id": 1037789207119519745, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 941304403054727169, "username": "alvxaro", "tweet": "@Giullisgs @well_ferr a facada agora tbm pode ter sido de brincadeira ://////", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvxaro/status/1037789207119519745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "well_ferr,Giullisgs"}
{"id": 1037789042732097536, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 961272938388443138, "username": "JimFerrari10", "tweet": "h\u00e1 quem diga que n\u00e3o foi facada, foi apenas um palito de sorvete. \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JimFerrari10/status/1037789042732097536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788951707312128, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 870485961276313600, "username": "jjaironunes1", "tweet": "S\u00f3 n\u00e3o te dou uma facada pq vc n merece", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjaironunes1/status/1037788951707312128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788548068466688, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 961272938388443138, "username": "JimFerrari10", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada: algu\u00e9m duvida que esse homem, se eleito, levar\u00e1 um tiro? Presidentes melhores j\u00e1 levaram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JimFerrari10/status/1037788548068466688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788547758080000, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 892603803010072576, "username": "raulzento", "tweet": "\"vamos liberar as armas de fogo pq o brasileiro vai usar s\u00f3 pra se defender\"ai vai o Bonaro e toma logo uma facada, se fosse um tiro tava morto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulzento/status/1037788547758080000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788401427275776, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 146489954, "username": "Bianca_Ferro", "tweet": "Bolsonaro leva facada e tem gente achando bom, olha o n\u00edvel de certos brasileiros.. esses sim merecem o governo que tem. Sobre o porte de arma (diferente de posse), quem quer matar usa qlqr coisa tipo uma faca, v\u00e3o querer proibir o uso de faca tbm? E os restaurantes? #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Bianca_Ferro/status/1037788401427275776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788300860424192, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 309941893, "username": "kahrolzinha_", "tweet": "uma coisa \u00e9 voc\u00ea n\u00e3o gosta do Bolsonaro, outra \u00e9 darem uma facada nele.\ud83d\ude26", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kahrolzinha_/status/1037788300860424192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788224960253952, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 978983937283325952, "username": "CursosBettas", "tweet": "Rea\u00e7\u00e3o da bolsa aposta not\u00edcia da poss\u00edvel facada do Bolsonaro!!!! #bettascursos #profgeorgechaves em Macei\u00f3, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZZQVkHbo9/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=s8hhtl1fjcw2\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bettascursos,#profgeorgechaves", "link": "https://twitter.com/CursosBettas/status/1037788224960253952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787938556469248, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 634574804, "username": "offnarri", "tweet": "pq vcs t\u00e3o falando que a facada no bozonaro vai favorecer ele ???? quer dizer que o povo vai usar o argumento \"ah vou votar no bolsonaro pq ele levou uma facada,tadinho\" n pode c", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/offnarri/status/1037787938556469248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787920994848768, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 750509528618262528, "username": "artangxl", "tweet": "bolsonaro levou uma facada?? poxa que pena bem que poderia ter levado um tiro na cara pra morrer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artangxl/status/1037787920994848768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787795840847872, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 978983937283325952, "username": "CursosBettas", "tweet": "Rea\u00e7\u00e3o da bolsa aposta not\u00edcia da poss\u00edvel facada do Bolsonaro!!!! #bettascursos #profgeorgechaves em Macei\u00f3, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZZGVTnuwa/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=14tj5qj1o3vd7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bettascursos,#profgeorgechaves", "link": "https://twitter.com/CursosBettas/status/1037787795840847872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787763125440513, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 73808930, "username": "itsmirianbitch", "tweet": "Bostonaro levando uma facada e eu s\u00f3 consigo pensar se hipoteticamente o autor tivesse munido de arma. Quero ver qual vai ser o argumento dele agora j\u00e1 que gosta tanto de incitar a viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmirianbitch/status/1037787763125440513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787145509986305, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 750509528618262528, "username": "artangxl", "tweet": "viado e sapatao levando facada todo dia na rua com esse cara espalhando um discurso de q isso \u00e9 certo MAS VCS TD QUERENDO PROTEGER O FASCISTA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artangxl/status/1037787145509986305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787124605562883, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 43199280, "username": "lucsrosendo", "tweet": "j\u00e1 levou a facada, quer que eu fa\u00e7a o que?  https://twitter.com/em_com/status/1037780951387054083\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 20, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucsrosendo/status/1037787124605562883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787100643577856, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 295209346, "username": "juscompany", "tweet": "A pol\u00edtica t\u00e1 t\u00e3o um caos que em um dia ele queria fuzilar a \u201cpetalhada\u201d e no outro levou uma facada O Karma nunca falha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juscompany/status/1037787100643577856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786975762350080, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 961272938388443138, "username": "JimFerrari10", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada na rua: eu s\u00f3 fico imaginando o que os europeus pensam do Brasil, a maior tribo ind\u00edgena do mundo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JimFerrari10/status/1037786975762350080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786953272504320, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2432199593, "username": "bemabusadinhaa", "tweet": "ctz que se fosse o lula, o cara da facada sairia todo quebrado da surra que o povo daria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bemabusadinhaa/status/1037786953272504320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786743183945728, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 433488114, "username": "lastingluan", "tweet": "parem de fazer piada com o fato da facada s\u00f3 vai dar combust\u00edvel aos bolsof\u00e3s falarem bosta e demonizar a esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lastingluan/status/1037786743183945728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786733130276864, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 165859664, "username": "gabrxz_", "tweet": "voc\u00eas t\u00e3o \u00e9 louco falando que \u00e9 arma\u00e7\u00e3o de uma facada de corte superficial pra atingir um \u00f3rg\u00e3o m\u00e9 quest\u00e3o de cent\u00edmetros, n\u00e3o gostar do cara ok mas tudo tem limite n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrxz_/status/1037786733130276864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786674141585409, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 42062365, "username": "dekolira", "tweet": "Pessoal \u00e9 s\u00f3 toler\u00e2ncia, at\u00e9 dar uma facada no Bolsonaro n\u00e9? Bando de filha da ****", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dekolira/status/1037786674141585409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786661239906304, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 897221168608022528, "username": "jwnixr", "tweet": "e ainda tem o outro lado, se o indiv\u00edduo que deu a facada, portasse uma arma de fogo, certamente bolsonaro teria sofrido algo al\u00e9m de um \u201ccorte superficial\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwnixr/status/1037786661239906304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786654751318016, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 909935477150625793, "username": "heartbrokher", "tweet": "essa facada q o bonoro levou vai render ainda viu  ja to vendo os bolsobosta fld bostejando por ai@da me pacien\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heartbrokher/status/1037786654751318016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786602049863680, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 433488114, "username": "lastingluan", "tweet": "caralho querem dar a vit\u00f3ria de m\u00e3o beijada a o bolso ne puta que pariu agora ele vai se fazer de coitado, e sem necessidade dar uma facada no cara vcs s\u00e3o loucos?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lastingluan/status/1037786602049863680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786404410060802, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 218270619, "username": "andreycvieira", "tweet": "Temer fazendo v\u00eddeos pra criticar candidatos \u00e0 presid\u00eancia e Bolsonaro levando uma facada quando fazia campanha. Na pol\u00edtica brasileira, a pol\u00edtica \u00e9 o menor detalhe.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreycvieira/status/1037786404410060802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786277851131904, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 711177472797253632, "username": "SportRecife12", "tweet": "Caraca o pessoal t\u00e1 dizendo que Bolsonaro levou uma facada e 6 pontos no abd\u00f4men (podendo perfurar alguma v\u00edscera e ser fatal) por arma\u00e7\u00e3o?????? LULA NAO LEVOU UM ARRANH\u00c3O NO \"ATENTADO\" CONTRA ELE.........  https://twitter.com/escudeiro_leo/status/1037785762547294208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SportRecife12/status/1037786277851131904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786215460818949, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 998698134808252417, "username": "KaioB88", "tweet": "quem fala q o bolsonaro merecia levar essa facada vai perde completamente a raz\u00e3o viu glr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioB88/status/1037786215460818949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786168929280001, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 173989660, "username": "Daanshot", "tweet": "PASSADO QUE DERAM UMA FACADA NO BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daanshot/status/1037786168929280001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786142324731905, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 772436323986702340, "username": "maycon1712", "tweet": "@policiafederal @FlavioBolsonaro @PoliticaeSaude @TCelTito @neighbdelrey @herrfael @swiftGio Adoro essa hipocrisia dessas \"lacradoras\" falando em jogar \u00f3dio, sendo que ta achando bom algu\u00e9m levar uma facada...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maycon1712/status/1037786142324731905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "swiftGio,herrfael,neighbdelrey,TCelTito,PoliticaeSaude,FlavioBolsonaro,policiafederal"}
{"id": 1037786081394089984, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 299190451, "username": "Guti_Cruz", "tweet": "Maior \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o dos presidenci\u00e1veis \u00e9 de quem?Bolsonaro - 44%Agora ele leva uma facada.Marketing?Fica a d\u00favida! Desse povo espero qualquer coisa!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guti_Cruz/status/1037786081394089984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785914175619077, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1007911279, "username": "saojanwario", "tweet": "QUEM FOI O CORNO QUE DEU ESSA FACADA AGORA HEIN PORRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saojanwario/status/1037785914175619077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785910790811650, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3244393144, "username": "feliperosadn", "tweet": "Nunca pensei que uma facada na pior pessoa do mundo poderia me deixar triste como deixou agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feliperosadn/status/1037785910790811650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785701578956804, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 34490269, "username": "kocobongos", "tweet": "Tentaram matar Bolsonaro em MG! Levou uma facada! T\u00e1 na  http://globo.com\u00a0! Esquerda podre!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kocobongos/status/1037785701578956804", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785659463872514, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 35272717, "username": "NascimentoNath", "tweet": "Que hist\u00f3ria \u00e9 essa que Bolsonaro levou uma facada?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NascimentoNath/status/1037785659463872514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785615658627079, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 24556057, "username": "waldoyyz", "tweet": "Momento da facada sofrida pelo Jair Bolsonaro  pic.twitter.com/BVednVoppQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldoyyz/status/1037785615658627079", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785547169771520, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3454311437, "username": "tendofc", "tweet": "mano wtf, deram uma facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tendofc/status/1037785547169771520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785411920293890, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 33383447, "username": "DiegesLima", "tweet": "Imagina se arma fosse liberada no BR? Ao inv\u00e9s de facada, algum presidenci\u00e1vel poderia levar um tiro... \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegesLima/status/1037785411920293890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785192885366788, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 84902866, "username": "lyskner", "tweet": "essa facada \u00e9 fake news", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lyskner/status/1037785192885366788", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784439055699971, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 16519397, "username": "DAVverse", "tweet": "O cara levou uma facada no meio de uma multid\u00e3o de apoiadores em sua maioria justiceiros e ningu\u00e9m a pessoa e espancou? No m\u00ednimo suspeito...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAVverse/status/1037784439055699971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784398681333762, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 897221168608022528, "username": "jwnixr", "tweet": "ter porte der amas n\u00e3o impediu que bolsonaro levasse uma facada, \u00e9 a\u00ed onde evidenciamos que o armamento \u00e9 totalmente ineficaz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwnixr/status/1037784398681333762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783886200225793, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 167253005, "username": "valderi_melo", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas    http://al1.com.br/noticias/politica/23797/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderi_melo/status/1037783886200225793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783556884451328, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 306402810, "username": "_callmeanny", "tweet": "agora esse bicho vai usar esse caso da facada pra ter como\u00e7\u00e3o nacional pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_callmeanny/status/1037783556884451328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783237353857024, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 64068459, "username": "nathalyoa", "tweet": "Gente, essa facada foi real?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathalyoa/status/1037783237353857024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783177388060672, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 158882051, "username": "gabriellaveIoso", "tweet": "minha gente e o bolso que levou uma facadato mto chocada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriellaveIoso/status/1037783177388060672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783003920048128, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 375802877, "username": "Jeronii_mo", "tweet": "Mds, deram uma facada em Bolsonaro? \ud83d\ude2e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeronii_mo/status/1037783003920048128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782557847379968, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "URGENTE:ACABARAM DE TENTAR MATAR JAIR BOLSONARO! LEVOU UMA FACADA E EST\u00c1 NO HOSPITAL!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037782557847379968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782282554277888, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:11", "timezone": "CDT", "user_id": 84902866, "username": "lyskner", "tweet": "caralho o bolso tomou uma facada mermo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lyskner/status/1037782282554277888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782078337769472, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 297683080, "username": "LucasAzevedo8", "tweet": "Deram uma facada no Bolsonaro e ele sobreviveu. Na pr\u00e1tica, acabaram de eleg\u00ea-lo presidente da rep\u00fablica. Parab\u00e9ns aos envolvidos.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasAzevedo8/status/1037782078337769472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782022515818497, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 711177472797253632, "username": "SportRecife12", "tweet": "Deram uma facada em Bolsonaro. Paz e amor, n\u00e9????!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SportRecife12/status/1037782022515818497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781694043107328, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3244393144, "username": "feliperosadn", "tweet": "PQP AGORA ESSE CARA VAI FAZER A CAMPANHA EM CIMA DESSA FACADA BOSTEJANDO QUE SE PORTE DE ARMA FOSSE LEGAL ISSO NAO TINHA ACONTECIDO  pic.twitter.com/4wyXwAMgkm", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feliperosadn/status/1037781694043107328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781571321966598, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4598394496, "username": "gustavogosta", "tweet": "Veeeeeeeei, o Bonoro tomou uma facada  pic.twitter.com/CHuwonZjQ7", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavogosta/status/1037781571321966598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781337128804353, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 451959795, "username": "tainandemelo", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm-23046155\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tainandemelo/status/1037781337128804353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778190037667842, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3817196481, "username": "itineralma", "tweet": "Que hist\u00f3ria \u00e9 essa de que o Bolsonaro tomou uma facada em Juiz de Fora? S\u00e9rio isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itineralma/status/1037778190037667842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
