{"id": 1037873363639775232, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula http://bit.ly/2wLyL2B\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1037873363639775232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803621436588032, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [O voto de Fachin no TSE, a meia pesquisa ...]  http://va.topbuzz.com/s/cpdbbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037803621436588032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768320722915329, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Edson Fachin nega pedido da defesa de Lul...]  http://va.topbuzz.com/s/SwjYbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037768320722915329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706374271172611, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 958751261263790082, "username": "DiarioAlagoano", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioAlagoano/status/1037706374271172611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694821882912774, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 53182092, "username": "Cadamin", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula #cadaminuto  http://bit.ly/2CqvH1R\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cadaminuto", "link": "https://twitter.com/Cadamin/status/1037694821882912774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692467515150336, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 307488919, "username": "Andrelealmcz", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://bit.ly/2wLyL2B\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrelealmcz/status/1037692467515150336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692443821531137, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://bit.ly/2wLyL2B\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1037692443821531137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691640322961410, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "Lula tenta manter candidatura no STF, mas Fachin nega pedido -  http://www.reportermaceio.com.br/lula-tenta-manter-candidatura-no-stf-mas-fachin-nega-pedido/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/IVYgJCIkpe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1037691640322961410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679610580881408, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 101550551, "username": "JuniorLeao1", "tweet": "@fausto_macedo @Estadao Ent\u00e3o o entendimento do Fachin do TSE \u00e9 um, o Fachin do STF \u00e9 outro.Que cara de pau. Recebeu muita press\u00e3o, foi chantageado, tem algum podre escondido, n\u00e3o existe outra conclus\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorLeao1/status/1037679610580881408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,fausto_macedo"}
{"id": 1037672869956857858, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 954321672, "username": "davidpontees", "tweet": "Cagou a primeira vez, errar de novo ia ser pesado pra reputa\u00e7\u00e3o dele.FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA QUE EST\u00c1 PRESO E \u00c9 INELEG\u00cdVEL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidpontees/status/1037672869956857858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667921185697793, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 733346623665897475, "username": "chiccoze52", "tweet": "A Trai\u00e7\u00e3o Tem Um Pre\u00e7o,-  \" A pol\u00edtica adora uma trai\u00e7\u00e3o, mas abominaos traidores \", (Leonel Brizola).A sociedade tamb\u00e9m sente repugn\u00e2ncia portraidores, vide C\u00e1rmen L\u00facia, Barroso, Fux eFachin ! @STF_oficial @RedeMichelTemer@MichelTemer @SenadoFederal @camaradeputados pic.twitter.com/kwalYwRUho", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chiccoze52/status/1037667921185697793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,RedeMichelTemer,MichelTemer,SenadoFederal,camaradeputados"}
{"id": 1037658390833586176, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 279702484, "username": "Mixstudiodigita", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  http://www.alagoasnt.com.br/noticia/14992/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mixstudiodigita/status/1037658390833586176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657048421466112, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3089137035, "username": "eassimnet", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso do PT para suspender condena\u00e7\u00e3o de\u00a0Lula  https://eassim.net/ministro-fachin-nega-recurso-do-pt-para-suspender-condenacao-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/C7LM1l9yC5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eassimnet/status/1037657048421466112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531284132777986, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "Decis\u00e3o sobre Lula est\u00e1 com Fachin, \u00fanico a favor da candidatura  http://bit.ly/2Q4F4Hg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1037531284132777986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510432108363776, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/D0rG_Y3oXyw?aURGENTE\u00a0\u2026! Lula pode ser candidato e ficar livre! Fachin vai decidir! Estamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1037510432108363776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
