{"id": 1038415567894528000, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1024584565, "username": "HeberWelby", "tweet": "#FernandoHaddad em uma excelente entrevista (parte 2) \u00e0 #CartaCapital. #LulaHaddadManu13#OBrasilFelizDeNovo #Elei\u00e7\u00f5es2018 @Haddad_Fernando @ManuelaDavila @LulaOficial @ptbrasil @PCdoB_Oficial @cartacapital https://youtu.be/ZJwNhInkRHo\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FernandoHaddad,#CartaCapital,#LulaHaddadManu13,#OBrasilFelizDeNovo,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/HeberWelby/status/1038415567894528000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,ManuelaDavila,LulaOficial,ptbrasil,PCdoB_Oficial,cartacapital"}
{"id": 1038257638059008005, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1024584565, "username": "HeberWelby", "tweet": "#FernandoHaddad botando a cambada golpista da #GolpeNews no seu devido lugar. @Haddad_Fernando @ptbrasil https://youtu.be/7O1nGaJGNHE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FernandoHaddad,#GolpeNews", "link": "https://twitter.com/HeberWelby/status/1038257638059008005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,ptbrasil"}
{"id": 1037790517008969728, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1544251110, "username": "EneildesRamos", "tweet": "@Haddad_Fernando Haddad deu Show!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EneildesRamos/status/1037790517008969728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037769483220406274, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1005246187539136512, "username": "brunogcrf", "tweet": "Em 2016, Fernando Haddad proibiu a bandeira do Brasil de ser divulgada na Paulista, alegando que a representa\u00e7\u00e3o suja a cidade de S\u00e3o Paulo. @VillaMarcovilla classificou isso como: \"trai\u00e7\u00e3o nacional\". pic.twitter.com/m9Ms06HNHw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunogcrf/status/1037769483220406274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1037550573967552512, "date": "2018-09-05", "time": "22:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1024584565, "username": "HeberWelby", "tweet": "#FernandoHaddad em uma excelente entrevista (primeira parte) para a #CartaCapital. #Haddad #Lula #Manu #LulaManuHaddad #OBrasilFelizDeNovo #Elei\u00e7\u00f5es2018 @Haddad_Fernando @LulaOficial @ManuelaDavila @ptbrasil @PCdoB_Oficial @cartacapital https://youtu.be/JO-YEJ9J1E0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FernandoHaddad,#CartaCapital,#Haddad,#Lula,#Manu,#LulaManuHaddad,#OBrasilFelizDeNovo,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/HeberWelby/status/1037550573967552512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial,ManuelaDavila,ptbrasil,PCdoB_Oficial,cartacapital"}
