{"id": 1038351267909783558, "date": "2018-09-08", "time": "04:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 34490269, "username": "kocobongos", "tweet": "@geraldoalckmin Ele despreparado tem mais voto q vc preparado jimento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kocobongos/status/1038351267909783558", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038251220039860224, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 368079989, "username": "brunogfbp", "tweet": "M A L U C Orip @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunogfbp/status/1038251220039860224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038175384959967237, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2350749750, "username": "lima571954", "tweet": "@geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lima571954/status/1038175384959967237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038159730269716480, "date": "2018-09-07", "time": "15:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 392855043, "username": "DaviHerculanorr", "tweet": "O helic\u00f3ptero a da pol\u00edcia de S\u00e3o Paulo foi usado de mentira, sendo que o governador de S\u00e3o Paulo n\u00e3o \u00e9 apoiador de Bolsonaro. O ex governador Geraldo Alckmin \u00e9 ferrenho opositor dele. Ent\u00e3o, como esse atendado terrorista foi de \" mentirinha\"?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaviHerculanorr/status/1038159730269716480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137082999394304, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 733346623665897475, "username": "chiccoze52", "tweet": "A Chapa doSenhor dos Rodan\u00e9is e a V\u00e9ia do Relho,n\u00e3o descola, @RedeGlobo j\u00e1 mant\u00e9m reuni\u00f5escom outro candidato.@Rede45PSDB @PartidoProgres5 @geraldoalckmin@anaamelialemos @SenadoFederal @Estadao@BandTV @folha @RevistaISTOE @FHC pic.twitter.com/aEKEqCvhT4", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chiccoze52/status/1038137082999394304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,Rede45PSDB,PartidoProgres5,geraldoalckmin,anaamelialemos,SenadoFederal,Estadao,BandTV,folha,RevistaISTOE,FHC"}
{"id": 1038050602935373828, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:24", "timezone": "CDT", "user_id": 911600785007562752, "username": "VDInconsciente", "tweet": "@geraldoalckmin P\u00f4 Geraldo! Todo maloqueiro bate em ti!  https://twitter.com/revistaistoe/status/1038049413992783872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VDInconsciente/status/1038050602935373828", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037885613725425664, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 746488188106117120, "username": "ReginadeFtimaM1", "tweet": "@geraldoalckmin A inveja mata!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginadeFtimaM1/status/1037885613725425664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037867396512575489, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro em primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1037867396512575489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037848903763337216, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3232357222, "username": "Eniratac", "tweet": "@geraldoalckmin S\u00f3 eu que acho que sua campanha suja, cheia de inser\u00e7\u00f5es editadas, voltadas a atacar Bolsonaro, esfaquearam a democracia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eniratac/status/1037848903763337216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037828546868273152, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 856322135031205888, "username": "ciceros87871224", "tweet": "@geraldoalckmin nem t\u00e3o pouco roubou merenda!fala nisso qual o teu nome de fac\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ciceros87871224/status/1037828546868273152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037802314160070657, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 733346623665897475, "username": "chiccoze52", "tweet": "@geraldoalckmin @Rede45PSDB @FHC @fundacaofhc @Estadao @SenadoFederal @VEJA@camaradeputados @BandTV @RevistaISTOE pic.twitter.com/Yu4Trq9taA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chiccoze52/status/1037802314160070657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45PSDB,FHC,fundacaofhc,Estadao,SenadoFederal,VEJA,camaradeputados,BandTV,RevistaISTOE"}
{"id": 1037798372244172800, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 282090791, "username": "Hernior", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Tomara que todos mandem! :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hernior/status/1037798372244172800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037780273008717824, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 746488188106117120, "username": "ReginadeFtimaM1", "tweet": "@opiniaminha @geraldoalckmin Falando merda seu ladrao de merenda!!! O tiro t\u00e1 saindo pela culatra. Bolsonaro cada vez cresce mais!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginadeFtimaM1/status/1037780273008717824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,opiniaminha"}
{"id": 1037778486579159041, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @wamarelinho Puta que pariu \u00e9 mesmo o cara levou comida de rabo a ter do temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037778486579159041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wamarelinho,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037778102003396608, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "@geraldoalckmin O seu markteiro \u00e9 muito ruim. Um cara que ajuda o adves\u00e1rio e muito idiota,  Se vc n\u00e3o saber nem escolhe marketeiro como vai escolhe ministro que pesta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037778102003396608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037772948332072960, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "A resposta de Temer a Geraldo Alckmin serve para mostrar aos brasileiros uma \u00fanica coisa: Temer e Alckmin s\u00e3o a mesma pessoa. O que muda \u00e9 o nome, por\u00e9m, partilham da mesma base de apoio e do mesmo governo. Alckmin j\u00e1 est\u00e1 fora do segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037772948332072960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770228313337856, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 973206282848043008, "username": "pedrocarnauba99", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @10Aleson Pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrocarnauba99/status/1037770228313337856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "10Aleson,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037768651523411969, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Geraldo Alckmin senta a lenha em Jair Bol...]  http://va.topbuzz.com/s/ZcfYbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037768651523411969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758148440989696, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 180971638, "username": "TacoAdv", "tweet": "@geraldoalckmin Essa conta t\u00e1 certa @benebarbosa_mvb ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TacoAdv/status/1037758148440989696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,benebarbosa_mvb"}
{"id": 1037757472130428934, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1020637634446622720, "username": "ANDR94525124", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea e o outro lixo, s\u00e3o vermes que parasitam o sofrido, EU FALEI O FUDIDO POVO QUE GANHA AO M\u00caS...MENOS DE MIL REAIS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDR94525124/status/1037757472130428934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037754481658740736, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 56392329, "username": "gaio_br", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @nataliajulieta  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaio_br/status/1037754481658740736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nataliajulieta,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037748126940098563, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 56392329, "username": "gaio_br", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @nataliajulieta Menim, ele fez uma pro Haddad tbm, hahaha. Acho que se n\u00e3o chamarem um psiquiatra, vai rolar um at\u00e9 pro En\u00e9as", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaio_br/status/1037748126940098563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nataliajulieta,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037744805307199488, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 59612281, "username": "zito_araujo", "tweet": "Lament\u00e1vel, e pensar que votei nesse Senhor em elei\u00e7\u00f5es anteriores. Vc devia ter vergonha de sua campanha @geraldoalckmin .  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037708129881022464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zito_araujo/status/1037744805307199488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037742513963061249, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 64057776, "username": "sarahhcastro", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Ironia: os mais bem posicionados nas pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahhcastro/status/1037742513963061249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037740638366838787, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1355697566, "username": "CarvalhoOdo", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o quero sair \u00e0s ruas armados atr\u00e1s de criminosos n\u00e3o, cara p\u00e1lida. Quero apenas ter a garantia de proteger minha fam\u00edlia e meu patrim\u00f4nio de criminosos que tentem invadir minha propriedade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoOdo/status/1037740638366838787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037739269228580864, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 178540194, "username": "MarciotaGomes", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Vem de zap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarciotaGomes/status/1037739269228580864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037736705208537089, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @lasliborio @juniorsilvax93 Aqui em Alagoas o MDB e PT se aliaram e ainda falam que o impetchmant foi um g\u00f3pi do MDB? Bando de retardados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1037736705208537089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juniorsilvax93,lasliborio,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037732680186712065, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:05", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "@geraldoalckmin H\u00e1 uma cultura de dividir pra conquistar e roubar !estamos fartos, desse papo de voc\u00eas  dia 7 \u00e9  1\ufe0f\u20e3 7\ufe0f\u20e3Vamos varrer vcs nas urnas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1037732680186712065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037726344166236160, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 101412360, "username": "entaotadesculpa", "tweet": "Td filme de terror avisa q da errado mexer com invoca\u00e7\u00e3o demoniaca q fique a li\u00e7\u00e3o @geraldoalckmin da proxima vez tu segura a onda em vez de fomentar um golpe palha\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/entaotadesculpa/status/1037726344166236160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037725749812371456, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 101412360, "username": "entaotadesculpa", "tweet": "Caralho o temer nem morreu e ja ta ASSOMBRANDO o @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/entaotadesculpa/status/1037725749812371456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037721573044695040, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1016780045891842048, "username": "Carlos63576096", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/usgxYHImo5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos63576096/status/1037721573044695040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037720859589398528, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 43562515, "username": "arthurtrvlr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \"grito cearense\" pic.twitter.com/gYTqp7Pbyl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurtrvlr/status/1037720859589398528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037716620959989760, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 60735016, "username": "Jal1974", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Um presidente da rep\u00fablica (mesmo que seja o temer) fazer esse papel...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jal1974/status/1037716620959989760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037709117094338560, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1037705978786078721, "username": "Matheus54446092", "tweet": "@Juaurodrigues Creio que pelo que fez no Estado De S\u00e3o Paulo , Geraldo Alckmin est\u00e1 apto para governar o nosso pa\u00eds, j\u00e1 que n\u00e3o temos muitas boas op\u00e7\u00f5es  \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus54446092/status/1037709117094338560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Juaurodrigues"}
{"id": 1037705862821888000, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@geraldoalckmin Sei!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1037705862821888000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702368002035712, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1355697566, "username": "CarvalhoOdo", "tweet": "@geraldoalckmin Preparo https://www.oantagonista.com/brasil/alckmin-processado-por-caixa-2-da-odebrecht/amp/?p=111050&__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoOdo/status/1037702368002035712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037696347347017729, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 899097436983054336, "username": "fapatona", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/0wRLl0lEej", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fapatona/status/1037696347347017729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037694746376982528, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3166169045, "username": "55_8148", "tweet": "@geraldoalckmin Nao tem  legitimidade ? Isso se dar pelo fato do temer  ser corrupto? Pois se for assim vc tbm n\u00e3o tem legitimidade O temer foi eleito como vice , assumir a presid\u00eancia fazia parte do script", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/55_8148/status/1037694746376982528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037690808676352001, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 733346623665897475, "username": "chiccoze52", "tweet": "Brasil o Fascismo Avan\u00e7aTV Globo ir\u00e1 abandonar Alckmin e apoiaro candidato que foi expulso do ex\u00e9rcito porfazer projetos terroristas !@RedeGlobo @STF_oficial @Rede45PSDB@geraldoalckmin @FHC @fundacaofhc @Reuters@nytimes @lemondefr @guardian @lesoir @FT@RevistaISTOE @BandTV pic.twitter.com/UblSGfNrqU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chiccoze52/status/1037690808676352001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,STF_oficial,Rede45PSDB,geraldoalckmin,FHC,fundacaofhc,Reuters,nytimes,lemondefr,guardian,lesoir,FT,RevistaISTOE,BandTV"}
{"id": 1037687872973926401, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1020637634446622720, "username": "ANDR94525124", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @RevistaEpoca @ExpressoEpoca CUIDADO ELEITOR, TEMEROSO ATACA CHUCHU PARA APOIAR BOZONAZI! N\u00c3O PODEMOS ESQUECER: ESSES TR\u00caS TIRAM OS SEUS DIREITOS TRABALHISTAS! UM FEZ A REFORMA DA CLT...OUTRO ROUBOU MERENDA...O TERCEIRO \u00c9 CONTRA AS MULHERES PORQUE ELAS ENGRAVIDAM! CUIDADO! MUITO CUIDADO COM OS VERMES!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDR94525124/status/1037687872973926401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ExpressoEpoca,RevistaEpoca,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037684761899229191, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 93079395, "username": "maxmillerbr", "tweet": "Michel Temer vira youtuber e lan\u00e7a segundo v\u00eddeo sobre o candidato Geraldo Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxmillerbr/status/1037684761899229191", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677986886103041, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 115196838, "username": "s_diely", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Mas olha s\u00f3 quem acordou revolts e se sentindo tra\u00eddo. O traidor-mor kkkkkPimenta no dos outros \u00e9 refresco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s_diely/status/1037677986886103041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037677394335879168, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 115196838, "username": "s_diely", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Mendon\u00e7a filho fez um trabalho extraordin\u00e1rio. A maior piada do ano. Nojo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s_diely/status/1037677394335879168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037672182355247104, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 184126380, "username": "emersonaguiar_", "tweet": "@geraldoalckmin voc\u00ea perdeu um amigo, mas ainda tem que andar com os amigos dele. Ou seja... voc\u00ea se lascou!  https://twitter.com/J_LIVRES/status/1037529012304850944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonaguiar_/status/1037672182355247104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037662089555439616, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 18429601, "username": "brunosserrao", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vossa Excel\u00eancia est\u00e1 nervosa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunosserrao/status/1037662089555439616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037660978945683456, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 345644522, "username": "Luiz_Andre_Fsa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer pistola! \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Andre_Fsa/status/1037660978945683456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037660540972220416, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 345644522, "username": "Luiz_Andre_Fsa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @samiabomfim Candidata do PSOL comentando sobre sujeira? Kkkkk...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Andre_Fsa/status/1037660540972220416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samiabomfim,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037655951334170624, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1020637634446622720, "username": "ANDR94525124", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau CONTRA o temeroso...CONTRA o bolsolixo...CONTRA OS BANCOS... \u00c9 12 PAPAI!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDR94525124/status/1037655951334170624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037637433486176256, "date": "2018-09-06", "time": "04:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 953030254943236098, "username": "alessandramfa1", "tweet": "@geraldoalckmin KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandramfa1/status/1037637433486176256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037628027646210048, "date": "2018-09-06", "time": "04:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1407450656, "username": "LEduTorres", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @bernardopkuster Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LEduTorres/status/1037628027646210048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037576011498627072, "date": "2018-09-06", "time": "00:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 61261317, "username": "MrcsCbrl", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkk autoestima temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrcsCbrl/status/1037576011498627072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037544404716871680, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3022320633, "username": "barbozafelipe25", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tudo farinha do mesmo saco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozafelipe25/status/1037544404716871680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037540089239412737, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 537416264, "username": "jpmar99", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Cavalote", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpmar99/status/1037540089239412737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Cavalote"}
{"id": 1037537736666894336, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkm, eles se merecem. Deixa eles se degolarem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1037537736666894336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037537235304939520, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 54453112, "username": "pauloramalho_br", "tweet": "kkkk, e foi-se todos os eleitores de @geraldoalckmin @Rede45 uma piada nacional, esquerda n\u00e3o visto como tal por sua pr\u00f3pria tribo https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloramalho_br/status/1037537235304939520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037535309267984384, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 22141810, "username": "mariopeixoto", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/86gMWoZJvL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariopeixoto/status/1037535309267984384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533417259327488, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 709860238065836033, "username": "CurumimIeie", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Defini\u00e7\u00e3o atualizada de jogando a merda no ventilador hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CurumimIeie/status/1037533417259327488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037530395418546181, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1034981034566332416, "username": "Mateu5Fernand3s", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Mafia da peste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mateu5Fernand3s/status/1037530395418546181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037529921575419904, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 419966868, "username": "10Aleson", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @pedrocarnauba99", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Aleson/status/1037529921575419904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,pedrocarnauba99"}
{"id": 1037526045593878528, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3135443699, "username": "juniortorino73", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/cCnXIhmbM5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniortorino73/status/1037526045593878528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037523119945261056, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 101412360, "username": "entaotadesculpa", "tweet": "@geraldoalckmin :A pq a saude a educa\u00e7\u00e3o q n sei q la.....@MichelTemer  :EI GAROT\u00c3OEIEI pic.twitter.com/U1kbiQYv3Q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/entaotadesculpa/status/1037523119945261056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037520882976153601, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 65375434, "username": "barbarafeatbabu", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbarafeatbabu/status/1037520882976153601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037520183403929600, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer At\u00e9 o temer bate nessa galinha morta kkkkkk pic.twitter.com/pVGTGB0elz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1037520183403929600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518613320749056, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 101412360, "username": "entaotadesculpa", "tweet": "@geraldoalckmin fale a verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/entaotadesculpa/status/1037518613320749056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037516797287784449, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 42793777, "username": "dralaurao", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkk minha gente, que baixaria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dralaurao/status/1037516797287784449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516133866397696, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 89927034, "username": "AndreSMoura", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ou seja, o governo golpista do #ForaTemer \u00e9 uma merda, acabou com o Brasil, e o MDB PSDB, o DEM e o PP s\u00e3o todos respons\u00e1veis pela grande cagada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaTemer", "link": "https://twitter.com/AndreSMoura/status/1037516133866397696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512779803123712, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1016810246172528648, "username": "joaovivctor", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ta pauuuuuu da porra KkKkKKkKkkkKkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaovivctor/status/1037512779803123712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510410084265985, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1026488148514283520, "username": "thiagolunamaral", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @_virginias N\u00e3o pode S\u00ea!  :x  rsrsrsrs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagolunamaral/status/1037510410084265985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,_virginias"}
{"id": 1037508218237407232, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 303393084, "username": "Silas_Samuel", "tweet": "@gavazbu @geraldoalckmin @_Ioen @MichelTemer @cthulhidia Txaa comida da pega... KKKKKKKKKKKK... O \"santo da merenda\" se lascou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silas_Samuel/status/1037508218237407232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cthulhidia,MichelTemer,_Ioen,geraldoalckmin,gavazbu"}
{"id": 1037506029632843778, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 93079395, "username": "maxmillerbr", "tweet": "O pr\u00f3prio Temer vem a p\u00fablico dizer que Geraldo Alckmin \u00e9 Michel Temer Rindo bastante  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxmillerbr/status/1037506029632843778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505095041208322, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer BOAAA!!!!KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK SE FUDEU PICOL\u00c9 DE CHUCHU!!!   KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK#TemerPistola#Cad\u00eaMinhaMerenda?#AlckminCaixa2Odebrecht pic.twitter.com/9fs1PyVrGc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TemerPistola,#Cad\u00eaMinhaMerenda,#AlckminCaixa2Odebrecht", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1037505095041208322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
