{"id": 1038100977436512257, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 219298928, "username": "tarcivitorino", "tweet": "@GuilhermeBoulos @beani_diego @RogerSep1914 @Dezenov O problema \u00e9 que os bandidos continua armados, Se ele quisesse usar uma arma de fogo ele arrumava uma facilmente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcivitorino/status/1038100977436512257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dezenov,RogerSep1914,beani_diego,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037830724156411904, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/oQz-hWZ9aJ8?aCandidaturas\u00a0\u2026 2018 - Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1037830724156411904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037822808397631489, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 776509729032003588, "username": "Barbosajunnior", "tweet": "@GuilhermeBoulos  pic.twitter.com/rh5Gwjx65y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barbosajunnior/status/1037822808397631489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037817588972171264, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "@GuilhermeBoulos Esta come\u00e7ando aparecer informa\u00e7\u00f5es que o esfaqueado tem alguns tipo de relacionamento co. PSOL.  Se for confirmado o que vx vai fazer a respeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037817588972171264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037770738466529281, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 161106880, "username": "thesouto", "tweet": "@GuilhermeBoulos Inclusive durante TODA a gest\u00e3o do PT. Parab\u00e9ns, vcs sabem fazer alian\u00e7as. Preciso falar do Temer?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thesouto/status/1037770738466529281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037769853980037121, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 161106880, "username": "thesouto", "tweet": "@GuilhermeBoulos Ahahahahahaha cara, p\u00e1ra de copiar o NOVO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thesouto/status/1037769853980037121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037767126243786753, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 161106880, "username": "thesouto", "tweet": "@GuilhermeBoulos Cara, vc mente muito. Muito. Muito. Mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thesouto/status/1037767126243786753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037698761127018496, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2479689686, "username": "inaciomariz", "tweet": "Essa precisa ser a primeira de muitas candidaturas do @GuilhermeBoulos para a presid\u00eancia do Brasil. No dia que elegermos um cara como ele,  volto a ter esperan\u00e7a nas pessoas. Boulos j\u00e1 se tornou imprescind\u00edvel nas elei\u00e7\u00f5es presidenciais! #BoulosAoVivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BoulosAoVivo", "link": "https://twitter.com/inaciomariz/status/1037698761127018496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037697818851459073, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2479689686, "username": "inaciomariz", "tweet": "Est\u00e3o cortando o \u00e1udio do @GuilhermeBoulos!!! #BoulosAoVivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BoulosAoVivo", "link": "https://twitter.com/inaciomariz/status/1037697818851459073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037671582930558976, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 18429601, "username": "brunosserrao", "tweet": "@SBTonline @UOL @folha @GuilhermeBoulos S\u00f3 n\u00e3o use mais frase \"50 tons de temer\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunosserrao/status/1037671582930558976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,folha,UOL,SBTonline"}
{"id": 1037498538823966720, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1029511960554029056, "username": "YgorRei32543350", "tweet": "@GuilhermeBoulos Voc\u00ea s\u00f3 sabe negociar aluguel dos im\u00f3veis dos outros. Hahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YgorRei32543350/status/1037498538823966720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037491112523571202, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 167591179, "username": "guilao7", "tweet": "@GuilhermeBoulos Hummmm chamou pro pau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilao7/status/1037491112523571202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037491080739008512, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 30664465, "username": "sergiocoutinho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/yDxQf-DMkWk?aAO\u00a0 VIVO | ENCONTRO COM PRESIDENCI\u00c1VEIS - GUILHERME BOULOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiocoutinho/status/1037491080739008512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
