{"id": 1038432761164513280, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 469373450, "username": "rosariocharise", "tweet": "Lula presidente Haddad 13 Haddad 13 Haddad Lulalivre lulalivre lulalivre lulalivre lulalivre Haddad Man\u00fa Lula presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosariocharise/status/1038432761164513280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432746002173954, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1016780045891842048, "username": "Carlos63576096", "tweet": "@Haddad_Fernando  pic.twitter.com/a7qFzz26SU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos63576096/status/1038432746002173954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038429464143818752, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 469373450, "username": "rosariocharise", "tweet": "Lulalivre Lula Haddad Haddad Haddad Lulalivre Haddad 13 Haddad Lulalivre lulalivre lulalivre lulalivre lulalivre Lula Haddad 13  pic.twitter.com/ug2695uLT9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosariocharise/status/1038429464143818752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421698146693120, "date": "2018-09-08", "time": "08:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "PT n\u00e3o far\u00e1 nova \"Carta aos Brasileiros\", diz Haddad -  http://www.reportermaceio.com.br/pt-nao-fara-nova-carta-aos-brasileiros-diz-haddad/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/pkds1XBuEq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1038421698146693120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415567894528000, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1024584565, "username": "HeberWelby", "tweet": "#FernandoHaddad em uma excelente entrevista (parte 2) \u00e0 #CartaCapital. #LulaHaddadManu13#OBrasilFelizDeNovo #Elei\u00e7\u00f5es2018 @Haddad_Fernando @ManuelaDavila @LulaOficial @ptbrasil @PCdoB_Oficial @cartacapital https://youtu.be/ZJwNhInkRHo\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FernandoHaddad,#CartaCapital,#LulaHaddadManu13,#OBrasilFelizDeNovo,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/HeberWelby/status/1038415567894528000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,ManuelaDavila,LulaOficial,ptbrasil,PCdoB_Oficial,cartacapital"}
{"id": 1038410076292362240, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 776608106, "username": "sabxno", "tweet": "hoje eu t\u00f4 mais iludida que petista achando que haddad tem chance de ganhsr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabxno/status/1038410076292362240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262823258927104, "date": "2018-09-07", "time": "22:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 721872873011470337, "username": "brendxviana", "tweet": "EU T\u00d4 AMANDO UM HOMEM\u00c9 O HADDADSOS ESSA ENTREVISTA DA GLOBO NEWSARRASOU DEMAIS AAAAA\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f#LulamanuHaddad#HaddadVice#LulaPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulamanuHaddad,#HaddadVice,#LulaPresidente", "link": "https://twitter.com/brendxviana/status/1038262823258927104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260873670942721, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 721872873011470337, "username": "brendxviana", "tweet": "@Haddad_Fernando @ManuelaDavila Viiiele se saiu muito bem aaaa\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendxviana/status/1038260873670942721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038257638059008005, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1024584565, "username": "HeberWelby", "tweet": "#FernandoHaddad botando a cambada golpista da #GolpeNews no seu devido lugar. @Haddad_Fernando @ptbrasil https://youtu.be/7O1nGaJGNHE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FernandoHaddad,#GolpeNews", "link": "https://twitter.com/HeberWelby/status/1038257638059008005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,ptbrasil"}
{"id": 1038251792683950080, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 178341121, "username": "LeloMacena", "tweet": "T\u00e1 rolando um clima entre o Merval e o Mour\u00e3o. Quanta do\u00e7ura. Nem parece o Merval de ontem, com o @Haddad_Fernando #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/LeloMacena/status/1038251792683950080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038239789508698112, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 287253105, "username": "AdrianoArgolo", "tweet": "N\u00e3o vamos falar de candidato nazifascista que s\u00f3 prega \u00f3dio e viol\u00eancia, cuja vida toda s\u00f3 pregou o desamor, deixem os seguidores desse monstro falando sozinho, vamos falar das coisas importantes que o povo precisa. O povo sabe que ele \u00e9 violento e sujo. Haddad \u00e9 Lula!", "replies": 8, "retweets": 172, "likes": 367, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoArgolo/status/1038239789508698112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230446482628608, "date": "2018-09-07", "time": "20:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ...]  http://va.topbuzz.com/s/emRcUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038230446482628608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229860920045568, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Haddad salta para 14% e j\u00e1 funga cangote ...]  http://va.topbuzz.com/s/ZehUUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038229860920045568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191295171358721, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 44193021, "username": "Jocelio_Taveira", "tweet": "@ConversaAfiada Tive \u00e2nsia de v\u00f4mito ao come\u00e7ar a assistir e ver aqueles pulhas paus mandados rangerem de \u00f3dio e arrog\u00e2ncia. @Haddad_Femando sempre tranquil\u00e3o, detonou!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jocelio_Taveira/status/1038191295171358721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada,Haddad_Femando"}
{"id": 1038187847629635585, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Lastim\u00e1vel e absurdo, diz Haddad sobre at...]  http://va.topbuzz.com/s/hZsQUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038187847629635585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187794819108865, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Rui diz que Haddad deve ser oficializado ...]  http://va.topbuzz.com/s/xhRQUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038187794819108865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187204344991744, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Haddad vai SE reunir com Lula no dia 10 p...]  http://va.topbuzz.com/s/RryYUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038187204344991744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187109985792001, "date": "2018-09-07", "time": "17:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@Haddad_Fernando @Foimalsequelei @RoTriboli @WanessaTorresss Ele n\u00e3o estava com o colete na hora e mesmo com o colete a faca iria perfurar ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1038187109985792001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WanessaTorresss,RoTriboli,Foimalsequelei,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038186284760612866, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [\u201cHaddad apoiado por Lula\u201d chega a 14% em ...]  http://va.topbuzz.com/s/esMYUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038186284760612866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185992543522818, "date": "2018-09-07", "time": "17:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial \"Compromisso com a liberdade\" ao mesmo tempo que seu candidato presidi\u00e1rio a presid\u00eancia j\u00e1 disse que ia regular os meios de comunica\u00e7\u00e3o caso fosse eleito e financiou ditaduras sanguin\u00e1rias pelo BNDES.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1038185992543522818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038185630235328512, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Haddad: Temer traiu Dilma e levou o PSDB ...]  http://va.topbuzz.com/s/SrrYUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038185630235328512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179459998855172, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 66795938, "username": "Iremarpoeta", "tweet": "BASTA UM DIA PARA TRANSFERIR VOTOS DE LULA PARA HADDAD, DIZ CIENTISTA POL\u00cdTICO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iremarpoeta/status/1038179459998855172", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157748754702336, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 274055177, "username": "heliglecio", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @mariadorosario Preservar a soberania?Como isso?Libertando um prisioneiro e o elegendo \u00e1 Presidente do Brasil?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heliglecio/status/1038157748754702336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038091777587273728, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 973206282848043008, "username": "pedrocarnauba99", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @10Aleson O bicho ta pistola msm \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrocarnauba99/status/1038091777587273728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "10Aleson,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038090729623613447, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2479689686, "username": "inaciomariz", "tweet": "@joanatreptow @JorgeGa636 @mtsoulrebel Vem ESQUERDA de novo governando! Vem Haddad! Vem Ciro! Vem Nordeste decidindo!!! Povo de luta, que sabe votar!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inaciomariz/status/1038090729623613447", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mtsoulrebel,JorgeGa636,joanatreptow"}
{"id": 1038078877623627777, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 45545157, "username": "davisoaresal", "tweet": "PT impede Haddad de aparecer em foto com os Renan, pai e filho  https://diariodopoder.com.br/campanha-de-haddad-corta-renans-pai-e-filho-de-foto-no-facebook-e-instagram/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davisoaresal/status/1038078877623627777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061600719216640, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "LULA, DILMA, CIRO, ALKIMIN, HADDAD, AMO\u00caDO, BOULOS, MARINA, TODA ESSA ESCORIA DE COMUNISTA, MESMO COM TODO DINHEIRO ROUBADO DA POPULA\u00c7\u00c3O N\u00c3O V\u00c3O CONSEGUIR DAR O GOLPE DE ESTADO QUE ELE TENTAM DESDE 1964 NO BRASIL....  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2123435574353931\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038061600719216640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053245653008384, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 419966868, "username": "10Aleson", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @pedrocarnauba99 agora com o ladr\u00e3o do Haddad kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Aleson/status/1038053245653008384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,pedrocarnauba99"}
{"id": 1038051215844802561, "date": "2018-09-07", "time": "08:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 185371082, "username": "Philipespier", "tweet": "@xicosa Incr\u00edvel mesmo Xico, de t\u00e3o Zen Haddad personificou o cargo ao qual o criminoso escolheu, um verdadeiro POSTE!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Philipespier/status/1038051215844802561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038047473686724608, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Haddad na Globonews: \u201cPT busca sempre o v...]  http://va.topbuzz.com/s/fmRUwm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038047473686724608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047135743270913, "date": "2018-09-07", "time": "07:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Haddad denuncia cobertura tendenciosa da ...]  http://va.topbuzz.com/s/Rcywwm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038047135743270913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046870021521410, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1024416183443968000, "username": "GraaRocha9", "tweet": "@Haddad_Fernando @percyseaboy  pic.twitter.com/lO1OZNDNqD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GraaRocha9/status/1038046870021521410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "percyseaboy,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038046643533303808, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1024416183443968000, "username": "GraaRocha9", "tweet": "@Haddad_Fernando @advfilipe Que absurdo rapaz!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GraaRocha9/status/1038046643533303808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038043585634029570, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 469373450, "username": "rosariocharise", "tweet": "@ultimosegundo Ai eu te pergunto e eu com isso? Haddad nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosariocharise/status/1038043585634029570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultimosegundo"}
{"id": 1038043007340228611, "date": "2018-09-07", "time": "07:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 469373450, "username": "rosariocharise", "tweet": "@g1 Essa equipe dessaestrela em cqueda livre \u00e9 melhor j\u00e1 ir procurando um novo emprego, o tiro saiu pela culatra antes ou depois kkk velho safado pregador de viol\u00eancia Haddad 13 nele Haddad nele Haddad nele Haddad nele Haddad nele Haddad nele Haddad nele Haddad nele  pic.twitter.com/ZXAj9k1eF3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosariocharise/status/1038043007340228611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038042192928010240, "date": "2018-09-07", "time": "07:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Haddad diz que polariza\u00e7\u00e3o PT-PSDB n\u00e3o tr...]  http://va.topbuzz.com/s/MeZwwm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038042192928010240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038396709613569, "date": "2018-09-07", "time": "07:16:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Em sabatina com Haddad, jornalistas da Gl...]  http://va.topbuzz.com/s/dhUbwm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038038396709613569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038174507913216, "date": "2018-09-07", "time": "07:16:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Haddad sobre MEC na GloboNews: \u201ctive um o...]  http://va.topbuzz.com/s/Nfwbwm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038038174507913216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036841587527682, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Sabatina de Haddad chega aos Trending Top...]  http://va.topbuzz.com/s/vUdbwm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038036841587527682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036602453458944, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Haddad sobre Lula na GloboNews: \u201cpor que ...]  http://va.topbuzz.com/s/kcQbwm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038036602453458944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035541273575425, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Haddad na GloboNews: \u201cquero manifestar so...]  http://va.topbuzz.com/s/fmvbwm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038035541273575425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035227589926912, "date": "2018-09-07", "time": "07:04:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Haddad na GloboNews: \u201co MP nunca ganhou u...]  http://va.topbuzz.com/s/fsFbwm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038035227589926912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035174414589953, "date": "2018-09-07", "time": "07:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Haddad na GloboNews: \u201ca trai\u00e7\u00e3o de Temer ...]  http://va.topbuzz.com/s/hmFbwm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038035174414589953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034042938163200, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Haddad confirma an\u00fancio de candidatura na...]  http://va.topbuzz.com/s/ZNsbwm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038034042938163200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027134953029632, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 99660652, "username": "__Motta", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @Augustovianna21 @quelenfagundes @AnaCaro09506443 Facista&comunista? KKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__Motta/status/1038027134953029632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaCaro09506443,quelenfagundes,Augustovianna21,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038025058827026432, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 78586196, "username": "eudes_inacio", "tweet": "@Focolare_org_pt  S\u00e9rio que Focolarinos ap\u00f3iam Haddad e id\u00e9ias do PT?  pic.twitter.com/PgH2B8AQCk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudes_inacio/status/1038025058827026432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Focolare_org_pt"}
{"id": 1038022277156298753, "date": "2018-09-07", "time": "06:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 78586196, "username": "eudes_inacio", "tweet": "@Focolare_org_pt Como o Movimento Focolare curte e ap\u00f3ia Haddad? Apoia comunistas?Focolarinos daqui est\u00e3o longe de Chiara...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudes_inacio/status/1038022277156298753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Focolare_org_pt"}
{"id": 1038009420469424128, "date": "2018-09-07", "time": "05:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 36664884, "username": "milafas", "tweet": "@Haddad_Fernando @be_atrize as gargalhadas do Merval... um nojo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milafas/status/1038009420469424128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "be_atrize,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037905518319288320, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1024416183443968000, "username": "GraaRocha9", "tweet": "@Haddad_Fernando @GloboNews @cida_carneiro \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GraaRocha9/status/1037905518319288320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cida_carneiro,GloboNews,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037905435028844544, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 302627659, "username": "mariafeitoza50", "tweet": "@Haddad_Fernando @anabeat05826201 eu sou 13 13 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariafeitoza50/status/1037905435028844544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037904883721101314, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 302627659, "username": "mariafeitoza50", "tweet": "@Haddad_Fernando eu sou 13  13  13", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariafeitoza50/status/1037904883721101314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037893192568504321, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 287253105, "username": "AdrianoArgolo", "tweet": "Haddad colocou os vigaristas da Globo News na sarjeta da hist\u00f3ria, os exp\u00f4s como golpistas e sabotadores de um governo leg\u00edtimo. Entrevista brilhante de um homem que exala compet\u00eancia, seguran\u00e7a, tranquilidade e paz, tudo que o Brasil precisa nesse momento. Haddad \u00e9 Lula!", "replies": 30, "retweets": 689, "likes": 1607, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoArgolo/status/1037893192568504321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892508263563265, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 302627659, "username": "mariafeitoza50", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial \u00e9 isso ai  eu sou  13 13 13 viva lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariafeitoza50/status/1037892508263563265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037889715377254400, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 193134221, "username": "josecarlosandre", "tweet": "@GloboNews @rogeriotomazjr @gcamarotti foi humilhado por @Haddad_Fernando na r\u00e1dio CBN h\u00e1 alguns dias. Tenta se vingar", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josecarlosandre/status/1037889715377254400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rogeriotomazjr,GloboNews,gcamarotti,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037888755389087745, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 90979277, "username": "martiinhap", "tweet": "@recgusmao @Haddad_Fernando @MichelTemer @milafreitas93 Ele vai sair direto do Jaburu pra um programa de comedia kkkkkkkk. Respeita a constitui\u00e7\u00e3o? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martiinhap/status/1037888755389087745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "milafreitas93,MichelTemer,Haddad_Fernando,recgusmao"}
{"id": 1037886674381025280, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 90979277, "username": "martiinhap", "tweet": "Globo Golpista, deixa o Haddad falar caralhaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martiinhap/status/1037886674381025280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881650850537473, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1008860179700637696, "username": "LehPepereira", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LehPepereira/status/1037881650850537473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037881200428429313, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Vergonha \u00e9 para poucos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1037881200428429313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037880362746175493, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1008860179700637696, "username": "LehPepereira", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LehPepereira/status/1037880362746175493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037866482586275840, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 34698478, "username": "Aarom_Padilha", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @LyaraMunt @NascimentoNath @gameleirajulio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aarom_Padilha/status/1037866482586275840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LyaraMunt,MichelTemer,Haddad_Fernando,NascimentoNath,gameleirajulio"}
{"id": 1037853748314497024, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Gleisi responde FHC e diz que Haddad est\u00e1...]  http://va.topbuzz.com/s/ZwTfbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037853748314497024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853427370475520, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Haddad mostra as credenciais e o Calibre ...]  http://va.topbuzz.com/s/dxvfbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037853427370475520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853180460183552, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Haddad j\u00e1 \u00e9 segundo entre os que ganham m...]  http://va.topbuzz.com/s/kNFfbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037853180460183552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852953892278275, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Haddad: decis\u00e3o sobre candidatura ser\u00e1 to...]  http://va.topbuzz.com/s/ewxfbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037852953892278275", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852742205755393, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Teixeira sobre den\u00fancia contra Haddad: ab...]  http://va.topbuzz.com/s/Scmfbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037852742205755393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849233636962304, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 401733168, "username": "thiagotknight", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Caiu, mas atirando! pic.twitter.com/c3pClxUZ6i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagotknight/status/1037849233636962304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037847617147826178, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zNBs9ul_P3Y?aDe\u00a0 Temer para Haddad: \"Fale a verdade\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1037847617147826178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826467160367105, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3982221143, "username": "fabiomauricio91", "tweet": "@Haddad_Fernando @OCorvo_ Bandidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomauricio91/status/1037826467160367105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCorvo_,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037816420791472129, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 721872873011470337, "username": "brendxviana", "tweet": "@euclarice ignora migahaddad no peito\u2665\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendxviana/status/1037816420791472129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037803705200857093, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [321 - Lula Ainda T\u00e1 No Jogo E Haddad No A...]  http://va.topbuzz.com/s/Nddbbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037803705200857093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798106434351106, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 66795938, "username": "Iremarpoeta", "tweet": "COMO CANDIDATO DE LULA, HADDAD J\u00c1 LIDERA E PODE GANHAR NO PRIMEIRO TURNO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iremarpoeta/status/1037798106434351106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796872541417474, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3291737723, "username": "jainen13", "tweet": "@Haddad_Fernando Sensato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jainen13/status/1037796872541417474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037792298262822912, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4853745087, "username": "rafralm", "tweet": "AGORA SOU HADDAD 13  https://twitter.com/Trolha_de_SP/status/1037331988561244160\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafralm/status/1037792298262822912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790517008969728, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1544251110, "username": "EneildesRamos", "tweet": "@Haddad_Fernando Haddad deu Show!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EneildesRamos/status/1037790517008969728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037788613327704067, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 150523589, "username": "Leowikileaks", "tweet": "Imagina no \u00faltimo debate o Bolsonaro: enfaixado, Ciro: de bengala, Boulos: tapa olho, Alckmin: tomando sangue, Lula: Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leowikileaks/status/1037788613327704067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781362567262208, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:32", "timezone": "CDT", "user_id": 746488188106117120, "username": "ReginadeFtimaM1", "tweet": "@Velandrade13 @gleisi @redelula @ilmaroficial @DeputadoFederal @lidptba @pt_nacional @ptbrasil @Haddad_Fernando @marciacorreias #LulaPresidi\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidi\u00e1rio", "link": "https://twitter.com/ReginadeFtimaM1/status/1037781362567262208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciacorreias,Haddad_Fernando,ptbrasil,pt_nacional,lidptba,DeputadoFederal,ilmaroficial,redelula,gleisi,Velandrade13"}
{"id": 1037777120813096966, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 375802877, "username": "Jeronii_mo", "tweet": "@hugoRafabrito Eu t\u00f4 falando que mesmo antes das elei\u00e7\u00f5es Michel Temer j\u00e1 come\u00e7ou um novo processo de impeachment contra o seu \"ex\", Alckmin e Haddad.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeronii_mo/status/1037777120813096966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugoRafabrito"}
{"id": 1037772594408292353, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 375802877, "username": "Jeronii_mo", "tweet": "Criticou Alckmin, criticou Haddad. Vai apoiarBolsonaro? Kkkkkkk  https://twitter.com/pauloteixeira13/status/1037745032395190274\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeronii_mo/status/1037772594408292353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769483220406274, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1005246187539136512, "username": "brunogcrf", "tweet": "Em 2016, Fernando Haddad proibiu a bandeira do Brasil de ser divulgada na Paulista, alegando que a representa\u00e7\u00e3o suja a cidade de S\u00e3o Paulo. @VillaMarcovilla classificou isso como: \"trai\u00e7\u00e3o nacional\". pic.twitter.com/m9Ms06HNHw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunogcrf/status/1037769483220406274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1037768479930281989, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Apoio de Lula colocar\u00e1 Haddad no 2\u00ba turno...]  http://va.topbuzz.com/s/YRfYbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037768479930281989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768317828837376, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2479689686, "username": "inaciomariz", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @dooguinho17 @luciastedile Esse papo de \"inimigo a ser abatido\" \u00e9 coisa de paran\u00f3ico! \u00c9 coisa de lun\u00e1tico! Acordem para a realidade seus desequilibrados!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inaciomariz/status/1037768317828837376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciastedile,dooguinho17,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037767220456292352, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2479689686, "username": "inaciomariz", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer golpista de merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inaciomariz/status/1037767220456292352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037759736136048642, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 60327879, "username": "gabichernich", "tweet": "@euclarice @JoaoFelipToledo @mitcha @Braungustavo @thaisclim @dancarnauba @mattfeli Haddad nem come\u00e7ou ainda. Mas Ciro sempre ser\u00e1 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabichernich/status/1037759736136048642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mattfeli,dancarnauba,thaisclim,Braungustavo,mitcha,JoaoFelipToledo,euclarice"}
{"id": 1037759156369993733, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 60327879, "username": "gabichernich", "tweet": "@euclarice O Ciro \u00e9 uma \u00f3tima escolha tamb\u00e9m. Eu vou de Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabichernich/status/1037759156369993733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037751339206496257, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 294931536, "username": "YaraAmorimSLeo", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Golpista nojento, corrupto!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YaraAmorimSLeo/status/1037751339206496257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037751259095334912, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 294931536, "username": "YaraAmorimSLeo", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Fora temer!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YaraAmorimSLeo/status/1037751259095334912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037748959245156352, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 150523589, "username": "Leowikileaks", "tweet": "Eu tava vendo a data dos debates e BICHO... olha os do 2\u00ba turno. Imagina a gente ter que ver tantos em t\u00e3o poucos dias de Bolsonaro vs. Ciro ou Haddad  pic.twitter.com/J4FF8pUVno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leowikileaks/status/1037748959245156352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748126940098563, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 56392329, "username": "gaio_br", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @nataliajulieta Menim, ele fez uma pro Haddad tbm, hahaha. Acho que se n\u00e3o chamarem um psiquiatra, vai rolar um at\u00e9 pro En\u00e9as", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaio_br/status/1037748126940098563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nataliajulieta,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037747824417550337, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1016144948364828672, "username": "professormicae1", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Presidente ladr\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/professormicae1/status/1037747824417550337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746450229276672, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 313364378, "username": "lucas82i", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @Pannttaneiro One Shot, one kill ! kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas82i/status/1037746450229276672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pannttaneiro,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037742451950346246, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 29059065, "username": "LorenaMonteiro", "tweet": "Temer e seu blog. Agora ataca Haddad, garanto q o pr\u00f3ximo \u00e9 Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LorenaMonteiro/status/1037742451950346246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741020820238337, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2321229361, "username": "powervitoria", "tweet": "oi, Haddad. aqui \u00e9 o Michel. Michel Temer.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/powervitoria/status/1037741020820238337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739110176305154, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 150523589, "username": "Leowikileaks", "tweet": "Morto que a segunda fita j\u00e1 \u00e9 pro Haddad, ser\u00e1 que vai ter 1 pra cada?  https://twitter.com/micheltemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leowikileaks/status/1037739110176305154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738743489286147, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer J\u00e1j\u00e1 chega o gado petista chamar o temer de golpista KKKK j\u00e1 que o partido do temer fez alian\u00e7a com o PT em 15 estados,inclusive o meu (Alagoas) Onde o renan vai apoiar o haddad KKKKKK vcs s\u00e3o usados como massa de manobra e ainda tem orgulho disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1037738743489286147", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037738104361234432, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 345644522, "username": "Luiz_Andre_Fsa", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Temer pistola ataca novamente! \ud83d\ude02\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Andre_Fsa/status/1037738104361234432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037737126916509696, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "@MichelTemer Boa Temer ! Desce a madeira Nesses PilantrasTemer faz outra v\u00edtima, a bola da vez \u00e9 o Pai do Kit Gay:@Haddad_Fernando\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1037737126916509696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037734529556013056, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 711248840503009280, "username": "raulcmanso", "tweet": "At\u00e9 o Haddad levando tap\u00e3oT\u00f4 amando essa s\u00e9rie de v\u00eddeos  https://twitter.com/micheltemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulcmanso/status/1037734529556013056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718577745461249, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 66795938, "username": "Iremarpoeta", "tweet": "FRAUDE DESCOBERTA!POTENCIAL DE VOTO DE HADDAD SOBE DE 27% PRA 39%!GLOBO ESCONDE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iremarpoeta/status/1037718577745461249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717556159807490, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "Em S\u00e3o Paulo, nem Alckmin e nem Haddad vence Jair Bolsonaro. No Acre, Marina Silva n\u00e3o vence Jair Bolsonaro. No Paran\u00e1, \u00c1lvaro Dias n\u00e3o vence Jair Bolsonaro. Mas com certeza Bolsonaro tem s\u00f3 22%! \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037717556159807490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712180588756994, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1251488244, "username": "sobernico", "tweet": "@ue_gabreu @felpsmorera Que pesquisa? Porque a do IBOPE mostra claramente que o Bolsonaro e o Haddad est\u00e3o tecnicamente empatados, o Bolsonaro na frente com um ponto percentual. E n\u00e3o tem nem sentido essa tua coloca\u00e7\u00e3o porque o espectro pol\u00edtico n\u00e3o \u00e9 dicot\u00f4mico, ainda mais num pa\u00eds despolitizado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobernico/status/1037712180588756994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felpsmorera,ue_gabreu"}
{"id": 1037711142649556992, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 911600785007562752, "username": "VDInconsciente", "tweet": "Do Ciro, haddad, Geraldo n\u00e3o. A\u00ed \u00e9 pra rir...  https://twitter.com/SrtaLawyerBr17/status/1037501680265453568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VDInconsciente/status/1037711142649556992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705798422614018, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1251488244, "username": "sobernico", "tweet": "@ue_gabreu @felpsmorera Claro que existem v\u00e1rias vari\u00e1veis que podem ser postas daqui pra l\u00e1, \u00e9 importante lembrar que Haddad vai herdar mais a aceita\u00e7\u00e3o do Lula que a rejei\u00e7\u00e3o e que o \"menos pior\" ainda vai exercer muito peso na decis\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es KKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobernico/status/1037705798422614018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felpsmorera,ue_gabreu"}
{"id": 1037705272461021184, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1251488244, "username": "sobernico", "tweet": "@ue_gabreu @felpsmorera Ai tu vai cair em puro achismo, amigo, pq Haddad e o Bolsonaro est\u00e3o tecnicamente empatados e a rejei\u00e7\u00e3o do Bolzo \u00e9 quase o dobro da do Haddad. Inevitavelmente o Haddad ainda vai crescer bastante, sobretudo nas classes mais baixas que n\u00e3o s\u00e3o precarizadas onde o PT \u00e9 forte", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobernico/status/1037705272461021184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felpsmorera,ue_gabreu"}
{"id": 1037701995019284481, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 733346623665897475, "username": "chiccoze52", "tweet": "Ex-Pres. Lula,De Tanto Subir Nas Pesquisas de Opini\u00e3o P\u00fablica,Que Acabarm Com Elas !Lula  &  Haddad est\u00e3o bombando, v\u00e3o explodiras Urnas .Os institutos de pesquisas em d\u00favidas divulgamo certo ou maqueiam ? !@IBOPE_In @Datafolha @voxpopuli @STF_oficial pic.twitter.com/rAHIPyeuxL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chiccoze52/status/1037701995019284481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IBOPE_In,Datafolha,voxpopuli,STF_oficial"}
{"id": 1037700972825530369, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1251488244, "username": "sobernico", "tweet": "@ue_gabreu Fora que a rejei\u00e7\u00e3o do Bolsonaro t\u00e1 em +40%, enquanto o Haddad est\u00e1 apenas com uns 20%,  isso devido as regi\u00f5es onde ele mais poderia receber rejei\u00e7\u00e3o, o que significa que o Haddad j\u00e1 vai entrar na corrida com as suas rejei\u00e7\u00f5es consolidadas, enquanto o Bolsonaro ainda posso subir", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobernico/status/1037700972825530369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ue_gabreu"}
{"id": 1037699834180980737, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1251488244, "username": "sobernico", "tweet": "@ue_gabreu A quest\u00e3o \u00e9 que o Haddad ainda \u00e9 praticamente desconhecido fora do eixo Rio-SP, o PT ainda n\u00e3o oficializou Haddad como o candidato a presid\u00eancia. Tanto \u00e9 que ele est\u00e1 fraqu\u00edssimo no norte-nordeste, quando o mijo do lula chegar acabou pro Ciro nas regi\u00f5es", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobernico/status/1037699834180980737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ue_gabreu"}
{"id": 1037694442155724800, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 49333199, "username": "pankecamaceio", "tweet": "@ManuelaDavila perdendo o foro, j\u00e1 que @Haddad_Fernando n\u00e3o ser\u00e1 eleito....se arrependimento matasse....\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23  https://twitter.com/manueladavila/status/1037377803866591234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pankecamaceio/status/1037694442155724800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037693713194070016, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2479689686, "username": "inaciomariz", "tweet": "A estrat\u00e9gia do PT em manter o @LulaOficial candidato j\u00e1 causa mais desgaste para o Lula e consequentemente, para o @Haddad_Fernando, do que indigna\u00e7\u00e3o do povo. N\u00e3o d\u00e1 para se indignar c/ esse judici\u00e1rio mais do q j\u00e1 estamos. Mas o partido insiste em dan\u00e7ar na beira do abismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inaciomariz/status/1037693713194070016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037692152464203777, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 119769633, "username": "Ben_Hazrael", "tweet": "J\u00e1 fiz minha op\u00e7\u00e3o de voto presidencial para o Ciro, muito por conta dessa estrat\u00e9gia eleitoral do PT com o Haddad que o exp\u00f5e n\u00e3o como o excelente candidato que \u00e9, mas um sujeito sem poder de decis\u00e3o. E isso tem seu pre\u00e7o. O PT vai deix\u00e1-lo com menos de 1 m\u00eas para campanha?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ben_Hazrael/status/1037692152464203777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686176587624448, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3342250163, "username": "Babiesticc", "tweet": "Minha m\u00e3e e meu pai tb s\u00e3o td ptista doido ficam numa viagem \u201chaddad ganha logo no 1o turno\ud83d\ude0d\u201d eu fico????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Babiesticc/status/1037686176587624448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681680860033025, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 94182217, "username": "soareslucas_", "tweet": "Sobre o triplex que virou duplex, posso polemizar? sou muito mais Manu do que Haddad.Escrevi e sa\u00ed correndo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soareslucas_/status/1037681680860033025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671312481759232, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 85230701, "username": "joaofransa", "tweet": "@maristelaggpc @OpusckiSulains Nada de extraordin\u00e1rio que seja assim. Ou voc\u00ea acha que os eleitores de Marina, Haddad, Ciro, Boulos etc. votar\u00e3o em Bolsonaro no segundo turno?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaofransa/status/1037671312481759232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,maristelaggpc"}
{"id": 1037669299798896641, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Sem Lula, Haddad lidera com 16,91% das in...]  http://va.topbuzz.com/s/ksSfSm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037669299798896641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667121298395138, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3342250163, "username": "Babiesticc", "tweet": "Eu tenho um tio q \u00e9 ptista cego e sem perceber ele j\u00e1 compartilhou umas 3 pesquisas diferentes com o nome A VERDADEIRA PESQUISA Q O IBOPE BARROU cada uma com haddad com um n\u00famero gigante diferente mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Babiesticc/status/1037667121298395138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037559241006084096, "date": "2018-09-05", "time": "23:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 34077795, "username": "imcarolx", "tweet": "ainda t\u00f4 mais pra Haddad do que Ciro, por\u00e9m aberta a analisar toda a situa\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imcarolx/status/1037559241006084096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037558978367180800, "date": "2018-09-05", "time": "23:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 34077795, "username": "imcarolx", "tweet": "toda vez que entro aqui vejo tweets sobre a d\u00favida entre votar no Ciro ou Haddad. decidi que n\u00e3o vou decidir agora. nos 45 do segundo tempo, tal qual Lula, escolherei meu candidato", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imcarolx/status/1037558978367180800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550573967552512, "date": "2018-09-05", "time": "22:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1024584565, "username": "HeberWelby", "tweet": "#FernandoHaddad em uma excelente entrevista (primeira parte) para a #CartaCapital. #Haddad #Lula #Manu #LulaManuHaddad #OBrasilFelizDeNovo #Elei\u00e7\u00f5es2018 @Haddad_Fernando @LulaOficial @ManuelaDavila @ptbrasil @PCdoB_Oficial @cartacapital https://youtu.be/JO-YEJ9J1E0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FernandoHaddad,#CartaCapital,#Haddad,#Lula,#Manu,#LulaManuHaddad,#OBrasilFelizDeNovo,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/HeberWelby/status/1037550573967552512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial,ManuelaDavila,ptbrasil,PCdoB_Oficial,cartacapital"}
{"id": 1037545645513617408, "date": "2018-09-05", "time": "22:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 65375434, "username": "barbarafeatbabu", "tweet": "@pablovillaca @lucas_lisboa \u00e9 a ang\u00fastia do eleitorado de Lula-Haddad-Manuela, mas semana que vem acho que tudo se ajeita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbarafeatbabu/status/1037545645513617408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucas_lisboa,pablovillaca"}
{"id": 1037542745106247680, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 237936894, "username": "caliceandrade", "tweet": "@nadanovonofront Como se explica isso da Marina ter maior rejei\u00e7\u00e3o que o Haddad e ele ficar empatado com o bonoro em eventual 2o turno?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caliceandrade/status/1037542745106247680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1037535481913925634, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 287253105, "username": "AdrianoArgolo", "tweet": "Haddad foi o que mais cresceu percentualmente na pesquisa fake do Ibope, cresceu 33,3333%! Ciro tb, s\u00f3 que Ciro t\u00e1 a\u00ed h\u00e1 muito tempo, Haddad, sequer, come\u00e7ou, portanto, anotem a\u00ed: o PT n\u00e3o perde essa elei\u00e7\u00e3o nem querendo! Haddad tem rejei\u00e7\u00e3o baixa e vi\u00e9s alt\u00edssimo de crescimento.", "replies": 5, "retweets": 124, "likes": 276, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoArgolo/status/1037535481913925634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511642005876736, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Quer o Brasil de volta pra roubar e fuder com a vida da gente.\"Sem foro, v\u00e3o todos presos pessoal.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1037511642005876736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037508603970822144, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 43199280, "username": "lucsrosendo", "tweet": "@itsthaaw mas haddad nem \u00e9 candidato, \u00e9 vice. nem considero", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucsrosendo/status/1037508603970822144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itsthaaw"}
{"id": 1037508414606397440, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 42740023, "username": "itsthaaw", "tweet": "@lucsrosendo Empata com Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsthaaw/status/1037508414606397440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucsrosendo"}
{"id": 1037499776621850624, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 287253105, "username": "AdrianoArgolo", "tweet": "@oruam66 Calma, o Haddad vai chegar na frente de todos no primeiro turno, \u00e9 quest\u00e3o de tempo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoArgolo/status/1037499776621850624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oruam66"}
{"id": 1037498498869088261, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 157463481, "username": "zeroCau", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeroCau/status/1037498498869088261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498207876653056, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2479689686, "username": "inaciomariz", "tweet": "@delucca A pesquisa n\u00e3o \u00e9 fake.  Quem tem q associar o nome do Haddad ao Lula \u00e9 o partido e a milit\u00e2ncia.  Isso na vdd,  foi o q sempre se criticou: apostar num repasse dos votos do Lula p o Haddad em um tempo muito curto. Poderiam ter lan\u00e7ado o nome do Haddad ou apoiado o Ciro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inaciomariz/status/1037498207876653056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037495420656738306, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 287253105, "username": "AdrianoArgolo", "tweet": "Mesmo na pesquisa fake do Ibope, onde o instituto n\u00e3o informa que ele \u00e9 o candidato do Lula, Haddad empata tecnicamente e pode est\u00e1 na frente do Alckmin e quase empata com os segundos colocados! HaddadLula vai disparar, n\u00e3o tenham d\u00favidas disso! PT far\u00e1 uma grande elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 6, "retweets": 78, "likes": 133, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoArgolo/status/1037495420656738306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
