{"id": 1038445666161369090, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 136369697, "username": "julianaborela", "tweet": "Dia 06/09/2018(Quinta feira) eu e meus assessores estivemos panfletando no litoral norte!#jairbolsonaro#Mudaalagoaadeverdade#pslmulheralagoas#MulheresComBolsonaro#alagoaspedemudan\u00e7a#EstadualDeBolsonaro#JulianaBorelaEstadualAL17777\ud83c\udf37JUNTOS SOMOS MAIS FORTES!\ud83d\udc4a\ud83d\ude0e\ud83d\udcaa pic.twitter.com/7WRoEuyPzB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jairbolsonaro,#Mudaalagoaadeverdade,#pslmulheralagoas,#MulheresComBolsonaro,#alagoaspedemudan\u00e7a,#EstadualDeBolsonaro,#JulianaBorelaEstadualAL17777", "link": "https://twitter.com/julianaborela/status/1038445666161369090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445644061523968, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 814676819450482688, "username": "oxeanso", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc @Silveiroso Ma\u00e7a \u00e9 rolim\u00e3, como tu e tua irm\u00e3.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxeanso/status/1038445644061523968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Silveiroso,psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038421115520073729, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 252288848, "username": "alfabuarque", "tweet": "@jairbolsonaro @MarlonTg N\u00e3o vai perder nem que sinta falta, amigo \u00e9 quem est\u00e1 junto com vc pra querer o bem maior seu, dele, dos seus filhos e pessoas ao redor...Quem lhe excluir, s\u00e3o os que s\u00f3 pensam em si e as vezes em alguns da fam\u00edlia mais pr\u00f3ximos, s\u00e3o os que recebem algum tipo de favorecimento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alfabuarque/status/1038421115520073729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarlonTg,jairbolsonaro"}
{"id": 1038420747285348352, "date": "2018-09-08", "time": "08:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 74137088, "username": "EdinaldoMarques", "tweet": "Por pouco n\u00e3o mataram candidato a presidente Jair Bolsonaro. De que \u00e9 feito o ser humano?Tentar tirar a vida de algu\u00e9m por discordar de suas ideias,passa do toler\u00e1vel. Se a PF investigar o fato,como diz,ir\u00e1 chegar aos mandantes da tentativa de homic\u00eddio.Que apag\u00e3o de princ\u00edpios!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdinaldoMarques/status/1038420747285348352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406138520330240, "date": "2018-09-08", "time": "07:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 42986690, "username": "lgimmy", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Cad\u00ea a OAB?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgimmy/status/1038406138520330240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038405255933784065, "date": "2018-09-08", "time": "07:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Q60Jv2kv1c4?aDestaques\u00a0\u2026 a Jair Bolsonaro na TV, preocupam candidatos. 08/09/2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1038405255933784065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038391344966901760, "date": "2018-09-08", "time": "06:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3135443699, "username": "juniortorino73", "tweet": "@jairbolsonaro @CamargoJB17 @ericachristieh Voc\u00ea ver\u00e1 a quantidade de gente boa que estar\u00e1 lhe apoiado e inclusive lendo seus livros. Parab\u00e9ns pela postura e vamos a luta", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniortorino73/status/1038391344966901760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ericachristieh,CamargoJB17,jairbolsonaro"}
{"id": 1038385450891796481, "date": "2018-09-08", "time": "06:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 794201400611897344, "username": "2llyzmendonca", "tweet": "@PastorMalafaia Sr. Silas Deus o proteja !!! Agradecemos pelo gesto de solidariedade e f\u00e9 para com o nosso futuro presidente Jair Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2llyzmendonca/status/1038385450891796481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038381675162599424, "date": "2018-09-08", "time": "06:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 353734157, "username": "Rafaela7Menezes", "tweet": "@jairbolsonaro @SchuldinerSieg @CLUBEFOLLOWBACK @LuizFer20516460 @LuizCAMFernando Kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaela7Menezes/status/1038381675162599424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizCAMFernando,LuizFer20516460,CLUBEFOLLOWBACK,SchuldinerSieg,jairbolsonaro"}
{"id": 1038379784806514689, "date": "2018-09-08", "time": "05:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4802647035, "username": "loucadsampa", "tweet": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @JaqueStrass Eu tb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loucadsampa/status/1038379784806514689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaqueStrass,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038367968873336832, "date": "2018-09-08", "time": "05:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 75811584, "username": "Gilsonromeiro", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus, precisamos logo desse soldado. Avante e estamos todos firme na campanha, assumimos na sua aus\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gilsonromeiro/status/1038367968873336832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038361933802627072, "date": "2018-09-08", "time": "04:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 814676819450482688, "username": "oxeanso", "tweet": "@PSL_Nacional @jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc @HermesTeixeira5 Ah, em quest\u00e3o de beleza, vc superou a do bator\u00e9. pic.twitter.com/YkEDvd5xM9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxeanso/status/1038361933802627072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HermesTeixeira5,psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1038358716305879043, "date": "2018-09-08", "time": "04:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 814676819450482688, "username": "oxeanso", "tweet": "@PSL_Nacional @jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc @HermesTeixeira5 Agora deu peste. Que isso? Conven\u00e7\u00e3o da Hinnode? Ah vai a merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxeanso/status/1038358716305879043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HermesTeixeira5,psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1038305874035580929, "date": "2018-09-08", "time": "00:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3135443699, "username": "juniortorino73", "tweet": "@jairbolsonaro @matteosalvinimi @SgrazX No Brasil vivemos um genoc\u00eddio, onde fomos desarmardos pelo governo corrupto do ladr\u00e3o Lula e os bandidos est\u00e3o fortemente armados. Bolsonaro defende a libera\u00e7\u00e3o do porte e posse de armaa para que posaa ser garantido o direito sagrado a legitima defesa", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniortorino73/status/1038305874035580929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SgrazX,matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038304833265180672, "date": "2018-09-08", "time": "00:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3135443699, "username": "juniortorino73", "tweet": "@jairbolsonaro @matteosalvinimi @SgrazX Primeiro nunca houve ditadura e sim o glorioso regime militar, Bolsonaro \u00e9 casado com a filha de um negro e tem amigos negros, tem apoiadores homossexuais e sua luta foi contra implanta\u00e7\u00e3o de um livro que incitava crian\u00e7as de 6 anos sobre sexo.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniortorino73/status/1038304833265180672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SgrazX,matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038303910555996160, "date": "2018-09-08", "time": "00:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3135443699, "username": "juniortorino73", "tweet": "@jairbolsonaro @matteosalvinimi Grazzie Salvini", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniortorino73/status/1038303910555996160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038255637778653184, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1973292248, "username": "paulojr966", "tweet": "@jairbolsonaro o senhor est\u00e1 na m\u00e3o de Deus o seu luta por ele e luta em nome dele e Luta pelos brasileiros em nome dos brasileiros o senhor vai voltar muito maior do que saiu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulojr966/status/1038255637778653184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038248479028600832, "date": "2018-09-07", "time": "21:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 61288264, "username": "gabrielpaesrf", "tweet": "Agora \u00e9 no primeiro turno! @jairbolsonaro #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/gabrielpaesrf/status/1038248479028600832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038244057015889920, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 59612281, "username": "zito_araujo", "tweet": "Os \"jornalistas\" da @GloboNews sendo mais idiotas do que foram com o Bolsonaro. @jairbolsonaro @MouraoVice dando aula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zito_araujo/status/1038244057015889920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro,MouraoVice"}
{"id": 1038241291191181313, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3856627695, "username": "jcfloresdocampo", "tweet": "@PastorMalafaia Eu tenho pena do jair Bolsonaro que esta sendo usado por dos mal car\u00e1ter como eu fui enganado por estes dois.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcfloresdocampo/status/1038241291191181313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038240359321690112, "date": "2018-09-07", "time": "20:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 807344150924431362, "username": "HCorreiaF", "tweet": "Deus \u00e9 bom o tempo todo, e o tempo todo Deus \u00e9 bom, mais 5min e o Jair Bolsonaro teria morrido! Obrigada Deus pela bondade e por ter qualificado os m\u00e9dicos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HCorreiaF/status/1038240359321690112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238970755330048, "date": "2018-09-07", "time": "20:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1973292248, "username": "paulojr966", "tweet": "@jairbolsonaro @PPFEnergia Mour\u00e3o t\u00e1 da Globo News agora agora na Globo News", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulojr966/status/1038238970755330048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PPFEnergia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038238493506457601, "date": "2018-09-07", "time": "20:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 91321902, "username": "_JP7", "tweet": "@jairbolsonaro #for\u00e7abolsonaro estamos com voc\u00ea Capit\u00e3o o sistrma vai acabar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/_JP7/status/1038238493506457601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038236023120179200, "date": "2018-09-07", "time": "20:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "A Juiza Patr\u00edcia A. Teixeira de Carvalho classifica o atentado contra Jair Bolsonaro como \u201cdelito grave, que revela profundo desrespeito \u00e0 vida humana e ao Estado Democr\u00e1tico de Direito...\"#MouraoNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1038236023120179200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233847903727623, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1029983422117306368, "username": "PedroCo32701698", "tweet": "@Gus_Moreira O cara de camisa marrom \u00e9 o mesmo cara q apertou o abd\u00f4men do Jair Bolsonaro. Veja ele a\u00ed ,ele se esconde atr\u00e1s do mito. .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroCo32701698/status/1038233847903727623", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gus_Moreira"}
{"id": 1038227621543399424, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 972132710092365824, "username": "NadoAcioli", "tweet": "@jairbolsonaro @FrauBraunn @ims322 Est\u00e1 mais do que claro. S\u00f3 n\u00e3o admite quem tem alguma coisa com o ocorrido!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NadoAcioli/status/1038227621543399424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ims322,FrauBraunn,jairbolsonaro"}
{"id": 1038208718104670208, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1029983422117306368, "username": "PedroCo32701698", "tweet": "@jairbolsonaro @felipezpm @conexaopolitica A m\u00e3o de Deus ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroCo32701698/status/1038208718104670208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,felipezpm,jairbolsonaro"}
{"id": 1038207178514079744, "date": "2018-09-07", "time": "18:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 794201400611897344, "username": "2llyzmendonca", "tweet": "@jairbolsonaro @matteosalvinimi Obrigada irm\u00e3o pelo apoio ...Deus esteja contigo !!! pic.twitter.com/JOCm74hqvd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2llyzmendonca/status/1038207178514079744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038200806170865664, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 36126998, "username": "brunoescapeli", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoescapeli/status/1038200806170865664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038192765107163137, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica @raulnascimentoo @AnneXFernandes Homem s\u00e3o quando roubam. Parecem meninos quando chega a viatura. Sim sinh\u00f4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1038192765107163137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnneXFernandes,raulnascimentoo,conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038192613621485569, "date": "2018-09-07", "time": "17:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2366135990, "username": "EsaSantoos10", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @IrmaosDeDireita @beaflowersuit Que'", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsaSantoos10/status/1038192613621485569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beaflowersuit,IrmaosDeDireita,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038192463784095745, "date": "2018-09-07", "time": "17:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2366135990, "username": "EsaSantoos10", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @IrmaosDeDireita @beaflowersuit Mds, isso n\u00e3o prova nada, a postagem quis dizer que o cara qu\u00e9 propaga o \u00f3dio sofre ataques e n\u00e3o reage, \u00e9 s\u00f3 uma curiosidade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsaSantoos10/status/1038192463784095745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beaflowersuit,IrmaosDeDireita,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038185403281539072, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 814676819450482688, "username": "oxeanso", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc Cu \u00e9 vitamina, como tu e tua prima.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxeanso/status/1038185403281539072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038182946367139840, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/33O2MJVXeZw?aMajor\u00a0\u2026 Olimpio traz \u00faltimas informa\u00e7\u00f5es sobre Jair Bolsonaro na porta do Albert", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1038182946367139840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038182299890855937, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "O agressor do Jair Bolsonaro corre risco vida, n\u00e3o por vingan\u00e7a , mas para calar o criminoso.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1038182299890855937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180790499270656, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 279582452, "username": "arthur_nasiment", "tweet": "A mulher s\u00e1bia edifica sua casa... Vamos orar pela vida de Jair Bolsonaro, a facada n\u00e3o foi nenhuma atua\u00e7\u00e3o ou jogada como a esquerda fala, se fosse, os administradores teriam percebido e ele perderia a...  https://www.facebook.com/100002402018855/posts/1869439216479461/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthur_nasiment/status/1038180790499270656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179467745742850, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@jairbolsonaro @lichteritter @Francischini_  pic.twitter.com/eEvZdjUw5c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1038179467745742850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,lichteritter,jairbolsonaro"}
{"id": 1038179462863577088, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@jairbolsonaro @lichteritter @Francischini_  pic.twitter.com/XR5qzm4og8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1038179462863577088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,lichteritter,jairbolsonaro"}
{"id": 1038179461575991302, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@jairbolsonaro @lichteritter @Francischini_  pic.twitter.com/JFtWfPcvRF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1038179461575991302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,lichteritter,jairbolsonaro"}
{"id": 1038170724383567872, "date": "2018-09-07", "time": "16:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 852602829684580353, "username": "poiisonboyy", "tweet": "Ainda sobre Jair Bolsonaro\u00c9 muito engra\u00e7ado ver seus bolsominions repudiando agora a viol\u00eancia, e falando de atos desumanos, mas apoiam algu\u00e9m que julga sendo desumando e propaga uma pol\u00edtica da viol\u00eancia  pic.twitter.com/XdCOcKkPcI", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poiisonboyy/status/1038170724383567872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169324421345280, "date": "2018-09-07", "time": "15:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1002512246461825024, "username": "luisaalira", "tweet": "Se cada um que diz pro Jair Bolsonaro \u201cpronto, agora ele ganhou\u201d n\u00e3o votar nele ele n\u00e3o ganha t\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisaalira/status/1038169324421345280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164949078560768, "date": "2018-09-07", "time": "15:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 59612281, "username": "zito_araujo", "tweet": "@jairbolsonaro @JanainaDoBrasil @leandroruschel Gra\u00e7as a Deus Bolsonaro est\u00e1 bem,por\u00e9m,  ontem por v\u00e1rias horas me senti vendo a hist\u00f3ria se repetir lembrando de Tancredo Neves, quando a esperan\u00e7a de todos os brasileiros se foi em uma mesa de cirurgia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zito_araujo/status/1038164949078560768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,JanainaDoBrasil,leandroruschel"}
{"id": 1038161918383587334, "date": "2018-09-07", "time": "15:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3304306589, "username": "fabiofsilva93", "tweet": "@jairbolsonaro @crispalarmini Cristiane, j\u00e1 participei de 2 elei\u00e7\u00f5es para presidente(lula e depois dilma),  nas 2 votei em branco, e assim como vc, essa \u00e9 a primeira vez que fa\u00e7o quest\u00e3o de votar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiofsilva93/status/1038161918383587334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crispalarmini,jairbolsonaro"}
{"id": 1038156314675961856, "date": "2018-09-07", "time": "15:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 972132710092365824, "username": "NadoAcioli", "tweet": "@Francischini_ @jairbolsonaro @RedeGlobo @AntonioLeitteRj Tomara que esse advogado seja bom mesmo... por mim j\u00e1 libertava ele... mais uma v\u00edtima da sociedade, n\u00e9???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NadoAcioli/status/1038156314675961856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioLeitteRj,RedeGlobo,jairbolsonaro,Francischini_"}
{"id": 1038149847579283456, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "Filhos e vice de Jair Bolsonaro assumir\u00e3o compromissos de campanha -  http://www.reportermaceio.com.br/filhos-e-vice-de-jair-bolsonaro-assumirao-compromissos-de-campanha/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1038149847579283456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146450138513409, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica @raulnascimentoo Mais um alienadozinho se escondendo pelo pc e com medinho, querendo ser brab\u00e3o na internet, achando que vsi ficar famoso. Isso quando ver a PM se caga de medinho.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1038146450138513409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raulnascimentoo,conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038144953036222465, "date": "2018-09-07", "time": "14:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@jairbolsonaro @lichteritter @Francischini_ U\u00e9!  E os demais?! Raul Jungman j\u00e1 veio com papo furado que \u00e9  um lobo solit\u00e1rio.  N\u00e3o creio q ele estava sozinho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1038144953036222465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,lichteritter,jairbolsonaro"}
{"id": 1038142988155801600, "date": "2018-09-07", "time": "14:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1543301204, "username": "jhpnunes", "tweet": "@jairbolsonaro #forcacapitao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#forcacapitao", "link": "https://twitter.com/jhpnunes/status/1038142988155801600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038142418770640896, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1011411008, "username": "smli64", "tweet": "@jairbolsonaro @Jarbaslacerda Ela era, e ainda \u00e9, uma Terrorista, Assassina e Assaltante.Simples assim!!!Entendeu, ou precisa desenhar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smli64/status/1038142418770640896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jarbaslacerda,jairbolsonaro"}
{"id": 1038139177441878018, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 78116059, "username": "so_fucando_2017", "tweet": "@TIERRYOFICIAL @jairbolsonaro Que pena!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/so_fucando_2017/status/1038139177441878018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,TIERRYOFICIAL"}
{"id": 1038136088060198913, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 33759939, "username": "trashreal", "tweet": "Os intolerantes e inconsequentes s\u00e3o frutos da esquerda,monstros q o Pt criou!Minha pr\u00f3pria filha diz q seu for na universidade q ela frequenta,c a camisa de @jairbolsonaro eu sairei de l\u00e1 morta \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fKem eh violento?Kem prega viol\u00eancia?S\u00e3o terroristas! #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/HV7yn6poC3", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/trashreal/status/1038136088060198913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038132957259722753, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1020637634446622720, "username": "ANDR94525124", "tweet": "@jairbolsonaro @SouBolsonaro17 @esquivardem Meu Deus...foi assim na Alemanha de Hitler....livrai de n\u00f3s!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDR94525124/status/1038132957259722753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "esquivardem,SouBolsonaro17,jairbolsonaro"}
{"id": 1038129868674875392, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1020637634446622720, "username": "ANDR94525124", "tweet": "@jairbolsonaro @esquivardem @SouBolsonaro17 Candidato a Santo....?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDR94525124/status/1038129868674875392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SouBolsonaro17,esquivardem,jairbolsonaro"}
{"id": 1038129442193907712, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1038125683774504961, "username": "JulioCe15650263", "tweet": "@jairbolsonaro melhoras todo o Brasil est\u00e1 orando por vc, estamos juntos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulioCe15650263/status/1038129442193907712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038127553477857280, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1035892054751145986, "username": "Douglas54303672", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus mito,  melhore logo. Falta vir aqui em Macei\u00f3 hein, ta devendo kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Douglas54303672/status/1038127553477857280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038127309771997185, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 920705404560117761, "username": "crf_damotta", "tweet": "@Ribasmec @jairbolsonaro @JG_Crf157 Vlw cu guloso, fdp s\u00f3 fala merda. Vai estudar, mongol!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crf_damotta/status/1038127309771997185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JG_Crf157,jairbolsonaro,Ribasmec"}
{"id": 1038126804710711296, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1025900082581913602, "username": "076_rafael", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/LJDJzPWi0s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/076_rafael/status/1038126804710711296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038126581703692290, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3234569051, "username": "AlbertoCondeV", "tweet": "@jairbolsonaro @luciaguimaraes @bollemdb @backes1510 Dizer que n\u00e3o apoia agora \u00e9 atacar? Voc\u00eas s\u00e3o hil\u00e1rios!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoCondeV/status/1038126581703692290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "backes1510,bollemdb,luciaguimaraes,jairbolsonaro"}
{"id": 1038125141228761088, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 301173998, "username": "silvaplinio", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o! Deus \u00e9 contigo! Estamos orando por voc\u00ea!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvaplinio/status/1038125141228761088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038121282888450049, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3132245043, "username": "cassianomcz", "tweet": "FOR\u00c7A JAIR BOLSONARO DEUS E CONTIGO.Desejar o mal \u00e0 uma pessoa, est\u00e1 fora da lei de Deus, mesmo que algu\u00e9m nos machuque, nos despreze ou at\u00e9 mesmo age de maneira muito errada contra n\u00f3s, n\u00e3o devemos desejar o mal a...  https://www.facebook.com/cassiano0/videos/709811226054606/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cassianomcz/status/1038121282888450049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120510369013760, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 33759939, "username": "trashreal", "tweet": "@jairbolsonaro Vc foi v\u00edtima do q mais combate, lament\u00e1vel! Se recupere logo e venha nos salvar desse pa\u00eds sem lei e sem limites! Gra\u00e7as a Deus que n\u00e3o corres mais perigo, mas vamos ficar atentos pois os criminosos est\u00e3o em toda parte! Deus o aben\u00e7oe e a sua fam\u00edlia sempre! pic.twitter.com/hBWwlEznEb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trashreal/status/1038120510369013760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038120270689652736, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "\"H\u00e1 ind\u00edcios de que Ad\u00e9lio acompanhou Jair Bolsonaro em eventos pol\u00edticos nos \u00faltimos dois meses, inclusive no Rio\" diz @Francischini_\" O agressor estava desempregado mas tinha pago a pensao de 300 reais em dinheiro.Tinha 4 celulares dois nas m\u00e3oes e dois na pens\u00e3o. @GloboNews", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1038120270689652736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,GloboNews"}
{"id": 1038119620174143488, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 66382124, "username": "ELAINEEGITO", "tweet": "Eu aceito que um presidente governe de um hospital, mas nunca de uma pris\u00e3o .#7deSetembro #Bolsonaro2018 @jairbolsonaro @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ELAINEEGITO/status/1038119620174143488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038118773042176001, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "@jairbolsonaro Am\u00e9m! Estou com o senhor mais do que nunca, presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1038118773042176001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038115148131647493, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "@gcamarotti JaIr Bolsonaro \u00e9 centralizador? jornalista pode falar uma coisa dessas? perdeu  a compostura?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1038115148131647493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti"}
{"id": 1038114776218591232, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 814676819450482688, "username": "oxeanso", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc @SmlAvz @SPFCTexas  pic.twitter.com/MbeWHcMEQU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxeanso/status/1038114776218591232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPFCTexas,SmlAvz,psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038114304137015296, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 814676819450482688, "username": "oxeanso", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc Eu tenho vergonha de quem fala com prepot\u00eancia como voc\u00eas. Isso ainda vai fazer vcs perderem muitos votos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxeanso/status/1038114304137015296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038114039417778176, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 794201400611897344, "username": "2llyzmendonca", "tweet": "@jairbolsonaro @LuisCaval1 @LarissaFCM  pic.twitter.com/BlyDJbA5N0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2llyzmendonca/status/1038114039417778176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,LuisCaval1,jairbolsonaro"}
{"id": 1038113991653052418, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 841259246259953664, "username": "CarinaDantas6", "tweet": "@jairbolsonaro Meu presidente \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/CarinaDantas6/status/1038113991653052418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113768339898368, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 736176960062271488, "username": "SuruagyDo", "tweet": "\u269cConte com nossas ora\u00e7\u00f5es e a for\u00e7a divina @jairbolsonaro ! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\udf37\u2764  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038112690143731712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuruagyDo/status/1038113768339898368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112291768754179, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3166169045, "username": "55_8148", "tweet": "@jairbolsonaro Que bom !Embora n\u00e3o votarei em vc Estou rezando pela sua recupera\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/55_8148/status/1038112291768754179", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112157672644608, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 920705404560117761, "username": "crf_damotta", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as \u00e0 Deus!! Deixa a campanha com a gente, capit\u00e3o. 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/DsfLHC3ch5", "replies": 2, "retweets": 52, "likes": 234, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crf_damotta/status/1038112157672644608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112064588279808, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MF4qngr55EA?aMilitante\u00a0\u2026 da esquerda atenta contra Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1038112064588279808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038111792248041472, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 921830170272714752, "username": "BrandonlinsC92", "tweet": "@jairbolsonaro #FOR\u00c7ABOLSONARO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7ABOLSONARO", "link": "https://twitter.com/BrandonlinsC92/status/1038111792248041472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111727798415360, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 76484896, "username": "Aleandeson", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7as capit\u00e3o! Tmj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aleandeson/status/1038111727798415360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111684890710016, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4695925543, "username": "Well_Maceio", "tweet": "@jairbolsonaro #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/Well_Maceio/status/1038111684890710016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111464777760768, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1028811290918182912, "username": "Luah1992", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o! Volte mais forte do que nunca! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luah1992/status/1038111464777760768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111379008282625, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/B5NUBLU_vlw?aChegada\u00a0\u2026 de Jair Bolsonaro a S\u00e3o Paulo transferido para Hospital Albert Einstein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1038111379008282625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038110446119608320, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 173982641, "username": "Oliivgomac", "tweet": "@jairbolsonaro @MichelTemer @entaotadesculpa UHAUHAUSHAUHSUASHUHaushUHuhapita merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oliivgomac/status/1038110446119608320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "entaotadesculpa,MichelTemer,jairbolsonaro"}
{"id": 1038110333511061505, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 101412360, "username": "entaotadesculpa", "tweet": "RT:@MichelTemer : @jairbolsonarofale a verdade  pic.twitter.com/ktc6q3jkKn", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/entaotadesculpa/status/1038110333511061505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,jairbolsonaro"}
{"id": 1038105711874658304, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 160056211, "username": "mat2nd", "tweet": "@jairbolsonaro @RenovaMidia @AlissonGabrieu @mrodrigues955 Se existe \"anti cristo\", o Bolsonaro \u00e9 o \"anti dem\u00f4nio\", q no caso \u00e9 a esquerda brasileira, como a esquerda manda e desmanda no pa\u00eds inclusive apoiada por toda m\u00eddia do sistema, todos sabem q ele ganhando a esquerda vai sumir pra sempre, \u00e9 oq mais faz ele crescer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mat2nd/status/1038105711874658304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mrodrigues955,AlissonGabrieu,RenovaMidia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038100364984233984, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1618956168, "username": "uvamarexa", "tweet": "Jair Bolsonaro ironiza ataque contra Lula e atribui tiros ao PT - Pol\u00edtica - iG  https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-03-29/jair-bolsonaro-tiros-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uvamarexa/status/1038100364984233984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095866723291136, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 81638353, "username": "alvaro_tag", "tweet": "Gra\u00e7as a Deus!Melhoras para o @jairbolsonaro !@bolsimpson , passei a acompanhar voc\u00ea e posso imaginar os ataques que v\u00eam sofrendo.Parab\u00e9ns pela atitude exemplar!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvaro_tag/status/1038095866723291136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1038094785305821184, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "@jairbolsonaro @AntonioLeitteRj N\u00e3o acredito no IBOPE.Lembram que para a imprensa e institutos de pesquisa jamais TRUMP ganharia? \u00c9 igual agora!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1038094785305821184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioLeitteRj,jairbolsonaro"}
{"id": 1038094688543301633, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 136369697, "username": "julianaborela", "tweet": "N\u00e3o deixe de acompanhar todas \u00e0s minhas propostas no site:  http://www.julianaborela.com.br\u00a0#jairbolsonaro#pslmulheralagoas#MulheresComBolsonaro#alagoaspedemudan\u00e7a#EstadualDeBolsonaro#JulianaBorelaEstadualAL17777\ud83c\udf37JUNTOS SOMOS MAIS FORTES! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\ude0e pic.twitter.com/CsKpPPR87N", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jairbolsonaro,#pslmulheralagoas,#MulheresComBolsonaro,#alagoaspedemudan\u00e7a,#EstadualDeBolsonaro,#JulianaBorelaEstadualAL17777", "link": "https://twitter.com/julianaborela/status/1038094688543301633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085768256921600, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1037893112167837696, "username": "DeividL99056090", "tweet": "@jairbolsonaro @WanderlaanJ Todos n\u00f3s temos que deixa de assistir essa Globo manipuladora...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeividL99056090/status/1038085768256921600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WanderlaanJ,jairbolsonaro"}
{"id": 1038085261886926850, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3303464632, "username": "richardmanoel2", "tweet": "*Um absurdo a gazeta de Alagoas falando que Jair Bolsonaro foi esfaqueado por um Policial Militar.*  pic.twitter.com/nVozhDM3re", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/richardmanoel2/status/1038085261886926850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085218580586496, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1466490997, "username": "mateusmanco", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zKn2x79reag?aRap\u00a0\u2026 do Jair Bolsonaro (Candidato a presid\u00eancia) BlackSagaro 125", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmanco/status/1038085218580586496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038084595940552704, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2366135990, "username": "EsaSantoos10", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @IrmaosDeDireita @beaflowersuit O post quis dizer que, o Bolsonaro que \u00e9 quem \"odeia\" nunca reagiu a os ataques sofridos pelas pessoas que \"querem a paz\"...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsaSantoos10/status/1038084595940552704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beaflowersuit,IrmaosDeDireita,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038083272448913408, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2366135990, "username": "EsaSantoos10", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @IrmaosDeDireita @beaflowersuit Veja o ponto do Bolsonaro, o cara t\u00e1 l\u00e1 na entrevista e vem um cara debochando  de vc , a pessoa que fez isso fez para denegrir  ele...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsaSantoos10/status/1038083272448913408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beaflowersuit,IrmaosDeDireita,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038082707195142145, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2956764551, "username": "thomhikimaru", "tweet": "@TwitterBrasil @MomentsBrasil Tomem uma provid\u00eancia com respeito \u00e0 tweets contra Jair Bolsonaro. Voc\u00eas se fazem de cegos, mas assim s\u00f3 est\u00e3o compactuando com a barb\u00e1rie instaurada pela esquerda no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thomhikimaru/status/1038082707195142145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil,TwitterBrasil"}
{"id": 1038072946969927681, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 245589370, "username": "Alysson_Pacheco", "tweet": "@AnaPaulaVolei Putz!! Voc\u00ea \u00e9 foda!! Diva \ud83d\ude0d @anapaulavolei#bolsonaro #onu #bolsonaro2018\u00a0#jairbolsonaro #jairmessiasbolsonaro\u00a0#\u00e9melhorjairseacostumando #atentado #armamento #desarmamenro #esquertisdas\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnbaxd8HJPP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1hmhd4rlzrt8x\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#onu,#bolsonaro2018,#jairbolsonaro,#jairmessiasbolsonaro,#\u00e9melhorjairseacostumando,#atentado,#armamento,#desarmamenro,#esquertisdas", "link": "https://twitter.com/Alysson_Pacheco/status/1038072946969927681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1038071609268023302, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "ALKIMIN DEVE IR PARA CADEIA E N\u00c3O PARA A PRESID\u00caNCIA DO BRASIL.EU AP\u00d3IO JAIR BOLSONAROEU AP\u00d3IO AS FOR\u00c7AS ARMADAS BRASILEIRAS#SOSFFAA https://exame.abril.com.br/brasil/mp-de-sp-pede-suspensao-de-direitos-politicos-de-alckmin/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SOSFFAA", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038071609268023302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067558434435072, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 57330930, "username": "RNordeste", "tweet": "Revista Veja diz que quem planta viol\u00eancia, colhe viol\u00eancia, referindo-se a Jair Bolsonaro como culpado pelo que lhe aconteceu. Oras, se eu sou eleitor dele, mas n\u00e3o posso sair a rua com camisa do Bolsonaro, por temer...  https://www.facebook.com/Rnordeste/posts/1720356078092115\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RNordeste/status/1038067558434435072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063436306042880, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Jair Bolsonaro chega a S\u00e3o Paulo e \u00e9 levado para Albert Einstein //  http://www.na10.com.br/geral/jair-bolsonaro-chega-a-sao-paulo-e-e-levado-para-albert-einstein/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1038063436306042880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063209675214848, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 61589638, "username": "GugaH02", "tweet": "@OGloboPolitica For\u00e7a  Presidente @jairbolsonaro #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/GugaH02/status/1038063209675214848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038062543217012736, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 353734157, "username": "Rafaela7Menezes", "tweet": "@jairbolsonaro @SchuldinerSieg @CLUBEFOLLOWBACK @LuizFer20516460 @LuizCAMFernando Da tua m\u00e3e", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaela7Menezes/status/1038062543217012736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizCAMFernando,LuizFer20516460,CLUBEFOLLOWBACK,SchuldinerSieg,jairbolsonaro"}
{"id": 1038061443650863106, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 74137088, "username": "EdinaldoMarques", "tweet": "Um ato covarde e que fere a j\u00e1 fraca democracia. Na Globo News e na Band tentam comparar o fato com os tiros no \u00f4nibus durante pr\u00e9-campanha de Lula. Imprensa NOJENTA e TENDENCIOSA! Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdinaldoMarques/status/1038061443650863106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060234827329536, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 345775061, "username": "PessoaJuliano", "tweet": "N\u00e3o voto em @jairbolsonaro, mas repudio o ato praticado contra ele ontem. Por\u00e9m, causa maior surpresa a vasta ignor\u00e2ncia das pessoas. Diversas postagens colocam o autor da agress\u00e3o como v\u00edtima da sociedade. Sinceramente, s\u00f3 algu\u00e9m que n\u00e3o tem c\u00e9rebro pensa assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PessoaJuliano/status/1038060234827329536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038059885798346754, "date": "2018-09-07", "time": "08:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3232357222, "username": "Eniratac", "tweet": "@jairbolsonaro @Prlucinho @JH3SS1C4 D\u00e1 pra perceber que vc \u00e9 que t\u00e1 longe de ser crist\u00e3. Somos milh\u00f5es de crist\u00e3os, homens e mulheres que n\u00e3o caem nas distor\u00e7\u00f5es que a m\u00eddia e a oposi\u00e7\u00e3o montam pra tentar desmerecer Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eniratac/status/1038059885798346754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JH3SS1C4,Prlucinho,jairbolsonaro"}
{"id": 1038058075725414400, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1001300506864750597, "username": "farias_beatryz", "tweet": "Mais convicta do que nunca de que esse \u00e9 o nome que deve assumir a presid\u00eancia do Brasil! Pense: O sistema \u00e9 contra, a m\u00eddia \u00e9 contra, tentaram calar de vez sua voz, ent\u00e3o esse \u00e9 o cara certo! #Bolsonaro2018 #for\u00e7acapit\u00e3o #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#for\u00e7acapit\u00e3o,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/farias_beatryz/status/1038058075725414400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056880847896580, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 136369697, "username": "julianaborela", "tweet": "Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta!#jairbolsonaro#pslmulheralagoas#MulheresComBolsonaro#alagoaspedemudan\u00e7a#EstadualDeBolsonaro#JulianaBorelaEstadualAL17777\ud83c\udf37JUNTOS SOMOS MAIS FORTES!\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa pic.twitter.com/nXkayYMYr8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#jairbolsonaro,#pslmulheralagoas,#MulheresComBolsonaro,#alagoaspedemudan\u00e7a,#EstadualDeBolsonaro,#JulianaBorelaEstadualAL17777", "link": "https://twitter.com/julianaborela/status/1038056880847896580", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056301107073025, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 transferido para hospital em S\u00e3o Paulo -  http://www.reportermaceio.com.br/jair-bolsonaro-e-transferido-para-hospital-em-sao-paulo/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/7CQyRjfKGk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1038056301107073025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054895457378305, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2366135990, "username": "EsaSantoos10", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @IrmaosDeDireita @beaflowersuit JOGANDO NA SUA CABE\u00c7A SEM O MESMO ESPERAR?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsaSantoos10/status/1038054895457378305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beaflowersuit,IrmaosDeDireita,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038054708244631552, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1037893112167837696, "username": "DeividL99056090", "tweet": "@RicaPerrone Esse \u00e9 o retrato do nosso pa\u00eds...Onde vai para meu Deus...For\u00e7a @jairbolsonaro Meu PRESIDENTE de 2018...\ud83d\udc48\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeividL99056090/status/1038054708244631552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone,jairbolsonaro"}
{"id": 1038052370712879105, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "\"O ataque a faca a Jair Bolsonaro. Dia triste em raz\u00e3o do abalo \u00e0 sa\u00fade, da selvageria do ato, do sofrimento dos familiares, al\u00e9m da delinqu\u00eancia dos que celebraram nas redes e mentiram ..\"Felipe Moura Brasil.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1038052370712879105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047333630574592, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1020637634446622720, "username": "ANDR94525124", "tweet": "@jairbolsonaro @claudioedantas CALMA AMIGO...DEIXE A POL\u00cdCIA FEDERAL APURAR! CALMA! DEFENDA...MAS N\u00c3O LAMBA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDR94525124/status/1038047333630574592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,jairbolsonaro"}
{"id": 1038045472185884672, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1020637634446622720, "username": "ANDR94525124", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica E O SUS? ....AOS POBRES LASCADOS!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDR94525124/status/1038045472185884672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038041398526787585, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2366135990, "username": "EsaSantoos10", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @IrmaosDeDireita @beaflowersuit Foi pra provocar ele entendeu?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsaSantoos10/status/1038041398526787585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beaflowersuit,IrmaosDeDireita,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038032572490498048, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 761556772385611777, "username": "daviddade_paz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nyFoEuc9v1Q?aMarcelo\u00a0\u2026 Adnet imita Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daviddade_paz1/status/1038032572490498048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038026560991883264, "date": "2018-09-07", "time": "06:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 746488188106117120, "username": "ReginadeFtimaM1", "tweet": "@jairbolsonaro @TCelTito #For\u00e7aBolsonaro#DoeSangueBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#DoeSangueBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/ReginadeFtimaM1/status/1038026560991883264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038024866677633024, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 992195410914627584, "username": "AliceDantas55", "tweet": "#caf\u00e9bolsonaro partido opositor conhecido como PT foi o respons\u00e1vel pelo ataque a Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#caf\u00e9bolsonaro", "link": "https://twitter.com/AliceDantas55/status/1038024866677633024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019966988169219, "date": "2018-09-07", "time": "06:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 66382124, "username": "ELAINEEGITO", "tweet": "\u00c9 culpa da imprensa ! #ForcaBolsonaro @jairbolsonaro @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ELAINEEGITO/status/1038019966988169219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038006815567560704, "date": "2018-09-07", "time": "05:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 731151070571954176, "username": "Josenildo3654", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @makusa3 Vai se limpar pivete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josenildo3654/status/1038006815567560704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "makusa3,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038004734215512064, "date": "2018-09-07", "time": "05:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1014199735798951938, "username": "AlexandreLimaN1", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreLimaN1/status/1038004734215512064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037990066361184256, "date": "2018-09-07", "time": "04:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2397882739, "username": "Glaucon_sk8", "tweet": "Muita piada sem gra\u00e7a que o pessoal anda fazendo com oq aconteceu com o #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Glaucon_sk8/status/1037990066361184256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037988184876089344, "date": "2018-09-07", "time": "03:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 990667541348483074, "username": "BarbosaGenesio", "tweet": "@FlavioBolsonaro Nosso presidente @jairbolsonaro boas recupera\u00e7\u00e3o e volte logo a campanhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbosaGenesio/status/1037988184876089344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037958137012269056, "date": "2018-09-07", "time": "01:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 419759580, "username": "PrJosielSantana", "tweet": "Deus aben\u00e7oe a todos que est\u00e3o orando pela recupera\u00e7\u00e3o,  de JAIR BOLSONARO que sofreu um b\u00e1rbaro,  atentado, #for\u00e7abolsonaro  https://www.instagram.com/p/BnamJ_bhdnR/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=jog7gr2p7yao\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/PrJosielSantana/status/1037958137012269056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933089790390272, "date": "2018-09-07", "time": "00:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3326178459, "username": "MadsonCh7", "tweet": "E a\u00ed estar !! Jair Bolsonaro VIVO e mandando seu obrigado ao Brasil..... \"BRASIL\" nem todos s\u00e3o digno pois um ser humano que n\u00e3o ama o seu pr\u00f3ximo a ponto de comemorar algu\u00e9m levando uma facada n\u00e3o \u00e9 digno de...  https://www.facebook.com/100009514720062/videos/2120562714937532/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MadsonCh7/status/1037933089790390272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929719189200896, "date": "2018-09-07", "time": "00:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 367717617, "username": "samiavillar", "tweet": "Bolsonaro ainda n\u00e3o pode ser transferido, diz novo boletimSALVARBrasil\u00a007.09.18 00:19\uf30e\u00a0\uf309\u00a0\uf30f\u00a0\uf232Novo boletim m\u00e9dico da equipe que cuida de Jair Bolsonaro em Juiz de Fora informa que o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaZpZJAzDm/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18azwvszfi2dg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samiavillar/status/1037929719189200896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921903430836225, "date": "2018-09-06", "time": "23:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Am\u00e9m obrigado meu SENHOR JESUS !!!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1037921903430836225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037916831250624520, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4376411296, "username": "assismcz", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Ficamos felizes com a recupera\u00e7\u00e3o, estamos em ora\u00e7\u00e3o. Abs a Toda fam\u00edlia. pic.twitter.com/hzpgbTvZBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assismcz/status/1037916831250624520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037914495040086016, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 367717617, "username": "samiavillar", "tweet": "For\u00e7a, Capit\u00e3o Bolsonaro.O seu Brasil est\u00e1 rezando/orando por voc\u00ea. Bolsonaro,  meu her\u00f3i, Deus est\u00e1 no comando...Brasil acima de tudo.Deus acima de todos.Jair Bolsonaro  https://www.instagram.com/p/BnaSrFygLsi/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=lw2t4tvv0tts\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samiavillar/status/1037914495040086016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908772205850625, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4376411296, "username": "assismcz", "tweet": "INTOLER\u00c2NCIA E ESTUPIDEZ \u00c9 O GRANDE MAL DA HUMANIDADE. Desejo melhoras ao Candidato @jairbolsonaro, apoio a @BolsonaroSP, @CarlosBolsonaro, @FlavioBolsonaro e demais familiares. Que o agressor seja julgado e pague pelo crime. pic.twitter.com/OciinCPyCB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assismcz/status/1037908772205850625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037907094404587520, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 852602829684580353, "username": "poiisonboyy", "tweet": "jair bolsonaro n\u00e3o faz alus\u00e3o a viol\u00eanciaass: bolsominionseh verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poiisonboyy/status/1037907094404587520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906453930098688, "date": "2018-09-06", "time": "22:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "Compartilhem sem d\u00f3! UMA MULHER QUE PASSA A FACA pro assistente de pedreiro que esfaqueou o @jairbolsonaro !!! #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/AVENAoficial/status/1037888570617475072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1037906453930098688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037906240268062720, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 920705404560117761, "username": "crf_damotta", "tweet": "Falar que a culpa do atentado \u00e9 do suposto \"discurso de \u00f3dio\" do Jair Bolsonaro, \u00e9 a mesma coisa que culpar a roupa da mulher pelo estupro...! Meu Deus, vivemos em um mundo que os valores est\u00e3o totalmente invertidos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crf_damotta/status/1037906240268062720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906012190199808, "date": "2018-09-06", "time": "22:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4292727987, "username": "alex31062552", "tweet": "@QGdaAnitta Vamos subir essas #PerdendoAM\u00e3o  pq Jair Bolsonaro  t\u00e1 ganhando kkkkk affs ningu\u00e9m merece", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PerdendoAM\u00e3o", "link": "https://twitter.com/alex31062552/status/1037906012190199808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QGdaAnitta"}
{"id": 1037904009506512896, "date": "2018-09-06", "time": "22:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1012860558947815424, "username": "LuizEdu23519729", "tweet": "Com certeza, completa convic\u00e7\u00e3o de que @jairbolsonaro e @joicehasselmann v\u00e3o SIM!! Vencer essas elei\u00e7\u00f5es, e que veremos um Brasil mais seguro, e livre, cada vez mais, dessa corja corrupta de canalhas!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizEdu23519729/status/1037904009506512896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037903467832963072, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vkIp6CMxV-Q?aJORNAL\u00a0\u2026 NACIONAL: VEJA COMO EST\u00c1 A SA\u00daDE DE JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1037903467832963072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037902292870225920, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@jairbolsonaro @_luaazevedo Hoje dia 7 toda na\u00e7\u00e3o (maior parte dela) cantando o hino nacional. Dia 7 do m\u00eas que vem novamente cantando com o Bolsonaro representando todos os patriotas! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037902292870225920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_luaazevedo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037898413877157888, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3396259515, "username": "_sarainhax", "tweet": "com f\u00e9 em Deus Jair Bolsonaro se recuperar\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_sarainhax/status/1037898413877157888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897346246430721, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 959017268163301377, "username": "IsaqueLinsAL", "tweet": "O pessoal que est\u00e1 se posicionando de maneira comemorativa sobre o atentado contra o candidato Jair Bolsonaro, com frases do tipo: \"quem planta o \u00f3dio, colhe o \u00f3dio\", n\u00e3o percebe que tamb\u00e9m est\u00e3o plantando alguma...  https://www.facebook.com/100022818286073/posts/319297888840818/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsaqueLinsAL/status/1037897346246430721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894066082643969, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 829106139212238848, "username": "haditaportilla", "tweet": "@jairbolsonaro  https://twitter.com/gleicidamasceno/status/1037834379698085889\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haditaportilla/status/1037894066082643969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037891353185800198, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1014286373019373573, "username": "pablofortesreal", "tweet": "Hoje o pa\u00eds viu uma tentativa de repeti\u00e7\u00e3o do que fizeram em 2014 contra @eduardocampos40. Mas, em nome de #Jesus, dar\u00e1 tudo certo para o capit\u00e3o @jairbolsonaro, nosso futuro presidente. #For\u00e7aBolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Jesus,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/pablofortesreal/status/1037891353185800198", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardocampos40,jairbolsonaro"}
{"id": 1037888106643513344, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 245589370, "username": "Alysson_Pacheco", "tweet": "#bolsonaro#bolsonaro2018\u00a0#jairbolsonaro#jairmessiasbolsonaro\u00a0#\u00e9melhorjairseacostumando #atentado #armamento #desarmamenro #esquertisdas #comunismo em Macei\u00f3, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnaGkqnnWwu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qic3vfdinvr3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#bolsonaro2018,#jairbolsonaro,#jairmessiasbolsonaro,#\u00e9melhorjairseacostumando,#atentado,#armamento,#desarmamenro,#esquertisdas,#comunismo", "link": "https://twitter.com/Alysson_Pacheco/status/1037888106643513344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888073181343744, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 904917206307393536, "username": "Christianten93", "tweet": "Esperando at\u00e9 agora o comit\u00ea dos Direitos Humanos da ONU se posicionar a respeito do atentado criminoso tendo como v\u00edtima o candidato a presidente @jairbolsonaro, ou ser\u00e1 que por ele ser honesto, defensor da fam\u00edlia, contra a corrup\u00e7\u00e3o, passar\u00e1 em branco? #PauNoCuDaONU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PauNoCuDaONU", "link": "https://twitter.com/Christianten93/status/1037888073181343744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037887199541448705, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 419759580, "username": "PrJosielSantana", "tweet": "Hoje fizemos um clamor pela sa\u00fade do JAIR BOLSONARO, (que sofreu um atentado, foi esfaqueado por  opositor. Que Deus aben\u00e7oe est\u00e1 na\u00e7\u00e3o, DEUS ACIMA DE TUDO, #for\u00e7abolsonaro em Macei\u00f3,\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaFH26hy-P/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1t07aa9y90nuf\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 63, "likes": 159, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/PrJosielSantana/status/1037887199541448705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886735747768320, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 245589370, "username": "Alysson_Pacheco", "tweet": "#bolsonaro#bolsonaro2018\u00a0#jairbolsonaro#jairmessiasbolsonaro\u00a0#\u00e9melhorjairseacostumando #atentado #armamento #desarmamenro #esquertisdas #comunismo em Macei\u00f3, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnaF9JNHHPu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3wymgun2p8am\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#bolsonaro2018,#jairbolsonaro,#jairmessiasbolsonaro,#\u00e9melhorjairseacostumando,#atentado,#armamento,#desarmamenro,#esquertisdas,#comunismo", "link": "https://twitter.com/Alysson_Pacheco/status/1037886735747768320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885545903534081, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 210117592, "username": "tonycal22", "tweet": "@dilmabr @MBLivre @AnaPaulaVolei @Soldado_DoRei @david_carioca @Graci_do_Lol @Gabriel_Voi_gt @AninhaBarroso11 @anabeat05826201 Se os eleitores do @jairbolsonaro n\u00e3o tem c\u00e9rebro! Voc\u00ea tem merda na cabe\u00e7a s\u00f3 pode. J\u00e1 pegou a mortadela de hoje? Inteligente deve ser voc\u00ea, que certamente apoia Dilma e luladr\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonycal22/status/1037885545903534081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,AninhaBarroso11,Gabriel_Voi_gt,Graci_do_Lol,david_carioca,Soldado_DoRei,AnaPaulaVolei,MBLivre,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037882642182459392, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 367717617, "username": "samiavillar", "tweet": "For\u00e7a, Capit\u00e3o Bolsonaro.O seu Brasil est\u00e1 rezando/orando por voc\u00ea. Bolsonaro,  meu her\u00f3i, Deus est\u00e1 no comando...Brasil acima de tudo.Deus acima de todos.Jair Bolsonaro  https://www.instagram.com/p/BnaEPGkA3El/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=vqxkq5i7yl5z\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samiavillar/status/1037882642182459392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882197670330368, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 911600785007562752, "username": "VDInconsciente", "tweet": "Quantos JAIR BOLSONARO somos? Ele est\u00e1 temporariamente fora da campanha e voc\u00ea? Vamos nessa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VDInconsciente/status/1037882197670330368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881205184765952, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1037876260075188225, "username": "ghazbriel", "tweet": "@jairbolsonaro @elniaob @MarcosA82342123  pic.twitter.com/0elZxgC3eP", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghazbriel/status/1037881205184765952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcosA82342123,elniaob,jairbolsonaro"}
{"id": 1037880563661561856, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1017638108714668032, "username": "paulovieirarijo", "tweet": "COBERTURA ATENTADO JAIR BOLSONARO #For\u00e7aBolsonaro  http://imagensecuriosidades.blogspot.com/2018/09/cobertura-atentado-jair-bolsonaro.html\u00a0\u2026  https://gab.ai/paulovieirarijo/posts/34325139\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/paulovieirarijo/status/1037880563661561856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878933751058432, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 245589370, "username": "Alysson_Pacheco", "tweet": "Responde e simplifica o questionamento da maioria de inbecis!#bolsonaro#bolsonaro2018\u00a0#jairbolsonaro#jairmessiasbolsonaro\u00a0#\u00e9melhorjairseacostumando #atentado #armamento #desarmamenro\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaCi80HNO6/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ub38kiysfi0u\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#bolsonaro2018,#jairbolsonaro,#jairmessiasbolsonaro,#\u00e9melhorjairseacostumando,#atentado,#armamento,#desarmamenro", "link": "https://twitter.com/Alysson_Pacheco/status/1037878933751058432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876595489472512, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@claudioedantas Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o matar Jair Bolsonaro!  Voc\u00ea v\u00e3o ter que engolir porque ele ser\u00e1 o presidente do Brasil. E voc\u00eas que fazem parte desta m\u00eddia podre e hip\u00f3crita n\u00e3o aceitam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1037876595489472512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1037873998837805057, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 96115423, "username": "trem_dedoido", "tweet": "@jairbolsonaro @powervitoria \u263b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trem_dedoido/status/1037873998837805057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "powervitoria,jairbolsonaro"}
{"id": 1037871573062037506, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 823731960862404608, "username": "RobertaDassiArq", "tweet": "Deus \u00e9 contigo, @jairbolsonaro  https://twitter.com/allantercalivre/status/1037871175597273088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertaDassiArq/status/1037871573062037506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037871222292406273, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "Fizeram com Eduardo Campos, n\u00e3o conseguiram com @jairbolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037871222292406273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037869717707534341, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3232357222, "username": "Eniratac", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Tenho medo de adesivar meu carro. E s\u00f3 visto a camiseta quando estou com meu esposo ao lado. Ainda assim n\u00e3o a uso em qualquer lugar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eniratac/status/1037869717707534341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037869237258399744, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 191319070, "username": "_joaomouraa", "tweet": "Eu tou botando o meu na reta por voc\u00eas, eu tou amea\u00e7ado o tempo inteiro, eu tou botando o meu na reta por todo mundo! -Jair Bolsonaro#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/_joaomouraa/status/1037869237258399744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863970357403649, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/fUF66HuZKDY?aFacada\u00a0\u2026 em Jair Bolsonaro - e agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1037863970357403649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037862919139192833, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 185371082, "username": "Philipespier", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker \"Dolo eventual\" s\u00e9rio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Philipespier/status/1037862919139192833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1037861348259061762, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 330115116, "username": "TribunaHJ", "tweet": "Presidentes do TSE e do STF repudiam ataque a Jair Bolsonaro  http://bit.ly/2NTOTGN\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TribunaHJ/status/1037861348259061762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860185241526273, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 145586895, "username": "odilonrios", "tweet": "O que se sabe at\u00e9 agora sobre o atentado a Jair Bolsonaro?  http://reporternordeste.com.br/noticias/brasil/o-que-se-sabe-ate-agora-sobre-o-atentado-a-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odilonrios/status/1037860185241526273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859049889574913, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@jairbolsonaro @RoLancsarics \u00c9 o mesmo que dizer somos retardados, como o cara participa de todas essas participa\u00e7\u00f5es pol\u00edticas que voc\u00ea @joicehasselmann citou e ainda diz que n\u00e3o foi cunho pol\u00edtico? Da licen\u00e7a n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037859049889574913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,RoLancsarics,jairbolsonaro"}
{"id": 1037857075395784704, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3166169045, "username": "55_8148", "tweet": "@AnaPaulaVolei @ProfBunazar Nao se deve relativizar tamanha trag\u00e9dia.Nada justifica o que sofreu Jair Bolsonaro, o que me espanta \u00e9 a hipocrisia dos dois lados.No caso da Mariele Franco (outro caso de viol\u00eancia politica) a esquerda ficou de luto e a direita relativizou. Agora s\u00f3 mudaram os lados da moeda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/55_8148/status/1037857075395784704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ProfBunazar,AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037854190717034497, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 841259246259953664, "username": "CarinaDantas6", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneraIMourao @Val_Santo2 @ginhobello Voc\u00ea \u00e9 louco??? Quem seria capaz de fazer esse tipo de marketing \u00e9 a esquerda imunda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarinaDantas6/status/1037854190717034497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ginhobello,Val_Santo2,GeneraIMourao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037853390515183621, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 852602829684580353, "username": "poiisonboyy", "tweet": "Quero ver se o senhor Jair Bolsonaro ainda vai apoiar o porte legal de armas depois desse acontecimento", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poiisonboyy/status/1037853390515183621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851482576576512, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1973292248, "username": "paulojr966", "tweet": "@jairbolsonaro @PPFEnergia @Efesio_Santos81 Entendo a rever\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulojr966/status/1037851482576576512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Efesio_Santos81,PPFEnergia,jairbolsonaro"}
{"id": 1037851069961920512, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1973292248, "username": "paulojr966", "tweet": "@jairbolsonaro @PPFEnergia entendo perfeitamente O que o senhor quer dizer entendo perfeitamente a sua emo\u00e7\u00e3o e eu compartilho dela as pr\u00f3ximas 72 horas ser\u00e3o cruciais Est\u00e3o dizendo que ele vai para o s\u00edrio-liban\u00eas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulojr966/status/1037851069961920512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PPFEnergia,jairbolsonaro"}
{"id": 1037848126621732867, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 919026313951838208, "username": "PatriotaAlagoas", "tweet": "O atentado a vida de Jair bolsonaro \u00e9 simplesmente a face esquerdista que o prof. Olavo vem a muito falando. Um ato de declara\u00e7ao de guerra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatriotaAlagoas/status/1037848126621732867", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847173378043907, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2327506411, "username": "tacioblima", "tweet": "Morre aos 63 anos o candidato a presidente da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro, ap\u00f3s tentativa de chupar o pr\u00f3prio pau  https://glo.bo/2MRd4sJ\u00a0 #G1 pic.twitter.com/cXUQ3zwfcC", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#G1", "link": "https://twitter.com/tacioblima/status/1037847173378043907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845550601777153, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "@jairbolsonaro @AntonioLeitteRj IBOPE mente descaradamente!@IBOPE_In", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1037845550601777153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioLeitteRj,jairbolsonaro,IBOPE_In"}
{"id": 1037845352710320129, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 920433575366987776, "username": "munudecember", "tweet": "Jair Bolsonaro definitivamente tem sangue de parata!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/munudecember/status/1037845352710320129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845311719448576, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 542100760, "username": "DcEmmanuelima", "tweet": "@jairbolsonaro @wandfc O Comunismo prega exatamente isso. Se n\u00e3o concordar com eles, eles te matam! Lament\u00e1vel! #Bolsonaro2018", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/DcEmmanuelima/status/1037845311719448576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037841762117726208, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3043569425, "username": "god_is_realD", "tweet": "Viol\u00eancia gera viol\u00eancia. \"N\u00e3o se deixem vencer pelo mal, mas ven\u00e7am o mal com o bem.\".  Romanos 12:21Mesmo n\u00e3o concordando com as id\u00e9ias do candidato @jairbolsonaro eu espero sinceramente que ele se recupere. A humanidade tem que se sobrepor aos instintos primitivos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/god_is_realD/status/1037841762117726208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037841693503041536, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 854318480413392896, "username": "FelipeRBL99", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeRBL99/status/1037841693503041536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037840535900368901, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3232357222, "username": "Eniratac", "tweet": "#Empauta Neste caso, in\u00e9dito no Brasil, caso o candidato Jair Bolsonaro fique impossibilitado de fazer campanha, o TSE pode modificar a agenda das elei\u00e7\u00f5es?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Empauta", "link": "https://twitter.com/Eniratac/status/1037840535900368901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839973507125250, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3042885299, "username": "lemnu_", "tweet": "n aguento mais ouvir meu pai defendendo Jair bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lemnu_/status/1037839973507125250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839787917565954, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 299190451, "username": "Guti_Cruz", "tweet": "O cara que atacou @jairbolsonaro disse que foi cumprir ordem de Deus!J\u00e1 sabemos que o mandou! Cabo Darciolo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guti_Cruz/status/1037839787917565954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037837062668513280, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Presidentes do TSE e do STF repudiam ataque a Jair Bolsonaro //  http://www.na10.com.br/politica/presidentes-do-tse-e-do-stf-repudiam-ataque-a-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/kWNtctNR2W", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1037837062668513280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836646799040513, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 37050975, "username": "RodrigoCunhaAL", "tweet": "Quando vejo casos de viol\u00eancia, especialmente na pol\u00edtica, \u00e9 imposs\u00edvel me calar! A democracia \u00e9 o maior bem que nossa sociedade pode ter e nada justifica atos como o de hoje contra o deputado Jair Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoCunhaAL/status/1037836646799040513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834403072954368, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3702937217, "username": "gIeyton", "tweet": "Essa galera que est\u00e1 \u201cfeliz\u201d com a tentativa de homic\u00eddio contra o @jairbolsonaro, s\u00e3o os mesmos que pregam text\u00f5es de paz e amor nas redes sociais!#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/gIeyton/status/1037834403072954368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037832196344737792, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "Jair Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado por propagar \u00f3dio, ele foi esfaqueado porque quer limpar a podrid\u00e3o e criminalidade desse pa\u00eds. Foi esfaqueado porque \u00e9 um homem honesto num pa\u00eds de ladr\u00f5es.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037832196344737792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830752862445570, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 972132710092365824, "username": "NadoAcioli", "tweet": "@jairbolsonaro @GenPauloChagas O ex\u00e9rcito tem obriga\u00e7\u00e3o de tomar conta do Brasil. Antes que o Luladr\u00e3o instale uma \"democracia\" comunista. N\u00e3o merecemos passar pelo mesmo achaque que o piv\u00f4 venezuelano est\u00e1 passando. Se o ex\u00e9rcito se omitir \u00e9 certo que haver\u00e1 guerra civil. N\u00e3o nos subjugar\u00e3o sem luta!!!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NadoAcioli/status/1037830752862445570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GenPauloChagas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037829191801229313, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 832431816644648960, "username": "portalna10", "tweet": "Imprensa internacional repercute ataque a candidato Jair Bolsonaro //  http://www.na10.com.br/politica/imprensa-internacional-repercute-ataque-a-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalna10/status/1037829191801229313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827639875121152, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 854850861222289408, "username": "mkxdh", "tweet": "Eu quando gozo e ela continua sentando. / Jair Bolsonaro  pic.twitter.com/355SRildFI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mkxdh/status/1037827639875121152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824541706407937, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 252288848, "username": "alfabuarque", "tweet": "@jairbolsonaro guarde essa camisa como um trof\u00e9u pra ser usado no dia da posse, esteja com ela no dia que receber a faixa presidencial #For\u00e7abolsonaro o Brasil precisa de vc#EstouComBolsonaro#estamoscombolsonaro#B17#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#EstouComBolsonaro,#estamoscombolsonaro,#B17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/alfabuarque/status/1037824541706407937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037823499367264258, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 794201400611897344, "username": "2llyzmendonca", "tweet": "@jairbolsonaro @MarciaChies  pic.twitter.com/WmrMp3Y663", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2llyzmendonca/status/1037823499367264258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarciaChies,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822901209247744, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "Com tudo isso que est\u00e1 acontecendo, fica o que Jair Bolsonaro sempre disse: Soldado que vai \u00e0 guerra e tem medo de morrer \u00e9 um covarde!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037822901209247744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822395204231168, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 957233387550445569, "username": "buscaiaosenhorj", "tweet": "#ForcaBolsonaro meu voto n\u00e3o est\u00e1 definido e isso n\u00e3o vem ao caso, s\u00f3 desejo melhoras para Jair Bolsonaro e que um dia possamos ter elei\u00e7\u00f5es limpas com pessoas que s\u00e3o realmente de bem e n\u00e3o esses hip\u00f3critas que querem destruir o Brasil a todo custo. Brasil acima de tudo.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/buscaiaosenhorj/status/1037822395204231168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820158834892801, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2321229361, "username": "powervitoria", "tweet": "@jairbolsonaro @trem_dedoido ai dento", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/powervitoria/status/1037820158834892801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "trem_dedoido,jairbolsonaro"}
{"id": 1037819879519207425, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1017638108714668032, "username": "paulovieirarijo", "tweet": "COBERTURA ATENTADO JAIR BOLSONARO.  https://youtu.be/ubJe8zwp9wI\u00a0  https://gab.ai/paulovieirarijo/posts/34297342\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulovieirarijo/status/1037819879519207425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819644587851776, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "A Jovem Pan ta fazendo a melhor transmiss\u00e3o e cobertura sobre o atentado a Jair Bolsonaro. O @BlogDoPim\u00a0est\u00e1 fazendo essa cobertura ao vivo com outros jornalistas em Os Pingos Nos Is.  https://gab.ai/odanielclemente/posts/34297198\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1037819644587851776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037818449492430848, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 920705404560117761, "username": "crf_damotta", "tweet": "@g1 @gabhrielcomh @00h18m @vitin_fg Exatamente isso, \u00e9 o mais que estou vendo por aqui. Antes de ser o Jair Bolsonaro pol\u00edtico vem o Jair Bolsonaro pai, Jair Bolsonaro filho e ser humano. Eu voto nele agora mais do que nunca, n\u00e3o concordo com tudo que ele falava, mas quem nunca errou que atire a primeira pedra.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crf_damotta/status/1037818449492430848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitin_fg,00h18m,gabhrielcomh,g1"}
{"id": 1037817608307986432, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3101777639, "username": "LFputs", "tweet": "\"N\u00e3o temais \u00edmpias falanges,Que apresentam face hostil;Vossos peitos, vossos bra\u00e7osS\u00e3o muralhas do Brasil.\"Soldado que teme a guerra vai morrer como covarde!#OrePorBolsonaro #JairBolsonaro#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OrePorBolsonaro,#JairBolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/LFputs/status/1037817608307986432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816038837112837, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1019396085113073664, "username": "WDanielmcz", "tweet": "@RonicleiWitt @FlavioBolsonaro Em ora\u00e7\u00e3o pelo nosso presidente @jairbolsonaro#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/WDanielmcz/status/1037816038837112837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,RonicleiWitt,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815920444493824, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 810166912336465920, "username": "eduardopressor", "tweet": "O homem que esfaqueou Jair Bolsonaro era filiado ao PSOL. A esquerda est\u00e1 mais descontrolada que nunca.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardopressor/status/1037815920444493824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815595344060417, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 115481643, "username": "BrunoRonald", "tweet": "Bolsonaro, voc\u00ea sair\u00e1 dessa!!Eu sou Jair Bolsonaro 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3#For\u00e7aCapit\u00e3o#JairBolsonaro17#EuVotoJairBolsonaro17 em Macei\u00f3, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZlv21nr-djYXSJS33kkxKrdqM_00pfxbawg80/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1kcmzefvudzwm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapit\u00e3o,#JairBolsonaro17,#EuVotoJairBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/BrunoRonald/status/1037815595344060417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815437264867329, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 56428021, "username": "50basile", "tweet": "Repudiamos o atentado contra o candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL), um ato que afronta o processo eleitoral e a democracia do nosso Pa\u00eds. Sempre prezamos pela defesa da vida e lutamos por uma coexist\u00eancia pac\u00edfica, mesmo em cen\u00e1rios de opini\u00f5es divergentes.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/50basile/status/1037815437264867329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814859562446848, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3326178459, "username": "MadsonCh7", "tweet": "Onde vamos parar com tamanha Viol\u00eancia? JAIR BOLSONARO MAIS UMA V\u00cdTIMA \u2705 https://www.instagram.com/madsonleittepr/\u00a0  https://www.facebook.com/100009514720062/videos/2120377841622686/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MadsonCh7/status/1037814859562446848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813829483327493, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 96115423, "username": "trem_dedoido", "tweet": "Karma \u00e9 um neg\u00f3cio danado. Meus sinceros desejos de melhoras a @jairbolsonaro e que este causo sirva de li\u00e7\u00e3o para que o mesmo repense alguns de seus discursos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trem_dedoido/status/1037813829483327493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037813534036504576, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual @Paulovittor13g2 @mateuszhinn @eu_mathias2 Vc saber quem salvo o seu esfaqueando foi as apoiadores de bolsonaro pois. Pois vc n\u00e3o ta nem ai para o seu esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037813534036504576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eu_mathias2,mateuszhinn,Paulovittor13g2,genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812999820640256, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual @Paulovittor13g2 @mateuszhinn @eu_mathias2 A minha foto \u00e9 real n\u00e3o sei seu perfil e verdadeiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037812999820640256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eu_mathias2,mateuszhinn,Paulovittor13g2,genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812855003926528, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 235312056, "username": "Ruben_Aurelio", "tweet": "Que o Senhor ajuda nessa cirtugia e que voc\u00ea fique bem @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ruben_Aurelio/status/1037812855003926528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037812781511270401, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1012860558947815424, "username": "LuizEdu23519729", "tweet": "@allantercalivre @styvekun @mluizou Minha cara, o \u00fanico discurso de \u00f3dio feito por @jairbolsonaro  foi contra bandidos miser\u00e1veis. O que a esquerda faz \u00e9 promover assassinatos, roubos, corrup\u00e7\u00e3o. O candidato foi atacado por algu\u00e9m com a mesma mentalidade sua!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizEdu23519729/status/1037812781511270401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mluizou,styvekun,allantercalivre,jairbolsonaro"}
{"id": 1037811466987089921, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1012860558947815424, "username": "LuizEdu23519729", "tweet": "@FlavioBolsonaro For\u00e7a Fl\u00e1vio!! O Brasil conta com seu pai !!! @jairbolsonaro  com certeza vai sair ileso dessa situa\u00e7\u00e3o, e vai, se Deus quiser, assumir o cargo a presidente do nosso Brasil \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizEdu23519729/status/1037811466987089921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037811023036796934, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:24", "timezone": "CDT", "user_id": 911600785007562752, "username": "VDInconsciente", "tweet": "Olha a\u00ed @PSL_Nacional @jairbolsonaro  https://twitter.com/anabeat05826201/status/1037786592306442240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VDInconsciente/status/1037811023036796934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037810706329096193, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1012860558947815424, "username": "LuizEdu23519729", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann A rede globo est\u00e1 passando dos limites da indec\u00eancia, isso j\u00e1 n\u00e3o se trata apenas de ideologia pol\u00edtica, est\u00e1 se tratando de \u00e9tica e moral. Ser\u00e1 que ainda v\u00e3o inocentar tal ato de viol\u00eancia contra vida de um homen honesto? Vindo da esquerda, tudo \u00e9 poss\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizEdu23519729/status/1037810706329096193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037810701534994434, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 330115116, "username": "TribunaHJ", "tweet": "Imprensa internacional repercute ataque ao candidato Jair Bolsonaro  http://bit.ly/2NQi3pX\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TribunaHJ/status/1037810701534994434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809898527043584, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:56", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual @Paulovittor13g2 @mateuszhinn @eu_mathias2 Onde ele defender isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037809898527043584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eu_mathias2,mateuszhinn,Paulovittor13g2,genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037807074380574720, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 920705404560117761, "username": "crf_damotta", "tweet": "Agora que vi essa as imagens da tentativa de assassinato do Jair Bolsonaro, que absurdo tentar matar algu\u00e9m por pol\u00edtica. Est\u00e3o tentando tirar essa elei\u00e7\u00e3o de qualquer jeito, que Deus o proteja, enqanto tentam derruba-lo minha vontade de votar nele s\u00f3 aumenta. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/crf_damotta/status/1037807074380574720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806807283113984, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 53182092, "username": "Cadamin", "tweet": "Presidenci\u00e1veis comentam ataque contra Jair Bolsonaro #cadaminuto  http://bit.ly/2wPgQbo\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cadaminuto", "link": "https://twitter.com/Cadamin/status/1037806807283113984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806098105987073, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 143048757, "username": "Jorniu", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA NOSSO DINHEIRO", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorniu/status/1037806098105987073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806026756640768, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "Segundo fonte do Ter\u00e7a Livre TV, m\u00e9dico que acompanha Jair Bolsonaro acaba de informar que ele est\u00e1 com hemorragia interna. Pe\u00e7o ora\u00e7\u00f5es a todos, independente de ideologia politica! \ud83d\ude23\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037806026756640768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804256508690432, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 48003419, "username": "Fabones", "tweet": "@jairbolsonaro @o_antagonista @J_LIVRES O melhor s\u00e3o as fontes do \"furo\" de reportagem (n\u00e3o do furo da facada) .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabones/status/1037804256508690432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "J_LIVRES,o_antagonista,jairbolsonaro"}
{"id": 1037803670648352768, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 799206464, "username": "poxacheelly", "tweet": "@jairbolsonaro ih", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poxacheelly/status/1037803670648352768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037800423736967169, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3326178459, "username": "MadsonCh7", "tweet": "Momento exato em que nosso Candidato a presidente JAIR BOLSONARO \u00e9 alvo de um bandido e Leva uma \"FACADA\" Oremos por ele e a fam\u00edlia\u2705 Brasil acima de Tudo DEUS acima de Todos ! Como...  https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=2120358748291262&id=100009514720062\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MadsonCh7/status/1037800423736967169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798512346497024, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2996126609, "username": "BiancaAmaaral", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 a favor do porte de arma para o CIDAD\u00c3O DE BEM poder se defender de bandidos, parem de querer misturar as coisas. O que aconteceu em Juiz de Fora acabou de eleger o candidato.Voc\u00eas t\u00e3o ligados que n\u00e3o v\u00e3o conseguir parar ele, n\u00e3o \u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiancaAmaaral/status/1037798512346497024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798403923697664, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 330115116, "username": "TribunaHJ", "tweet": "Candidatos a presid\u00eancia se manifestam sobre ataque a Jair Bolsonaro  http://bit.ly/2NVFbU6\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TribunaHJ/status/1037798403923697664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798372244172800, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 282090791, "username": "Hernior", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Tomara que todos mandem! :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hernior/status/1037798372244172800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037798346579046400, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 96232791, "username": "antenadosblog", "tweet": "PASSADA!!\ud83e\udd17\ud83e\udd14\ud83d\ude25 \ud83d\ude31O candidato #JairBolsonaro foi esfaqueado na campanha pol\u00edtica em Juiz de Fora - MG. .O candidato passa bem,teve  ferimento  superficial! Vamos aguardar mais\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZbrinFyyo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xpkmnx0ss3x5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/antenadosblog/status/1037798346579046400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798012402233345, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 197527513, "username": "Alan_Cristiano", "tweet": "@BomDiaBrasil @jornalnacional Nem precisa mais vota.   Com esse atentado idiota dos esquedorpatas como mesmo diz o @PastorMalafaia @jairbolsonaro @SPD_33 ele ja se elege.  Mito presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alan_Cristiano/status/1037798012402233345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional,BomDiaBrasil,PastorMalafaia,jairbolsonaro,SPD_33"}
{"id": 1037797042561732608, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 451959795, "username": "tainandemelo", "tweet": "Plant\u00e3o Globo: Jair Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 esfaqueado em Minas Ger...  https://youtu.be/RsgjuLfvk1s\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tainandemelo/status/1037797042561732608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037795821574676481, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual @Paulovittor13g2 @mateuszhinn @eu_mathias2 Seria \u00f3timo pois era poss\u00edvel para os presentes atirarem de volta.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037795821574676481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eu_mathias2,mateuszhinn,Paulovittor13g2,genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037795590787219461, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 810166912336465920, "username": "eduardopressor", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado, mas est\u00e1 bem, n\u00e3o corre nenhum risco de vida. Essa \u00e9 s\u00f3 mais uma prova de qual lado realmente \u00e9 perigoso. Orem por ele!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardopressor/status/1037795590787219461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795519777660930, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 982407070631776256, "username": "jeeeelopes", "tweet": "Isso que aconteceu com o Jair bolsonaro nada mais \u00e9 do que : a lei do retorno. Se jogamos para o universo amor, recebemos amor, se jogamos viol\u00eancia, recebemos viol\u00eancia. Ningu\u00e9m planta uva e nasce no p\u00e9 ma\u00e7\u00e3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeeeelopes/status/1037795519777660930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795431013646336, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual Qual a ficha desse idiota", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037795431013646336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037795081128947715, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 419966868, "username": "10Aleson", "tweet": "S\u00f3 olhem o perfil de facebook do cara que esfaqueou o @jairbolsonaro .  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3?lst=100002156285609%3A100004257606381%3A1536263420\u00a0\u2026 https://twitter.com/g1/status/1037794106188161024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Aleson/status/1037795081128947715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794569230774272, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 958751261263790082, "username": "DiarioAlagoano", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioAlagoano/status/1037794569230774272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794143098028032, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 812722626896494592, "username": "ruan_felix7", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro! O Brasil est\u00e1 com voc\u00ea! Deus te aben\u00e7oe nesta miss\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruan_felix7/status/1037794143098028032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794133572759559, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 219772081, "username": "thayseramoss", "tweet": "Jair Bolsonaro, candidato a favor do porte legal de armas, foi esfaqueado. Imagina se o porte legal de armas j\u00e1 fosse uma realidade, no lugar dessa facada teria sido um tiro. Ironia do destino? De qualquer forma, repudio todo tipo de viol\u00eancia. Que os envolvidos sejam presos.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thayseramoss/status/1037794133572759559", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791155742826496, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 770431745112014848, "username": "popzeira", "tweet": "Assisti o v\u00eddeo do Jair Bolsonaro sendo esfaqueado e me fiz a pergunta:- A faca era de Taubat\u00e9? Ou Jair Bolsonaro seria um rob\u00f4?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/popzeira/status/1037791155742826496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790829082038272, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 770431745112014848, "username": "popzeira", "tweet": "@NetflixBrasil , parannnn de brincar, mulher! Diz que essa facada no Jair Bolsonaro foi uma cena para a nova temporada de \"House of Cards\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/popzeira/status/1037790829082038272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NetflixBrasil"}
{"id": 1037790771196424192, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1014199735798951938, "username": "AlexandreLimaN1", "tweet": "@jairbolsonaro Bolsonaro a esquerda vai apelar n\u00e3o se exponha tanto pelo amor de Deus! O Brasil precisa de voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreLimaN1/status/1037790771196424192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790187663831040, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 26873811, "username": "marquinhosfs", "tweet": "O ataque ao candidato Jair Bolsonaro \u00e9 algo que n\u00e3o podemos aceitar. Mesmo seu discurso sendo est\u00fapido, o ataque \u00e9 inaceit\u00e1vel.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marquinhosfs/status/1037790187663831040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789243060436998, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 345644522, "username": "Luiz_Andre_Fsa", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @formationade Mais uma vez a esquerda mostrando sua verdadeira face!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Andre_Fsa/status/1037789243060436998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "formationade,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037788671339110401, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 196215475, "username": "schulerlaco", "tweet": "Lament\u00e1vel o atentado que sofreu o candidato Jair Bolsonaro. A esquerda \u00e9 um lixo mesmo.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schulerlaco/status/1037788671339110401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787770247368705, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 153770299, "username": "LucasRochaMota", "tweet": "Em tempo, ir\u00f4nico o que aconteceu com Jair Bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasRochaMota/status/1037787770247368705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787230729842690, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 345644522, "username": "Luiz_Andre_Fsa", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @daniellelizza \"muito doido\"... J\u00e1 d\u00e1 pra ver que voc\u00ea realmente n\u00e3o entende do que fala! Pesquise mais um pouco antes de bostejar na internet!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Andre_Fsa/status/1037787230729842690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daniellelizza,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037786712473305088, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 345644522, "username": "Luiz_Andre_Fsa", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @sweentnsr Mais uma prova de quem \u00e9 a esquerda realmente! Lament\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Andre_Fsa/status/1037786712473305088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sweentnsr,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037786609310150660, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 58536717, "username": "nyrium", "tweet": "Jumento Jair Bolsonaro, a gente atrai aquilo que a gente quer atrair.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrium/status/1037786609310150660", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786380443832320, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 345644522, "username": "Luiz_Andre_Fsa", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @daniellelizza Mais uma que pensa (ou finge que pensa) que gato e cachorro v\u00e3o ter armas com o projeto armamentista! Que racioc\u00ednio ein!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Andre_Fsa/status/1037786380443832320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daniellelizza,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037786352631406592, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 294211510, "username": "JefersonMoraisF", "tweet": "Tentaram matar o candidato a presidente Jair Bolsonaro. A que ponto chegamos? J\u00e1 imaginaram se fosse lula? A loucura do extremismo pol\u00edtico foi o mal usado por Hitler, Stalin e L\u00eanin para cometer as maiores atrocidades que o mundo ja conheceu....  https://www.facebook.com/bruno.morais.7773/videos/1987675531285423/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JefersonMoraisF/status/1037786352631406592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785884874158082, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 28222611, "username": "gilmar55", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora, a intoler\u00e2ncia tomou conta do Brasil, principalmente contra quem defende a direita conservadora...Essa esquerda \u00e9 doente!Parab\u00e9ns, acabaram de eleger presidente.Desejo toda melhora do mundo para Bolsonaro!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilmar55/status/1037785884874158082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785615658627079, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 24556057, "username": "waldoyyz", "tweet": "Momento da facada sofrida pelo Jair Bolsonaro  pic.twitter.com/BVednVoppQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldoyyz/status/1037785615658627079", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784050281459713, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2161154000, "username": "fyiminist", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica to nem ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fyiminist/status/1037784050281459713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037783636731457540, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2161154000, "username": "fyiminist", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica aproveite e libera a arma seu jumento q tu leva um tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fyiminist/status/1037783636731457540", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037783136380350464, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 26343929, "username": "paulinasalman", "tweet": "Jair Bolsonaro el candidato a presidente, fue acuchillado en una manifestaci\u00f3n en Minas Gerais. Lidera encuestas en escenario sin Lula. #eleicoes2018 #Brasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil", "link": "https://twitter.com/paulinasalman/status/1037783136380350464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782557847379968, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "URGENTE:ACABARAM DE TENTAR MATAR JAIR BOLSONARO! LEVOU UMA FACADA E EST\u00c1 NO HOSPITAL!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037782557847379968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781288218972160, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 175195298, "username": "13_levi", "tweet": "@jairbolsonaro Manda tua galera falar com o @FeCastanhari vai ser interessante o material que ele est\u00e1 preparando, seria interessante voc\u00ea est\u00e1 no meio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/13_levi/status/1037781288218972160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FeCastanhari"}
{"id": 1037780414046392320, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 593099544, "username": "meduardanevess", "tweet": "@jairbolsonaro Calaaaa bocaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meduardanevess/status/1037780414046392320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037778619282677760, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 736176960062271488, "username": "SuruagyDo", "tweet": "@jairbolsonaro @QuintinoElisete \u269cMuito bem Elisete ! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude19", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuruagyDo/status/1037778619282677760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QuintinoElisete,jairbolsonaro"}
{"id": 1037774696849321984, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1020637634446622720, "username": "ANDR94525124", "tweet": "@BolsonaroSP @jairbolsonaro S\u00d3 homens frustrados com suas pr\u00f3prias sexualidades apoiam UM LIXO DESSES!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDR94525124/status/1037774696849321984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037773873599721473, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1020637634446622720, "username": "ANDR94525124", "tweet": "@BolsonaroSP @jairbolsonaro Nojo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDR94525124/status/1037773873599721473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037748472613625857, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 185371082, "username": "Philipespier", "tweet": "@jairbolsonaro Kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Philipespier/status/1037748472613625857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037742513963061249, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 64057776, "username": "sarahhcastro", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Ironia: os mais bem posicionados nas pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahhcastro/status/1037742513963061249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739269228580864, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 178540194, "username": "MarciotaGomes", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Vem de zap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarciotaGomes/status/1037739269228580864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037732573278027781, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 136369697, "username": "julianaborela", "tweet": "N\u00e3o deixe de acompanhar todas \u00e0s minhas propostas no site:  http://www.julianaborela.com.br/\u00a0#jairbolsonaro#pslmulheralagoas#MulheresComBolsonaro#alagoaspedemudan\u00e7a#EstadualDeBolsonaro#JulianaBorelaEstadualAL17777\ud83c\udf37JUNTOS SOMOS MAIS FORTES! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\ude0e pic.twitter.com/hrcheGFwe3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jairbolsonaro,#pslmulheralagoas,#MulheresComBolsonaro,#alagoaspedemudan\u00e7a,#EstadualDeBolsonaro,#JulianaBorelaEstadualAL17777", "link": "https://twitter.com/julianaborela/status/1037732573278027781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732075032518656, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 911600785007562752, "username": "VDInconsciente", "tweet": "@jairbolsonaro Muita vigil\u00e2ncia sobre fraudes. Pesquisas e m\u00eddia, est\u00e3o juntos no mal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VDInconsciente/status/1037732075032518656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037721282647875584, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "Existe um trip\u00e9 no Ocidente, esse trip\u00e9 s\u00e3o suas bases de forma\u00e7\u00e3o: - Filosofia (Raz\u00e3o)- Estado de Direito - Moral judaico-crist\u00e3TODOS, repito, TODOS os outros candidatos, exceto Jair Bolsonaro, fere pelo menos uma dessas bases. Por isso eu voto nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037721282647875584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720630140002305, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3232357222, "username": "Eniratac", "tweet": "@jairbolsonaro @g_g_garci @FlavioBolsonaro @alexbastos19 @araujocaaa1 Vcs s\u00e3o demais! \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eniratac/status/1037720630140002305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "araujocaaa1,alexbastos19,FlavioBolsonaro,g_g_garci,jairbolsonaro"}
{"id": 1037717556159807490, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "Em S\u00e3o Paulo, nem Alckmin e nem Haddad vence Jair Bolsonaro. No Acre, Marina Silva n\u00e3o vence Jair Bolsonaro. No Paran\u00e1, \u00c1lvaro Dias n\u00e3o vence Jair Bolsonaro. Mas com certeza Bolsonaro tem s\u00f3 22%! \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037717556159807490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703609801166850, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4226420835, "username": "Rengo_42", "tweet": "@PastorMalafaia mas o MP gosta mesmo \u00e9 do @jairbolsonaro querem porque querem pega-lo por uma piada.Roubar ta de Boa!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rengo_42/status/1037703609801166850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,jairbolsonaro"}
{"id": 1037700020408147968, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 794201400611897344, "username": "2llyzmendonca", "tweet": "@veramagalhaes @ptbrasil @jairbolsonaro @aeciofaraujo @alves_heverson UHHHHHH... HUUUUU !!BOLSONARO PRESIDENTE 17 !!! pic.twitter.com/fhvZO7Mx4S", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2llyzmendonca/status/1037700020408147968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alves_heverson,aeciofaraujo,jairbolsonaro,ptbrasil,veramagalhaes"}
{"id": 1037691259790524417, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 736176960062271488, "username": "SuruagyDo", "tweet": "@jairbolsonaro \u269c Sou mulher e voto em #BolsonaroPresidente17", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/SuruagyDo/status/1037691259790524417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037690772949278721, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1024416183443968000, "username": "GraaRocha9", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @jornaldacbn @gcamarotti @chrisPLgalvao  pic.twitter.com/6oPpK7tLcZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GraaRocha9/status/1037690772949278721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chrisPLgalvao,gcamarotti,jornaldacbn,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037688313262600192, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "Bolsonaro: Declarou que quer a imprensa livre, mesmo com tantos ataques contra ele.Ciro Gomes: Declarou que vai prender jornalistas.Ciro Gomes chama Jair Bolsonaro de autorit\u00e1rio. H\u00c3AAAA???", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037688313262600192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680298262192128, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 887840870, "username": "1981Edvan", "tweet": "Vamos l\u00e1: o @jairbolsonaro \u00e9 o \u00fanico candidato q consegue andar nas ruas e aeroportos sem cr\u00edticas e com grande apoio. Tem dois advers\u00e1rios direto o laranja do PT e o santo envolvidos em corrup\u00e7\u00e3o. O Ciro desmente hj oq disse ontem. A Mariana mal consegue falar. Dif\u00edcil acreditar  https://twitter.com/BernardoMF/status/1037644074449285120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1981Edvan/status/1037680298262192128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037677860805328896, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1020637634446622720, "username": "ANDR94525124", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP BOZONAZI vai querer COLOCAR UM MILITAR NA DIRE\u00c7\u00c3O DE CADA ESCOLA PARA BATER EM SEU FILHO...CUIDADO ELEITOR!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDR94525124/status/1037677860805328896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037670006950113280, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Ibope: Jair Bolsonaro tem a maior rejei\u00e7\u00e3...]  http://va.topbuzz.com/s/rpwfSm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037670006950113280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666434522992640, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Ciro Gomes afirma que Jair Bolsonaro \u00e9 pe...]  http://va.topbuzz.com/s/dMmfSm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037666434522992640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037611740924665856, "date": "2018-09-06", "time": "03:01:31", "timezone": "CDT", "user_id": 736176960062271488, "username": "SuruagyDo", "tweet": "@jairbolsonaro @paulazanelli \u269c #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/SuruagyDo/status/1037611740924665856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulazanelli,jairbolsonaro"}
{"id": 1037611528688742403, "date": "2018-09-06", "time": "03:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 136369697, "username": "julianaborela", "tweet": "Entrevista na r\u00e1dio Maragogi, Esta\u00e7\u00e3o 93.7 FM.#jairbolsonaro#pslmulheralagoas#MulheresComBolsonaro#alagoaspedemudan\u00e7a#EstadualDeBolsonaro#JulianaBorelaEstadualAL17777\ud83c\udf37JUNTOS SOMOS MAIS FORTES! \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa pic.twitter.com/urGCPW8XQL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#jairbolsonaro,#pslmulheralagoas,#MulheresComBolsonaro,#alagoaspedemudan\u00e7a,#EstadualDeBolsonaro,#JulianaBorelaEstadualAL17777", "link": "https://twitter.com/julianaborela/status/1037611528688742403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037583416299085825, "date": "2018-09-06", "time": "01:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 97883531, "username": "daviumaga", "tweet": "Alckmin n\u00e3o decola, e banqueiros come\u00e7am a aceitar Jair Bolsonaro  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/bloomberg/2018/09/04/alckmin-nao-decola-e-banqueiros-comecam-a-aceitam-jair-bolsonaro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daviumaga/status/1037583416299085825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556145932652544, "date": "2018-09-05", "time": "23:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 819940398, "username": "fabiano_fsr", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Macei\u00f3 Alagoas vota 17. pic.twitter.com/xDQJqExlLD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiano_fsr/status/1037556145932652544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037554587769679872, "date": "2018-09-05", "time": "23:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 79202644, "username": "Dionisio_ssn", "tweet": "Queria entender pq inv\u00e9s de comentarem a subida de 2% do candidato @jairbolsonaro a imprensa s\u00f3 bate na rejei\u00e7\u00e3o do 2\u00b0turno.  #Eleicoes2018 #JairBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#JairBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Dionisio_ssn/status/1037554587769679872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037554176061071360, "date": "2018-09-05", "time": "23:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 593099544, "username": "meduardanevess", "tweet": "@jairbolsonaro N\u00e3o entendi!!! Como sempre, n\u00e3o entendo nada que vc fala!! \ud83d\ude15", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meduardanevess/status/1037554176061071360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037552107228983296, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2218105771, "username": "Patrick_mcz", "tweet": "@Ticostacruz fez um text\u00e3o em sua p\u00e1gina no Facebook onde exp\u00f5e seus requintes de crueldades que aplicaria nos seus cr\u00edticos. Se fosse @jairbolsonaro os esquerdopatas j\u00e1 teriam acionado a @ONUBrasil \ud83d\udc49 Denunciem por DISCURSO DE \u00d3DIO ou VIOL\u00caNCIA! pic.twitter.com/FjKiBZFaMH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patrick_mcz/status/1037552107228983296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ticostacruz,jairbolsonaro,ONUBrasil"}
{"id": 1037525007528808448, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2255414864, "username": "vozalagoas", "tweet": "\u300bDIRETO DA REDA\u00c7\u00c3O \u300aJair Bolsonaro (PSL) estar\u00e1 em Macei\u00f3 na pr\u00f3xima quarta-feira, dia 12/09.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vozalagoas/status/1037525007528808448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515923928899584, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 578612433, "username": "VictorRiicoo", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorRiicoo/status/1037515923928899584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037508617342201861, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1024416183443968000, "username": "GraaRocha9", "tweet": "@jairbolsonaro @VEJA @Destros2 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude18\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GraaRocha9/status/1037508617342201861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Destros2,VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1037507771015589889, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1024416183443968000, "username": "GraaRocha9", "tweet": "@jairbolsonaro @g1 @gcamarotti @Maiko_santana @c_Melges @gutgot  pic.twitter.com/aSHAaxB88J", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GraaRocha9/status/1037507771015589889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gutgot,c_Melges,Maiko_santana,gcamarotti,g1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037501897136107520, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2463991865, "username": "marrtinsjessica", "tweet": "@jairbolsonaro @paulazanelli amiga n\u00e3o for\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marrtinsjessica/status/1037501897136107520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulazanelli,jairbolsonaro"}
{"id": 1037501830928982022, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1001511270275866624, "username": "HaranSouza1", "tweet": "Bolsonaro tem que elaborar  uma estrat\u00e9gia com os apoiadores e candidatos pra fortalecer a campanha nas periferias e  nos interiores dos estados... Tem que reverter essa rejei\u00e7\u00e3o  urgentemente! Deve repensar a hip\u00f3tese  de ir as sabatinas @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HaranSouza1/status/1037501830928982022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037499918439665669, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 972132710092365824, "username": "NadoAcioli", "tweet": "@jairbolsonaro @DamadeferroBra Isso a\u00ed me representa... \u00e9 justamente o que eu faria!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NadoAcioli/status/1037499918439665669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DamadeferroBra,jairbolsonaro"}
