{"id": 1038450049439674369, "date": "2018-09-08", "time": "10:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 961272938388443138, "username": "JimFerrari10", "tweet": "Levando em conta o que aconteceu com Bolsonaro e Silvanio Barbosa est\u00e1 semana, o candidato mais seguro hoje chama-se Luis In\u00e1cio Lula da Silva.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JimFerrari10/status/1038450049439674369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438661816246272, "date": "2018-09-08", "time": "09:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@dariojjunior @dutra_gina Vivemos momentos de \u201cchumbo\u201d da era PT e n\u00e3o lembro que eles citaram muito o per\u00edodo Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1038438661816246272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dutra_gina,dariojjunior"}
{"id": 1038436295767416833, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 817543791498366976, "username": "therezahair", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @f_lomaria Quem procura acha.Quem planta colhe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/therezahair/status/1038436295767416833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "f_lomaria,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1038436139546435584, "date": "2018-09-08", "time": "09:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 817543791498366976, "username": "therezahair", "tweet": "@xicosa @dilmabr @LulaOficial @JuMagalhaesBH @cassiooutro Kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/therezahair/status/1038436139546435584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassiooutro,JuMagalhaesBH,LulaOficial,dilmabr,xicosa"}
{"id": 1038432761164513280, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 469373450, "username": "rosariocharise", "tweet": "Lula presidente Haddad 13 Haddad 13 Haddad Lulalivre lulalivre lulalivre lulalivre lulalivre Haddad Man\u00fa Lula presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosariocharise/status/1038432761164513280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432620080705536, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 934574769248317443, "username": "paulaodopt1", "tweet": "A mentira \u00e9 o discurso dos fascistas. LULA LIVRE. LULA INOCENTE.  https://twitter.com/DCM_online/status/1038424468530638850\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaodopt1/status/1038432620080705536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429464143818752, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 469373450, "username": "rosariocharise", "tweet": "Lulalivre Lula Haddad Haddad Haddad Lulalivre Haddad 13 Haddad Lulalivre lulalivre lulalivre lulalivre lulalivre Lula Haddad 13  pic.twitter.com/ug2695uLT9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosariocharise/status/1038429464143818752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429265669308417, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 469373450, "username": "rosariocharise", "tweet": "Lulalivre Lula Lula livre lulalivre  pic.twitter.com/WM1uxeHkuf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosariocharise/status/1038429265669308417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424057304244224, "date": "2018-09-08", "time": "08:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 252558341, "username": "sigoliveira2", "tweet": "Advogado Adriano Soares: \u201cLula n\u00e3o deveria estar preso\u201d  http://blog.tnh1.com.br/ricardomota/2018/09/08/adriano-soares-lula-nao-deveria-estar-preso/#.W5PTI9yaeQ8.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sigoliveira2/status/1038424057304244224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421660842553344, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 74137088, "username": "EdinaldoMarques", "tweet": "A quase totalidade da imprensa tendenciosa e esquerdista do pa\u00eds insiste em comparar o que ocorreu com Bolsonaro,com os tiros disparados no \u00f4nibus da pr\u00e9-campanha feita por Lula.Perguntem a PF,qual a conclus\u00e3o das investiga\u00e7\u00f5es sobre os tiros dados no \u00f4nibus.Que imprensa NOJENTA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdinaldoMarques/status/1038421660842553344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415567894528000, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1024584565, "username": "HeberWelby", "tweet": "#FernandoHaddad em uma excelente entrevista (parte 2) \u00e0 #CartaCapital. #LulaHaddadManu13#OBrasilFelizDeNovo #Elei\u00e7\u00f5es2018 @Haddad_Fernando @ManuelaDavila @LulaOficial @ptbrasil @PCdoB_Oficial @cartacapital https://youtu.be/ZJwNhInkRHo\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FernandoHaddad,#CartaCapital,#LulaHaddadManu13,#OBrasilFelizDeNovo,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/HeberWelby/status/1038415567894528000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,ManuelaDavila,LulaOficial,ptbrasil,PCdoB_Oficial,cartacapital"}
{"id": 1038414928561037312, "date": "2018-09-08", "time": "08:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 64860101, "username": "jabsbarros", "tweet": "Em toda minha vida de eleitor, apenas dois candidatos em que votei ganhou elei\u00e7\u00e3o: Lula no primeiro mandato e Heloisa Helena (sempre). E nem por isso ningu\u00e9m me v\u00ea comemorando o caos pol\u00edtico que o Brasil se encontra por n\u00e3o ter votado nos que a\u00ed est\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jabsbarros/status/1038414928561037312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407527157981186, "date": "2018-09-08", "time": "07:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 15694035, "username": "PortalTNH1", "tweet": "Advogado Adriano Soares: \u201cLula n\u00e3o deveria estar preso\u201d, no Ricardo Mota Entrevista desta semana >>>  http://bit.ly/2NudUeo\u00a0 pic.twitter.com/IaXih7Zl43", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalTNH1/status/1038407527157981186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397458081083393, "date": "2018-09-08", "time": "07:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 934574769248317443, "username": "paulaodopt1", "tweet": "Grande entrevista. LULA LIVRE. LULA INOCENTE.  https://twitter.com/redebrasilatual/status/1038070759476928512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaodopt1/status/1038397458081083393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038374944688750593, "date": "2018-09-08", "time": "05:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1666096770, "username": "renatavtenorio_", "tweet": "Question\u00e1rio para relacionamento amoroso:Foi golpe? (S) (N)Lula \u00e9 preso pol\u00edtico? (S) (N)Se reconhece como machista? (S) (N)Se compromete em tentar combater o pr\u00f3prio machismo todo dia? (S) (N)Consegue rever os pr\u00f3prios privil\u00e9gios? (S) (N)Curte um mod\u00e3o sertanejo? (S) (N)", "replies": 6, "retweets": 6, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatavtenorio_/status/1038374944688750593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038367497383276544, "date": "2018-09-08", "time": "05:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 847811676506390528, "username": "Alice2013Reis", "tweet": "@jose_simao Como falaram q a caravana do Lula foi arma\u00e7\u00e3o... digo \u00e9 nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alice2013Reis/status/1038367497383276544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao"}
{"id": 1038350946940723200, "date": "2018-09-08", "time": "03:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 64860101, "username": "jabsbarros", "tweet": "Nenhuma caravana merece ataque, ningu\u00e9m merece morrer e ningu\u00e9m merece ser esfaqueado por pensar diferente. Mas a justi\u00e7a tem que ser pra todos. Quem matou Mariele? Quem atacou a caravana de Lula? E quem esfaqueou Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jabsbarros/status/1038350946940723200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038350641020788736, "date": "2018-09-08", "time": "03:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 469373450, "username": "rosariocharise", "tweet": "@J_LIVRES Quando a caravana de Lula foi agredida e teve tiros quem apurou com rigor?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosariocharise/status/1038350641020788736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "J_LIVRES"}
{"id": 1038305874035580929, "date": "2018-09-08", "time": "00:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3135443699, "username": "juniortorino73", "tweet": "@jairbolsonaro @matteosalvinimi @SgrazX No Brasil vivemos um genoc\u00eddio, onde fomos desarmardos pelo governo corrupto do ladr\u00e3o Lula e os bandidos est\u00e3o fortemente armados. Bolsonaro defende a libera\u00e7\u00e3o do porte e posse de armaa para que posaa ser garantido o direito sagrado a legitima defesa", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniortorino73/status/1038305874035580929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SgrazX,matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038291786265972736, "date": "2018-09-08", "time": "00:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 264555649, "username": "JaminhoFarias", "tweet": "Minha gente parem de falar de Lula ele Ta preso n\u00e3o pode se candidatar n\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaminhoFarias/status/1038291786265972736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268988617355264, "date": "2018-09-07", "time": "22:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "Lula at\u00e9 saiu de cena.  https://twitter.com/n_carvalheira/status/1038032205593890818\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1038268988617355264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256253435293697, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 160056211, "username": "mat2nd", "tweet": "@roxmo @FelipeM58453009 KKKKk eleitor do Bolsonaro votar em quem defende o bandido Lula e em desarmamentista?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mat2nd/status/1038256253435293697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeM58453009,roxmo"}
{"id": 1038251953401356288, "date": "2018-09-07", "time": "21:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2876095814, "username": "souyeshua", "tweet": "To num baile de formatura e uma dupla subiu com um banner com a foto do Lula e os dizeres \"Lula Livre\". Vaias e aplausos ao mesmo tempo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souyeshua/status/1038251953401356288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244788619948032, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 848326356761018368, "username": "Flaviosarmento5", "tweet": "@JanainaDoBrasil Depois do seu v\u00eddeo que vc diz que o agressor de Bolsonaro est\u00e1 com uma camisa de Lula livre ... tenho na consci\u00eancia que vc \u00e9 louca !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flaviosarmento5/status/1038244788619948032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038239789508698112, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 287253105, "username": "AdrianoArgolo", "tweet": "N\u00e3o vamos falar de candidato nazifascista que s\u00f3 prega \u00f3dio e viol\u00eancia, cuja vida toda s\u00f3 pregou o desamor, deixem os seguidores desse monstro falando sozinho, vamos falar das coisas importantes que o povo precisa. O povo sabe que ele \u00e9 violento e sujo. Haddad \u00e9 Lula!", "replies": 8, "retweets": 171, "likes": 365, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoArgolo/status/1038239789508698112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239717710548992, "date": "2018-09-07", "time": "20:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 16519397, "username": "DAVverse", "tweet": "Dei a minha opini\u00e3o sobre essa parada que ta acontecendo no pa\u00eds, acharam que eu sou defensor do Lula e quando mostrei que n\u00e3o ficaram putos, teve um que saiu gritando que faculdade n\u00e3o era lugar pra essas coisas (sobre cartazes LGBT+) e rasgou um deles. N\u00e3o aguentam umas vdds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAVverse/status/1038239717710548992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236539283750912, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1033939356, "username": "AdrielDSC", "tweet": "essa hora o lula deve ta rindo feito um condenado ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrielDSC/status/1038236539283750912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236150249402369, "date": "2018-09-07", "time": "20:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 923422045186043904, "username": "afbleosalaa", "tweet": "lula na ako \ud83d\ude36", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afbleosalaa/status/1038236150249402369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230446482628608, "date": "2018-09-07", "time": "20:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ...]  http://va.topbuzz.com/s/emRcUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038230446482628608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228974458036226, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Lula, cinco meses em Curitiba: injusti\u00e7a,...]  http://va.topbuzz.com/s/ZRfUUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038228974458036226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217678304018432, "date": "2018-09-07", "time": "19:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3408137621, "username": "abraaocorreia_", "tweet": "Fake news: Jana\u00edna Paschoal diz que agressor de Bolsonaro tinha camiseta \u201cLula Livre\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/fake-news-janaina-paschoal-diz-que-agressor-de-bolsonaro-tinha-camiseta-lula-livre/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abraaocorreia_/status/1038217678304018432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214711798628357, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 831969880656211968, "username": "flavoritando", "tweet": "@fabiiaraujo HHEUEDHDUSHDUDBDU PIOR QUE N\u00c3OjuroMas n\u00e9 s\u00f3 dele n\u00e3o, \u00e9 qualquer outro pol\u00edtico - isso inclui Lula.Quem mora aqui no Brasil, e acredita que algum pol\u00edtico n\u00e3o se envolve com roubo de dinheiro p\u00fablico, ou \u00e9 mto inocente ou muito tapado.Cansei de ver essas bosta.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavoritando/status/1038214711798628357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiiaraujo"}
{"id": 1038210079902851072, "date": "2018-09-07", "time": "18:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 140093604, "username": "Mcsonho", "tweet": "@deltanmd N\u00e3o lembro de ter visto tanta solidariedade a caravana de Lula ovacionada de tiros !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mcsonho/status/1038210079902851072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038208223327789059, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 160056211, "username": "mat2nd", "tweet": "@EsquerdaDiario @andiamomeno @FranklinDuart13 Apoiador de Lula esfaqueia Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mat2nd/status/1038208223327789059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FranklinDuart13,andiamomeno,EsquerdaDiario"}
{"id": 1038201559946092544, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2479689686, "username": "inaciomariz", "tweet": "@cynaramenezes @warleyksi Tbm uso o SUS. Conhe\u00e7o, o estudei bastante na gradua\u00e7\u00e3o. \u00c9 elogiado e copiado mundialmente. O Lula fez muito. Precisamos continuar, melhora-lo.  E ali\u00e1s,  fico surpreso c a efici\u00eancia do SUS smp q preciso.  O Brasil \u00e9 gigante e h\u00e1 a complexidade inerente ao contexto de sa\u00fade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inaciomariz/status/1038201559946092544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "warleyksi,cynaramenezes"}
{"id": 1038200012797345792, "date": "2018-09-07", "time": "17:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2479689686, "username": "inaciomariz", "tweet": "@cynaramenezes Amo a gente! \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a E eles,  qnd a raiva que eles est\u00e3o fazemmdo passar um pouquinho, a\u00ed  a gente conversa. Pq n\u00e3o bastasse a gente ser muito do bem,  somos democratas, e acreditamos no di\u00e1logo p fazer o pa\u00eds melhor.  E Lula vai t\u00e1 l\u00e1,  governando com a gente, \u00e9 claro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inaciomariz/status/1038200012797345792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1038194907050123265, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@OGloboPolitica @JheyfyB @Lilylil33162278 Nunca vi um \"bolsominion\" dando facada no lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1038194907050123265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lilylil33162278,JheyfyB,OGloboPolitica"}
{"id": 1038194676812132355, "date": "2018-09-07", "time": "17:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3232357222, "username": "Eniratac", "tweet": "@VRetorno Vou plagear uma frase que li hoje:\"Obrigada Lula! Gra\u00e7as a vc hoje o pobre pode ter 4 advogados\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eniratac/status/1038194676812132355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VRetorno"}
{"id": 1038188608535060480, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Reinaldo azevedo na folha; Lula j\u00e1 ganhou...]  http://va.topbuzz.com/s/bZxQUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038188608535060480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188122360692736, "date": "2018-09-07", "time": "17:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Veja o candidato do Lula arrazando no deb...]  http://va.topbuzz.com/s/rRpQUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038188122360692736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187246934024199, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 118231736, "username": "fromdestroyer", "tweet": "Lula \u00e9 gangster, vc \u00e9 s\u00f3 mais um ot\u00e1rio que fuma maconha achando que \u00e9  https://www.diariodobrasil.org/ex-senadora-do-pt-alertou-e-uma-quadrilha-capaz-de-roubar-matar-caluniar-e-liquidar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fromdestroyer/status/1038187246934024199", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187216860835841, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 934574769248317443, "username": "paulaodopt1", "tweet": "LULA LIVRE. LULA INOCENTE.  https://twitter.com/ptbrasil/status/1038066213837066246\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaodopt1/status/1038187216860835841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187204344991744, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Haddad vai SE reunir com Lula no dia 10 p...]  http://va.topbuzz.com/s/RryYUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038187204344991744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186535546441728, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi Mulher que v\u00ea l\u00f3gica no assalto indo visitar corrupto, tudo normal por aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1038186535546441728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1038186284760612866, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [\u201cHaddad apoiado por Lula\u201d chega a 14% em ...]  http://va.topbuzz.com/s/esMYUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038186284760612866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185992543522818, "date": "2018-09-07", "time": "17:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial \"Compromisso com a liberdade\" ao mesmo tempo que seu candidato presidi\u00e1rio a presid\u00eancia j\u00e1 disse que ia regular os meios de comunica\u00e7\u00e3o caso fosse eleito e financiou ditaduras sanguin\u00e1rias pelo BNDES.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1038185992543522818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038185507996532736, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 971057889820504064, "username": "Luizcaldas123", "tweet": "@ptbrasil @LulaOficial @gleisi Deus me livre. Fica cuidando do teu marido que melhor \"Lula\". Amada amante...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luizcaldas123/status/1038185507996532736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1038182516656619520, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1011411008, "username": "smli64", "tweet": "@AmorAlvinegro13 @fredmelopaiva Escrotos s\u00e3o os apoiadores da Assassina/Ladra/Terrorista da Dilma Rousef.E do Ladrao/ Corrupto do Lula.Certo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smli64/status/1038182516656619520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fredmelopaiva,AmorAlvinegro13"}
{"id": 1038179459998855172, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 66795938, "username": "Iremarpoeta", "tweet": "BASTA UM DIA PARA TRANSFERIR VOTOS DE LULA PARA HADDAD, DIZ CIENTISTA POL\u00cdTICO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iremarpoeta/status/1038179459998855172", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174301663449090, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1544251110, "username": "EneildesRamos", "tweet": "@cynaramenezes O homem foi escolhido por Lula, s\u00f3 isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EneildesRamos/status/1038174301663449090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1038164369543065601, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1377233532, "username": "guga_antonio", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/QJdnHErcPBU?a\u00a0 LULA \u00c9 HUMILHADO E EXPULSO DE BAG\u00c9: EM V\u00cdDEO ELE DIZ QUE VAI DAR DINHEIRO AOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guga_antonio/status/1038164369543065601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038164041699475457, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1377233532, "username": "guga_antonio", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/4q8Bnd5J1CI?a\u00a0 LULA SENDO EXPULSO DE RESTAURANTE EM SHOPPING", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guga_antonio/status/1038164041699475457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038161918383587334, "date": "2018-09-07", "time": "15:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3304306589, "username": "fabiofsilva93", "tweet": "@jairbolsonaro @crispalarmini Cristiane, j\u00e1 participei de 2 elei\u00e7\u00f5es para presidente(lula e depois dilma),  nas 2 votei em branco, e assim como vc, essa \u00e9 a primeira vez que fa\u00e7o quest\u00e3o de votar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiofsilva93/status/1038161918383587334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crispalarmini,jairbolsonaro"}
{"id": 1038158798417002496, "date": "2018-09-07", "time": "15:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 971057889820504064, "username": "Luizcaldas123", "tweet": "@LulaOficial Que continue por muito tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luizcaldas123/status/1038158798417002496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038157933056614401, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 971057889820504064, "username": "Luizcaldas123", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi Mentira da porra..kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luizcaldas123/status/1038157933056614401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1038157748754702336, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 274055177, "username": "heliglecio", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @mariadorosario Preservar a soberania?Como isso?Libertando um prisioneiro e o elegendo \u00e1 Presidente do Brasil?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heliglecio/status/1038157748754702336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038142174196654081, "date": "2018-09-07", "time": "14:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 76484896, "username": "Aleandeson", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial ainda n\u00e3o cortaram o wifi da cadeia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aleandeson/status/1038142174196654081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1038140956191715328, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2497437769, "username": "mf3832068", "tweet": "Essa hr o lula deve ta rindo igual um condenado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mf3832068/status/1038140956191715328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135615483731968, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO COVARDEMENTE E \u00c9 O CULPADO DA VIOL\u00caNCIA?BANDO DE IDIOTA, FILHOS DE PT, ACORDEM POVO MED\u00cdOCRE, SEU PA\u00cdS EST\u00c1 DESABANDO E VOC\u00caS ACEITANDO TUDO PAC\u00cdFICAMENTE?LULA UM CANALHA COMANDADO O CRIME...  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2123748654322623\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038135615483731968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126207445942272, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 733346623665897475, "username": "chiccoze52", "tweet": "Ex-Pres. Lula\" Foi o melhor governo para os Negros e os Pobresque o Brasil j\u00e1 teve \", ( Milton Nascimento ).  pic.twitter.com/RGgYg0WUQW", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chiccoze52/status/1038126207445942272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122236920700929, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 733346623665897475, "username": "chiccoze52", "tweet": "Democracia X Justi\u00e7aJusti\u00e7a Eleitoral do BrasilAtendendo requerimento de ator p\u00f4rnoacusado de ESTUPRO, impugna e criaRegra de Exce\u00e7\u00e3o contra ex-Pres. Lula !@CIJ_ICJ @OEA_oficial @STF_oficial @TSEjusbr pic.twitter.com/TOqinxTudh", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chiccoze52/status/1038122236920700929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CIJ_ICJ,OEA_oficial,STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1038108569588178944, "date": "2018-09-07", "time": "11:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2479689686, "username": "inaciomariz", "tweet": "@joanatreptow @JorgeGa636 @mtsoulrebel T\u00e1 bom mesmo! E se achar um caso semelhante, q n tenha sido esse, d um lun\u00e1tico atacando um candidato q dissemina \u00f3dio (o nome disso em psicologia \u00e9 retorno do real, comum \u00e0 psicose) a\u00ed vc pode divulgar e ter receio em vir! Mas aqui no NE \u00e9 s\u00f3 AMOR! Pq tu acha q s\u00f3 d\u00e1 Lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inaciomariz/status/1038108569588178944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mtsoulrebel,JorgeGa636,joanatreptow"}
{"id": 1038102611025641473, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3166169045, "username": "55_8148", "tweet": "@VEJA @Jacque_Falchi Pois \u00e9 E o que tbm e triste e a indigna\u00e7\u00e3o seletiva do brasileiro.Sao pouco que pararam pra entender  que o que o bolsonaro sofreu agora e o que a caravana do lula sofreu tbm e uma amea\u00e7a \u00e0 democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/55_8148/status/1038102611025641473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jacque_Falchi,VEJA"}
{"id": 1038100364984233984, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1618956168, "username": "uvamarexa", "tweet": "Jair Bolsonaro ironiza ataque contra Lula e atribui tiros ao PT - Pol\u00edtica - iG  https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-03-29/jair-bolsonaro-tiros-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uvamarexa/status/1038100364984233984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097749391159299, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3166169045, "username": "55_8148", "tweet": "@VEJA @Jacque_Falchi Foi com o bolsonaro Agora,mas pode ser na pr\u00f3xima com o ciro ,marina ou at\u00e9 mesmo o lula (se estivesse solto)Nosso cen\u00e1rio eleitoral est\u00e1 muito radicalizada para todos os lados. E assustador", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/55_8148/status/1038097749391159299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jacque_Falchi,VEJA"}
{"id": 1038095243965546496, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 920433575366987776, "username": "munudecember", "tweet": "@bchartsnet @laurinhaapv Mas o cen\u00e1rio era outro... com provavelmente Lula na frente( infelizmente).A\u00ed quando a pergunta foi n\u00e3o votaria de jeito nenhum, o bozonaro ficou com 44% de rejei\u00e7\u00e3o.Para mim ele n\u00e3o vai nem pro segundo turno.#CiroPresidente12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/munudecember/status/1038095243965546496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurinhaapv,bchartsnet"}
{"id": 1038091290645344262, "date": "2018-09-07", "time": "10:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 717172127691120640, "username": "kigsxxx", "tweet": "acho t\u00e3o engra\u00e7ado quando a voinha come\u00e7a a falar de pol\u00edtica, seja qualquer assunto, ela sempre d\u00e1 um jeito de falar mal do Lula KKKKKKK ran\u00e7o da boba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kigsxxx/status/1038091290645344262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086510757773312, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2479689686, "username": "inaciomariz", "tweet": "@joanatreptow @JorgeGa636 Lula sobrevive aqui pq o povo reconhece o q o maior presidente de nossa hist\u00f3ria fez por essa regi\u00e3o. Guarde sua petul\u00e2ncia em chamar o povo nordestino de ignorante p os seus, respons\u00e1veis por colocar o pa\u00eds nessa situa\u00e7\u00e3o, seu est\u00fapido! Aguente o NE decidindo mais uma elei\u00e7\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inaciomariz/status/1038086510757773312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JorgeGa636,joanatreptow"}
{"id": 1038084535865552897, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 419966868, "username": "10Aleson", "tweet": "Os mesmos que acham que o ataque ao Bolsonaro \u00e9 tudo uma farsa, s\u00e3o os mesmos que acham que Lula \u00e9 inocente, e os milh\u00f5es que ele desviou de todos n\u00f3s brasileiros n\u00e3o significa nada. Trabalhem mais e vamos estudar. Porque a mamata vai acabar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Aleson/status/1038084535865552897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081422890811392, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 67390619, "username": "arplacido", "tweet": "A compara\u00e7\u00e3o entre Lula e Bolsonaro como se fossem parecidos \u00e9 apenas uma narrativa conveniente a uma esquerda que se quer ver como moderada.Talvez a \u00fanica caracter\u00edstica similar seja um certo populismo por\u00e9m como...  https://www.facebook.com/arplacido/posts/10214910169841222\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arplacido/status/1038081422890811392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079807530119168, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 107413540, "username": "raithere", "tweet": "Minha fam\u00edlia postando \u201cem tempos onde se esfaqueia um candidato, a sociedade responde de maneira mesquinha e egoista por causa de ideologias\u201d, mas dai quando deram tiro naquele treco do Lula acharam \u00f3timo e disseram que Marielle era normal. Estamos observando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raithere/status/1038079807530119168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067528579334144, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 934574769248317443, "username": "paulaodopt1", "tweet": "Mais um falso profeta. Pregando o \u00f3dio e a mentira. LULA LIVRE. LULA INOCENTE.  https://twitter.com/DCM_online/status/1037908565737041921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaodopt1/status/1038067528579334144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061600719216640, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "LULA, DILMA, CIRO, ALKIMIN, HADDAD, AMO\u00caDO, BOULOS, MARINA, TODA ESSA ESCORIA DE COMUNISTA, MESMO COM TODO DINHEIRO ROUBADO DA POPULA\u00c7\u00c3O N\u00c3O V\u00c3O CONSEGUIR DAR O GOLPE DE ESTADO QUE ELE TENTAM DESDE 1964 NO BRASIL....  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2123435574353931\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038061600719216640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061443650863106, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 74137088, "username": "EdinaldoMarques", "tweet": "Um ato covarde e que fere a j\u00e1 fraca democracia. Na Globo News e na Band tentam comparar o fato com os tiros no \u00f4nibus durante pr\u00e9-campanha de Lula. Imprensa NOJENTA e TENDENCIOSA! Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdinaldoMarques/status/1038061443650863106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059545141145600, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 972132710092365824, "username": "NadoAcioli", "tweet": "@alefrotabrasil Procurar: Instituto Lula, sede do PT, MST, CUT. Num desses covis v\u00e3o encontrar, ou na cama da Dilma!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NadoAcioli/status/1038059545141145600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alefrotabrasil"}
{"id": 1038049083339022336, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1020637634446622720, "username": "ANDR94525124", "tweet": "LULA APOIA CIRO 12!  https://twitter.com/leeuzebio/status/1037855032425754624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDR94525124/status/1038049083339022336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046673954590725, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [A\u00e7\u00e3o de Lula que o deixou ineleg\u00edvel \u00e9 en...]  http://va.topbuzz.com/s/Mrewwm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038046673954590725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044854859849728, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 702909793355362304, "username": "f5alagoas", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de LulaClique e saiba mais.  http://f5alagoas.com.br/noticia/justica/ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da-defesa-de-lula/11/27023\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f5alagoas/status/1038044854859849728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036602453458944, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Haddad sobre Lula na GloboNews: \u201cpor que ...]  http://va.topbuzz.com/s/kcQbwm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038036602453458944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034759895666688, "date": "2018-09-07", "time": "07:02:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Programa do PT inicia a transi\u00e7\u00e3o: Lula a...]  http://va.topbuzz.com/s/ddmbwm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038034759895666688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033852739014656, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 70739546, "username": "a_di_la", "tweet": "@claraaverbuck @DraFufu @ferondina Mas n\u00e3o foi isso que ele fez qnd Marielle foi assassinada?! E quando o \u00f4nibus da caravana do Lula foi baleado?!N\u00e3o entendir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_di_la/status/1038033852739014656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferondina,DraFufu,claraaverbuck"}
{"id": 1038027134953029632, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 99660652, "username": "__Motta", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @Augustovianna21 @quelenfagundes @AnaCaro09506443 Facista&comunista? KKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__Motta/status/1038027134953029632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaCaro09506443,quelenfagundes,Augustovianna21,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038022708867551232, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 265454004, "username": "Manna_Rocha", "tweet": "Queria ver se fosse o Lula estaria toda essa manifesta\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Manna_Rocha/status/1038022708867551232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037937187705286656, "date": "2018-09-07", "time": "00:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 56697662, "username": "jerrywendel", "tweet": "@_laisrose @Smith_Hays PT, Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jerrywendel/status/1037937187705286656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Smith_Hays,_laisrose"}
{"id": 1037914567836397569, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti Esse safado pensa que o povo \u00e9 idiota. Os tiros que a caravana do Lula levou foi tudo arma\u00e7\u00e3o.  Voc\u00eas s\u00e3o uns lixos, sempre tenta transforma a v\u00edtima em culpado. Safado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1037914567836397569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1037909910938427392, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3311354999, "username": "GyovannaGifoni", "tweet": "@anapoeyss KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK lula ladr\u00e3o roubou meu cora\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GyovannaGifoni/status/1037909910938427392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anapoeyss"}
{"id": 1037904543508508672, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 934574769248317443, "username": "paulaodopt1", "tweet": "LULA LIVRE. LULA INOCENTE.  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037898365743362048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaodopt1/status/1037904543508508672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893192568504321, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 287253105, "username": "AdrianoArgolo", "tweet": "Haddad colocou os vigaristas da Globo News na sarjeta da hist\u00f3ria, os exp\u00f4s como golpistas e sabotadores de um governo leg\u00edtimo. Entrevista brilhante de um homem que exala compet\u00eancia, seguran\u00e7a, tranquilidade e paz, tudo que o Brasil precisa nesse momento. Haddad \u00e9 Lula!", "replies": 30, "retweets": 689, "likes": 1607, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoArgolo/status/1037893192568504321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892508263563265, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 302627659, "username": "mariafeitoza50", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial \u00e9 isso ai  eu sou  13 13 13 viva lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariafeitoza50/status/1037892508263563265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037889222454272000, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 911600785007562752, "username": "VDInconsciente", "tweet": "Esse general \u00e9 o do Lula  https://twitter.com/ricardo07296360/status/1037811720293629952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VDInconsciente/status/1037889222454272000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887383121932288, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 934574769248317443, "username": "paulaodopt1", "tweet": "LULA LIVRE. LULA INOCENTE. LULA  PRESIDENTE.  https://twitter.com/ptbrasil/status/1037848420847898624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaodopt1/status/1037887383121932288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881650850537473, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1008860179700637696, "username": "LehPepereira", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LehPepereira/status/1037881650850537473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037881200428429313, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Vergonha \u00e9 para poucos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1037881200428429313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037880362746175493, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1008860179700637696, "username": "LehPepereira", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LehPepereira/status/1037880362746175493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037873363639775232, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula http://bit.ly/2wLyL2B\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1037873363639775232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872162223345664, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 287253105, "username": "AdrianoArgolo", "tweet": "@ritabarzoto A senhora mente, Lula sempre foi um cara de paz, inclusive, ficou conhecido como \u201c lulinha paz e amor\u201d, promoveu a maior distribui\u00e7\u00e3o de renda do pa\u00eds e os neg\u00f3cios das elites nunca foram t\u00e3o bem nos \u00faltimos anos como foram no governo dele. Lula nunca prometeu fuzilar ninguem.", "replies": 11, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoArgolo/status/1037872162223345664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ritabarzoto"}
{"id": 1037870004367228928, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:46", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@flaviomorgen @lucass_hr Ser\u00e1 que o Lula est\u00e1 comemorando ocorrido?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037870004367228928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucass_hr,flaviomorgen"}
{"id": 1037868882617409538, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1430664355, "username": "rosedixdelrey", "tweet": "morte da marielle francoLula presogreve dos caminh\u00f5es brasil perdeu a copamuseu nacional em chamas briga de pol\u00edtica pra todo lado bolsonaro levando facada caralho 2018", "replies": 16, "retweets": 3666, "likes": 7992, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosedixdelrey/status/1037868882617409538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864722329219072, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 83147346, "username": "emersonllucas", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial E preso pode usar celular na cela @policiafederal ??? Que absurdo um condenado utilizar Twitter. Os outros presos tamb\u00e9m est\u00e3o tendo essa mordomia??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonllucas/status/1037864722329219072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr,policiafederal"}
{"id": 1037858642664546307, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 951623494076452864, "username": "Blackman4324", "tweet": "Lula 1v9  pic.twitter.com/nJ7MTQCryL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackman4324/status/1037858642664546307", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838360847495168, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:01", "timezone": "CDT", "user_id": 147366866, "username": "liatupy", "tweet": "Quem esfaqueou O ex presidenci\u00e1vel foi Lula.Jaj\u00e1 sai a not\u00edcia.Que apostar, quer apostar, quer apostar???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liatupy/status/1037838360847495168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837672503492615, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 770253340408242176, "username": "uButter1", "tweet": "@xicosa @dilmabr @LulaOficial @JuMagalhaesBH @cassiooutro @bia_spot Nem o Lula leu o processo HASUEHAUSHEUAHSUE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uButter1/status/1037837672503492615", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bia_spot,cassiooutro,JuMagalhaesBH,LulaOficial,dilmabr,xicosa"}
{"id": 1037837581529096197, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:56", "timezone": "CDT", "user_id": 932934824, "username": "efelipeoficial", "tweet": "ATIRARAM NA COMITIVA DE LULA, ESFAQUEARAM BOLSONARO.. HUUUUMMM ESTRANHO JUSTO OS LIDERS NA PESQUISA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/efelipeoficial/status/1037837581529096197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834394185199616, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 74137088, "username": "EdinaldoMarques", "tweet": "Lula, sim, \u00e9 um incitador da viol\u00eancia. No evento do PT, Lula faz discurso de \u00f3dio entre brasileiros e usa o nom...  https://youtu.be/qjuagrgBGmg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdinaldoMarques/status/1037834394185199616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037833033997594626, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 448360762, "username": "bittersweethm", "tweet": "Existe terrorismo o no Brasil, sim, e o epis\u00f3dio de hoje foi uma prova disso. \u00c9 preciso ser muito baixo pra apoiar esse tipo de coisa. E se fosse o Lula? E mesmo existindo fanatismo em qualquer vertente, \u00e9 MUITO mais dif\u00edcil acontecer um atentado desse vindo da direita.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bittersweethm/status/1037833033997594626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832424678481920, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@JornalOGlobo O Deus dele \u00e9 o Lula. Esse marginal  deveria ter sa\u00eddo da\u00ed direito para o cemit\u00e9rio.  Marginal safado.  pic.twitter.com/nusXtnxkfk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1037832424678481920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037820090409005057, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 814184197, "username": "YasminPeccini", "tweet": "Bem lembrado, quando o \u00f4nibus do Lula foi metralhado eu vi um monte de gente, maioria bolsominion rindo e fazendo piadinha. Agora quando acontece com o candidato deles tem que ter respeito. Pois \u00e9 amigos, tudo que vai volta n\u00e9...", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YasminPeccini/status/1037820090409005057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819497749594113, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1412624634, "username": "MatuLago", "tweet": "Si la apu\u00f1alada hubiera sido a Lula, como estar\u00edan los zurdos ahora? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatuLago/status/1037819497749594113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818914078633984, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 807344150924431362, "username": "HCorreiaF", "tweet": "Discutindo com uma pessoa que gostaria de dar o cu pro Lula ao som de serem dreams", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HCorreiaF/status/1037818914078633984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815800692916225, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1013398139410272256, "username": "lanbida", "tweet": "Eu tive que ouvir que esfaqueou Bolsonaro foi apoiadores do Lula. Eu mere\u00e7o \ud83d\ude44  https://twitter.com/lelispatricia/status/1037808133064810497\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lanbida/status/1037815800692916225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813544786513920, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 340302575, "username": "SouPorcoMesmo", "tweet": "@LulaOficial Teu cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouPorcoMesmo/status/1037813544786513920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037810568269373440, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4598394496, "username": "gustavogosta", "tweet": "@folha @TRIPLESIXTHEORY @ceciliacvcastro Ele tava no facebook criticando o lula e a dilma, \u00e9 eleitor do cabo Dac\u00edolo, ele n\u00e3o \u00e9 petista", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavogosta/status/1037810568269373440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ceciliacvcastro,TRIPLESIXTHEORY,folha"}
{"id": 1037807919381839875, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 53097803, "username": "iKarlete", "tweet": "@Hugoiinuma e as pessoas so veem os polos ne? ou \u00e9 lula ou \u00e9 bolsonaro, da ate raiva. pessoal se preocupando com determinadas coisas de lutas individualistas quando tem gente sem saneamento b\u00e1sico!!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iKarlete/status/1037807919381839875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hugoiinuma"}
{"id": 1037807333651439616, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 733346623665897475, "username": "chiccoze52", "tweet": "Ex-Pres. Lula, Cresce nas Inten\u00e7\u00f5es de Voto,Ap\u00f3s @TSEjusbr Criar Regra de Exce\u00e7\u00e3o Contra ele,Institutos de Pesquisas Eleitorais,  SILENCIAM  !Lembrete:  Lula deixou o Governo com 85% deAprova\u00e7\u00e3o, eis o medo ! @STF_oficial @BandTV @Estadao @DiarioPE @VEJA@folha @GloboNews pic.twitter.com/7BqePtrcox", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chiccoze52/status/1037807333651439616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,BandTV,Estadao,DiarioPE,VEJA,folha,GloboNews"}
{"id": 1037806936014643201, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 814184197, "username": "YasminPeccini", "tweet": "@lacrouviada Pois tem gente aqui nos trends dizendo que ele \u00e9 a favor do Lula pq tava com uma camisa vermelha em uma manifesta\u00e7\u00e3o contra o Temer....Esse povo tem uma cabecinha que mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YasminPeccini/status/1037806936014643201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lacrouviada"}
{"id": 1037806460321837061, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4598394496, "username": "gustavogosta", "tweet": "@YasminPeccini O cara criticou Lula e Dilma no facebook, n\u00e3o era petists", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavogosta/status/1037806460321837061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YasminPeccini"}
{"id": 1037804029697564673, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Defesa de Lula entra com novo recurso no ...]  http://va.topbuzz.com/s/dvNbbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037804029697564673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803705200857093, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [321 - Lula Ainda T\u00e1 No Jogo E Haddad No A...]  http://va.topbuzz.com/s/Nddbbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037803705200857093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803584803561474, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 53097803, "username": "iKarlete", "tweet": "@Hugoiinuma sabe oq acho engra\u00e7ado? Eu fui de escola estadual desde a alfabetiza\u00e7\u00e3o e chego na faculdade tem uns maluco q estudaram a vida inteira em escola privada exaltando o governo lula pq melhorou isso e aquilo na educa\u00e7\u00e3o, mas na real era uma bosta e ainda \u00e9", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iKarlete/status/1037803584803561474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hugoiinuma"}
{"id": 1037803261062012934, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "Volto a repetir, s\u00f3  Interven\u00e7\u00e3o Militar vai tirar esses comunistas do poder.Lula e sua...  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1037803261062012934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803103670738945, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 361365565, "username": "spfcmica", "tweet": "@raisteira esse bozonaro viu pelo amor de deus, as noticias do pablo com o lula s\u00e3o mais verdadeiras do que essa facada ai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spfcmica/status/1037803103670738945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raisteira"}
{"id": 1037801946084728832, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "Ser\u00e1 que a ONU vai repudiar esse fato? Ou vai continur repudiando o Lula preso, hil\u00e1rio \ud83d\ude05", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037801946084728832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800056429203457, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 53097803, "username": "iKarlete", "tweet": "@Hugoiinuma \u00c9 a vaca na \u00cdndia e o lula no brasil", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iKarlete/status/1037800056429203457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hugoiinuma"}
{"id": 1037799131308326914, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3003473963, "username": "lmjsexuality", "tweet": "@allanitcho @lov3y0u_ acho sem l\u00f3gica, o cara t\u00e1 liderando todas as pesquisas, tem toda a aten\u00e7\u00e3o da m\u00eddia junto com o lula, n\u00e3o ia colocar a vida em risco desse jeito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjsexuality/status/1037799131308326914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lov3y0u_,allanitcho"}
{"id": 1037798106434351106, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 66795938, "username": "Iremarpoeta", "tweet": "COMO CANDIDATO DE LULA, HADDAD J\u00c1 LIDERA E PODE GANHAR NO PRIMEIRO TURNO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iremarpoeta/status/1037798106434351106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796014906925058, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 174256841, "username": "vitorgois95", "tweet": "Tanto fakenews que jaja sai uma not\u00edcia \u201cLula foge e esfaqueia Bolsonaro\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorgois95/status/1037796014906925058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794874509209600, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 856322135031205888, "username": "ciceros87871224", "tweet": "@marcimag_ e se essa facada fosse no lula quem seria o culpado?a esquerda t\u00e1 louca acabou a mamata!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ciceros87871224/status/1037794874509209600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcimag_"}
{"id": 1037794684163305472, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:28", "timezone": "CDT", "user_id": 218270619, "username": "andreycvieira", "tweet": "E s\u00f3 pra esclarecer, veja como o \u00f3dio \u00e9 alheio \u00e0s raz\u00f5es: Lula tamb\u00e9m foi alvo recentemente. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, \u00e9 quest\u00e3o de fanatismo e intoler\u00e2ncia. Lado A e lado B, viram inimigos pelo simples fato de divergirem. O di\u00e1logo acabou.  https://www.google.com.br/amp/s/www.gazetadopovo.com.br/politica/republica/eleicoes-2018/pericia-conclui-que-caravana-de-lula-foi-mesmo-alvo-de-um-ataque-a-tiros-5bw2npo96hmkz20pfjotfg4of/ampgp\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreycvieira/status/1037794684163305472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792950506475525, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 750509528618262528, "username": "artangxl", "tweet": "@brunafgueiredo @dusdar sim justamente o lula precisa deixar de estrelismo e perceber q nesse momento ele precisa apoiar um nome forte (o do ciro) pra derrubar esse lixo pq se ele apontar pra uma pedra e falar \u201cpoxa acho q a pedra devia ser presidente\u201d a galera vota na pedra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artangxl/status/1037792950506475525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dusdar,brunafgueiredo"}
{"id": 1037792884307750920, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 34490269, "username": "kocobongos", "tweet": "Engra\u00e7ado que nenhum eleitor de Bolsonaro tentou matar o Lula... e bolsonaro q prega o \u00f3dio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kocobongos/status/1037792884307750920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791024620470273, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 891013819, "username": "JairDarsh", "tweet": "@precilao3 A resenha \u00e9 que atirar no \u00f4nibus do Lula era Ok pra essa gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JairDarsh/status/1037791024620470273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "precilao3"}
{"id": 1037789462871384065, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 34490269, "username": "kocobongos", "tweet": "Petistas sao uns demonios! quem \u00e9 q ta com medo de ser presidente? Lula da cadeia manda matar bolsonaro... isso n vai ficar assim! bando de filhas da puta!!!! porra!  https://www.facebook.com/Kocobongos/posts/2169652653069473\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kocobongos/status/1037789462871384065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788613327704067, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 150523589, "username": "Leowikileaks", "tweet": "Imagina no \u00faltimo debate o Bolsonaro: enfaixado, Ciro: de bengala, Boulos: tapa olho, Alckmin: tomando sangue, Lula: Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leowikileaks/status/1037788613327704067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788231461429250, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2254020089, "username": "tainahcarvalhoo", "tweet": "C\u00eas s\u00e3o burros \u00e9? Pra q esfaquear o Bozo?1\u00b0 - Isso \u00e9 uma DEMOCRACIA. Goste ou n\u00e3o ele tem os mesmos direitos q voc\u00ea 2\u00b0-Nada se resolve na viol\u00eancia. N\u00e3o se igualem ao q ele defende.J\u00e1 n\u00e3o bastasse tiro em caravana do Lula e amea\u00e7as ao Boulos, c\u00eas ainda me fazem uma merda dessa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tainahcarvalhoo/status/1037788231461429250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787003767717890, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 856486537059610624, "username": "ThiagoDantax", "tweet": "@FlavioBolsonaro Gra\u00e7as a Deus est\u00e1 tudo bem, n\u00e3o a um mal que n\u00e3o venha para um bem, est\u00e3o todos desesperados sem o bandido do lula, v\u00e3o perder seus bolsas esmolas e ter de trabalhar e ganhar sua pr\u00f3pria renda...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoDantax/status/1037787003767717890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037786953272504320, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2432199593, "username": "bemabusadinhaa", "tweet": "ctz que se fosse o lula, o cara da facada sairia todo quebrado da surra que o povo daria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bemabusadinhaa/status/1037786953272504320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786352631406592, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 294211510, "username": "JefersonMoraisF", "tweet": "Tentaram matar o candidato a presidente Jair Bolsonaro. A que ponto chegamos? J\u00e1 imaginaram se fosse lula? A loucura do extremismo pol\u00edtico foi o mal usado por Hitler, Stalin e L\u00eanin para cometer as maiores atrocidades que o mundo ja conheceu....  https://www.facebook.com/bruno.morais.7773/videos/1987675531285423/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JefersonMoraisF/status/1037786352631406592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786277851131904, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 711177472797253632, "username": "SportRecife12", "tweet": "Caraca o pessoal t\u00e1 dizendo que Bolsonaro levou uma facada e 6 pontos no abd\u00f4men (podendo perfurar alguma v\u00edscera e ser fatal) por arma\u00e7\u00e3o?????? LULA NAO LEVOU UM ARRANH\u00c3O NO \"ATENTADO\" CONTRA ELE.........  https://twitter.com/escudeiro_leo/status/1037785762547294208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SportRecife12/status/1037786277851131904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785403217068038, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 428556442, "username": "PqpFlan_", "tweet": "Pqp Lula mandou matar o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PqpFlan_/status/1037785403217068038", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783136380350464, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 26343929, "username": "paulinasalman", "tweet": "Jair Bolsonaro el candidato a presidente, fue acuchillado en una manifestaci\u00f3n en Minas Gerais. Lidera encuestas en escenario sin Lula. #eleicoes2018 #Brasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil", "link": "https://twitter.com/paulinasalman/status/1037783136380350464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780614345359360, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 201321416, "username": "allex_sandroo16", "tweet": "@JornalOGlobo Quando atiraram no \u00f4nibus da caravana do Lula teve esse mi mi mi ??? Quem propaga \u00f3dio colhe \u00f3dio!!!", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allex_sandroo16/status/1037780614345359360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037769040599674880, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [GOLPE SE REPETE: Globo Faz Contra Lula O ...]  http://va.topbuzz.com/s/QyMYbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037769040599674880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768601514729472, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Lula ainda est\u00e1 no jogo presidencial, ape...]  http://va.topbuzz.com/s/dNfYbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037768601514729472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768479930281989, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Apoio de Lula colocar\u00e1 Haddad no 2\u00ba turno...]  http://va.topbuzz.com/s/YRfYbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037768479930281989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763286924709888, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 919026313951838208, "username": "PatriotaAlagoas", "tweet": "Perdeu mais uma Lula? Essa senssa\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a \u00e9 maravilhosa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatriotaAlagoas/status/1037763286924709888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746158658043905, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 74137088, "username": "EdinaldoMarques", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o povo brasileiro que tem senso de justi\u00e7a. Se isto ocorrer, que haja INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR e j\u00e1... \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0 via @YouTube", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdinaldoMarques/status/1037746158658043905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037743070790524929, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 66185360, "username": "jornalistauniao", "tweet": "Em editorial, El Pa\u00eds resgata legado de Lula: ensinou que a democracia vence  https://clickpolitica.com.br/2018/09/06/em-editorial-el-pais-resgata-legado-de-lula-ensinou-que-a-democracia-vence/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalistauniao/status/1037743070790524929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742436771160064, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 84902866, "username": "lyskner", "tweet": "Sensacional esse @AntiCast com o Lula. Todo brasileiro deveria ouvir isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lyskner/status/1037742436771160064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntiCast"}
{"id": 1037734171412709376, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 51145732, "username": "fredpinheiro", "tweet": "@lindberghfarias @CanalBigtoon E, se eu conhe\u00e7o bem o Judici\u00e1rio (e eu conhe\u00e7o), se o Lula tem colocado a m\u00e3o no bolso pra comprar o Judici\u00e1rio, est\u00e1 jogando dinheiro fora. Com o Lula os prazos batem recorde de celeridade, \"conhecimento p\u00fablico\" \u00e9 considerado prova etc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredpinheiro/status/1037734171412709376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalBigtoon,lindberghfarias"}
{"id": 1037731136838017026, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 51145732, "username": "fredpinheiro", "tweet": "@lindberghfarias @CanalBigtoon Veja o deputado falou sobre um candidato que disse que tem que METRALHAR os petistas. Eu falo do avan\u00e7o do Fascismo e que os livros de Hist\u00f3ria contar\u00e3o isso. E a sua liga\u00e7\u00e3o foi com o LULA?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredpinheiro/status/1037731136838017026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalBigtoon,lindberghfarias"}
{"id": 1037728595198836736, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 51145732, "username": "fredpinheiro", "tweet": "@lindberghfarias @CanalBigtoon A pergunta foi: qual a rela\u00e7\u00e3o dos recursos do Lula com o avan\u00e7o do Fascismo que voc\u00ea fez?Sobre tamanho do Estado, n\u00e3o sou a favor de totalitarismo, mas os benef\u00edcios do Estado de Bem-Estar Social s\u00e3o ineg\u00e1veis para quem n\u00e3o se entrega ao extremismo ideol\u00f3gico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredpinheiro/status/1037728595198836736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalBigtoon,lindberghfarias"}
{"id": 1037724652934782984, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 51145732, "username": "fredpinheiro", "tweet": "@lindberghfarias @CanalBigtoon @pirajavaneves Foi mesmo? Vou mostrar como voc\u00eas est\u00e3o confirmando a minha tese. S\u00f3 quero saber antes qual a rela\u00e7\u00e3o que ele faz com o avan\u00e7o do Fascismo no s\u00e9culo XX para depois explicar. Ou se os recursos do Lula anulam o avan\u00e7o dessa ideologia (j\u00e1 que o segundo falou em refutar).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredpinheiro/status/1037724652934782984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pirajavaneves,CanalBigtoon,lindberghfarias"}
{"id": 1037716647484776448, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 954321672, "username": "davidpontees", "tweet": "O boc\u00f3 ficou feliz com impeachment da @dilmabr e com a pris\u00e3o do @LulaOficial. Diz que o Brasil precisa mudar, mas vota no @cirogomes, o mesmo cara que ap\u00f3ia o @ptbrasil e quer tirar o Lula da cadeia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidpontees/status/1037716647484776448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr,LulaOficial,cirogomes,ptbrasil"}
{"id": 1037711037045325825, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "PT orienta milit\u00e2ncia a n\u00e3o mencionar Lula como candidato -  http://www.reportermaceio.com.br/pt-orienta-militancia-a-nao-mencionar-lula-como-candidato/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/N5DQfmAd55", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1037711037045325825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709469000589312, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 45037970, "username": "flavinho_luz", "tweet": "O Lula \u00e9 aquele namorado que n\u00e3o entende que acabou @Francischini_ @deltanmd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavinho_luz/status/1037709469000589312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,deltanmd"}
{"id": 1037706374271172611, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 958751261263790082, "username": "DiarioAlagoano", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioAlagoano/status/1037706374271172611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705798422614018, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1251488244, "username": "sobernico", "tweet": "@ue_gabreu @felpsmorera Claro que existem v\u00e1rias vari\u00e1veis que podem ser postas daqui pra l\u00e1, \u00e9 importante lembrar que Haddad vai herdar mais a aceita\u00e7\u00e3o do Lula que a rejei\u00e7\u00e3o e que o \"menos pior\" ainda vai exercer muito peso na decis\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es KKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobernico/status/1037705798422614018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felpsmorera,ue_gabreu"}
{"id": 1037701995019284481, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 733346623665897475, "username": "chiccoze52", "tweet": "Ex-Pres. Lula,De Tanto Subir Nas Pesquisas de Opini\u00e3o P\u00fablica,Que Acabarm Com Elas !Lula  &  Haddad est\u00e3o bombando, v\u00e3o explodiras Urnas .Os institutos de pesquisas em d\u00favidas divulgamo certo ou maqueiam ? !@IBOPE_In @Datafolha @voxpopuli @STF_oficial pic.twitter.com/rAHIPyeuxL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chiccoze52/status/1037701995019284481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IBOPE_In,Datafolha,voxpopuli,STF_oficial"}
{"id": 1037701551563984896, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:24", "timezone": "CDT", "user_id": 755549330581446656, "username": "Cavalcant1Bruna", "tweet": "Dizendo pra galera votar no Ciro mas l\u00e1 no fundo minha esperan\u00e7a \u00e9 de ainda poder votar no Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cavalcant1Bruna/status/1037701551563984896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699834180980737, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1251488244, "username": "sobernico", "tweet": "@ue_gabreu A quest\u00e3o \u00e9 que o Haddad ainda \u00e9 praticamente desconhecido fora do eixo Rio-SP, o PT ainda n\u00e3o oficializou Haddad como o candidato a presid\u00eancia. Tanto \u00e9 que ele est\u00e1 fraqu\u00edssimo no norte-nordeste, quando o mijo do lula chegar acabou pro Ciro nas regi\u00f5es", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobernico/status/1037699834180980737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ue_gabreu"}
{"id": 1037694821882912774, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 53182092, "username": "Cadamin", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula #cadaminuto  http://bit.ly/2CqvH1R\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cadaminuto", "link": "https://twitter.com/Cadamin/status/1037694821882912774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694781533691904, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1460858672, "username": "_nandabal", "tweet": "Tava at\u00e9 pensando em votar no Ciro at\u00e9 ele dizer que o Lula est\u00e1 preso injustamente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nandabal/status/1037694781533691904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693713194070016, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2479689686, "username": "inaciomariz", "tweet": "A estrat\u00e9gia do PT em manter o @LulaOficial candidato j\u00e1 causa mais desgaste para o Lula e consequentemente, para o @Haddad_Fernando, do que indigna\u00e7\u00e3o do povo. N\u00e3o d\u00e1 para se indignar c/ esse judici\u00e1rio mais do q j\u00e1 estamos. Mas o partido insiste em dan\u00e7ar na beira do abismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inaciomariz/status/1037693713194070016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037692467515150336, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 307488919, "username": "Andrelealmcz", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://bit.ly/2wLyL2B\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrelealmcz/status/1037692467515150336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692443821531137, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://bit.ly/2wLyL2B\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1037692443821531137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691640322961410, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "Lula tenta manter candidatura no STF, mas Fachin nega pedido -  http://www.reportermaceio.com.br/lula-tenta-manter-candidatura-no-stf-mas-fachin-nega-pedido/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/IVYgJCIkpe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1037691640322961410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682401118441474, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 66185360, "username": "jornalistauniao", "tweet": "Lula ainda est\u00e1 no jogo presidencial, apesar das fake news da velha m\u00eddia  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/lula-ainda-esta-no-jogo-presidencial-apesar-das-fake-news-da-velha-midia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalistauniao/status/1037682401118441474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678565641342978, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 619561102, "username": "paulo_tk1", "tweet": "@JanainaDoBrasil @EmersonChagas10 Caraca! Bolsonaro conseguiu converter os eleitores do Lula!! #Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/paulo_tk1/status/1037678565641342978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmersonChagas10,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1037678478290759680, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 39156624, "username": "Victor_augustus", "tweet": "O Temer e o Lula pistola na mesma semana aqueceu meu cora\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victor_augustus/status/1037678478290759680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677471162925056, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1003669576796856321, "username": "LuanCarlosMace1", "tweet": "@g1 @BernardoMF Gente, n\u00e3o briguem por merda, esquece Lula, Bolsonaro, Ciro e essas porcarias, esses cara enriqueceram com nossos impostos, e vcs querem confiar o futuro de todo o nosso povo a eles? Olhem outros lados, olhem o Amoedo, d\u00eaem chances a algo novo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanCarlosMace1/status/1037677471162925056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF,g1"}
{"id": 1037677132363833344, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 71931254, "username": "fcamanzi", "tweet": "Ora, ora, ora... n\u00e3o era tudo inven\u00e7\u00e3o do Lula? Que coisa, n\u00e3o? ....\ud83e\udd14\ud83e\udd14Beijo no ombro pro recalque.... https://www.facebook.com/petrobras/videos/1848739548508985/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcamanzi/status/1037677132363833344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672869956857858, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 954321672, "username": "davidpontees", "tweet": "Cagou a primeira vez, errar de novo ia ser pesado pra reputa\u00e7\u00e3o dele.FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA QUE EST\u00c1 PRESO E \u00c9 INELEG\u00cdVEL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidpontees/status/1037672869956857858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672536715083776, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1qtOqYqYPYI?aO\u00a0 ANTAGONISTA NAS ELEI\u00c7\u00d5ES: Pesquisa Ibope sem Lula (05.09.18)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1037672536715083776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037669818076409858, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Candidatura de Lula est\u00e1 nas m\u00e3os de Fach...]  http://va.topbuzz.com/s/rbbfSm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037669818076409858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669299798896641, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Sem Lula, Haddad lidera com 16,91% das in...]  http://va.topbuzz.com/s/ksSfSm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037669299798896641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667801295724550, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [PESQUISA FAKE: IBOPE sem Lula n\u00e3o captou ...]  http://va.topbuzz.com/s/YcTfSm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037667801295724550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667739735924740, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Lula INOCENTE - Entenda a decis\u00e3o da ONU]]  http://va.topbuzz.com/s/evTfSm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037667739735924740", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666116779294722, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 348799518, "username": "RochaLcia", "tweet": "Trazer o Brasil de Lula de volta, vamos?  https://twitter.com/LuisCandido/status/1037168160531787776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaLcia/status/1037666116779294722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663143605006336, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 34490269, "username": "kocobongos", "tweet": "Vei a pessoa deletar a outra por votar no bolsonaro? Eu n deletei ningu\u00e9m por ser lula... e a gente q eh preconceituoso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kocobongos/status/1037663143605006336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661453879267328, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 279702484, "username": "Mixstudiodigita", "tweet": "Por eleitores de Lula, Ciro abandona estilo moderado e vai ao Nordeste  http://www.alagoasnt.com.br/noticia/14995/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mixstudiodigita/status/1037661453879267328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660555111215104, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 742365996179148800, "username": "baitacara", "tweet": "@piperno Vale ainda ressaltar que como aceitou se aliar aqui em Alagoas ao Renan, o fato de aparecer em propagandas ao lado de Collor n\u00e3o deve trazer a Lula tanta ojeriza, j\u00e1 que tanto Renan, como Collor, s\u00e3o farinha do mesmo saco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baitacara/status/1037660555111215104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "piperno"}
{"id": 1037658390833586176, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 279702484, "username": "Mixstudiodigita", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  http://www.alagoasnt.com.br/noticia/14992/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mixstudiodigita/status/1037658390833586176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657982434205697, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 34402291, "username": "mundomola", "tweet": "@elpais_brasil Fascistas odeiam Lula.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mundomola/status/1037657982434205697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1037657961412415489, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 742365996179148800, "username": "baitacara", "tweet": "@piperno Foi o que eu te disse, que Renan e Collor est\u00e3o com Lula. E que isto pega mal pra qualquer um... logo, a meu ver, dep\u00f5e contra o \"sen\u00f5r Lula\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baitacara/status/1037657961412415489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "piperno"}
{"id": 1037657048421466112, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3089137035, "username": "eassimnet", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso do PT para suspender condena\u00e7\u00e3o de\u00a0Lula  https://eassim.net/ministro-fachin-nega-recurso-do-pt-para-suspender-condenacao-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/C7LM1l9yC5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eassimnet/status/1037657048421466112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654934576148480, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2484388404, "username": "ProfGuimeiros", "tweet": "@bobjackk Bem, isso significa que o PT pode falar do Lula em cima do trio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ProfGuimeiros/status/1037654934576148480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bobjackk"}
{"id": 1037645764783169537, "date": "2018-09-06", "time": "05:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 733346623665897475, "username": "chiccoze52", "tweet": "Lula 2018O Pai dos Pobres Est\u00e1 de VoltaO ORGULHO DE SER NORDESTINOVox Populi Vox Dio@camaradeputados @SenadoFederal @RedeGlobo@Estadao @BandTV @GloboNews @DiarioPE@JornaldoBrasil @RevistaISTOE @VEJA @exame pic.twitter.com/uxXRmahckA", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chiccoze52/status/1037645764783169537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camaradeputados,SenadoFederal,RedeGlobo,Estadao,BandTV,GloboNews,DiarioPE,JornaldoBrasil,RevistaISTOE,VEJA,exame"}
{"id": 1037642899763159042, "date": "2018-09-06", "time": "05:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 742365996179148800, "username": "baitacara", "tweet": "@piperno Lembra que eu te disse isso? E vc contestou dizendo que Collor n\u00e3o estava com Lula.E s\u00f3 lembrando que Renan n\u00e3o foi um grande combatente de Lula, acho at\u00e9 que se entenderam muito bem atrav\u00e9s do velho toma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baitacara/status/1037642899763159042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "piperno"}
{"id": 1037633232773242880, "date": "2018-09-06", "time": "04:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1355697566, "username": "CarvalhoOdo", "tweet": "@LulaOficial @Ahmadinejad1956 Esse a\u00ed falar em liberdade? \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoOdo/status/1037633232773242880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ahmadinejad1956,LulaOficial"}
{"id": 1037558978367180800, "date": "2018-09-05", "time": "23:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 34077795, "username": "imcarolx", "tweet": "toda vez que entro aqui vejo tweets sobre a d\u00favida entre votar no Ciro ou Haddad. decidi que n\u00e3o vou decidir agora. nos 45 do segundo tempo, tal qual Lula, escolherei meu candidato", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imcarolx/status/1037558978367180800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550573967552512, "date": "2018-09-05", "time": "22:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1024584565, "username": "HeberWelby", "tweet": "#FernandoHaddad em uma excelente entrevista (primeira parte) para a #CartaCapital. #Haddad #Lula #Manu #LulaManuHaddad #OBrasilFelizDeNovo #Elei\u00e7\u00f5es2018 @Haddad_Fernando @LulaOficial @ManuelaDavila @ptbrasil @PCdoB_Oficial @cartacapital https://youtu.be/JO-YEJ9J1E0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FernandoHaddad,#CartaCapital,#Haddad,#Lula,#Manu,#LulaManuHaddad,#OBrasilFelizDeNovo,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/HeberWelby/status/1037550573967552512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial,ManuelaDavila,ptbrasil,PCdoB_Oficial,cartacapital"}
{"id": 1037545645513617408, "date": "2018-09-05", "time": "22:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 65375434, "username": "barbarafeatbabu", "tweet": "@pablovillaca @lucas_lisboa \u00e9 a ang\u00fastia do eleitorado de Lula-Haddad-Manuela, mas semana que vem acho que tudo se ajeita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbarafeatbabu/status/1037545645513617408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucas_lisboa,pablovillaca"}
{"id": 1037540463891361792, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1315526941, "username": "olegariogario", "tweet": "@rafakirino lula malha pra pegar a dilma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olegariogario/status/1037540463891361792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafakirino"}
{"id": 1037536404383903745, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:09", "timezone": "CDT", "user_id": 43199280, "username": "lucsrosendo", "tweet": "@CleristonCRF @fafalz o que eu venho tentando dizer sobre ser Lula Free", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucsrosendo/status/1037536404383903745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CleristonCRF,fafalz"}
{"id": 1037532616604483590, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "Defesa de Lula entra com novo recurso para obter registro de candidato http://bit.ly/2wIwLsP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1037532616604483590", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531854730080257, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1638708894, "username": "poetadaonda", "tweet": "eu me pergunto, pra quem ser\u00e1 que vai esse monte de inten\u00e7\u00e3o de voto do lula quando n\u00e3o tiver mais ele no cen\u00e1rio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poetadaonda/status/1037531854730080257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531284132777986, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "Decis\u00e3o sobre Lula est\u00e1 com Fachin, \u00fanico a favor da candidatura  http://bit.ly/2Q4F4Hg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1037531284132777986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531229002903552, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "PT planeja ato para substituir Lula com direito a 'testamento pol\u00edtico'  http://bit.ly/2Q49eKV\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1037531229002903552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528358597402626, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 279311811, "username": "FilipeCAlbu", "tweet": "@gugtavas N\u00e3o pode falar \"Vou fuzilar o candidato Lula\" que ai voc\u00ea pode ser multado, pois citou que Lula \u00e9 candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeCAlbu/status/1037528358597402626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gugtavas"}
{"id": 1037528033807282176, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 279311811, "username": "FilipeCAlbu", "tweet": "@gugtavas Desde que n\u00e3o diga que o Lula \u00e9 candidato", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeCAlbu/status/1037528033807282176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gugtavas"}
{"id": 1037524114846703616, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 250870139, "username": "PedroLuiz114", "tweet": "@Gabriella_ftw @caminhaodoamor @torioth71 LULA REI SEMPRE QUIS \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroLuiz114/status/1037524114846703616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "torioth71,caminhaodoamor,Gabriella_ftw"}
{"id": 1037519759049281536, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1037519759049281536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037511642005876736, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Quer o Brasil de volta pra roubar e fuder com a vida da gente.\"Sem foro, v\u00e3o todos presos pessoal.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1037511642005876736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037511593599426561, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 735608639071916032, "username": "KotoBR1", "tweet": "@rafaelmartelo Na verdade, eles n\u00e3o colocaram o Lula por que ele n\u00e3o vai concorrer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KotoBR1/status/1037511593599426561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelmartelo"}
{"id": 1037510432108363776, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/D0rG_Y3oXyw?aURGENTE\u00a0\u2026! Lula pode ser candidato e ficar livre! Fachin vai decidir! Estamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1037510432108363776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037501949724303360, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@Anacgraf2 @AcordouAcordou Estamos juntos Mour\u00e3o!  Vamos salvar o nosso Brasil destes comunistas e do Foro de S\u00e3o Paulo.  Estou muito preocupado com o STF nom estes recursos do Lula. Violaste Boas deveria mandar um recadinho. N\u00e3o aguentamos mais viver num pais onde um presidi\u00e1rio desmoraliza o judici\u00e0rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1037501949724303360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou,Anacgraf2"}
{"id": 1037499605502619648, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1618956168, "username": "uvamarexa", "tweet": "\"Prendem o Lula e ele cresce nas pesquisas, ent\u00e3o tiraram a pesquisa\" - Portal Vermelho  http://www.vermelho.org.br/noticia/314748-1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uvamarexa/status/1037499605502619648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499423411060738, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2479689686, "username": "inaciomariz", "tweet": "@jailma_lima @delucca @robertvarga2001 @jrpilar O Ciro acerta a campanha e vai conquistando muitos votos dos simpatizantes do Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inaciomariz/status/1037499423411060738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jrpilar,robertvarga2001,delucca,jailma_lima"}
{"id": 1037498567852781568, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2479689686, "username": "inaciomariz", "tweet": "@MCCdoBrasil @delucca @didi_forelsket Para vcs do PT at\u00e9 a empresa de pesquisa tem q fazer campanha para o Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inaciomariz/status/1037498567852781568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "didi_forelsket,delucca,MCCdoBrasil"}
{"id": 1037498207876653056, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2479689686, "username": "inaciomariz", "tweet": "@delucca A pesquisa n\u00e3o \u00e9 fake.  Quem tem q associar o nome do Haddad ao Lula \u00e9 o partido e a milit\u00e2ncia.  Isso na vdd,  foi o q sempre se criticou: apostar num repasse dos votos do Lula p o Haddad em um tempo muito curto. Poderiam ter lan\u00e7ado o nome do Haddad ou apoiado o Ciro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inaciomariz/status/1037498207876653056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037495420656738306, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 287253105, "username": "AdrianoArgolo", "tweet": "Mesmo na pesquisa fake do Ibope, onde o instituto n\u00e3o informa que ele \u00e9 o candidato do Lula, Haddad empata tecnicamente e pode est\u00e1 na frente do Alckmin e quase empata com os segundos colocados! HaddadLula vai disparar, n\u00e3o tenham d\u00favidas disso! PT far\u00e1 uma grande elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 6, "retweets": 78, "likes": 133, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoArgolo/status/1037495420656738306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493838800199680, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:01", "timezone": "CDT", "user_id": 965287609097506816, "username": "Leandrovol_", "tweet": "Tava tendo um papo muito proveitoso com amigos da faculdade, no qual ressaltei que diversos advogados se posicionam a favor do Lula pelo simples motivo de que estudamos diversos autores esquerdistas, e alguns colegas n\u00e3o sabem divergir alguns entendimentos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandrovol_/status/1037493838800199680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
