{"id": 1037886477194145793, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@contraexejegue @ramanavertu @HideMarques Ele n\u00e3o \u00e9 crist\u00e3o por apoiar um crist\u00e3o? Que defende a fam\u00edlia? Que e contra o aborto? J\u00e1 pensou se ele fosse evang\u00e9lico e fosse a favor do aborto e da legaliza\u00e7\u00e3o da maconha (Marina Silva) ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037886477194145793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HideMarques,ramanavertu,contraexejegue"}
{"id": 1037798372244172800, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 282090791, "username": "Hernior", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Tomara que todos mandem! :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hernior/status/1037798372244172800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037754903186296837, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 79477827, "username": "Cezarsezar", "tweet": "Eduardo Jorge \u00e9 uma pessoa fant\u00e1stica. Tem em seu curr\u00edculo a formula\u00e7\u00e3o do SUS, do planejamento familiar e regulamenta\u00e7\u00e3o dos medicamentos gen\u00e9ricos. E \u00e9 vice na chapa de Marina Silva. Duas figuras incr\u00edveis.  https://globosatplay.globo.com/globonews/v/6999695/?utm_source=twitter&utm_medium=organico&utm_campaign=gnews&utm_content=post\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cezarsezar/status/1037754903186296837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742513963061249, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 64057776, "username": "sarahhcastro", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Ironia: os mais bem posicionados nas pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahhcastro/status/1037742513963061249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739269228580864, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 178540194, "username": "MarciotaGomes", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Vem de zap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarciotaGomes/status/1037739269228580864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037717556159807490, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "Em S\u00e3o Paulo, nem Alckmin e nem Haddad vence Jair Bolsonaro. No Acre, Marina Silva n\u00e3o vence Jair Bolsonaro. No Paran\u00e1, \u00c1lvaro Dias n\u00e3o vence Jair Bolsonaro. Mas com certeza Bolsonaro tem s\u00f3 22%! \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037717556159807490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690614538752006, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 9529522, "username": "igorfrassy", "tweet": "@shannongsims Marina Silva is not charged with anything; let's not pretend there aren't clean options.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorfrassy/status/1037690614538752006", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shannongsims"}
{"id": 1037663465857540096, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 279311811, "username": "FilipeCAlbu", "tweet": "@MarinaSilva @EduardoJorge @CancerJack Voc\u00ea est\u00e1 me influenciando digitalmente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeCAlbu/status/1037663465857540096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037530874936483845, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "@MarinaSilva Marina Osmarina n\u00e3o faz carreata?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1037530874936483845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037530552704937984, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "@GloboNews @EduardoJorge @MarinaSilva Marina Osmarina n\u00e3o faz carreata?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1037530552704937984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,EduardoJorge,GloboNews"}
{"id": 1037512136497541120, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 41151606, "username": "Fabionovo", "tweet": "Marina Silva \u00e9 eleita 'mulher do ano' pelo 'Financial Times'  http://g1.globo.com/politica/noticia/2014/12/marina-silva-e-eleita-mulher-do-ano-pelo-financial-times.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabionovo/status/1037512136497541120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502254725648384, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:28", "timezone": "CDT", "user_id": 105646680, "username": "dartagnanfm", "tweet": "@MarinaSilva @pdevechi @rosa_riscala @amadeumetal Em quem voc\u00ea votou no segundo turno em 2014?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dartagnanfm/status/1037502254725648384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amadeumetal,rosa_riscala,pdevechi,MarinaSilva"}
{"id": 1037497313328078848, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 105646680, "username": "dartagnanfm", "tweet": "@pdevechi @rosa_riscala @amadeumetal U\u00e9, mas @MarinaSilva realmente venceria a Dilma no segundo turno... Mas os coxinhas optaram por A\u00e9cio e deram a vit\u00f3ria de mal beijada. Quem votava em A\u00e9cio, votava em qualquer um contra o PT. Por\u00e9m, muitos que votaram em Marina, jamais voltariam em A\u00e9cio. Deu no que deu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dartagnanfm/status/1037497313328078848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amadeumetal,rosa_riscala,pdevechi,MarinaSilva"}
