{"id": 1038435700373446656, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 36664884, "username": "milafas", "tweet": "\"Faremos um governo de transi\u00e7\u00e3o\"Transi\u00e7\u00e3o pra qu\u00ea? Gostaria muito que Marina e Eduardo explicassem com mais clareza essa afirma\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milafas/status/1038435700373446656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252655200612353, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 231930046, "username": "brigaadeeiro", "tweet": "Happy da Marina fode com toda for\u00e7a o boga de qualquer pessoa", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brigaadeeiro/status/1038252655200612353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252555988619269, "date": "2018-09-07", "time": "21:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 231930046, "username": "brigaadeeiro", "tweet": "obrigado Marina por esse hino em minha vida https://youtu.be/s6AHxF0s764\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brigaadeeiro/status/1038252555988619269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097749391159299, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3166169045, "username": "55_8148", "tweet": "@VEJA @Jacque_Falchi Foi com o bolsonaro Agora,mas pode ser na pr\u00f3xima com o ciro ,marina ou at\u00e9 mesmo o lula (se estivesse solto)Nosso cen\u00e1rio eleitoral est\u00e1 muito radicalizada para todos os lados. E assustador", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/55_8148/status/1038097749391159299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jacque_Falchi,VEJA"}
{"id": 1038067596485185537, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 65990374, "username": "CronicasDeVitao", "tweet": "Acho que vou de Ciro mesmo, desculpa Jorginho mas a Marina n\u00e3o desce.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CronicasDeVitao/status/1038067596485185537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062334470701056, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "Marina nega mudan\u00e7a no di\u00e1logo com eleitorado feminino -  http://www.reportermaceio.com.br/marina-nega-mudanca-no-dialogo-com-eleitorado-feminino/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/0Fg3NlphQm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1038062334470701056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061600719216640, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "LULA, DILMA, CIRO, ALKIMIN, HADDAD, AMO\u00caDO, BOULOS, MARINA, TODA ESSA ESCORIA DE COMUNISTA, MESMO COM TODO DINHEIRO ROUBADO DA POPULA\u00c7\u00c3O N\u00c3O V\u00c3O CONSEGUIR DAR O GOLPE DE ESTADO QUE ELE TENTAM DESDE 1964 NO BRASIL....  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2123435574353931\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038061600719216640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886477194145793, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 85999367, "username": "ArthurSalyer", "tweet": "@contraexejegue @ramanavertu @HideMarques Ele n\u00e3o \u00e9 crist\u00e3o por apoiar um crist\u00e3o? Que defende a fam\u00edlia? Que e contra o aborto? J\u00e1 pensou se ele fosse evang\u00e9lico e fosse a favor do aborto e da legaliza\u00e7\u00e3o da maconha (Marina Silva) ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSalyer/status/1037886477194145793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HideMarques,ramanavertu,contraexejegue"}
{"id": 1037885216730374144, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 79477827, "username": "Cezarsezar", "tweet": "@euclarice Vota na Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cezarsezar/status/1037885216730374144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037872650301915136, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%  http://bit.ly/2M3a73e\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1037872650301915136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868456425730048, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 551460208, "username": "ThallysBAlm", "tweet": "...uma barriga s\u00f3.E agora d\u00e1 a desculpa de que as atrizes t\u00eam que descansar imagem sendo que: Ta\u00eds Ara\u00fajo j\u00e1 tava escalada pra Troia antes do Popstar e Marina Ruy Barbosa e Rafael Cardoso t\u00e3o a\u00ed pra emendar mais uma trama.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThallysBAlm/status/1037868456425730048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812126025490437, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 284024316, "username": "rodrigoleaooo", "tweet": "Chega de tiro. Chega de facada. Da direita pra esquerda: agora \u00e9 Marina ou Ciro. Nenhuma das pontas vai aceitar a derrota pra outra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoleaooo/status/1037812126025490437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811114803949569, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 220778850, "username": "nandsalves", "tweet": "@davidandrads Vem de Marina e Edu \u2661", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandsalves/status/1037811114803949569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "davidandrads"}
{"id": 1037810131868835840, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3054777765, "username": "blxckxrchid", "tweet": "Whatever You Like by Anya Marina https://youtu.be/8ywpwO9D3kQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blxckxrchid/status/1037810131868835840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798975292821504, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:31", "timezone": "CDT", "user_id": 79477827, "username": "Cezarsezar", "tweet": "Nossa democracia grita. A pol\u00edtica virou um ambiente hostil, v\u00edtima dos discursos de \u00f3dio. Marina tem raz\u00e3o.  https://www.facebook.com/1783599381/posts/10209809140903571/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cezarsezar/status/1037798975292821504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797025952264192, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:46", "timezone": "CDT", "user_id": 65990374, "username": "CronicasDeVitao", "tweet": "Se bem que em 2014 rolou o que rolou com o Eduardo Campos e mesmo assim n\u00e3o foi o suficiente para transforma-lo em um m\u00e1rtir ou t\u00e3o pouco eleger a Marina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CronicasDeVitao/status/1037797025952264192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796472673234944, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 711248840503009280, "username": "raulcmanso", "tweet": "@Pirulla25 Eduardo Campos morreu, Marina subiu, mas depois caiu.A como\u00e7\u00e3o \u00e9 passageira. N\u00e3o acho que v\u00e1 ser t\u00e3o autom\u00e1tico assim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulcmanso/status/1037796472673234944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pirulla25"}
{"id": 1037768535395762177, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckm...]  http://va.topbuzz.com/s/chjYbm\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037768535395762177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764503964868609, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 150523589, "username": "Leowikileaks", "tweet": "Vendo Marina ser promovida com discurso identit\u00e1rio  pic.twitter.com/28BgbY1QW2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leowikileaks/status/1037764503964868609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754903186296837, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 79477827, "username": "Cezarsezar", "tweet": "Eduardo Jorge \u00e9 uma pessoa fant\u00e1stica. Tem em seu curr\u00edculo a formula\u00e7\u00e3o do SUS, do planejamento familiar e regulamenta\u00e7\u00e3o dos medicamentos gen\u00e9ricos. E \u00e9 vice na chapa de Marina Silva. Duas figuras incr\u00edveis.  https://globosatplay.globo.com/globonews/v/6999695/?utm_source=twitter&utm_medium=organico&utm_campaign=gnews&utm_content=post\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cezarsezar/status/1037754903186296837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742197666467841, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3421226585, "username": "arthurmattheus_", "tweet": "a marina mandando chamar no whatsapperson  https://twitter.com/fecastanhari/status/1037738587977076738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurmattheus_/status/1037742197666467841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740362658447360, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 67390619, "username": "arplacido", "tweet": "Marina: \"precisamos acabar essa ideia de empresas ganharem dinheiro pelo dinheiro.\"Mais comunista imposs\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arplacido/status/1037740362658447360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733397861412865, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 200221666, "username": "predoevcs", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o:Quem votar na Marina vai pro gulag  https://twitter.com/thegobbi/status/1037722867306311681\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/predoevcs/status/1037733397861412865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724529555120129, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 101412360, "username": "entaotadesculpa", "tweet": "@dumpstrbabe Q doidera eu acho a marina ok tirando v\u00e1rias coisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/entaotadesculpa/status/1037724529555120129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dumpstrbabe"}
{"id": 1037720827310075906, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 133033413, "username": "CarolzinhaMeelo", "tweet": "@whomath ciro, pq basicamente ele ta empatado com a marina no 1o turno, e indo pro 2o turno ele ganha do bozo com mais folga do que se a marina for com o bozo, ou seja: da mais seguran\u00e7a que o bozo nao seja eleito de nenhuma maneira, al\u00e9m disso o ciro \u00e9 o que tem a menor rejei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolzinhaMeelo/status/1037720827310075906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whomath"}
{"id": 1037717556159807490, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "Em S\u00e3o Paulo, nem Alckmin e nem Haddad vence Jair Bolsonaro. No Acre, Marina Silva n\u00e3o vence Jair Bolsonaro. No Paran\u00e1, \u00c1lvaro Dias n\u00e3o vence Jair Bolsonaro. Mas com certeza Bolsonaro tem s\u00f3 22%! \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037717556159807490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702202205319168, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3383510272, "username": "CamposCecilya", "tweet": "@Enquette_ #Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina", "link": "https://twitter.com/CamposCecilya/status/1037702202205319168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Enquette_"}
{"id": 1037696553748783106, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 127940967, "username": "andrecaetenet", "tweet": "Ciro Spc empata com Marina Sem Terra e Bolsanaro Cavalo Paraguaio n\u00e3o ganha de ningu\u00e9m no segundo turno nem de Alckmin Tartaruga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrecaetenet/status/1037696553748783106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690614538752006, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 9529522, "username": "igorfrassy", "tweet": "@shannongsims Marina Silva is not charged with anything; let's not pretend there aren't clean options.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorfrassy/status/1037690614538752006", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shannongsims"}
{"id": 1037684726943891457, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 146975470, "username": "celo_neves", "tweet": "S\u00f3 por curiosidade: algu\u00e9m a\u00ed vai votar na Marina?Ontem uma pesquisa revelou que ela tem 12%. Como n\u00e3o vejo ningu\u00e9m declarar seu voto nela, achei estranho? Ser\u00e1 que rolaram um D20 para decidir a porcentagem dela?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celo_neves/status/1037684726943891457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681416790790145, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 307488919, "username": "Andrelealmcz", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%   http://bit.ly/2M3a73e\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrelealmcz/status/1037681416790790145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681406024015872, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%   http://bit.ly/2M3a73e\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1037681406024015872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671312481759232, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 85230701, "username": "joaofransa", "tweet": "@maristelaggpc @OpusckiSulains Nada de extraordin\u00e1rio que seja assim. Ou voc\u00ea acha que os eleitores de Marina, Haddad, Ciro, Boulos etc. votar\u00e3o em Bolsonaro no segundo turno?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaofransa/status/1037671312481759232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,maristelaggpc"}
{"id": 1037562742805340160, "date": "2018-09-05", "time": "23:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 39698809, "username": "sadvalkyrie", "tweet": "\u00c9 oficial, vou fazer campanha p o Ciro. Queria que Marina tivesse mais for\u00e7a, mas at\u00e9 p picol\u00e9 de chuchu eu faria camapnha, contanto que o Pocketnaro n\u00e3o ganhasse.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadvalkyrie/status/1037562742805340160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037558258540707840, "date": "2018-09-05", "time": "23:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1029443289420898310, "username": "matheusxavierr_", "tweet": "@badmarcjones eu quero ele no segundo turno com marina AAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusxavierr_/status/1037558258540707840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "badmarcjones"}
{"id": 1037547343657291777, "date": "2018-09-05", "time": "22:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 287253105, "username": "AdrianoArgolo", "tweet": "A t\u00f4nica eleitoral do povo nessa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 ser contra o golpe e suas medidas. O eleitorado quer e vai votar contra a turma do Temer e contra as reformas do golpe, portanto, Bozo, Marina, Alckmin e outros ser\u00e3o identificados como apoiadores categ\u00f3ricos do golpe e v\u00e3o murchar.", "replies": 2, "retweets": 16, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoArgolo/status/1037547343657291777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542745106247680, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 237936894, "username": "caliceandrade", "tweet": "@nadanovonofront Como se explica isso da Marina ter maior rejei\u00e7\u00e3o que o Haddad e ele ficar empatado com o bonoro em eventual 2o turno?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caliceandrade/status/1037542745106247680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1037540370190663680, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 125421537, "username": "eujoaoroberto", "tweet": "@Faresaquino Se fosse uma chapa Ciro e Marina n\u00e3o ia ter para ningu\u00e9m. Estou super na d\u00favida entre os dois.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eujoaoroberto/status/1037540370190663680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Faresaquino"}
{"id": 1037539357232717824, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 634574804, "username": "offnarri", "tweet": "GENTE VOTA NA MARINA \ud83d\udc9a\ud83d\udc0d\ud83d\udc38\ud83d\udc0a\ud83d\udc22\ud83c\udf34\ud83c\udf35\ud83c\udf3f\u2618\ufe0f\ud83c\udf40\ud83c\udf32\ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf50\ud83c\udf4f\ud83e\udd5d\ud83c\udf0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/offnarri/status/1037539357232717824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530874936483845, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "@MarinaSilva Marina Osmarina n\u00e3o faz carreata?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1037530874936483845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037530576679522304, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53182092, "username": "Cadamin", "tweet": "Ciro, Marina e Alckmin brigam para enfrentar Bolsonaro no segundo turno #cadaminuto  http://bit.ly/2CppSlq\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cadaminuto", "link": "https://twitter.com/Cadamin/status/1037530576679522304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530552704937984, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "@GloboNews @EduardoJorge @MarinaSilva Marina Osmarina n\u00e3o faz carreata?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1037530552704937984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,EduardoJorge,GloboNews"}
{"id": 1037530084347965441, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1001511270275866624, "username": "HaranSouza1", "tweet": "@uli_cassilva @SchuldinerSieg Infelizmente  essa pesquisa  n\u00e3o  serve de par\u00e2metro... e quem ganha a elei\u00e7\u00e3o \u00e9  a periferia... Tem que  focar nos indecisos, mulheres  e atacar Marina e Alckmin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HaranSouza1/status/1037530084347965441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg,uli_cassilva"}
{"id": 1037528640421019648, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 375802877, "username": "Jeronii_mo", "tweet": "Respeitem a Marina!  https://twitter.com/gypsychicx/status/1037469970626736128\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeronii_mo/status/1037528640421019648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512136497541120, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 41151606, "username": "Fabionovo", "tweet": "Marina Silva \u00e9 eleita 'mulher do ano' pelo 'Financial Times'  http://g1.globo.com/politica/noticia/2014/12/marina-silva-e-eleita-mulher-do-ano-pelo-financial-times.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabionovo/status/1037512136497541120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507123272404992, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1001511270275866624, "username": "HaranSouza1", "tweet": "Bolsonaro tem que pegar pesado contra Marina , Alckmin e indecisos onde pode puxar bastantes votos! Infelizmente o r\u00f3tulo de machista e homofobico pegou... Tem que elaborar uma estrat\u00e9gia  pra reverter isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HaranSouza1/status/1037507123272404992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505579340783617, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1724177466, "username": "marinthedark", "tweet": "minha tia dizendo que vota na marina MEUDEUSSSSSSS s\u00e9rio NAO D\u00c1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinthedark/status/1037505579340783617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498498869088261, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 157463481, "username": "zeroCau", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeroCau/status/1037498498869088261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497313328078848, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 105646680, "username": "dartagnanfm", "tweet": "@pdevechi @rosa_riscala @amadeumetal U\u00e9, mas @MarinaSilva realmente venceria a Dilma no segundo turno... Mas os coxinhas optaram por A\u00e9cio e deram a vit\u00f3ria de mal beijada. Quem votava em A\u00e9cio, votava em qualquer um contra o PT. Por\u00e9m, muitos que votaram em Marina, jamais voltariam em A\u00e9cio. Deu no que deu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dartagnanfm/status/1037497313328078848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amadeumetal,rosa_riscala,pdevechi,MarinaSilva"}
{"id": 1037494800856088576, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 806616330988376068, "username": "lucas___franca", "tweet": "Ciro Gomes empatou em segundo lugar  com Marina na \u00faltima pesquisa Ibope, ganha do Bolsonaro num eventual segundo turno e \u00e9 o menos rejeitado. Ademais, \u00e9 o + preparado. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas___franca/status/1037494800856088576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492913209585664, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 634574804, "username": "offnarri", "tweet": "QUEM VOTA NA MARINA PFV MUDA PRO CIRO OU O CONTR\u00c1RIO N PODE DIVIDIR ESSE LIXO VAI GANHAR MEU DEUS \ud83d\ude2d  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037479729866203136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/offnarri/status/1037492913209585664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
