{"id": 1038444108124180480, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "Mito sobe! sobe!\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc4d 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3  pic.twitter.com/UTfwSzwohe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1038444108124180480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443622713184256, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "Mito sobe! sobe!\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc4d 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3#For\u00e7aJair https://twitter.com/lucas_reaca/status/1038442823442411521\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aJair", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1038443622713184256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419763087720448, "date": "2018-09-08", "time": "08:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1973292248, "username": "paulojr966", "tweet": "@geraldo1963 @lubarrel # mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulojr966/status/1038419763087720448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lubarrel,geraldo1963"}
{"id": 1038418261128499201, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 36664884, "username": "milafas", "tweet": "todas as afirma\u00e7\u00f5es pol\u00eamicas da chapa do mito s\u00e3o hipot\u00e9ticas segundo o general vice \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milafas/status/1038418261128499201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410714879283200, "date": "2018-09-08", "time": "07:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 91321902, "username": "_JP7", "tweet": "@CarlosBolsonaro @Justiceiro_Sujo Bolsonaro vai ser eleito no primeiro turno, pra calar a boca da maior parte da midia e de jornalistas inclusive de sites de relacionamento, quanta sacanagem ate o facebook e twitter estao contra ele vejam o numero de postagens de seguidores do mito que estao sendo apagadas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_JP7/status/1038410714879283200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Justiceiro_Sujo,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038408752951635968, "date": "2018-09-08", "time": "07:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 91321902, "username": "_JP7", "tweet": "O povo abra\u00e7ou o mito por isso a inveja de muitos e a tentativa de parar com medo do sistema de corrup\u00e7\u00e3o do pt acabar vejam o video e de arrepiar.  https://twitter.com/Francis42913322/status/1038181678966075392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_JP7/status/1038408752951635968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038284292747493377, "date": "2018-09-07", "time": "23:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 451959795, "username": "tainandemelo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LACT_LLJ-zU?aF\u00a0\u00e1bio Rabin, O MITO!! (Tente n\u00e3o rir) 1/5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tainandemelo/status/1038284292747493377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038233847903727623, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1029983422117306368, "username": "PedroCo32701698", "tweet": "@Gus_Moreira O cara de camisa marrom \u00e9 o mesmo cara q apertou o abd\u00f4men do Jair Bolsonaro. Veja ele a\u00ed ,ele se esconde atr\u00e1s do mito. .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroCo32701698/status/1038233847903727623", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gus_Moreira"}
{"id": 1038176678336503808, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 909061819498672128, "username": "ydanii_", "tweet": "@JoaoDzn_ De um mlk muito mito que tem o nome de Pedra em ingl\u00eas, n\u00e3o lembro o @ mas ele \u00e9 bem gato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ydanii_/status/1038176678336503808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoDzn_"}
{"id": 1038127553477857280, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1035892054751145986, "username": "Douglas54303672", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus mito,  melhore logo. Falta vir aqui em Macei\u00f3 hein, ta devendo kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Douglas54303672/status/1038127553477857280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038127488424206336, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 378931655, "username": "efychagas", "tweet": "O que \u00e9 Mito:Mito s\u00e3o narrativas utilizadas pelos povos gregos antigos para explicar fatos da realidade e fen (...)  https://www.significados.com.br/mito/?utm_source=twitter&utm_medium=referral&utm_campaign=Sg_Social\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/efychagas/status/1038127488424206336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125831128793088, "date": "2018-09-07", "time": "13:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 814676819450482688, "username": "oxeanso", "tweet": "@Nath_Mattia @mikeshinodx HOHOHOHO Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxeanso/status/1038125831128793088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mikeshinodx,Nath_Mattia"}
{"id": 1038123500685352960, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 160428770, "username": "JohnnyNatanael", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/AA-nMsK5CcI?aPES\u00a0\u2026 2019 l \ud83d\udc3a MASTER LEAGUE #05 l ESSE KAI HAVERTZ \u00c9 UM MITO !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#05", "link": "https://twitter.com/JohnnyNatanael/status/1038123500685352960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038099532326817792, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 41733365, "username": "aridenisson", "tweet": "@Victor_Mata @Matt_BR_Nicacio bicho, n\u00e3o \u00e9 muito diferente da literatura, n\u00e3o. acrescente a\u00ed que 1922 ajuda a fomentar o mito de [liga o reverb] S\u00c3O\u00c3O\u00c3O\u00c3O\u00c3O PAUAUAUAUAULO como uma metr\u00f3pole cosmopolita e aberta \u00e0s novidades", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aridenisson/status/1038099532326817792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Matt_BR_Nicacio,Victor_Mata"}
{"id": 1038070267472502784, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1074407670, "username": "mcaraujo_mcz", "tweet": "Deve ter muito mach\u00e3o agora com os dedos esfolados de tirar na marra os adesivos do MITO dos seus carros. A mulher gritando: - tire essa porra agora!, j\u00e1 viu a merda que deu com aquele outro idiota? Detalhe: o cara todo cagado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcaraujo_mcz/status/1038070267472502784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069209878720512, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1846404037, "username": "mtorrxs", "tweet": "mitou beatriz voc\u00ea \u00e9 um MITO  https://twitter.com/BiiaaRodriguess/status/1037861581269491713\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtorrxs/status/1038069209878720512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064458294120448, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 68200975, "username": "ricardosunshine", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/C5MCbUkO1d8?a\u00a0 BOLSONARO ESFAQUEADO - APOIO P\u00daBLICO AO MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardosunshine/status/1038064458294120448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037941581008068609, "date": "2018-09-07", "time": "00:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 88145046, "username": "LeRafs", "tweet": "MITO \u00e9 que diziam que os modders nos permitiri\u00e3o construir pr\u00e9dios no #TheSims4 pic.twitter.com/ZHWPOAd3Yn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#TheSims4", "link": "https://twitter.com/LeRafs/status/1037941581008068609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915163020673025, "date": "2018-09-06", "time": "23:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 367717617, "username": "samiavillar", "tweet": "Por que tentaram matar o Mito?Qual canal de televis\u00e3o ter\u00e1 coragem de mostrar esse v\u00eddeo.???  https://www.instagram.com/p/BnaS36UAOqD/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=16eq6l986bcsx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samiavillar/status/1037915163020673025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909102133956610, "date": "2018-09-06", "time": "22:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 755190365792198656, "username": "CornoBroxa", "tweet": "@firefoxisz n vamo mais ve o mito :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CornoBroxa/status/1037909102133956610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "firefoxisz"}
{"id": 1037866859788427264, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 392855043, "username": "DaviHerculanorr", "tweet": "Agora cabe a n\u00f3s, fazer o que o Mito n\u00e3o pode. Vamos divulgar as ideias. Vamos ser a voz de #Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/DaviHerculanorr/status/1037866859788427264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847084932780032, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 433488114, "username": "lastingluan", "tweet": "@donzelacarioca por isso ele \u00e9 um mito desafia as leis da natureza", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lastingluan/status/1037847084932780032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "donzelacarioca"}
{"id": 1037841718660485123, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 264555649, "username": "JaminhoFarias", "tweet": "Os esquerdistas est\u00e3o tudo doido kkkkk querendo eliminar o mito por q sabe q ele vai ganhar.  #est\u00e3otodosapavorados #tudoputo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#est\u00e3otodosapavorados,#tudoputo", "link": "https://twitter.com/JaminhoFarias/status/1037841718660485123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821201496899584, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 331799544, "username": "miks_dila", "tweet": "fantastico por favor desvenda esse caso...*Verdade ou mito*  https://www.facebook.com/100003123044444/posts/1807400242707393/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miks_dila/status/1037821201496899584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819580876562432, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaroO c\u00e9u ta esperando vc mito. Mais o Brasil esta precisando de vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaroO", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037819580876562432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818477992701952, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 483099900, "username": "eric_jow", "tweet": "Fico perplexo com a situa\u00e7\u00e3o em que vive o pa\u00eds... Onde valores s\u00e3o trocados e o \u00f3dio prevalece, ja mataram um em 2014 tentaram novamente... Mas dessa vez esqueceram quem era o alvo! #Bolsonaro2018 #Mito #17Confirma #ChupaLuLa #Presidiario", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#Mito,#17Confirma,#ChupaLuLa,#Presidiario", "link": "https://twitter.com/eric_jow/status/1037818477992701952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818321821986816, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 852602829684580353, "username": "poiisonboyy", "tweet": "BOLSONARO: VAMO METRALHAARBOLSOMINIONS: MITO MITOOO\"O BOLSONARO  TOMOU UMA FACADA\"BOLSOMINIONS: VIOL\u00caNCIA S\u00d3 GERA VIOL\u00caNCIA, CAD\u00ca O AMOR AO PR\u00d3XIMO?EU:  pic.twitter.com/93QpnkRkbz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poiisonboyy/status/1037818321821986816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814260645212160, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1323191942, "username": "isabelamcr", "tweet": "bonoro \u00e9 tao mito que nem sangra entao?  pic.twitter.com/WNzI2pgkMx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelamcr/status/1037814260645212160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799462570213377, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 755190365792198656, "username": "CornoBroxa", "tweet": "O mito ja esta em cirurgia pra costura do ferimento, ele aproveitou e ja esta instalando o novo exoesqueleto feito de Adamantium junto com um par de lasers e um lan\u00e7a m\u00edsseis.Ele sera o primeiro cyber presidente do globo e seu mandato durara ate 2077.  pic.twitter.com/FF4Vm58YwM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CornoBroxa/status/1037799462570213377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798705309655040, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 47198033, "username": "eujoji", "tweet": "Morre o mito: Bia Falc\u00e3o morre agora em Bel\u00edssima! \u00cdcone que far\u00e1 falta at\u00e9 sua volta triunfal!", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eujoji/status/1037798705309655040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798012402233345, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 197527513, "username": "Alan_Cristiano", "tweet": "@BomDiaBrasil @jornalnacional Nem precisa mais vota.   Com esse atentado idiota dos esquedorpatas como mesmo diz o @PastorMalafaia @jairbolsonaro @SPD_33 ele ja se elege.  Mito presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alan_Cristiano/status/1037798012402233345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional,BomDiaBrasil,PastorMalafaia,jairbolsonaro,SPD_33"}
{"id": 1037797049712951297, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 157356722, "username": "Carla_CaFe", "tweet": "Um idiota que, al\u00e9m de cometer um crime contra a pessoa e contra a democracia, aproveita para transformar o \"\"\"\"Mito\"\"\"\" em M\u00e1rtir.Vem, Meteoro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carla_CaFe/status/1037797049712951297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793140541935616, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 158189568, "username": "LucasMarquesP_", "tweet": "@ClaudaoF1 Se akaumeee. O mito vai ficar bem. Pra gl\u00f3ria de Sao Geronimo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasMarquesP_/status/1037793140541935616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClaudaoF1"}
{"id": 1037785360128991232, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 145586895, "username": "odilonrios", "tweet": "A viol\u00eancia que nos controla e o \u201cMito\u201d para combater \u201co caos\u201d  http://reporternordeste.com.br/noticias/brasil/a-violencia-que-nos-controla-e-o-mito-para-combater-o-caos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odilonrios/status/1037785360128991232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726430157844481, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 934847048251334656, "username": "alesouza_crf", "tweet": "@_andrade03 Esse mlq e um mito kkkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alesouza_crf/status/1037726430157844481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_andrade03"}
{"id": 1037679743691182081, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 77048434, "username": "DeivideDragon", "tweet": "O DIA DO MITO:  http://youtu.be/mFC_zD1nfM8?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeivideDragon/status/1037679743691182081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037678873100476417, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 77048434, "username": "DeivideDragon", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/mFC_zD1nfM8?aO\u00a0 DIA DO MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeivideDragon/status/1037678873100476417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037678565641342978, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 619561102, "username": "paulo_tk1", "tweet": "@JanainaDoBrasil @EmersonChagas10 Caraca! Bolsonaro conseguiu converter os eleitores do Lula!! #Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/paulo_tk1/status/1037678565641342978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmersonChagas10,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1037611750399598592, "date": "2018-09-06", "time": "03:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 937754162363760642, "username": "felipecbaracho", "tweet": "@juleno_14 @NegreirosLucas Caraio! Que mito! \u00c9 isso, tem que ser com p\u00e3o dormido!! Hahahaha isso \u00e9 bom de verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipecbaracho/status/1037611750399598592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NegreirosLucas,juleno_14"}
{"id": 1037540781987385350, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1034981034566332416, "username": "Mateu5Fernand3s", "tweet": "@guilhermev61 Vc \u00e9 o bixao mesmo em doido, conhece um por um dos torcedores do Flamengo? Parab\u00e9ns mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mateu5Fernand3s/status/1037540781987385350", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilhermev61"}
