{"id": 1038418521527648258, "date": "2018-09-08", "time": "08:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 279311811, "username": "FilipeCAlbu", "tweet": "@nadanovonofront \"Est\u00e3o falando de voc\u00ea no twitter, mas um pouco e voc\u00ea \u00e9 eleito no primeiro turno\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeCAlbu/status/1038418521527648258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1038410714879283200, "date": "2018-09-08", "time": "07:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 91321902, "username": "_JP7", "tweet": "@CarlosBolsonaro @Justiceiro_Sujo Bolsonaro vai ser eleito no primeiro turno, pra calar a boca da maior parte da midia e de jornalistas inclusive de sites de relacionamento, quanta sacanagem ate o facebook e twitter estao contra ele vejam o numero de postagens de seguidores do mito que estao sendo apagadas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_JP7/status/1038410714879283200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Justiceiro_Sujo,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038248479028600832, "date": "2018-09-07", "time": "21:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 61288264, "username": "gabrielpaesrf", "tweet": "Agora \u00e9 no primeiro turno! @jairbolsonaro #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/gabrielpaesrf/status/1038248479028600832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038242760569118720, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 829106139212238848, "username": "haditaportilla", "tweet": "Eleito no primeiro turno? VAI FAZER TEU PAI NINAR VAI  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haditaportilla/status/1038242760569118720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145683407204352, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "ESQUERDOPATAS PREPAREM-SE PARA DESAPARECER DO MAPA!A INTERVEN\u00c7\u00c3O SER\u00c1 FEITA ANTES DAS ELEI\u00c7\u00d5ES SE BOLSONARO N\u00c3O SAIR DO RISCO DE MORTE.A INTERVEN\u00c7\u00c3O SER\u00c1 FEITA AP\u00d3S AS ELEI\u00c7\u00d5ES SE BOLSONARO N\u00c3O FOR ELEITO EM PRIMEIRO TURNO.#SOSFFAA  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2123790017651820\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SOSFFAA", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038145683407204352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139123859644416, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "BOLSONARO VENCE NO PRIMEIRO TURNO!  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2123764347654387\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038139123859644416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066084996366336, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "BOLSONARO VENCE NO PRIMEIRO TURNO,BRASILEIROS N\u00c3O ACEITAM O SOCIALISMO,BRASILEIROS N\u00c3O ACEITAM MAIS CORRUPTOS NO GOVERNOVOTE ASSIM!17 PRESIDENTE17 SENADOR17 GOVERNADOR17 DEPUTADO ESTADUAL17 DEPUTADO FEDERAL#SOSFFAA  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2123455991018556\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SOSFFAA", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038066084996366336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049298678722560, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2479689686, "username": "inaciomariz", "tweet": "Expectativa dos bolsominios: Agora o brasileiro precisa eleger o Bolsonaro no primeiro turno!Realidade dos brasileiros: Agora o Bolsonaro provou do pr\u00f3prio veneno.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inaciomariz/status/1038049298678722560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917545888731138, "date": "2018-09-06", "time": "23:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 72315995, "username": "ryanneamorim", "tweet": "@ronaldopjl97 Mas tem segundo turno e todo mundo que dividiu voto no primeiro entre os outros candidatos, v\u00e3o votar na oposi\u00e7\u00e3o dele \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Pq o prop\u00f3sito dessa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 de n\u00e3o eleger ele mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ryanneamorim/status/1037917545888731138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronaldopjl97"}
{"id": 1037867396512575489, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro em primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1037867396512575489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037824322151362561, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 296411014, "username": "KarolPerroni_", "tweet": "Bolsonaro acabou de se eleger no primeiro turno... ...Povo besta...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarolPerroni_/status/1037824322151362561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818805991428097, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2774683624, "username": "lopesfelipe12", "tweet": "@jrrprates @nicollerams E pra tristeza de voc\u00eas, esse cara acabou de eleger bolsonaro no primeiro turno \ud83d\ude2b", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopesfelipe12/status/1037818805991428097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nicollerams,jrrprates"}
{"id": 1037817103376502785, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "1 m\u00eas e 1 dia antes das elei\u00e7\u00f5es no primeiro turno e elegeram o pr\u00f3ximo presidente do Brasil. Voc\u00ea gostando ou n\u00e3o tem que concordar que a maioria dos eleitores indecisos acabaram de tomar a sua decis\u00e3o a favor de Bolsonaro.  https://gab.ai/odanielclemente/posts/34295718\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1037817103376502785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815992657752064, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "A hipocrisia e a canalhice da esquerda \u00e9 t\u00e3o grande que eu n\u00e3o ia votar no Bolsonaro no primeiro turno, mas agora estou pensando seriamente em mudar meu voto j\u00e1 no primeiro turno.  https://gab.ai/odanielclemente/posts/34295088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1037815992657752064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803778769149957, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "BOLSONARO VENCE EM PRIMEIRO TURNO, OU A GERRA CIVIL VAI COME\u00c7AR#SOSFFAA  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2122593681104787\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SOSFFAA", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1037803778769149957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801967366692864, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2342749854, "username": "mranyss", "tweet": "@renataaaribeiro Cara, eu t\u00f4 real com medo e at\u00e9 considero mudar meu voto no primeiro turno por causa de medo do opositor do segundo. Mas n\u00e3o acho que isso v\u00e1 alterar grandes coisas n\u00e3o, at\u00e9 porque o marketing dele \u00e9 p\u00e9ssimo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mranyss/status/1037801967366692864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renataaaribeiro"}
{"id": 1037798106434351106, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 66795938, "username": "Iremarpoeta", "tweet": "COMO CANDIDATO DE LULA, HADDAD J\u00c1 LIDERA E PODE GANHAR NO PRIMEIRO TURNO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iremarpoeta/status/1037798106434351106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789941739208709, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 755190365792198656, "username": "CornoBroxa", "tweet": "\u00c9 AMIGOS GOSTARIA DE AGRADECER A ESQUERDA POR ELEGER O BONORO NO PRIMEIRO TURNO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CornoBroxa/status/1037789941739208709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787093987192832, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 224222464, "username": "arnonjra", "tweet": "Elei\u00e7\u00e3o do Bolsonaro \u00e9 certa agora e no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arnonjra/status/1037787093987192832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783419999145984, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 47977988, "username": "KidTonho", "tweet": "Acabaram de eleger o bolsonaro no primeiro turno kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KidTonho/status/1037783419999145984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782695500283910, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:50", "timezone": "CDT", "user_id": 911600785007562752, "username": "VDInconsciente", "tweet": "Primeiro turno, \"especialista especializado\"!  https://twitter.com/andreazzaeditor/status/1037667109252333569\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VDInconsciente/status/1037782695500283910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734829465509888, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 911600785007562752, "username": "VDInconsciente", "tweet": "Ibope est\u00e1 montando a farsa! Vai ser primeiro turno  https://twitter.com/BlogDoPim/status/1037486402722775041\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VDInconsciente/status/1037734829465509888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712379604344834, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 911600785007562752, "username": "VDInconsciente", "tweet": "Primeiro Turno - e n\u00e3o se fala mais nisso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VDInconsciente/status/1037712379604344834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681106982772738, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 56697662, "username": "jerrywendel", "tweet": "N\u00e3o tem jeito. \u00c9 no primeiro turno #bolsonaro17 https://twitter.com/Bolsoneas/status/1037105807802937354\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/jerrywendel/status/1037681106982772738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674217930678272, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 887840870, "username": "1981Edvan", "tweet": "@andreazzaeditor Voto \u00fatil? Qual mobiliza\u00e7\u00e3o? Onde vc viu isso?  A pesquisa saiu hj. Na verdade vcs est\u00e3o torcendo pra isso acontecer.  Quero ver qual o discurso quando terminar a elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno. Essa pesquisa n\u00e3o representa o sentimento das pessoas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1981Edvan/status/1037674217930678272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037648769570025474, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 887840870, "username": "1981Edvan", "tweet": "@andreazzaeditor Eu prefiro as pesquisas de aeroportos e ruas lotadas por passa o Bolsonaro. Em qualquer lugar do Brasil. Nenhum outro candidato tem esse apoio. Mesmo em hor\u00e1rios complicados pra quem tem trabalho mas mesmo est\u00e3o l\u00e1. Primeiro turno. Aceitem! !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1981Edvan/status/1037648769570025474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037555640900771840, "date": "2018-09-05", "time": "23:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 755476609617068032, "username": "nettoandrade87", "tweet": "@anunesrocha @ph_caixeiro @pgnc_crf @rick_gabriel09 @mendonca_felipe O Treinador era interino ate mais da Metade do Primeiro Turno. Deixem de Lamber as Bolas desse Pau No Cu. Quem Montou que Se Arrombe,Caetano Sarrombe Mais Ainda. Isso Aqui \u00e9 Flamengo e Foda Seee. Tr\u00eas Falhas Do L\u00e9o Duarte que Resultam em Gol nas Ultimas Partidas. T\u00e1 F....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nettoandrade87/status/1037555640900771840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mendonca_felipe,rick_gabriel09,pgnc_crf,ph_caixeiro,anunesrocha"}
{"id": 1037518620526616577, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 59612281, "username": "zito_araujo", "tweet": "#Bolsonarosim no primeiro turno  https://twitter.com/Francischini_/status/1037493880898420738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonarosim", "link": "https://twitter.com/zito_araujo/status/1037518620526616577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517117216702464, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "Bolsonaro presidente no primeiro turno!Todos os candidatos juntos n\u00e3o chegam a 20% dos votos.#EstouComBolsonaro  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2121571581206997\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EstouComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1037517117216702464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515960805195777, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "Bolsonaro no primeiro turno!#EstouComBolsonaro  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2121567481207407\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EstouComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1037515960805195777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499776621850624, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 287253105, "username": "AdrianoArgolo", "tweet": "@oruam66 Calma, o Haddad vai chegar na frente de todos no primeiro turno, \u00e9 quest\u00e3o de tempo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoArgolo/status/1037499776621850624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oruam66"}
