{"id": 1038437256950939648, "date": "2018-09-08", "time": "09:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1973292248, "username": "paulojr966", "tweet": "@visaomacro E n\u00e3o se preocupe porque voc\u00ea e eu sabemos que se houver uma guerra civil contra psol PSDB PT eu e voc\u00ea sabemos o que vamos fazer mas at\u00e9 l\u00e1 temos que buscar a justi\u00e7a e n\u00e3o a vingan\u00e7a n\u00f3s somos a maioria mas estamos despreparados porque n\u00e3o temos uma equipe jur\u00eddica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulojr966/status/1038437256950939648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "visaomacro"}
{"id": 1038429801273548804, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 919026313951838208, "username": "PatriotaAlagoas", "tweet": "Complementando \u00e9 do psol o responsavel pela negligencia que causou o incendio que destruiu 200 anos de nossa historia  https://twitter.com/joselitomuller3/status/1038381351148367874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatriotaAlagoas/status/1038429801273548804", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146363538714624, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "N\u00c3O \u00c9 UMA AMEA\u00c7A \u00c9 UM RECADO DADO.PT, PCDOB, PSOL E TODOS OS CANALHAS ESQUERDOPATAS PREPAREM-SE PARA SUMIR DO BRASIL!#SOSFFAA  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2123793320984823\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SOSFFAA", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038146363538714624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139401002475522, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 33759939, "username": "trashreal", "tweet": "@jornalodia Menos o psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trashreal/status/1038139401002475522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalodia"}
{"id": 1038136441111552002, "date": "2018-09-07", "time": "13:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@jorgelordello @ATardeESua Esses marginais ligados ao PSOL e PT costumam agir desta forma; s\u00e3o  bandidos, criminosos que s\u00e3o capazes de tudo pelo poder. Ainda vem com este papo de louco, e ele n\u00e3o estava sozinho;  existem quatro elementos neste crime, inclusive a mulher q passou a faca para o marginal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1038136441111552002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ATardeESua,jorgelordello"}
{"id": 1038121123152621575, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 42793777, "username": "dralaurao", "tweet": "@OiiMeninas @whycosima @anaclaraocosta @Rivis_ @parvatylv @lord_pantaleao Essa imagem \u00e9 Fake. Na verdade, o rapaz que deu a facada j\u00e1 foi filiado ao PSOL, mas se desfiliou ano passado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dralaurao/status/1038121123152621575", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lord_pantaleao,parvatylv,Rivis_,anaclaraocosta,whycosima,OiiMeninas"}
{"id": 1038101459752103936, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 279963803, "username": "netuhsantos", "tweet": "Bolsonaro foi covardemente ESFAQUEADO por um ex-filiado do PSOL e apoiador de partidos e movimentos de esquerda enquanto estava cercado por...  https://www.tribunapr.com.br/noticias/politica/professor-galdino-quebra-osso-da-coluna-e-segue-internado-francischini-fez-o-b-o/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netuhsantos/status/1038101459752103936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083581137047553, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 184121736, "username": "mecinho_", "tweet": "A gente tem in\u00fameros pol\u00edticos do PT ou Psol falando em guerra civil, derramar sangue, ir pra luta, pegar em armas mas o causador do atentado contra o Bolsonaro foi o pr\u00f3prio falando em combater a bandidagem. Eu queria fumar maconha at\u00e9 ficar mau car\u00e1ter assim..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mecinho_/status/1038083581137047553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040145826664449, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 66434361, "username": "joao_joaquim", "tweet": "@ECantanhede Uma tentativa de assassinato a um candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.N\u00e3o \u00e9 pra restringir. \u00c9 um verdadeiro ataque contra a democracia.Feito por um ativista/militante da Esquerda.Ex-filiado ao PSOL.Tentou matar O candidato l\u00edder das pesquisas.", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_joaquim/status/1038040145826664449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECantanhede"}
{"id": 1037843714109054976, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 51145732, "username": "fredpinheiro", "tweet": "@lindberghfarias @CanalBigtoon Quem vai definir se foi tentativa de homic\u00eddio ou les\u00e3o corporal \u00e9 a Justi\u00e7a.E digamos que ele tenha dito isto. Isso faz dele necessariamente de esquerda? Mas, sim, ele foi filado ao PSOL entre 2007 e 2014, quando pediu desligamento.  http://www.tse.jus.br/partidos/filiacao-partidaria/relacao-de-filiados\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredpinheiro/status/1037843714109054976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalBigtoon,lindberghfarias"}
{"id": 1037836441362092035, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 40811904, "username": "IsaacMoraes", "tweet": "@BLOGDOMENON T\u00e3o tentando por a do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsaacMoraes/status/1037836441362092035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BLOGDOMENON"}
{"id": 1037833637843161089, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 51145732, "username": "fredpinheiro", "tweet": "@lindberghfarias @CanalBigtoon E mais: no Face do man\u00e9 q o esfaqueou \u00e9 f\u00e1cil ver q ideologicamente ele est\u00e1 + alinhado com o pr\u00f3prio Bolsonaro do q com a esquerda. Mas tapados como Flavio Morgen ja est\u00e3o gritando que ele \u00e9 do PT, do PSOL... Quanto \u00e0 motiva\u00e7\u00e3o, eu espero, democraticamente, o fim do processo.  pic.twitter.com/IPyCDJJn4w", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredpinheiro/status/1037833637843161089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalBigtoon,lindberghfarias"}
{"id": 1037824461037297665, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 589189683, "username": "Araujo2012rl", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Araujo2012rl/status/1037824461037297665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818827046903808, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 46138754, "username": "caiolorena", "tweet": "A Lacriane j\u00e1 ta l\u00e1 a servi\u00e7o da Globo falando, ao vivo, que o acusado de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiolorena/status/1037818827046903808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818585362645000, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 551460208, "username": "ThallysBAlm", "tweet": "Vish, o cara era filiado ao PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThallysBAlm/status/1037818585362645000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817588972171264, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "@GuilhermeBoulos Esta come\u00e7ando aparecer informa\u00e7\u00f5es que o esfaqueado tem alguns tipo de relacionamento co. PSOL.  Se for confirmado o que vx vai fazer a respeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037817588972171264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037817452300779522, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@LannesDelRey O psol de Minas Gerais confirmou que esse louco a\u00ed j\u00e1 foi filiado ao partido", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1037817452300779522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LannesDelRey"}
{"id": 1037816892944261120, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1355697566, "username": "CarvalhoOdo", "tweet": "@VEJA Olha, de novo a sigla PSOL. Apareceu no caso do inc\u00eandio, agora nessa tentavida de homic\u00eddio. Ser\u00e1 coincid\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoOdo/status/1037816892944261120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037815920444493824, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 810166912336465920, "username": "eduardopressor", "tweet": "O homem que esfaqueou Jair Bolsonaro era filiado ao PSOL. A esquerda est\u00e1 mais descontrolada que nunca.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardopressor/status/1037815920444493824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813476805238785, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 339234834, "username": "Anddddddre", "tweet": "ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL  https://www.oantagonista.com/?p=111415\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anddddddre/status/1037813476805238785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807068445646851, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 49333199, "username": "pankecamaceio", "tweet": "\u201cSuspeito de ataque\u201d???? O correto seria: \u201chomem que tentou assassinar Bolsonaro foi filiado ao PSOL...\u201d  https://twitter.com/folha/status/1037801581385842688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pankecamaceio/status/1037807068445646851", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804201332682752, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Presidente do PSOL Rebate cal\u00fanias da dir...]  http://va.topbuzz.com/s/TeNbbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037804201332682752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802326239703046, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 941437827061047296, "username": "millenabrit", "tweet": "@bslvra Ele foi filiado do PSOL, tem fotos que comprovam.Plmds", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/millenabrit/status/1037802326239703046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bslvra"}
{"id": 1037768869413355520, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Candidata ao Senado pelo Psol \u00e9 atacada p...]  http://va.topbuzz.com/s/bmMYbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037768869413355520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762905457012738, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 147756520, "username": "thiago_pax", "tweet": "Pretendo votar no candidato do psol pro governo, mas esse boulos pra mim \u00e9 um bolsonaro do outro lado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago_pax/status/1037762905457012738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706673878716417, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1355697566, "username": "CarvalhoOdo", "tweet": "@Estadao Deveriam cobrar do PSOL, afinal os respons\u00e1veis pela gest\u00e3o do Museu s\u00e3o todos do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoOdo/status/1037706673878716417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037660540972220416, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 345644522, "username": "Luiz_Andre_Fsa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @samiabomfim Candidata do PSOL comentando sobre sujeira? Kkkkk...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Andre_Fsa/status/1037660540972220416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samiabomfim,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514869744881664, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/NjRyv_9MFZQ?aMalta\u00a0\u2026 detona o PSOL ap\u00f3s inc\u00eandio no MUSEU NACIONAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1037514869744881664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037513545196494848, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "Inclusive a fac\u00e7\u00e3o PT, PSOL, PCdoB, MST, MTST, STF, STE, PQP  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2121559424541546\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1037513545196494848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437256950939648, "date": "2018-09-08", "time": "09:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1973292248, "username": "paulojr966", "tweet": "@visaomacro E n\u00e3o se preocupe porque voc\u00ea e eu sabemos que se houver uma guerra civil contra psol PSDB PT eu e voc\u00ea sabemos o que vamos fazer mas at\u00e9 l\u00e1 temos que buscar a justi\u00e7a e n\u00e3o a vingan\u00e7a n\u00f3s somos a maioria mas estamos despreparados porque n\u00e3o temos uma equipe jur\u00eddica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulojr966/status/1038437256950939648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "visaomacro"}
{"id": 1038429801273548804, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 919026313951838208, "username": "PatriotaAlagoas", "tweet": "Complementando \u00e9 do psol o responsavel pela negligencia que causou o incendio que destruiu 200 anos de nossa historia  https://twitter.com/joselitomuller3/status/1038381351148367874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatriotaAlagoas/status/1038429801273548804", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146363538714624, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "N\u00c3O \u00c9 UMA AMEA\u00c7A \u00c9 UM RECADO DADO.PT, PCDOB, PSOL E TODOS OS CANALHAS ESQUERDOPATAS PREPAREM-SE PARA SUMIR DO BRASIL!#SOSFFAA  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2123793320984823\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SOSFFAA", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038146363538714624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139401002475522, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 33759939, "username": "trashreal", "tweet": "@jornalodia Menos o psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trashreal/status/1038139401002475522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalodia"}
{"id": 1038136441111552002, "date": "2018-09-07", "time": "13:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 921687117637570560, "username": "Josephmcz2017", "tweet": "@jorgelordello @ATardeESua Esses marginais ligados ao PSOL e PT costumam agir desta forma; s\u00e3o  bandidos, criminosos que s\u00e3o capazes de tudo pelo poder. Ainda vem com este papo de louco, e ele n\u00e3o estava sozinho;  existem quatro elementos neste crime, inclusive a mulher q passou a faca para o marginal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josephmcz2017/status/1038136441111552002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ATardeESua,jorgelordello"}
{"id": 1038121123152621575, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 42793777, "username": "dralaurao", "tweet": "@OiiMeninas @whycosima @anaclaraocosta @Rivis_ @parvatylv @lord_pantaleao Essa imagem \u00e9 Fake. Na verdade, o rapaz que deu a facada j\u00e1 foi filiado ao PSOL, mas se desfiliou ano passado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dralaurao/status/1038121123152621575", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lord_pantaleao,parvatylv,Rivis_,anaclaraocosta,whycosima,OiiMeninas"}
{"id": 1038101459752103936, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 279963803, "username": "netuhsantos", "tweet": "Bolsonaro foi covardemente ESFAQUEADO por um ex-filiado do PSOL e apoiador de partidos e movimentos de esquerda enquanto estava cercado por...  https://www.tribunapr.com.br/noticias/politica/professor-galdino-quebra-osso-da-coluna-e-segue-internado-francischini-fez-o-b-o/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netuhsantos/status/1038101459752103936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083581137047553, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 184121736, "username": "mecinho_", "tweet": "A gente tem in\u00fameros pol\u00edticos do PT ou Psol falando em guerra civil, derramar sangue, ir pra luta, pegar em armas mas o causador do atentado contra o Bolsonaro foi o pr\u00f3prio falando em combater a bandidagem. Eu queria fumar maconha at\u00e9 ficar mau car\u00e1ter assim..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mecinho_/status/1038083581137047553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040145826664449, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 66434361, "username": "joao_joaquim", "tweet": "@ECantanhede Uma tentativa de assassinato a um candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.N\u00e3o \u00e9 pra restringir. \u00c9 um verdadeiro ataque contra a democracia.Feito por um ativista/militante da Esquerda.Ex-filiado ao PSOL.Tentou matar O candidato l\u00edder das pesquisas.", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_joaquim/status/1038040145826664449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECantanhede"}
{"id": 1037843714109054976, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 51145732, "username": "fredpinheiro", "tweet": "@lindberghfarias @CanalBigtoon Quem vai definir se foi tentativa de homic\u00eddio ou les\u00e3o corporal \u00e9 a Justi\u00e7a.E digamos que ele tenha dito isto. Isso faz dele necessariamente de esquerda? Mas, sim, ele foi filado ao PSOL entre 2007 e 2014, quando pediu desligamento.  http://www.tse.jus.br/partidos/filiacao-partidaria/relacao-de-filiados\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredpinheiro/status/1037843714109054976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalBigtoon,lindberghfarias"}
{"id": 1037836441362092035, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 40811904, "username": "IsaacMoraes", "tweet": "@BLOGDOMENON T\u00e3o tentando por a do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsaacMoraes/status/1037836441362092035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BLOGDOMENON"}
{"id": 1037833637843161089, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 51145732, "username": "fredpinheiro", "tweet": "@lindberghfarias @CanalBigtoon E mais: no Face do man\u00e9 q o esfaqueou \u00e9 f\u00e1cil ver q ideologicamente ele est\u00e1 + alinhado com o pr\u00f3prio Bolsonaro do q com a esquerda. Mas tapados como Flavio Morgen ja est\u00e3o gritando que ele \u00e9 do PT, do PSOL... Quanto \u00e0 motiva\u00e7\u00e3o, eu espero, democraticamente, o fim do processo.  pic.twitter.com/IPyCDJJn4w", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredpinheiro/status/1037833637843161089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalBigtoon,lindberghfarias"}
{"id": 1037824461037297665, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 589189683, "username": "Araujo2012rl", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Araujo2012rl/status/1037824461037297665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818827046903808, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 46138754, "username": "caiolorena", "tweet": "A Lacriane j\u00e1 ta l\u00e1 a servi\u00e7o da Globo falando, ao vivo, que o acusado de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiolorena/status/1037818827046903808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818585362645000, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 551460208, "username": "ThallysBAlm", "tweet": "Vish, o cara era filiado ao PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThallysBAlm/status/1037818585362645000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817588972171264, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 789894665055170561, "username": "allexandre_ja", "tweet": "@GuilhermeBoulos Esta come\u00e7ando aparecer informa\u00e7\u00f5es que o esfaqueado tem alguns tipo de relacionamento co. PSOL.  Se for confirmado o que vx vai fazer a respeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexandre_ja/status/1037817588972171264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037817452300779522, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1026140155026067456, "username": "biel_novais02", "tweet": "@LannesDelRey O psol de Minas Gerais confirmou que esse louco a\u00ed j\u00e1 foi filiado ao partido", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_novais02/status/1037817452300779522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LannesDelRey"}
{"id": 1037816892944261120, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1355697566, "username": "CarvalhoOdo", "tweet": "@VEJA Olha, de novo a sigla PSOL. Apareceu no caso do inc\u00eandio, agora nessa tentavida de homic\u00eddio. Ser\u00e1 coincid\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoOdo/status/1037816892944261120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037815920444493824, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 810166912336465920, "username": "eduardopressor", "tweet": "O homem que esfaqueou Jair Bolsonaro era filiado ao PSOL. A esquerda est\u00e1 mais descontrolada que nunca.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardopressor/status/1037815920444493824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813476805238785, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 339234834, "username": "Anddddddre", "tweet": "ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL  https://www.oantagonista.com/?p=111415\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anddddddre/status/1037813476805238785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807068445646851, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 49333199, "username": "pankecamaceio", "tweet": "\u201cSuspeito de ataque\u201d???? O correto seria: \u201chomem que tentou assassinar Bolsonaro foi filiado ao PSOL...\u201d  https://twitter.com/folha/status/1037801581385842688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pankecamaceio/status/1037807068445646851", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804201332682752, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Presidente do PSOL Rebate cal\u00fanias da dir...]  http://va.topbuzz.com/s/TeNbbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037804201332682752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802326239703046, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 941437827061047296, "username": "millenabrit", "tweet": "@bslvra Ele foi filiado do PSOL, tem fotos que comprovam.Plmds", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/millenabrit/status/1037802326239703046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bslvra"}
{"id": 1037768869413355520, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Candidata ao Senado pelo Psol \u00e9 atacada p...]  http://va.topbuzz.com/s/bmMYbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037768869413355520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762905457012738, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 147756520, "username": "thiago_pax", "tweet": "Pretendo votar no candidato do psol pro governo, mas esse boulos pra mim \u00e9 um bolsonaro do outro lado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago_pax/status/1037762905457012738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706673878716417, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1355697566, "username": "CarvalhoOdo", "tweet": "@Estadao Deveriam cobrar do PSOL, afinal os respons\u00e1veis pela gest\u00e3o do Museu s\u00e3o todos do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoOdo/status/1037706673878716417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037660540972220416, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 345644522, "username": "Luiz_Andre_Fsa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @samiabomfim Candidata do PSOL comentando sobre sujeira? Kkkkk...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Andre_Fsa/status/1037660540972220416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samiabomfim,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514869744881664, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 127018252, "username": "barbozzamaestro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/NjRyv_9MFZQ?aMalta\u00a0\u2026 detona o PSOL ap\u00f3s inc\u00eandio no MUSEU NACIONAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbozzamaestro/status/1037514869744881664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037513545196494848, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "Inclusive a fac\u00e7\u00e3o PT, PSOL, PCdoB, MST, MTST, STF, STE, PQP  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2121559424541546\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1037513545196494848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
