{"id": 1038193722037551105, "date": "2018-09-07", "time": "17:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 33157995, "username": "antoniouga", "tweet": "O gordinho vai para o segundo turno!  https://twitter.com/MottaTarcisio/status/1038046412511043585\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniouga/status/1038193722037551105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185801186779136, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Derrotado No Segundo Turno, Bolsonaro Ado...]  http://va.topbuzz.com/s/cpjYUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1038185801186779136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177271637573633, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 359028945, "username": "ferreirayy", "tweet": "lembrei q ainda ter\u00e1 segundo turno mds, chega logo final de ano \u00e9 melhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferreirayy/status/1038177271637573633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095243965546496, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 920433575366987776, "username": "munudecember", "tweet": "@bchartsnet @laurinhaapv Mas o cen\u00e1rio era outro... com provavelmente Lula na frente( infelizmente).A\u00ed quando a pergunta foi n\u00e3o votaria de jeito nenhum, o bozonaro ficou com 44% de rejei\u00e7\u00e3o.Para mim ele n\u00e3o vai nem pro segundo turno.#CiroPresidente12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/munudecember/status/1038095243965546496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurinhaapv,bchartsnet"}
{"id": 1038088057608712192, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3166169045, "username": "55_8148", "tweet": "@VEJA Bem menos cara ... Ele talvez seja eleito,mas no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/55_8148/status/1038088057608712192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037917545888731138, "date": "2018-09-06", "time": "23:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 72315995, "username": "ryanneamorim", "tweet": "@ronaldopjl97 Mas tem segundo turno e todo mundo que dividiu voto no primeiro entre os outros candidatos, v\u00e3o votar na oposi\u00e7\u00e3o dele \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Pq o prop\u00f3sito dessa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 de n\u00e3o eleger ele mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ryanneamorim/status/1037917545888731138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronaldopjl97"}
{"id": 1037812768714485760, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 118151371, "username": "lulymaia", "tweet": "@kekathatynha eu tenho esperan\u00e7a que ele nem v\u00e1 pro segundo turno. Depois daquela elei\u00e7\u00e3o pra governador daqui que o Lyra tava liderando as pesquisas e no resultado ele n\u00e3o teve voto, n\u00e3o confio em pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulymaia/status/1037812768714485760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kekathatynha"}
{"id": 1037801967366692864, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2342749854, "username": "mranyss", "tweet": "@renataaaribeiro Cara, eu t\u00f4 real com medo e at\u00e9 considero mudar meu voto no primeiro turno por causa de medo do opositor do segundo. Mas n\u00e3o acho que isso v\u00e1 alterar grandes coisas n\u00e3o, at\u00e9 porque o marketing dele \u00e9 p\u00e9ssimo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mranyss/status/1037801967366692864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renataaaribeiro"}
{"id": 1037798814445449216, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 806616330988376068, "username": "lucas___franca", "tweet": "Ademais, o criminoso imbecil possivelmente garantiu o candidato no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas___franca/status/1037798814445449216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795233101168642, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 94182217, "username": "soareslucas_", "tweet": "Foi um fato reprov\u00e1vel e q exige de n\u00f3s coer\u00eancia pra admitir: facada n\u00e3o elege ningu\u00e9m. Nem preciso lembrar q nas elei\u00e7\u00f5es passadas um candidato morreu, as pessoas achavam q a como\u00e7\u00e3o popular ia gerar um segundo turno da vice, o q n\u00e3o aconteceu.", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soareslucas_/status/1037795233101168642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772948332072960, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "A resposta de Temer a Geraldo Alckmin serve para mostrar aos brasileiros uma \u00fanica coisa: Temer e Alckmin s\u00e3o a mesma pessoa. O que muda \u00e9 o nome, por\u00e9m, partilham da mesma base de apoio e do mesmo governo. Alckmin j\u00e1 est\u00e1 fora do segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037772948332072960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748181826711552, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 67390619, "username": "arplacido", "tweet": "Em especial para quem vota em Bolsonaro, discursos radicais podem ser bem contraproducentes pensando no segundo turno .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arplacido/status/1037748181826711552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736317017317376, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 549717291, "username": "ltassio", "tweet": "@gabidcassia Acho que o filho do Demo n\u00e3o ganha de ningu\u00e9m no segundo turno. A rejei\u00e7\u00e3o alta mesmo, tirando a dele, \u00e9 a do PT, pelo que mostram as pesquisas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ltassio/status/1037736317017317376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabidcassia"}
{"id": 1037712939686539270, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1007911279, "username": "saojanwario", "tweet": "gente vcs j\u00e1 imaginaram como vai ser quando o ciro ganhar no segundo turno do bonoro????? VAI TER FESTA CARALHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saojanwario/status/1037712939686539270", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710664700182530, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 911600785007562752, "username": "VDInconsciente", "tweet": "Eles sabem que n\u00e3o vai ter segundo turno. Jogo sujo  https://twitter.com/JWellingtonMelo/status/1037490752530604033\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VDInconsciente/status/1037710664700182530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709882697363456, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 911600785007562752, "username": "VDInconsciente", "tweet": "A m\u00eddia sat\u00e2nica, junta com os demon\u00edacos ibope e datafolha s\u00f3 ir\u00e3o \"falar\" de segundo turno, porque j\u00e1 sabem que N\u00c3O HAVER\u00c1 SEGUNDO TURNO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VDInconsciente/status/1037709882697363456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709364952477696, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 911600785007562752, "username": "VDInconsciente", "tweet": "Eles s\u00f3 falar\u00e3o em segundo turno, porque j\u00e1 sabem consistentemente que n\u00e3o haver\u00e1...  https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037506492054863873\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VDInconsciente/status/1037709364952477696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696553748783106, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 127940967, "username": "andrecaetenet", "tweet": "Ciro Spc empata com Marina Sem Terra e Bolsanaro Cavalo Paraguaio n\u00e3o ganha de ningu\u00e9m no segundo turno nem de Alckmin Tartaruga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrecaetenet/status/1037696553748783106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671312481759232, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 85230701, "username": "joaofransa", "tweet": "@maristelaggpc @OpusckiSulains Nada de extraordin\u00e1rio que seja assim. Ou voc\u00ea acha que os eleitores de Marina, Haddad, Ciro, Boulos etc. votar\u00e3o em Bolsonaro no segundo turno?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaofransa/status/1037671312481759232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,maristelaggpc"}
{"id": 1037661406588547072, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 544716317, "username": "SergioCorintho", "tweet": "Pesquisa Ibope demonstra que #Ciro12 vem crescendo.No segundo turno seria o candidato com o maior percentual de votos.#NomeLimpo#Ciro12#CiroGomes#CiroPresidente#Cir\u00e3oDaMassa#CiroZueiro#Elei\u00e7\u00e3o2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#NomeLimpo,#Ciro12,#CiroGomes,#CiroPresidente,#Cir\u00e3oDaMassa,#CiroZueiro,#Elei\u00e7\u00e3o2018", "link": "https://twitter.com/SergioCorintho/status/1037661406588547072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655875320774656, "date": "2018-09-06", "time": "05:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4226420835, "username": "Rengo_42", "tweet": "@RicaPerrone quem votar no @joaoamoedonovo vai votar nos esquerdistas no segundo turno. equanto a rejei\u00e7\u00e3o, eu duvido muito dessas pesquisas, assim como acho que os numeros dele, mesmo em 1 est\u00e3o bem abaixo do verdadeiro, assim como @realDonaldTrump", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rengo_42/status/1037655875320774656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone,joaoamoedonovo,realDonaldTrump"}
{"id": 1037628811431608320, "date": "2018-09-06", "time": "04:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 105578049, "username": "aocorreia", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @Duvidas_Cartola @Felipe_Polakie E se voc\u00ea pensar no \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o do #BolsonaroNao e que ele perde de todos no segundo turno, tamb\u00e9m n\u00e3o votaria nele... Precisamos votar em quem realmente acreditamos e n\u00e3o em quem \"pode ganhar\" .... Todos podem por isso s\u00e3o candidatos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroNao", "link": "https://twitter.com/aocorreia/status/1037628811431608320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felipe_Polakie,Duvidas_Cartola,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037574818126868480, "date": "2018-09-06", "time": "00:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 97883531, "username": "daviumaga", "tweet": "Veja ae a diferen\u00e7a!!! N\u00e3o vai haver segundo turno.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10211794313285557&id=1601121432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daviumaga/status/1037574818126868480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037558258540707840, "date": "2018-09-05", "time": "23:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1029443289420898310, "username": "matheusxavierr_", "tweet": "@badmarcjones eu quero ele no segundo turno com marina AAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusxavierr_/status/1037558258540707840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "badmarcjones"}
{"id": 1037531170374868992, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 77237640, "username": "marcelofirmino", "tweet": "Ibope: Ciro Gomes vence Bolsonaro no segundo turno: 44% a 33%   https://eassim.net/ibope-ciro-gomes-vence-bolsonaro-no-segundo-turno-44-a-33/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelofirmino/status/1037531170374868992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530576679522304, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53182092, "username": "Cadamin", "tweet": "Ciro, Marina e Alckmin brigam para enfrentar Bolsonaro no segundo turno #cadaminuto  http://bit.ly/2CppSlq\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cadaminuto", "link": "https://twitter.com/Cadamin/status/1037530576679522304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529752985251841, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3089137035, "username": "eassimnet", "tweet": "Ibope: Ciro Gomes vence Bolsonaro no segundo turno: 44% a\u00a033%  https://eassim.net/ibope-ciro-gomes-vence-bolsonaro-no-segundo-turno-44-a-33/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/FL5M2Vi8cB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eassimnet/status/1037529752985251841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506751334154240, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 119901739, "username": "FelipeCavalcan", "tweet": "A ironia \u00e9 que quem est\u00e1 votando no Bolsonaro est\u00e1 dando de bandeja a elei\u00e7\u00e3o pra esquerda, j\u00e1 que ele n\u00e3o ganha de ningu\u00e9m no segundo turno. Juizo pessoal. Menos f\u00edgado e mais cer\u00e9bro.    https://congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/bolsonaro-e-lider-em-pesquisa-ibope-sem-lula-mas-vai-mal-no-segundo-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeCavalcan/status/1037506751334154240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502254725648384, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:28", "timezone": "CDT", "user_id": 105646680, "username": "dartagnanfm", "tweet": "@MarinaSilva @pdevechi @rosa_riscala @amadeumetal Em quem voc\u00ea votou no segundo turno em 2014?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dartagnanfm/status/1037502254725648384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amadeumetal,rosa_riscala,pdevechi,MarinaSilva"}
{"id": 1037497313328078848, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 105646680, "username": "dartagnanfm", "tweet": "@pdevechi @rosa_riscala @amadeumetal U\u00e9, mas @MarinaSilva realmente venceria a Dilma no segundo turno... Mas os coxinhas optaram por A\u00e9cio e deram a vit\u00f3ria de mal beijada. Quem votava em A\u00e9cio, votava em qualquer um contra o PT. Por\u00e9m, muitos que votaram em Marina, jamais voltariam em A\u00e9cio. Deu no que deu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dartagnanfm/status/1037497313328078848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amadeumetal,rosa_riscala,pdevechi,MarinaSilva"}
{"id": 1037495734017384448, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1005783522655817729, "username": "rfldsn", "tweet": "@blinksober Por\u00e9m no segundo turno e chacota", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rfldsn/status/1037495734017384448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blinksober"}
{"id": 1037494800856088576, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 806616330988376068, "username": "lucas___franca", "tweet": "Ciro Gomes empatou em segundo lugar  com Marina na \u00faltima pesquisa Ibope, ganha do Bolsonaro num eventual segundo turno e \u00e9 o menos rejeitado. Ademais, \u00e9 o + preparado. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas___franca/status/1037494800856088576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490996253282309, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 101412360, "username": "entaotadesculpa", "tweet": "@pppholanda Mas la n tem segundo turno e o trump perdeu em quantidade de voto gra\u00e7as a deus", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/entaotadesculpa/status/1037490996253282309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pppholanda"}
