{"id": 1038443342294659072, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 967117771069849601, "username": "GutoReis19", "tweet": "Depois de tantos epis\u00f3dios nessa elei\u00e7\u00e3o , em quem voc\u00ea vota?#Elei\u00e7\u00f5es2018#Bolsonaro17#Marina18#Ciro12#Hadad13#SabadoDetremuraSDV Outro candidato comente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro17,#Marina18,#Ciro12,#Hadad13,#SabadoDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/GutoReis19/status/1038443342294659072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437644013895687, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:22", "timezone": "CDT", "user_id": 967117771069849601, "username": "GutoReis19", "tweet": "#bolsonaro17  https://twitter.com/GutoReis19/status/1038437047726419969\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/GutoReis19/status/1038437644013895687", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423407254286337, "date": "2018-09-08", "time": "08:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 375220908, "username": "mariana_zanutto", "tweet": "O que estou vendo de ex-Amo\u00eado que virou Bolsonaro!!! Na verdade sempre foram @jairbolsonaro, s\u00f3 n\u00e3o queriam admitir! \ud83d\ude09#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/mariana_zanutto/status/1038423407254286337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038376543427416064, "date": "2018-09-08", "time": "05:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 63516263, "username": "LuizPinto_SSA", "tweet": "#Bolsonaro17  https://www.facebook.com/100000899410712/posts/2337059699667321/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/LuizPinto_SSA/status/1038376543427416064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038365118734712832, "date": "2018-09-08", "time": "04:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 352669103, "username": "edscerqueira", "tweet": "@GrupoMetropole Milh\u00f5es far\u00e3o a campanha por Ele.#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/edscerqueira/status/1038365118734712832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GrupoMetropole"}
{"id": 1038332745041289216, "date": "2018-09-08", "time": "02:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2550973188, "username": "roger_lellis", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O TOTAL...#BOLSONARO17 FECHADO COM O CAPIT\u00c3O \ud83d\udc4d\ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udc49\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  https://www.facebook.com/100004964920623/posts/1098896880285799/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/roger_lellis/status/1038332745041289216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038332274012577793, "date": "2018-09-08", "time": "02:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2550973188, "username": "roger_lellis", "tweet": "VAMOS \u00c0 LUTA...#BOLSONARO17 FECHADO COM O CAPIT\u00c3O \ud83d\udc4d\ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udc49\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  https://www.facebook.com/100004964920623/posts/1098896336952520/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/roger_lellis/status/1038332274012577793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038331244130578432, "date": "2018-09-08", "time": "02:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2550973188, "username": "roger_lellis", "tweet": "BOM DIA CAPIT\u00c3O...#Bolsonaro17 FECHADO COM O CAPIT\u00c3O \ud83d\udc4d\ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udc49\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  https://www.facebook.com/100004964920623/posts/1098895313619289/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/roger_lellis/status/1038331244130578432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038327479482470400, "date": "2018-09-08", "time": "02:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2550973188, "username": "roger_lellis", "tweet": "A VERDADE DOS FATOS...O General Heleno fala sobre o atentado.#Bolsonaro17 FECHADO COM O CAPIT\u00c3O \ud83d\udc4d\ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udc49\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  https://www.youtube.com/attribution_link?a=Ri1UZHO5DLY&u=%2Fwatch%3Fv%3DuthwKWm-hvI%26feature%3Dplayer_embedded\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/roger_lellis/status/1038327479482470400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038297710737203200, "date": "2018-09-08", "time": "00:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2550973188, "username": "roger_lellis", "tweet": "O CAPIT\u00c3O VAI MULTIPLICAR-SE...VIVA A FAM\u00cdLIA...VIVA OS FILHOS...#Bolsonaro17 FECHADO COM O CAPIT\u00c3O \ud83d\udc4d\ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udc49\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  https://glo.bo/2NZoVBt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/roger_lellis/status/1038297710737203200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038295753507127296, "date": "2018-09-08", "time": "00:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2550973188, "username": "roger_lellis", "tweet": "O DESABAFO DE UM FILHO...#Bolsonaro17 FECHADO COM O CAPIT\u00c3O \ud83d\udc4d\ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udc49\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  https://www.facebook.com/100004964920623/posts/1098843763624444/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/roger_lellis/status/1038295753507127296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251497170120704, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 101528524, "username": "Manus_Max", "tweet": "Michelzinho vota Jair!#bolsonaro2018 #bolsonaro17 #bolsonaro #mechamadecorruptoporra #for\u00e7acapit\u00e3o @jairbolsonaro pic.twitter.com/m7yZ2mhU14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#bolsonaro17,#bolsonaro,#mechamadecorruptoporra,#for\u00e7acapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/Manus_Max/status/1038251497170120704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038240170355642368, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3895695677, "username": "TianVieiraAlves", "tweet": "#MouraoNaGNews#For\u00e7aBolsonaro#Bolsonaro17  https://twitter.com/silvaniasalomao/status/1038189288880517121\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews,#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/TianVieiraAlves/status/1038240170355642368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189741202653190, "date": "2018-09-07", "time": "17:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 65397962, "username": "rdisant", "tweet": "Dia 07/10 a esperan\u00e7a e a verdade vencer\u00e3o a intoler\u00e2ncia e o \u00f3dio nas urnas!#ForcaBolsonaro #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/rdisant/status/1038189741202653190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174386627469312, "date": "2018-09-07", "time": "16:17:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1028598455860699137, "username": "ferreira_rol", "tweet": "REPITO: O ADVOGADO DISSE QUE ISSO \u00c9 UM ATENUANTE PARA O CRIMINOSO. OU SEJA, CULPAR A V\u00cdTIMA \u00c9 UM ATENUANTE PARA O CRIME. EU T\u00d4 NUM PA\u00cdS OU NUM HOSP\u00cdCIO?! #bolsonaro17#VaiSerNoPrimeiroTurno#ForcaCapitao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17,#VaiSerNoPrimeiroTurno,#ForcaCapitao", "link": "https://twitter.com/ferreira_rol/status/1038174386627469312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120609652322305, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 964689258748497920, "username": "Luanemota5", "tweet": "@jairbolsonaro O senhor \u00e9 um verdadeiro guerreiro, estamos todos com o senhor, aguardando sua recupera\u00e7\u00e3o para estar bem forte e lindo ao lado da sua fam\u00edlia no desfile da sua posse ! #Brasil #Bolsonaro17 #ForcaBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Brasil,#Bolsonaro17,#ForcaBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Luanemota5/status/1038120609652322305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038099252508090369, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 101528524, "username": "Manus_Max", "tweet": "#bolsonaro2018 #bolsonaro17 #bolsonaro #mechamadecorruptoporra #for\u00e7acapit\u00e3o @jairbolsonaro pic.twitter.com/pAMAf0dbnZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#bolsonaro17,#bolsonaro,#mechamadecorruptoporra,#for\u00e7acapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/Manus_Max/status/1038099252508090369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038083435502428161, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1037864947617865728, "username": "JacquelineVolu", "tweet": "#For\u00e7abolsonaro Gra\u00e7as a Deus tudo indo bem, e s\u00f3 vai melhorar!!! Logo iremos celebrar sua subida a rampa #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/JacquelineVolu/status/1038083435502428161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064604616839168, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2550973188, "username": "roger_lellis", "tweet": "BOLSONARO VOANDO PARA SPTransferido para o Hosp Albert Eisntein...#Bolsonaro17 FECHADO COM O CAPIT\u00c3O \ud83d\udc4d\ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udc49\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f  https://www.youtube.com/attribution_link?a=1ydMhiK4jLk&u=%2Fwatch%3Fv%3Dl6lJjxoSrRI%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/roger_lellis/status/1038064604616839168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050804995944450, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2550973188, "username": "roger_lellis", "tweet": "MULTIPLIQUEM...#BOLSONARO17 FECHADO COM O CAPIT\u00c3O \ud83d\udc4d\ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udc49\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83d\udc4a  https://www.facebook.com/100004964920623/posts/1098470393661781/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/roger_lellis/status/1038050804995944450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039466227781632, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2550973188, "username": "roger_lellis", "tweet": "\u00c9 ISSO A\u00cd, CAPIT\u00c3O...#Bolsonaro17 FECHADO COM O CAPIT\u00c3O \ud83d\udc4d\ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udc49\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  https://www.facebook.com/100004964920623/posts/1098452230330264/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/roger_lellis/status/1038039466227781632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035512056012801, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 776581742673137666, "username": "_1931Breno", "tweet": "@FlavioBolsonaro Melhoras meu presidente estamos com voc\u00ea OUTUBRO \u00c9 #BOLSONARO17#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/_1931Breno/status/1038035512056012801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037918905375907840, "date": "2018-09-06", "time": "23:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2827973788, "username": "ubrunnosalles", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro#Bolsonaro17#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/njfStjIAHP", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/ubrunnosalles/status/1037918905375907840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880300452372481, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 101528524, "username": "Manus_Max", "tweet": "#bolsonaro2018 #bolsonaro17 #bolsonaro #For\u00e7aJair @jairbolsonaro pic.twitter.com/XXwLY9qb15", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#bolsonaro17,#bolsonaro,#For\u00e7aJair", "link": "https://twitter.com/Manus_Max/status/1037880300452372481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037863094221983746, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 101528524, "username": "Manus_Max", "tweet": "#bolsonaro2018 #bolsonaro17 #bolsonaro #mechamadecorruptoporra @jairbolsonaro  Nando Moura:  https://youtu.be/n2o6EsJJ3dk\u00a0 pic.twitter.com/6TgfmZ24Gd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#bolsonaro17,#bolsonaro,#mechamadecorruptoporra", "link": "https://twitter.com/Manus_Max/status/1037863094221983746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037861925269458949, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 500856748, "username": "coelho_floriano", "tweet": "@UOL Certamente que n\u00e3o foi roubando igual os filhos de Lula.#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/coelho_floriano/status/1037861925269458949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037854091572142080, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 101528524, "username": "Manus_Max", "tweet": "#bolsonaro2018 #bolsonaro17 #bolsonaro #mechamadecorruptoporra @jairbolsonaro pic.twitter.com/yRUDZ8AcKG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#bolsonaro17,#bolsonaro,#mechamadecorruptoporra", "link": "https://twitter.com/Manus_Max/status/1037854091572142080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037843309534830592, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 734964783464755200, "username": "flamengochapada", "tweet": "@AndrepXavier #Bolsonaro17 Chapada Diamantina Bahia !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/flamengochapada/status/1037843309534830592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndrepXavier"}
{"id": 1037837150107131904, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 41468887, "username": "emehcomp", "tweet": "\"O soldado que vai \u00e0 guerra e tem medo de morrer \u00e9 um covarde.\" Jair Bolsonaro @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro #Bolsonaro #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/emehcomp/status/1037837150107131904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037834934612844545, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2827973788, "username": "ubrunnosalles", "tweet": "#BolsonaroPresente#Bolsonaro2018#For\u00e7aBolsonaro#Bolsonaro17  https://twitter.com/thegodfather_75/status/1037828456304848897\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresente,#Bolsonaro2018,#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/ubrunnosalles/status/1037834934612844545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821157175635968, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 333730389, "username": "ClodoaldoOlive4", "tweet": "Mas serve (e acho v\u00e1lido) como protesto. Significa que a N\u00c3O acredita mais na classe pol\u00edtica.Penso seriamente em anular os 4 primeiros votos. Meu \u00fanico voto CERTO \u00e9 em #Bolsonaro17  https://twitter.com/TSEjusbr/status/1037810183328751617\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/ClodoaldoOlive4/status/1037821157175635968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820544887005184, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 549661247, "username": "LipeBotto", "tweet": "#ForcaBolsonaro #Bolsonaro17 #JairMessiasBolsonaro pic.twitter.com/sXu9431yy4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Bolsonaro17,#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LipeBotto/status/1037820544887005184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795844446150658, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1029797750278443009, "username": "Andra08322433", "tweet": "@g1 For\u00e7a meu presidente! #bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Andra08322433/status/1037795844446150658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037795622206758912, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 833866704950292480, "username": "ASOficial_", "tweet": "Tentar matar @jairbolsonaro j\u00e1 era esperado. N\u00e3o foi desta vez. Deus aben\u00e7oe o Mito. Brasil acima de tudo. Deus acima de todos. #For\u00e7aBolsonaro#Bolsonaro17 #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/ASOficial_/status/1037795622206758912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037784124168314881, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 845900467, "username": "MarcusCorbacho", "tweet": "Toda \ud83d\udcaa\ud83c\udffb pra r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o do nosso presidente @jairbolsonaro. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #Bolsonaro17 Come\u00e7ou o desespero dos desesperados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/MarcusCorbacho/status/1037784124168314881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037756352838463489, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 871892012097785856, "username": "Brenof3rre1r4", "tweet": "@da_direita Salvador-BA e voto em #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Brenof3rre1r4/status/1037756352838463489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "da_direita"}
{"id": 1037743374244212736, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1180848140, "username": "Nystero", "tweet": "@da_direita #MoroNaBA e voto #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MoroNaBA,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Nystero/status/1037743374244212736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "da_direita"}
{"id": 1037715943588278273, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 101528524, "username": "Manus_Max", "tweet": "#bolsonaro2018 #bolsonaro17 #bolsonaro #mechamadecorruptoporra @jairbolsonaro A GLOBO EST\u00c1 REALMENTE DESESPERADATEM QUE SER NO 1\u00b0 TURNO pic.twitter.com/g9q7uhNVGe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#bolsonaro17,#bolsonaro,#mechamadecorruptoporra", "link": "https://twitter.com/Manus_Max/status/1037715943588278273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037691171466866688, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 101528524, "username": "Manus_Max", "tweet": "#bolsonaro2018 #bolsonaro17 #bolsonaro @jairbolsonaro\ud83d\ude04\ud83d\ude04 MPF e Maria do Ros\u00e1rio de mimimi #mechamadecorruptoporra https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/tres-presidenciaveis-sao-alvo-da-justica-isso-pode-afetar-as-eleicoes.htm\u00a0\u2026 pic.twitter.com/nZ8KS3ICBc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#bolsonaro17,#bolsonaro,#mechamadecorruptoporra", "link": "https://twitter.com/Manus_Max/status/1037691171466866688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037688606251470850, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 211180237, "username": "agnaldobaeea", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP #Bolsonaro17\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/agnaldobaeea/status/1037688606251470850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037665215398207489, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 628236804, "username": "dansgard7", "tweet": "@da_direita #MoroNaBA e voto em #Bolsonaro17 \ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#MoroNaBA,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/dansgard7/status/1037665215398207489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "da_direita"}
{"id": 1037653835899125760, "date": "2018-09-06", "time": "05:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2550973188, "username": "roger_lellis", "tweet": "ESPETACULAR...#BOLSONARO17 FECHADO COM O CAPIT\u00c3O \ud83d\udc4d\ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udc49\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  https://www.facebook.com/100004964920623/posts/1097898967052257/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/roger_lellis/status/1037653835899125760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650170203316224, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 101528524, "username": "Manus_Max", "tweet": "#bolsonaro2018 #bolsonaro17 #bolsonaro #mechamadecorruptoporra @jairbolsonaro https://www.sociedademilitar.com.br/wp/2018/08/canalhas-ninguem-dos-direitos-humanos-bolsonaro-em-sepultamento-de-militar-falecido-no-rio-de-janeiro.html/amp\u00a0\u2026 pic.twitter.com/x7eCpWeRnr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#bolsonaro17,#bolsonaro,#mechamadecorruptoporra", "link": "https://twitter.com/Manus_Max/status/1037650170203316224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037648098737238016, "date": "2018-09-06", "time": "05:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 63516263, "username": "LuizPinto_SSA", "tweet": "Concordo plenamente. #Bolsonaro17 \u00e9 o rem\u00e9dio. \u00c9 a cura!  https://www.newsatual.com/ciro-diz-que-eleitorado-adoeceu-por-isso-vota-em-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/LuizPinto_SSA/status/1037648098737238016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037605783956082688, "date": "2018-09-06", "time": "02:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2550973188, "username": "roger_lellis", "tweet": "AKCKMINSTAS....GAME OVER#BOLSONARO17 FECHADO COM O CAPIT\u00c3O \ud83d\udc4d\ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udc49\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83d\udc4a  https://www.facebook.com/100004964920623/posts/1097825870392900/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/roger_lellis/status/1037605783956082688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597540064129024, "date": "2018-09-06", "time": "02:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2550973188, "username": "roger_lellis", "tweet": "N\u00c3O TENHO QUALQUER D\u00daVIDA...#Bolsonaro17 FECHADO COM O CAPIT\u00c3O \ud83d\udc4d\ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udc49\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  https://www.facebook.com/100004964920623/posts/1097815913727229/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/roger_lellis/status/1037597540064129024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037591573201121280, "date": "2018-09-06", "time": "01:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2550973188, "username": "roger_lellis", "tweet": "IMPRESSIONANTE (DF-Bras\u00edlia)A\u00ed vem o IBOPE e diz que ele s\u00f3 tem 22 %...#Bolsonaro17 FECHADO COM O CAPIT\u00c3O \ud83d\udc4d\ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udc49\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  https://www.facebook.com/100004964920623/posts/1097809553727865/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/roger_lellis/status/1037591573201121280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037586138528206848, "date": "2018-09-06", "time": "01:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 628236804, "username": "dansgard7", "tweet": "@RenovaMidia algu\u00e9m avisa pra este mentecapto, o chuchu merendeiro, que o pa\u00eds j\u00e1 est\u00e1 no caos, \u00e0 beira do abismo! Aqui em casa (somos 4), \u00e9 #Bolsonaro17 \ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/dansgard7/status/1037586138528206848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037527081427632128, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 101528524, "username": "Manus_Max", "tweet": "#bolsonaro2018 #bolsonaro17 #bolsonaro#mechamadecorruptoporra @jairbolsonaro pic.twitter.com/5Yn8wZUIO5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#bolsonaro17,#bolsonaro,#mechamadecorruptoporra", "link": "https://twitter.com/Manus_Max/status/1037527081427632128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037521375164948481, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 52264806, "username": "sandrasimi", "tweet": "So temos uma op\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es #Vote17 em todos os cargos #Bolsonaro17 TODOS os outros candidatos s\u00e3o de ESQUERDA, e n\u00f3s merecemos um BRASIL melhor.  https://gab.ai/sandrasimi/posts/34206178\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Vote17,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/sandrasimi/status/1037521375164948481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494645473923079, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 95546009, "username": "arrudhynhaverus", "tweet": "#Bolsonaro17  https://twitter.com/PresidenteBols1/status/1036624830345424897\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/arrudhynhaverus/status/1037494645473923079", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491579248955392, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 103673707, "username": "emanuelelacerda", "tweet": "Aqui \u00e9 praticamente a mesma coisa. \u00c9 n\u00edtida a avers\u00e3o dos jornalistas ao Bolsonaro . #BolsonaroPresidente #Bolsonaro17  https://twitter.com/leandroruschel/status/1037489511838765056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/emanuelelacerda/status/1037491579248955392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
