{"id": 1037886930816512000, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:01", "timezone": "CDT", "user_id": 367481309, "username": "Lucaslimasd", "tweet": "Tem gente falando que t\u00e1 com pena de Jair Bolsonaro,  S\u00f3 uma aviso:Quem tem pena \u00e9 galinha \ud83d\udc13#bolsonaroesfaqueado #facada #Bolsonaro #Bozo #Bozomico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#facada,#Bolsonaro,#Bozo,#Bozomico", "link": "https://twitter.com/Lucaslimasd/status/1037886930816512000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829638041620482, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 243799287, "username": "BLACHFISH", "tweet": "\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc48UMA IMAGEM VALE MAIS QUE MIL PALAVRAS \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc48#For\u00e7aBolsonaro #facada #bolsonaroesfaqueado #juizdefora Jair Bolsonaro  #AtentadoBolsonaro #SomosTodosBolsonaro #PrayForBolsonaro Michel Temer pic.twitter.com/Gh0FAls0mX", "replies": 9, "retweets": 12, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#facada,#bolsonaroesfaqueado,#juizdefora,#AtentadoBolsonaro,#SomosTodosBolsonaro,#PrayForBolsonaro", "link": "https://twitter.com/BLACHFISH/status/1037829638041620482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827116526718976, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 761269184496033792, "username": "_Mimamp", "tweet": "quando vc acha que a humanidade ta melhorando por\u00e9m vc v\u00ea que bolsonaro foi esfaqueado (o que \u00e9 errado j\u00e1 que ele tamb\u00e9m \u00e9 um ser humano) e falam isso no grupo da turma: #esfaquearambolsonaro #facada #Bolsonaro pic.twitter.com/J2HS6de31A", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#esfaquearambolsonaro,#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/_Mimamp/status/1037827116526718976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824026499067906, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 978766658289504256, "username": "HumorizandoReal", "tweet": "VASO RUIM N\u00c3O QUEBRA F\u00c1CIL... #facada #esfaquearambolsonaro #AoVivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#esfaquearambolsonaro,#AoVivo", "link": "https://twitter.com/HumorizandoReal/status/1037824026499067906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823764397023232, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 999783627423612928, "username": "Beatriz94609626", "tweet": "\u00c9 verdade esse bilhete#Bolsonaro #bolsonaroesfaqueado #facada  pic.twitter.com/dHR8Hc5G3f", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#bolsonaroesfaqueado,#facada", "link": "https://twitter.com/Beatriz94609626/status/1037823764397023232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822927079710720, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:42", "timezone": "CDT", "user_id": 927337219991441408, "username": "kiwiwhat", "tweet": "daqui a pouco bolsonaro posta no youtube \"trollei o brasil com uma facada e olha no que deu!!! (ganhei as elei\u00e7\u00f5es??)\" #bolsonaroesfaqueado #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#facada", "link": "https://twitter.com/kiwiwhat/status/1037822927079710720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819091774529536, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 999783627423612928, "username": "Beatriz94609626", "tweet": "Algu\u00e9m sabe informar se a faca passa bem???#bolsonaroesfaqueado #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#facada", "link": "https://twitter.com/Beatriz94609626/status/1037819091774529536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815492260634625, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3317250279, "username": "cenalizando", "tweet": "er #facada  pic.twitter.com/34TkY4j4Go", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/cenalizando/status/1037815492260634625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813951067766784, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 243799287, "username": "BLACHFISH", "tweet": "Saiba quem \u00e9 o agressor de Bolsonaro #bolsonaroesfaqueado #For\u00e7aBolsonaro #facada Jair Bolsonaro #JuizDeFora ##esfaquearamBolsonaro https://www.terra.com.br/noticias/eleicoes/saiba-quem-e-o-agressor-de-bolsonaro,418802fbedc10b32101f7aade1f1c6b5hvqfl1at.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#For\u00e7aBolsonaro,#facada,#JuizDeFora,#esfaquearamBolsonaro", "link": "https://twitter.com/BLACHFISH/status/1037813951067766784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813446648193034, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3431670777, "username": "icaromotaoficia", "tweet": "As travesti nervosas com a facada da poc Bolsonaro ! #Bolsonaro #facada #FalaBrasil #facadanapoc #giletadanatravesty #juizdefora @DivaDepressao pic.twitter.com/pETdDR5tTC", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#facada,#FalaBrasil,#facadanapoc,#giletadanatravesty,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/icaromotaoficia/status/1037813446648193034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DivaDepressao"}
{"id": 1037810209173979137, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 992220074466476034, "username": "Diana85774053", "tweet": "Chegou a hora de Bolsonaro rever conceitos. H\u00e1 poucos dias, num evento de campanha, com uma arma na m\u00e3o, disse que iria metralhar opositores. Ele tamb\u00e9m defende o armamento. Hoje, acabou v\u00edtima da intoler\u00e2ncia que ele pr\u00f3prio dissemina #facada", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Diana85774053/status/1037810209173979137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810057176592386, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 125855862, "username": "patynata", "tweet": "#facada  pic.twitter.com/HF1LOIW8ZT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/patynata/status/1037810057176592386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809710781685761, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 15531082, "username": "gleicempereira", "tweet": "\"Quem com ferro fere, com ferro ser\u00e1 ferido!\" #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/gleicempereira/status/1037809710781685761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808299335409664, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 992220074466476034, "username": "Diana85774053", "tweet": "Viol\u00eancia gera viol\u00eancia que #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Diana85774053/status/1037808299335409664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804982823727104, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 743949256030060544, "username": "dangerarianator", "tweet": "E ele ainda nem legalizou o porte de arma.... imagina quando. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/dangerarianator/status/1037804982823727104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804473928900608, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 880120888733175808, "username": "_jadiada", "tweet": "O Auto da Compadecida encontra House of Cards #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/_jadiada/status/1037804473928900608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803514670534657, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 743949256030060544, "username": "dangerarianator", "tweet": "Atra\u00edmos aquilo que transmitimos, est\u00e1 tentando plantar disc\u00f3rdia, vai ter disc\u00f3rdia. PAZ #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/dangerarianator/status/1037803514670534657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801297293008898, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 191970550, "username": "zecabneto", "tweet": "#facada #juizdefora #For\u00e7aJair #Bolsonaro #eleicoes2018 #presidente pic.twitter.com/uHzdZ684cj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#juizdefora,#For\u00e7aJair,#Bolsonaro,#eleicoes2018,#presidente", "link": "https://twitter.com/zecabneto/status/1037801297293008898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799999692791814, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1027327990475223040, "username": "victorfonsecah2", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o ruim q nem tem sangue. #facada no #bolodemilho pic.twitter.com/H38JV1MsHT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#bolodemilho", "link": "https://twitter.com/victorfonsecah2/status/1037799999692791814", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799639502794752, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 191970550, "username": "zecabneto", "tweet": "Apenas com os seus pares. Achando que seu pensamento \u00e9 o predominante, n\u00e3o tendo nenhum contato e  muito menos toler\u00e2ncia com os divergentes. Pobre retrato da juventude, que j\u00e1 nem \u00e9 mais t\u00e3o jovem assim e dos  atuais tamb\u00e9m no mundo. Lament\u00e1vel #facada #juizdefora #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#juizdefora,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/zecabneto/status/1037799639502794752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798718081261568, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 17121774, "username": "bruno_marcello", "tweet": "Ao menos agora ele tem uma boa desculpa para n\u00e3o ir ao debates.#facada #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/bruno_marcello/status/1037798718081261568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798674288582656, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 714241638005088256, "username": "vitpreis", "tweet": "A facada que Bolsonaro ganhou n\u00e3o foi nada menos que um consequ\u00eancia do que o mesmo pregava, se o mesmo tivesse o porte de uma arma que Bolsonaro tanto faz quest\u00e3o de liberar ele estaria morto. Foi errado por\u00e9m, choices #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/vitpreis/status/1037798674288582656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798440955273217, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 228883921, "username": "victorialima2", "tweet": "agr a travesti Pabllo Vittar foi longe demais #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/victorialima2/status/1037798440955273217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798075421601792, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 130132586, "username": "reinaldoITALY", "tweet": "#SomosTodosBolsonaro Juiz de Fora #facada Eis o tipe de verme que a Esquerdopatia vem formando nas Universidades e Escolas deste pa\u00eds! Parab\u00e9ns Geraldo Alckmin e seus marqueteiros. Est\u00e3o colhendo os primeiros frutos da sua companha de \u00f3dio e...  https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/reinaldoITALY/status/1037798075421601792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797843778654208, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 962482298, "username": "jewelsandrugz", "tweet": "Sobre a facada no Bonoro o que o Brasil todo quer saber \u00e9 se a faca est\u00e1 bem. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/jewelsandrugz/status/1037797843778654208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797568015749120, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 150498399, "username": "eusou_gustavo", "tweet": "Falando em extremismo... #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/eusou_gustavo/status/1037797568015749120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797253543550976, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 591292241, "username": "contatoaledias", "tweet": "FACADA DE TAUBAT\u00c9!#Facada #BolsonaroAtor #BolsonaroEsfaqueadoSQN https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Facada,#BolsonaroAtor,#BolsonaroEsfaqueadoSQN", "link": "https://twitter.com/contatoaledias/status/1037797253543550976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797149839376389, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 130132586, "username": "reinaldoITALY", "tweet": "#SomosTodosBolsonaro Juiz de Fora #facada \"Ain, mas a Esquerda n\u00e3o faz lavagem cerebral, n\u00e3o...\" E um maluco como o Adelio Bispo de Oliveira, militonto PTista, Esquerdopata, Marxista doente, chega a esse n\u00edvel como? For\u00e7a Jair Messias Bolsonaro!  https://www.facebook.com/reinaldo.pinheiro2/posts/10217672359140269\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/reinaldoITALY/status/1037797149839376389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796943517413376, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1965317748, "username": "_mayrijuana", "tweet": "#facada parece que n\u00e3o foi fake galero", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/_mayrijuana/status/1037796943517413376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796857945235456, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 871835368454311936, "username": "castrovictoor2", "tweet": "@jairbolsonaro como \u00e9 provar do pr\u00f3prio veneno? #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/castrovictoor2/status/1037796857945235456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796736625008641, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 871835368454311936, "username": "castrovictoor2", "tweet": "O ruim disso tudo n\u00e3o foi a #facada , ele vai utilizar isso para ganhar a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/castrovictoor2/status/1037796736625008641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796095382970370, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 871835368454311936, "username": "castrovictoor2", "tweet": "Se n\u00e3o desistir, vai ter a segunda #facada  pic.twitter.com/u8nkW0BW9P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/castrovictoor2/status/1037796095382970370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795917963976705, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 353076129, "username": "tito_carvalho", "tweet": "Isso est\u00e1 me cheirando farsa , n\u00e3o vi sangue em nenhuma das imagens divulgadas. #Bolsonaro #JuizdeFora #Farsa #facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#JuizdeFora,#Farsa,#facada", "link": "https://twitter.com/tito_carvalho/status/1037795917963976705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795774145462272, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 871835368454311936, "username": "castrovictoor2", "tweet": "Se bozonaru n\u00e3o desistir, e melgor jair se acostumado #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/castrovictoor2/status/1037795774145462272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795319096979456, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 902691552841125888, "username": "Edynator", "tweet": "#facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Edynator/status/1037795319096979456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794085497651202, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 130132586, "username": "reinaldoITALY", "tweet": "Juiz de Fora #facada #SomosTodosBolsonaro Ainda que n\u00e3o concorde com boa parte de seus posicionamentos e perspectivas acerca da condu\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do pa\u00eds, Jair Messias Bolsonaro tem o direito de se expressar...  https://www.facebook.com/reinaldo.pinheiro2/posts/10217672251097568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/reinaldoITALY/status/1037794085497651202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793904509300736, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 810874476, "username": "Rochaleo99", "tweet": "Essa #facada serve como li\u00e7\u00e3o para o pr\u00f3prio Bolsonaro se ele rodeado de seguran\u00e7a foi atacado pela viol\u00eancia quem dir\u00e1 o cidad\u00e3o comum que n\u00e3o tem nem um seguran\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Rochaleo99/status/1037793904509300736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787341660860416, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 37435857, "username": "leiamaisba", "tweet": "Jair #Bolsonaro leva #facada durante com\u00edcio em Juiz de Fora  https://bit.ly/2MPHVWN\u00a0 pic.twitter.com/W32ub4x1n5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/leiamaisba/status/1037787341660860416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787211582918656, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 125855862, "username": "patynata", "tweet": "T\u00e1 foda esse clima de \u00f3dio instaurado no pa\u00eds! Tudo come\u00e7ou com essa merda de discurso do Lula e Dilma : eles e n\u00f3s! #juizdefora #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#facada", "link": "https://twitter.com/patynata/status/1037787211582918656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
