{"id": 1038444199325192194, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 587662152, "username": "NonatoBarrosJun", "tweet": "@Estadao Via @estadao: Magno Malta quer usar\u00a0 imagem de Bolsonaro esfaqueado na campanha -   https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,malta-defende-que-imagem-de-bolsonaro-sendo-esfaqueado-seja-usada-na-campanha,70002493382\u00a0\u2026 ESTE \u00c9  UM RID\u00cdCULO DESPUDORADO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NonatoBarrosJun/status/1038444199325192194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038419444211613697, "date": "2018-09-08", "time": "08:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 905815963546898432, "username": "JonatasLespaul", "tweet": "#OQueMeConquista\u00c9Quem se preocupa com o esfaqueado e n\u00e3o com a faca", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#OQueMeConquista\u00c9Quem", "link": "https://twitter.com/JonatasLespaul/status/1038419444211613697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412590357991424, "date": "2018-09-08", "time": "08:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3438139437, "username": "NinoOliverr", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinoOliverr/status/1038412590357991424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038378796821270528, "date": "2018-09-08", "time": "05:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 354242791, "username": "rickm98", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rickm98/status/1038378796821270528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038308872023199744, "date": "2018-09-08", "time": "01:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2447569069, "username": "Decoracaodecasa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u-SUNxFeg9U?aPorque\u00a0\u2026 Bolsonaro foi esfaqueado agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Decoracaodecasa/status/1038308872023199744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038282498697031680, "date": "2018-09-07", "time": "23:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 31966314, "username": "heraldodedeus", "tweet": "V\u00e1 entender...\u00c9 contra a pena de morte mas vota no esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldodedeus/status/1038282498697031680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265330286641152, "date": "2018-09-07", "time": "22:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 916419468884135936, "username": "direitaba", "tweet": "@Gen_VillasBoas @valdeirpsr Qual candidato \u00e0 Presidente da esquerda j\u00e1 foi esfaqueado?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/direitaba/status/1038265330286641152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valdeirpsr,Gen_VillasBoas"}
{"id": 1038231448824827904, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4585806735, "username": "rba071", "tweet": "minha ficou sabendo agora que o Bolsonaro foi esfaqueado  pic.twitter.com/4KrJBp9mGM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rba071/status/1038231448824827904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229351077036032, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 62290233, "username": "EuSandroDias", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuSandroDias/status/1038229351077036032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038220373127512064, "date": "2018-09-07", "time": "19:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 965764449507344386, "username": "muthuloca", "tweet": "essa foi a semana mais maluca desse anomuseu em chamaspolitico esfaqueadomorte do mac e olha q ainda nem \u00e9 s\u00e1bado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muthuloca/status/1038220373127512064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210328411000833, "date": "2018-09-07", "time": "18:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 42439033, "username": "thadeusimoes", "tweet": "Globo fala em \u2018radicaliza\u00e7\u00e3o\u2019 e insinua que Bolsonaro \u00e9 culpado por ter sido esfaqueado  https://www.cesarweis.com/globo-fala-em-radicalizacao-e-insinua-que-bolsonaro-e-culpado-por-ter-sido-esfaqueado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thadeusimoes/status/1038210328411000833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204681397460992, "date": "2018-09-07", "time": "18:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2221879130, "username": "lanamribeiro", "tweet": "toda vez que eu saio acontece alguma coisa chocante, quando n\u00e3o \u00e9 bolsonaro esfaqueado \u00e9 o miller morto, o que t\u00e1 acontecendo???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lanamribeiro/status/1038204681397460992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202272709144576, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 80459042, "username": "MarceloSpirro13", "tweet": "O que acho mais impressionante da tal \"facada\" \u00e9 que ningu\u00e9m, nesse mundo carniceiro e de smartphone, tirou uma foto sequer do lado direito do esfaqueado. At\u00e9 a foto no hospital foi do lado esquerdo. As filmagens do lado esquerdo. Na direita s\u00f3 a facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloSpirro13/status/1038202272709144576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200533046185984, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 51705316, "username": "icaro_torres", "tweet": "Se todo cidad\u00e3o esfaqueado tivesse essa aten\u00e7\u00e3o... Que legal, hein?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/icaro_torres/status/1038200533046185984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191437014360064, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 849455307608731648, "username": "victoria13rw", "tweet": "fui esfaqueadoass: bolsone verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victoria13rw/status/1038191437014360064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188316309499904, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 106099404, "username": "baianissima48", "tweet": "\"Lembrando que: O esfaqueado continua concorrendo a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica... o preso n\u00e3o.. Lembrando tamb\u00e9m, que agredindo ou matando os advers\u00e1rios, n\u00e3o torna ele (o preso) um\u2026  https://www.instagram.com/p/BncPPOfBuLh/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=emsr7s3zqofg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baianissima48/status/1038188316309499904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178546060079104, "date": "2018-09-07", "time": "16:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1349276976, "username": "cellinha55", "tweet": "Me desculpa quem n\u00e3o pensa igual a mim, mas dizer que o Bolsonaro \u00e9 culpado por ser brutalmente esfaqueado, \u00e9 a mesma coisa de dizer que a culpa do estupro \u00e9 da v\u00edtima ou a culpa da pedofilia \u00e9 a crian\u00e7a. Somos...  https://www.facebook.com/100000128875156/posts/2320589154622024/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellinha55/status/1038178546060079104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175930265550848, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 46021691, "username": "rivaldomoraes", "tweet": "@RegisGalo_13 @jbertonie Se considerar que o candidato esfaqueado poderia ser substitu\u00eddo com frequ\u00eancia na presid\u00eancia por motivo de sa\u00fade pelo vice general radical de direita acho que a chapa dele pode perder votos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rivaldomoraes/status/1038175930265550848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jbertonie,RegisGalo_13"}
{"id": 1038163563280584705, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 16150088, "username": "Tiago_R_Vale", "tweet": "Segundo Dilma Rousseff, Jair Messias Bolsonaro foi esfaqueado porque \"incentivou o \u00f3dio\" e o criminoso n\u00e3o pode ficar impune s\u00f3 porque \"candidato a presid\u00eancia da Rep\u00fablica n\u00e3o pode ser esfaqueado\". https://www.youtube.com/watch?v=k0jC-EMyz7g\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago_R_Vale/status/1038163563280584705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162099787243521, "date": "2018-09-07", "time": "15:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 222513166, "username": "FogodoEon", "tweet": "@jrguzzofatos Esfaqueado, s\u00f3 depois de encontro com Jo\u00e3o Roberto Marinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FogodoEon/status/1038162099787243521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jrguzzofatos"}
{"id": 1038159899849633792, "date": "2018-09-07", "time": "15:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 598743012, "username": "claudioandre_", "tweet": "~Democracia movida a Fif\u00f3~O l\u00edder das pesquisas com 40% preso por atos sem base probat\u00f3ria, o segundo de extrema-direita fascista esfaqueado e um museu destru\u00eddo como representa\u00e7\u00e3o real das rela\u00e7\u00f5es que temos entre Estado e sociedade civil.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudioandre_/status/1038159899849633792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159059579531264, "date": "2018-09-07", "time": "15:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3143763557, "username": "joaoperryy", "tweet": "@hollandzspider Gabriel khun \u00e9 o menino esfaqueado?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoperryy/status/1038159059579531264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hollandzspider"}
{"id": 1038153284664602624, "date": "2018-09-07", "time": "14:53:25", "timezone": "CDT", "user_id": 520672839, "username": "avengerszz", "tweet": "\"U\u00e9, j\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que?\"- Museu Nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avengerszz/status/1038153284664602624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151752183205888, "date": "2018-09-07", "time": "14:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 712266927352233984, "username": "davidesigner1", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/Wuo2yzcBdf0?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidesigner1/status/1038151752183205888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038151680238530560, "date": "2018-09-07", "time": "14:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 40385469, "username": "Flake_Snow", "tweet": "Bolsio esfaqueado tamb\u00e9m me deixou reflexiva. N\u00e3o existe colete \u00e0 prova de vida.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flake_Snow/status/1038151680238530560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150178325188609, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3514915042, "username": "jonnymafioso", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ybmWqvK2ioc?aFoi\u00a0\u2026 FALSO? #Bolsonaro Esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/jonnymafioso/status/1038150178325188609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038140136314335232, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2980524357, "username": "AlexAleluia", "tweet": "Rui Costa deixa claro toda a inconsist\u00eancia moral que o PT representa. A declara\u00e7\u00e3o similar ao que foi dito por Dilma demonstra o que pensa a esquerda: o fato de Bolsonaro defender a leg\u00edtima defesa e n\u00e3o comungar da religi\u00e3o pol\u00edtica que eles seguem \u00e9 fato para ser esfaqueado.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038129684108783617\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 17, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexAleluia/status/1038140136314335232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137153782333440, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 111622868, "username": "EmanuelG4", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmanuelG4/status/1038137153782333440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038135315196731393, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 905793935188119552, "username": "TUCAxGAMER", "tweet": "@felipeneto Foi encontrado um tiro no \u00f4nibus da caravana do lula e bolsonaro foi esfaqueado em video", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TUCAxGAMER/status/1038135315196731393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipeneto"}
{"id": 1038127712211218434, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1464580244, "username": "Jhozz321", "tweet": "O candidato tem SEGUNDOS de campanha eleitoral na TV. Depois de ser esfaqueado ele n\u00e3o s\u00f3 ganha espa\u00e7o na m\u00eddia, como ganha em como\u00e7\u00e3o. Toda asua recupera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 comunicada. Ele vai acabar aparecendo mais do que qualquer outro. \ud83d\ude44 #ChegaLogoOutubro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ChegaLogoOutubro", "link": "https://twitter.com/Jhozz321/status/1038127712211218434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117127394189312, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2658832400, "username": "HelderCurtis", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelderCurtis/status/1038117127394189312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038104306891644928, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 42439033, "username": "thadeusimoes", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante apari\u00e7\u00e3o publica e \u00e9 internado em hospital de Juiz de Fora - Sou Enfermagem  https://souenfermagem.com.br/noticias/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-aparicao-publica-e-e-internado-em-hospital-de-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thadeusimoes/status/1038104306891644928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100127196405762, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 367885418, "username": "maudorias", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/51Uipd9j2xw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO FOI FAKE? \u2502 ARMA\u00c7\u00c3O \u2502 ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 \u2502 HENRY BUGALHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maudorias/status/1038100127196405762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038099683955097611, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 49983088, "username": "marcelotuk", "tweet": "@carldieguez Ele fala \"esfaqueado por advers\u00e1rio\" como se fosse um outro candidato ou militante cometendo o crime. Desgra\u00e7ado.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelotuk/status/1038099683955097611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carldieguez"}
{"id": 1038097398323654657, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 393316321, "username": "RafaelVergne", "tweet": "Um ex-presidente preso, um candidato esfaqueado,fake news como propaganda eleitoral,A coisa est\u00e1 igual ao fundo desta postagem! \ud83d\ude2c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelVergne/status/1038097398323654657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095114655162369, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 777231418145538048, "username": "annepatta1", "tweet": "J\u00e1 que a nossa imprensa n\u00e3o fala claramente: \u201c Esfaqueado por terrorista de esquerda \u201c #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/WEDOs28aYV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/annepatta1/status/1038095114655162369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095022023950337, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 72180556, "username": "oficialMarcitto", "tweet": "\"N\u00e3o sei porque tanto mimimi... Foi s\u00f3 mais um homem branco esfaqueado. \u00c9 a vida amigo\"  https://www.facebook.com/100000251683316/posts/2058246237527079/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oficialMarcitto/status/1038095022023950337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086179332210689, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 227349243, "username": "thaiscmo", "tweet": "@UOLNoticias J\u00e1 foi esfaqueado. Quer que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaiscmo/status/1038086179332210689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038083596219600896, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3401617282, "username": "sidneisanttos", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u-SUNxFeg9U?aPorque\u00a0\u2026 Bolsonaro foi esfaqueado agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneisanttos/status/1038083596219600896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038075363233030144, "date": "2018-09-07", "time": "09:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 959096561262366720, "username": "DaDeivisnan", "tweet": "\" bolsonaro esfaqueado  imagina se o bolsonaro liberasse o porte de armas\"  pic.twitter.com/3PAYiLEwe8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaDeivisnan/status/1038075363233030144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074310630490112, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 857696121275207680, "username": "clara_germ", "tweet": "gente cade o esfaqueado de taubate???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clara_germ/status/1038074310630490112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072033639202821, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 40449826, "username": "daniloarx", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniloarx/status/1038072033639202821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038071115644645376, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 144307159, "username": "mcyurydieper", "tweet": "Casal gay \u00e9 esfaqueado por andar de m\u00e3os dadas nas ruas - P\u00f5e na Roda  https://poenaroda.com.br/casal-gay-e-esfaqueado-por-andar-de-maos-dadas-nas-ruas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcyurydieper/status/1038071115644645376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070356525953029, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 33947050, "username": "maxwsilva", "tweet": "Um homem jogado contra um caminh\u00e3o, um professor espancado at\u00e9 a inconsci\u00eancia, um pai de fam\u00edlia esfaqueado. A esquerda \u00e9 \u00d3DIO, COVARDIA e VIOL\u00caNCIA. Eles e somente eles.Sabem quando isso vai parar? Quando a esquerda descobrir que tamb\u00e9m sangra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxwsilva/status/1038070356525953029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059962788925441, "date": "2018-09-07", "time": "08:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3142377269, "username": "joaaolz_", "tweet": "onde tem quem acha gra\u00e7a zoar viado, eu acho engra\u00e7ado um racista esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaaolz_/status/1038059962788925441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056651461296129, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 67126667, "username": "mauriiciomelo", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriiciomelo/status/1038056651461296129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038056114716332034, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 185816093, "username": "bocaonews", "tweet": "ACM Neto foi esfaqueado nas costas em dezembro de 2006 https://goo.gl/H1MfrN\u00a0", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bocaonews/status/1038056114716332034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050435976724481, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 891184392, "username": "JesusleoFj", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nViEoTOK4JI?aLUTO\u00a0\u2026! Bolsonaro foi esfaqueado pela intoler\u00e2ncia, pelo \u00f3dio, por tudo aquilo que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JesusleoFj/status/1038050435976724481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038049807917608960, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 937367438, "username": "georges_humbert", "tweet": "@jaymeneto09 Meu candidato n\u00e3o est\u00e1 esfaqueado e nem preso por ser corrupto - como o seu. O meu suspendeu a campanha hoje e j\u00e1 cresceu 400% @joaoamoedonovo pois eu quero o @partidonovo30 Deixo pra vcs a velha, elitista e profissional pol\u00edtica!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/georges_humbert/status/1038049807917608960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jaymeneto09,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038049757715935232, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2457253675, "username": "sersutil", "tweet": "Um troglodita preconceituoso foi esfaqueado. Atentado conden\u00e1vel. Isso muda algo? Substancialmente, n\u00e3o: esse acontecimento s\u00f3 o transforma num troglodita preconceituoso convalescendo de ferimento por faca. Que se recupere logo para ver que a maioria condena sua vontade de poder.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sersutil/status/1038049757715935232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044608989679617, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 941342715186503680, "username": "thicico", "tweet": "@j4c0m3t0 O cara q vi esfaqueado h\u00e1 uns anos devia ser rei porque al\u00e9m da facada no bucho ele tava segurando as tripas com as m\u00e3os na espera do pronto socorro. Entrei e sa\u00ed e ele continuou l\u00e1 cas tripas nas m\u00e3os.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thicico/status/1038044608989679617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "j4c0m3t0"}
{"id": 1038040305629638656, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 937367438, "username": "georges_humbert", "tweet": "@diImabr @jaymeneto09 ? A culpa \u00e9 do esfaqueado?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/georges_humbert/status/1038040305629638656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jaymeneto09,diImabr"}
{"id": 1038038402439032833, "date": "2018-09-07", "time": "07:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 35260913, "username": "ultimobaile", "tweet": "Bosta N'\u00c1gua \u00e9 t\u00e3o mediocre que talvez ter sido esfaqueado seja a \u00fanica coisa que vai leva-lo a perder votos e ganhar rejei\u00e7\u00e3o no sei eleitorado cativo.(E repito: ele fez por onde, tava medindo um murro na cara ha tempos ja - facista s\u00f3 aquieta quando apanha...)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ultimobaile/status/1038038402439032833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037501380685825, "date": "2018-09-07", "time": "07:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2161996748, "username": "ADORADORDSENHOR", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha  https://goo.gl/fb/P3Wf8u\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ADORADORDSENHOR/status/1038037501380685825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036084851187712, "date": "2018-09-07", "time": "07:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 803729801391570945, "username": "deb_ochada", "tweet": "S\u00f3 tenho uma coisa a dizer: se fosse outro concorrente pol\u00edtico que tivesse sido esfaqueado (ou coisa parecida) Bolsomort e bolsominions estariam debochando. N\u00e3o sei o porqu\u00ea do horror que est\u00e3o fzd N\u00e3o se deve comemorar essas coisas, mas acho eles \u00f1 tem moral pra falar de ngm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deb_ochada/status/1038036084851187712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031609935605760, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3212447391, "username": "Israelsouza100", "tweet": "@gduvivier @obrunofreire  com a camisa verde e amarela o \"esfaqueado\" disparou nas pesquisas e no marketing de vanguarda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Israelsouza100/status/1038031609935605760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gduvivier,obrunofreire"}
{"id": 1038018496397889536, "date": "2018-09-07", "time": "05:57:49", "timezone": "CDT", "user_id": 789842733376602112, "username": "SrTiozinho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrTiozinho/status/1038018496397889536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038010518991187968, "date": "2018-09-07", "time": "05:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 178348461, "username": "DMArgollo", "tweet": "\u2018Agora \u00e9 guerra\u2019, diz presidente do PSL ap\u00f3s Bolsonaro ser esfaqueado  https://www.noticiasaominuto.com.br/politica/648805/agora-e-guerra-diz-presidente-do-psl-apos-bolsonaro-ser-esfaqueado\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMArgollo/status/1038010518991187968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038004046596960256, "date": "2018-09-07", "time": "05:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 336152477, "username": "taxidoharmonia", "tweet": "Jair Bolsonaro sendo esfaqueado:  http://youtu.be/itz09RfeRmQ?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taxidoharmonia/status/1038004046596960256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037978384515690496, "date": "2018-09-07", "time": "03:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 26505047, "username": "julioesc", "tweet": "Esquerda se mostrando pat\u00e9tica com todo seu esplendor. J\u00e1 tive que ver gente querendo comparar zoeira com um pol\u00edtico sendo esfaqueado com a zoeira feita quando um foi preso, pra justificar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioesc/status/1037978384515690496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037974680202661888, "date": "2018-09-07", "time": "03:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 78348920, "username": "AzKZero", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DH_3_1_0a9U?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO, O PANO QUE ESCONDIA A FACA SALVOU O BOLSONARO DA MORTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AzKZero/status/1037974680202661888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037967687673032704, "date": "2018-09-07", "time": "02:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 405122115, "username": "JeffOliveira97", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffOliveira97/status/1037967687673032704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037965480592531457, "date": "2018-09-07", "time": "02:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 78348920, "username": "AzKZero", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AzKZero/status/1037965480592531457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037940662623248384, "date": "2018-09-07", "time": "00:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 832764266893570048, "username": "MrciaMiranda17", "tweet": "@teleSURtv @LeCommunard @Blancalling @snandreia E, segundo disseram, foi esfaqueado numa art\u00e9ria, hein?Art\u00e9ria mesent\u00e9rica, calibre consider\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrciaMiranda17/status/1037940662623248384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "snandreia,Blancalling,LeCommunard,teleSURtv"}
{"id": 1037928408230125568, "date": "2018-09-06", "time": "23:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 58885621, "username": "franklinmariano", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA nas elei\u00e7\u00f5es 2018  https://www.youtube.com/attribution_link?a=e3PXH2MpmqU&u=%2Fwatch%3Fv%3DCBeTgoS8dTs%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franklinmariano/status/1037928408230125568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919874507583488, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1957162946, "username": "Isla_SS_", "tweet": "Qual a l\u00f3gica?Quando Mariele foi assassinada criaram difama\u00e7\u00f5es, alegaram que foi por defender bandido e ser feminista.Mas agora t\u00e1 todo mundo pedindo solidariedade por certo candidato ter sido esfaqueado. E n\u00e3o concordo com qualquer tipo de viol\u00eancia, n\u00e3o importa a quem seja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isla_SS_/status/1037919874507583488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918881279619072, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 972686674516996101, "username": "Calouro1_0", "tweet": "@MarinaSilva @MelhorWaifu Eu tava longe de politica mas Bolsonaro ser esfaqueado me trouxe s\u00f3 hoje pra zoar uns direitistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Calouro1_0/status/1037918881279619072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MelhorWaifu,MarinaSilva"}
{"id": 1037918087280918528, "date": "2018-09-06", "time": "23:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3346649224, "username": "phiilcos", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phiilcos/status/1037918087280918528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037915519855325184, "date": "2018-09-06", "time": "23:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 942559172541014016, "username": "dr1licia", "tweet": "bolsonaro esfaqueado mas passa bem por\u00e9m ta na UTI fazendo cirurgia e sem sangue na faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dr1licia/status/1037915519855325184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914490166239238, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 965375364, "username": "laviniagondim", "tweet": "CORROBORANDO A DESONESTIDADE,TEM MILITONTOS POSTANDO FOTOS FECHADAS DE OUTRO EVENTO DE BOLSONARO,AFIRMANDO Q A FACADA \u00d1 O ATINGIU,PQ ELE ENTROU ANDANDO NO HOSPITAL!-Jornalismo militante  do G1 afirma que Bolsonaro foi \u201csupostamente\u201d esfaqueado via  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11311/jornalismo-militante-do-g1-afirma-que-bolsonaro-foi-supostamente-esfaqueado\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laviniagondim/status/1037914490166239238", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912960725909505, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 408044697, "username": "BidingMayTime", "tweet": "Tava na sala de psicologia qnd minha supervisora entrou falando: \"May, como ta seu cora\u00e7\u00e3o?\" Eu: \"Q?\" Ela: Bolsonaro foi esfaqueado Eu: Q?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BidingMayTime/status/1037912960725909505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909620642041856, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 405122115, "username": "JeffOliveira97", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Qf-a6K84Xhk?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO por EX-FILIADO do PSOL - O que a m\u00eddia tenta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffOliveira97/status/1037909620642041856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037908235296985088, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3514915042, "username": "jonnymafioso", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/EVmq28tQQMc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: Pronunciamento Oficial do Vice General Mour\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/jonnymafioso/status/1037908235296985088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037905083919413248, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 154321398, "username": "Luc_xcx", "tweet": "Fui esfaqueado simAss: Bosonero\u00c9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luc_xcx/status/1037905083919413248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903491249971202, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:50", "timezone": "CDT", "user_id": 126471168, "username": "d_assiis", "tweet": "Bolsonaro: \"A ditadura matou pouco\", \"\u00e9 preciso exterminar os esquerdistas\", \"vou fuzilar os petralhas\".Bolsominions: MITO!!!\"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado por um louco\" Bolsominions: esquerda violenta! N\u00e3o pode achar gra\u00e7a!", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_assiis/status/1037903491249971202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899211562512385, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 325321455, "username": "MenezesLara", "tweet": "Ningu\u00e9m na vida merece ser esfaqueado jamais!! mas ele n\u00e3o deixou de ser doente mental!  Menos bem menos #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MenezesLara/status/1037899211562512385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896030677815297, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 44069204, "username": "Dalmo1969", "tweet": "#Bolsonaro ESFAQUEADO!  https://youtu.be/n2o6EsJJ3dk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Dalmo1969/status/1037896030677815297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037895741669289990, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 67133937, "username": "KaioSouza07", "tweet": "Vei, voc\u00eas est\u00e3o piores que propaganda partid\u00e1ria obrigat\u00f3ria eleitoral.N\u00e3o se falam de outra coisa, chato pra caralho isso. Lula presoBolsonaro esfaqueadoMarina todo campanha tentaCiro Gomes vem sendo...  https://www.facebook.com/100000156131428/posts/2329993230349192/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioSouza07/status/1037895741669289990", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895112599121920, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 405122115, "username": "JeffOliveira97", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA nas elei\u00e7\u00f5es 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffOliveira97/status/1037895112599121920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037894159485620224, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 175541636, "username": "Mardel_BA", "tweet": "@FlavioBolsonaro Uma hora ele vai fuzilar os petistas, na outra ele \u00e9 esfaqueado HAUHDUAHDUA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mardel_BA/status/1037894159485620224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037889428453249025, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 62269748, "username": "clradavid", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado Ass: jogada de marketing Eh verdade essa faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clradavid/status/1037889428453249025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888570147721216, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 821526911994232832, "username": "epicurista", "tweet": "A mulher que lutava contra a viol\u00eancia e defendia direitos humanos foi executada com um tiro na cara \"porque mereceu\". O homem vazio de significado que s\u00f3 apareceu porque incita a viol\u00eancia e cutuca o \u00f3dio do homo medius com vara curta foi esfaqueado \"porque o mundo est\u00e1 louco\".", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/epicurista/status/1037888570147721216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888106349834240, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 359359322, "username": "jaspionzzz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Xr_tlgNgka0?aAO\u00a0 VIVO | BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaspionzzz/status/1037888106349834240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037886556244267008, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1947909870, "username": "rmartinsrocha", "tweet": "A semana da P\u00e1tria come\u00e7ou com um museu queimado e um candidato esfaqueado.  O Foro de S\u00e3o Paulo mata!!!!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmartinsrocha/status/1037886556244267008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886081901813760, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 359359322, "username": "jaspionzzz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/jaspionzzz/status/1037886081901813760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037884754459353088, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 394191317, "username": "DoCidinha", "tweet": "@GuilhermeBoulos n\u00e3o foi uma agress\u00e3ozinha, foi uma facada, ele foi esfaqueado... rezando p a volta, o mais breve poss\u00edvel, desse mito, \u00e0s ruas, redes sociais, palanques, trazendo sua mensagem de n\u00e3o-viol\u00eancia e de otimismo ao povo brasileiro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoCidinha/status/1037884754459353088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037883668923133952, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 520672839, "username": "avengerszz", "tweet": "minha irm\u00e3: oq aconteceu cm o bolsonaro?eu: foi esfaqueadoirm\u00e3: aonde?eu: na ruairm\u00e3: n\u00e3o. o lugareu: juiz de forairm\u00e3: aonde no CORPOeu: ATA. NA BARRIGAesse \u00e9 meu n\u00edvel de lentid\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avengerszz/status/1037883668923133952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880929996365824, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2447569069, "username": "Decoracaodecasa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Decoracaodecasa/status/1037880929996365824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037873853228376066, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 332035708, "username": "bastos211", "tweet": "@xicosa S\u00f3 est\u00e1 faltando a fuzilada sugerido pelo esfaqueado! Tempos confusos! Tudo muito doido e n\u00f3s no meio sem saber a quem recorrer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bastos211/status/1037873853228376066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037873432145289216, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 230615843, "username": "tchuitimarcinho", "tweet": "Podoba mi si\u0119 film BOLSONARO ESFAQUEADO w @YouTube \u2013 http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tchuitimarcinho/status/1037873432145289216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037873058009309185, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3485090836, "username": "AnaMolfi", "tweet": "Leo Stoppa - Bolsonaro esfaqueado?  https://youtu.be/XqShat_Xw-w\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaMolfi/status/1037873058009309185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037871612886806528, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/XqShat_Xw-w?a\u00a0 Leo Stoppa - Bolsonaro esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1037871612886806528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037871320569004032, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3347010417, "username": "AEra4Players", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AEra4Players/status/1037871320569004032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037870983720267776, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 171584736, "username": "jlyratavares", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/psoEOQqx7V8?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlyratavares/status/1037870983720267776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037870904011776001, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3347010417, "username": "AEra4Players", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AEra4Players/status/1037870904011776001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037870161120772096, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 425057538, "username": "edymissoes", "tweet": "CANDIDATO JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO:  http://youtu.be/JUCkHDxb47g?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edymissoes/status/1037870161120772096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037868732314476544, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1031255016596799489, "username": "bulbaton", "tweet": "Eu n\u00e3o aguento nem ouvir o nome do esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bulbaton/status/1037868732314476544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867964240945158, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 20513618, "username": "Giorlando", "tweet": "Rapaz, que inferno astral: um pa\u00eds onde o candidato que teria mais chance de ganhar a elei\u00e7\u00e3o est\u00e1 preso e o segundo lugar est\u00e1 numa UTI esfaqueado. Enquanto isso, as pessoas guerreiam nas redes sociais, reclamando de \u00f3dio, com mais \u00f3dio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giorlando/status/1037867964240945158", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867565337329666, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3248672195, "username": "claudi_moises", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 operado ap\u00f3s ser esfaqueado em evento de campanha  http://dlvr.it/QjNFD9\u00a0 pic.twitter.com/C2RBHXeBnA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudi_moises/status/1037867565337329666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864329452969984, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 564005784, "username": "ludo_zz", "tweet": "\"Tem que metralhar os petistas\"-Eleitores: hahaha isso mesmo mixcto\"... foi esfaqueado durante campanha\"-Eleitores: Nossa mano, isso \u00e9 um ato contra a democracia. Cad\u00ea o estado democr\u00e1tico de direito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludo_zz/status/1037864329452969984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864284485705730, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 67024269, "username": "marcosvg12", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosvg12/status/1037864284485705730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037863584607424512, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 104638337, "username": "moreirapaim", "tweet": "beuja pra voc\u00eas chega do esfaqueado de taubat\u00e9sigamos https://www.facebook.com/100000020402847/posts/2080807571929903/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moreirapaim/status/1037863584607424512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862516758589442, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1000908284105232384, "username": "AGirlDifferent0", "tweet": "Eu fui esfaqueadoAss: Bolsonaro\u00c9 vdd esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AGirlDifferent0/status/1037862516758589442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860445338497024, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1476232500, "username": "AdventusJackson", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdventusJackson/status/1037860445338497024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037860075724070916, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3923178321, "username": "tuiteiitt", "tweet": "Um dia depois de sair a pesquisa mostrando que Bozo iria perder o segundo turno, ele \u00e9 esfaqueado mas o mais impressionante \u00e9 que n\u00e3o tinha sangue na faca.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuiteiitt/status/1037860075724070916", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859518611447808, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 359983584, "username": "Toruko_daich", "tweet": "Meu pai veio dizer que a culpa de Bolsonaro ter sido \"esfaqueado\" foi da esquerda porque, aten\u00e7ao crian\u00e7as, a esquerda faz apologia a viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Toruko_daich/status/1037859518611447808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859279611613186, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 378283375, "username": "kccitdark", "tweet": "\"um grupo de pessoas que estavam com a bandeira lgbt e acompanhava o bolsonaro foram hostilizados por seus seguidores, logo em seguida ele foi esfaqueado.\" - jornal nacionaldaqui a pouco v\u00e3o jurar por deus que o homem que deu a facada \u00e9 gay.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kccitdark/status/1037859279611613186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858953261187072, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3316399348, "username": "gabfpe", "tweet": "branco facista esfaqueado  https://twitter.com/gabfpe/status/1036655555153223685\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabfpe/status/1037858953261187072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858570509975553, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 58885621, "username": "franklinmariano", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora  https://www.youtube.com/attribution_link?a=xI55biRvbKE&u=%2Fwatch%3Fv%3DWuo2yzcBdf0%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franklinmariano/status/1037858570509975553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858506655891456, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2739671051, "username": "sururuzinho", "tweet": "Acabei de saber que o Bozo foi esfaqueado... Meu deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sururuzinho/status/1037858506655891456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855843390087168, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 270991349, "username": "Levy_Barros", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/syfwMqN-QZc?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - JUIZ DE FORA MG \ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Levy_Barros/status/1037855843390087168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037854615717339136, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3514915042, "username": "jonnymafioso", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/jonnymafioso/status/1037854615717339136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037853780572872706, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 972686674516996101, "username": "Calouro1_0", "tweet": "@Haddad_Fernando @Itsmagcuzona @thor_win_ >Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e o cara acusa petistas de viol\u00eancia>No mesmo tweet prega viol\u00eancia contra hadadd e Manu>N\u00e3o v\u00ea a ironia do tweet", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Calouro1_0/status/1037853780572872706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thor_win_,Itsmagcuzona,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037853693083672576, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 76064817, "username": "zaranzajr", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/p5EcyW0aaus?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro Esfaqueado - Bandido Bom \u00e9 Bandido Morto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zaranzajr/status/1037853693083672576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037851719978373121, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 51542140, "username": "_vanessaallves", "tweet": "O esfaqueado de Tabaubat\u00e9 vai ser desmascarado quando mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_vanessaallves/status/1037851719978373121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851283204530176, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 972686674516996101, "username": "Calouro1_0", "tweet": "@PEDRODEPAULA12 Se voc\u00ea acha que Eduardo Campos n\u00e3o foi um acidente ent\u00e3o qual a sua opini\u00e3o do povo que acha que Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado? Ambas as conspira\u00e7\u00f5es tem provas igualmente validas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Calouro1_0/status/1037851283204530176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PEDRODEPAULA12"}
{"id": 1037851113855152129, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 230272992, "username": "jalecio123", "tweet": "\ud83d\udd34 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO POR MILITANTE DE ESQUERDA. PETISTAS COMEMORAM E M\u00cdDIA RELATIVIZA CRIME  http://dlvr.it/QjN0vJ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jalecio123/status/1037851113855152129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849674491678720, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 246485769, "username": "_HENRYFS", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Qf-a6K84Xhk?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO por EX-FILIADO do PSOL durante ato em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_HENRYFS/status/1037849674491678720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037848856304660480, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 16450837, "username": "7notasmusicais", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/7notasmusicais/status/1037848856304660480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037848628017225729, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 972686674516996101, "username": "Calouro1_0", "tweet": "@pedrosolidus @AlanBrado42 Que?N\u00e3o Bolsonaro foi esfaqueado qual o prolema em admitir p\u00f3?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Calouro1_0/status/1037848628017225729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlanBrado42,pedrosolidus"}
{"id": 1037848079888572416, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 78348920, "username": "AzKZero", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AzKZero/status/1037848079888572416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037847731379687424, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 743148297620193281, "username": "pabliciojoaquim", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/T-Zg1R6dGwo?aOs\u00a0 Pingos Nos Is: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pabliciojoaquim/status/1037847731379687424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037844356630306816, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1029348692996829185, "username": "GabrieladeMace5", "tweet": "Triste um candidato as elei\u00e7\u00f5es ser esfaqueado, Bolsonaro merece respeito e agress\u00e3o \u00e9 uma bandeira alarmante para qualquer pa\u00eds democr\u00e1tico!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrieladeMace5/status/1037844356630306816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843831817875456, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2245497638, "username": "jsromerooficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9vw93GblJdQ?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO: Veja o HOMEM que esfaqueou Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jsromerooficial/status/1037843831817875456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037843320322514945, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2245497638, "username": "jsromerooficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/K499qebRA7E?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 ESFAQUEADO! Agressor \u00e9 identificado e preso, veja quem \u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jsromerooficial/status/1037843320322514945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037843289624530946, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 100496388, "username": "bahiaja", "tweet": "Momento em que Bolsonaro foi esfaqueado  pic.twitter.com/8CB7QdYigT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahiaja/status/1037843289624530946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842507994939392, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1242233862, "username": "RodrigoNoronhaA", "tweet": "Quem trata com sarcasmo ou brincadeira o atentado que Jair Bolsonaro sofreu s\u00f3 mostra a hipocrisia de cada um, imagina se \u00e9 seu pai que foi esfaqueado s\u00f3 pq um lun\u00e1tico n\u00e3o compartilha com os mesmos pensamentos que voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoNoronhaA/status/1037842507994939392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842360800096257, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 877230436237410304, "username": "meninodomana", "tweet": "\"Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado...\"  pic.twitter.com/4eta9tYtEt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meninodomana/status/1037842360800096257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841405736091648, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 972686674516996101, "username": "Calouro1_0", "tweet": "@Gus_Moreira @macunaimaz @A_Flavinha_A @JoelAlexandreM @CrisMenshova @TheGodFather_75 @AraciPatriota @BrunoSilvagp @0_marcia @aruthcao @GloboNews @SPD_33 Eu t\u00f4 aqui e t\u00f4 de boa e s\u00f3 de esquerda,n\u00e3o tenho nenhum desejo de matar direitistas e muito menos a maioria da esquerda,se fosse isso Bolsonaro j\u00e1 teria sido esfaqueado faz tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Calouro1_0/status/1037841405736091648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,GloboNews,aruthcao,0_marcia,BrunoSilvagp,AraciPatriota,TheGodFather_75,CrisMenshova,JoelAlexandreM,A_Flavinha_A,macunaimaz,Gus_Moreira"}
{"id": 1037841176076804096, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 131349312, "username": "Edeildo_gomes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edeildo_gomes/status/1037841176076804096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037840488328392704, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 131349312, "username": "Edeildo_gomes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edeildo_gomes/status/1037840488328392704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037839222483238913, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4250342493, "username": "byellove84", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha:  http://youtu.be/VOwPIZ_w8t0?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/byellove84/status/1037839222483238913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037838729820479488, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 174405289, "username": "VitorPereiraA3", "tweet": "Eu amo a inseguran\u00e7a e a impunidade.Tem que dizer isso pra n\u00e3o ser esfaqueado.Esse \u00e9 meu Brasil..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorPereiraA3/status/1037838729820479488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838250507874305, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 845220061224861696, "username": "DznFliper", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DznFliper/status/1037838250507874305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837311365378048, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 405122115, "username": "JeffOliveira97", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/FXkkoapMDAY?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffOliveira97/status/1037837311365378048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837305468395520, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 896890378560962561, "username": "JooHenriqueCL", "tweet": "Eu no \u00f4nibus no maior engarrafamento e a mulher fala \"Vixe amiga Bolsonaro foi esfaqueado\" ai a outra falou \"Vice tomara que morra\" \u00c9 Bozo n t\u00e1 f\u00e1cil pro senhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JooHenriqueCL/status/1037837305468395520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836351180169216, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 793219393, "username": "pinkbelezura", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 Esfaqueado:  http://youtu.be/tvrxHtSk094?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinkbelezura/status/1037836351180169216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037836057931395073, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 97472157, "username": "luciovl_", "tweet": "Saiu agora no @Informebaiano, minha opini\u00e3o sobre o lament\u00e1vel incidente de hoje a tarde, onde o candidato a presid\u00eancia Jair Bolsonaro foi esfaqueado enquanto relizava ato de campanha. Confiram na integra:  https://informebaiano.com.br/85659/politica/nao-e-com-violencia-que-se-resolve-divergencias-politicas-diz-lucio-sobre-atentado-a-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciovl_/status/1037836057931395073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Informebaiano"}
{"id": 1037835820378480642, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:56", "timezone": "CDT", "user_id": 230615843, "username": "tchuitimarcinho", "tweet": "Podoba mi si\u0119 film Bolsonaro ESFAQUEADO! w @YouTube \u2013 http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tchuitimarcinho/status/1037835820378480642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835467339849729, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3039305517, "username": "caldasfa", "tweet": "Hoje aprendi que esfaqueado significa: Ferido a Faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caldasfa/status/1037835467339849729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834930712178690, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 601374846, "username": "geehsenx_", "tweet": "O esfaqueado de Taubat\u00e9  https://twitter.com/Di_Ramalho347/status/1037834702982447104\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geehsenx_/status/1037834930712178690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834809450659840, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 302359116, "username": "taaykristine_", "tweet": "Sobre Bozonaro ter sido esfaqueado: \"voc\u00ea atrai o que voc\u00ea transmite. \" \u00c9 isto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taaykristine_/status/1037834809450659840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834193777184768, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 773147932405145601, "username": "Murilo_contente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Murilo_contente/status/1037834193777184768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037833270803619840, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 803731689516236800, "username": "JuaunMitaun", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuaunMitaun/status/1037833270803619840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037833151719059456, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3245605300, "username": "rickbispo2", "tweet": "@antoniotabet Ja esta esfaqueado. Vc quer que a gente fa\u00e7a mas o qu\u00ea?", "replies": 8, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rickbispo2/status/1037833151719059456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniotabet"}
{"id": 1037832296135618560, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3046904953, "username": "Machadoludi", "tweet": "@sandyfariasl Meu tio foi morreu esfaqueado ele era o filho q o meu pai n\u00e3o teve o tio favorito da minha irm\u00e3 que veste as roupas q ele deu no \u00faltimo anivers\u00e1rio dela at\u00e9 hj .... Ter uma arma n\u00e3o poderia salvar o meu tio e curar as nossas feridas mas n\u00e3o \u00e9 por isso q n\u00e3o se abririam outras ..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Machadoludi/status/1037832296135618560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandyfariasl"}
{"id": 1037832179391311873, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 56656760, "username": "Kijof_san", "tweet": "@PolitzOficial A imagem do post sobre a entrada do Bolsonaro causa confus\u00e3o pq parece que ele entrou normalmente na Santa Casa ap\u00f3s ser esfaqueado, quando no caso, a imagem foi de uma visita mais cedo \u00e0 um outro hospital  https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/06/interna_politica,704410/visita-de-bolsonaro-causa-tumulto-a-hospital-em-mg-e-atrapalha-entrada.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kijof_san/status/1037832179391311873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolitzOficial"}
{"id": 1037830932881915904, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 352800371, "username": "arthurmacedoti", "tweet": "Esfaqueado ou n\u00e3o continua sendo um traste. Que se recupere bem, perca as elei\u00e7\u00f5es com cara de bunda e suma da pol\u00edtica(Quiser sumir do pais tbm eu ajudo na passagem)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurmacedoti/status/1037830932881915904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830824400285696, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 76064817, "username": "zaranzajr", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zaranzajr/status/1037830824400285696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037830649367810048, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 461614284, "username": "arthur_harry", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthur_harry/status/1037830649367810048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828716208914432, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 845220061224861696, "username": "DznFliper", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DznFliper/status/1037828716208914432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828660047142912, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 26560366, "username": "BahiaNoticias", "tweet": "BN na Tela: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado; PT consegue decis\u00e3o para usar imagem de Lula  http://dlvr.it/QjMQtF\u00a0 pic.twitter.com/DcT6DJK7bi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1037828660047142912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828429008101377, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:34", "timezone": "CDT", "user_id": 869592221846298624, "username": "KingsOfZueiraN1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Qf-a6K84Xhk?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO por EX-FILIADO do PSOL durante ato em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KingsOfZueiraN1/status/1037828429008101377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828426554638338, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 494963435, "username": "inedosantos", "tweet": "a universit\u00e1ria que ficou 12 horas dentro da faculdade e descobriu que bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inedosantos/status/1037828426554638338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827116526718976, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 761269184496033792, "username": "_Mimamp", "tweet": "quando vc acha que a humanidade ta melhorando por\u00e9m vc v\u00ea que bolsonaro foi esfaqueado (o que \u00e9 errado j\u00e1 que ele tamb\u00e9m \u00e9 um ser humano) e falam isso no grupo da turma: #esfaquearambolsonaro #facada #Bolsonaro pic.twitter.com/J2HS6de31A", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#esfaquearambolsonaro,#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/_Mimamp/status/1037827116526718976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826643039928320, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 805546521332695040, "username": "Ggustavo321", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ggustavo321/status/1037826643039928320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826440576819214, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3424976879, "username": "gaylaxydust", "tweet": "coisas pra fazer quando bolsobobo \u00e9 esfaqueado(   ) discutir(X) crepioca  pic.twitter.com/6G8Ooxtdri", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaylaxydust/status/1037826440576819214", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826036983988224, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3514915042, "username": "jonnymafioso", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonnymafioso/status/1037826036983988224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037825864065581056, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1019057008073461760, "username": "aguiarthrones", "tweet": "mds gente o bolsonaro foi esfaqueado? \u00e9 real isso??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguiarthrones/status/1037825864065581056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824967126052865, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 233299613, "username": "wanrelsy", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanrelsy/status/1037824967126052865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037824950797660161, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 743148297620193281, "username": "pabliciojoaquim", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uaEgXjgZa-c?a(Live\u00a0\u2026) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pabliciojoaquim/status/1037824950797660161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037824084564828160, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 851902717215854593, "username": "klissbeu", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/2P0NjvCBCAI?aJAIR\u00a0\u2026 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO DURANTE CAMPANHA EM JUIZ DE FORA (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klissbeu/status/1037824084564828160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037823855446970369, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 32927349, "username": "dalmeidabruno", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado. Imagine se o porte de arma fosse liberado. Provou do \u00f3dio que tanto incitou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dalmeidabruno/status/1037823855446970369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823597723705349, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3845080239, "username": "guicm159", "tweet": "Sobre a facada do pol\u00edtico, sinto cheiro de arma\u00e7\u00e3o!!! Manobra pol\u00edtica para ele ser vitimizado e transformado em uma figura v\u00edtima da bandidagem e poder dizer q os bandidos s\u00e3o contra ele, se eu estiver errado, estimo melhoras ao deputado ngm merece ser esfaqueado!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guicm159/status/1037823597723705349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820045127307265, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 46477364, "username": "lmbcaffe", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado: quem \u00e9 Ad\u00e9lio Bispo, o suspeito do atentado  https://exame.abril.com.br/brasil/bolsonaro-esfaqueado-quem-e-adelio-bispo-o-suspeito-do-atentado/\u00a0\u2026 via @exame", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmbcaffe/status/1037820045127307265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037819165258784770, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 84911843, "username": "juniorsantoson", "tweet": "Hoje \u00e9 um dia ruim. Mais cedo, eu quase morro afogado em meio \u00e0 uma tarde de lazer no Rio S\u00e3o Francisco; fui salvo por um colega, a quem serei eternamente grato. Pouco depois, me veio a not\u00edcia, ainda um tanto anestesiado, de que o Jair Bolsonaro foi esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorsantoson/status/1037819165258784770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817943193673728, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 405122115, "username": "JeffOliveira97", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nViEoTOK4JI?aLUTO\u00a0\u2026! Bolsonaro foi esfaqueado pela intoler\u00e2ncia, pelo \u00f3dio, por tudo aquilo que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffOliveira97/status/1037817943193673728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037817930128470016, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 95548971, "username": "suyaanecarvalho", "tweet": "Eu teria muitos coment\u00e1rios a fazer sobre o acontecimento com Jair Bolsonaro, mas no momento eu irei adaptar uma frase que ele mesmo usou recentemente: \u201cJ\u00e1 foi feito, j\u00e1 foi esfaqueado, vou fazer o que?\u201d", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suyaanecarvalho/status/1037817930128470016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817826038505477, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 104919048, "username": "Uotson", "tweet": "fui esfaqueado simass: bolsonaro\u00e9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Uotson/status/1037817826038505477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817512707203073, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 50483335, "username": "Climazen_Astro", "tweet": "#ForcaBolsonaro Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em ...  http://c7noticiasentretenimento.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Climazen_Astro/status/1037817512707203073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817494675877888, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 50483335, "username": "Climazen_Astro", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais; veja v\u00eddeo  http://c7noticiasentretenimento.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Climazen_Astro/status/1037817494675877888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817234931023873, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 27166069, "username": "sergioaraujo", "tweet": "1\u00ba-Publicam pesquisa com Bolso no topo. 2\u00ba-Globo chama Bolso para conversar. 3\u00ba- Bolso \u00e9 esfaqueado por um maluco que em breve v\u00e3o fazer liga\u00e7\u00e3o com a esquerda ou o PT. J\u00e1 vi esse filme antes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergioaraujo/status/1037817234931023873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817226156535808, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 98951380, "username": "geismarsamis", "tweet": "Brasil conseguiu quebrar o pr\u00f3prio recorde de pior pa\u00eds do mundo. Depois de queimar museu de 200 anos um candidato a presid\u00eancia num pa\u00eds democr\u00e1tico \u00e9 esfaqueado. Somos uma vergonha internacional, j\u00e1 nos v\u00eaem como o novo pa\u00eds assassino de Kennedy. Pa\u00eds de neur\u00f3tico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geismarsamis/status/1037817226156535808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817142111031301, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 959096561262366720, "username": "DaDeivisnan", "tweet": "#ForcaBolsonaro bolsonaro esfaqueado em juiz de fora e o que os esquerdista fazem? Aaaahh isso s\u00f3 mostra a imoralidade de voc\u00eas.  pic.twitter.com/AAsds5MRle", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DaDeivisnan/status/1037817142111031301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815903898009601, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 732404985070292992, "username": "rubronegr_lucas", "tweet": "Vou logo avisando : quem for contra o Bolsonaro, contra as ideias dele, e gostou dele ser esfaqueado j\u00e1 pode me deixar de seguir. N\u00e3o quero corroborar do mesmo espa\u00e7o dos canalhas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rubronegr_lucas/status/1037815903898009601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815639224795137, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 111321999, "username": "emerson_novais", "tweet": "At\u00e9 no momento que o Bolsonaro \u00e9 esfaqueado tem gente que n\u00e3o perde a oportunidade para lacrar e ganhar mais votos. Direita true e esquerdalha bosta se igualam:  https://twitter.com/Smith_Hays/status/1037812578808942593\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emerson_novais/status/1037815639224795137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814980895272961, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 301718728, "username": "analialima29", "tweet": "URGENTE! BOLSONARO ESFAQUEADO! AONDE VAMOS CHEGAR?  https://youtu.be/I83MaGplp1M\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analialima29/status/1037814980895272961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037814886544416768, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 78162492, "username": "calorines", "tweet": "Fiquei duas horas longe da internet volto e dou de cara com um monte de not\u00edcia de Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/calorines/status/1037814886544416768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813276653117440, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4367241615, "username": "FalaCajazeiras", "tweet": "Depois de ser esfaqueado o Candidato a Presidente da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro \u00e9 socorrido e levado ao Hospital#eleicoes2018 #politica #aguasclaras #falacajazeiras  https://www.facebook.com/FalaCajazeiras/videos/256996181816844/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#politica,#aguasclaras,#falacajazeiras", "link": "https://twitter.com/FalaCajazeiras/status/1037813276653117440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813225809735681, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 430899715, "username": "itsmonana", "tweet": "O Bolsonaro sendo esfaqueado  pic.twitter.com/4RxAsL6vPA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmonana/status/1037813225809735681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811784818798592, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1264480860, "username": "fontenossa", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora  https://exame.abril.com.br/brasil/bolsonaro-leva-facada-durante-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 via @exame", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fontenossa/status/1037811784818798592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037811670301765632, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1264480860, "username": "fontenossa", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora  https://exame.abril.com.br/brasil/bolsonaro-leva-facada-durante-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 via @exame", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fontenossa/status/1037811670301765632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037810887212462081, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 171572246, "username": "CaptJoao", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado por militante de esquerda em Minas Gerais  http://www.ilisp.org/noticias/bolsonaro-e-esfaqueado-por-militante-de-esquerda-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaptJoao/status/1037810887212462081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810453156687874, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3006252549, "username": "manomurilo_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e s\u00f3 t\u00f4 vendo ele ganhar destaque nas m\u00eddias, vamo s\u00f3 ver at\u00e9 onde o ser humano pode ser burro  pic.twitter.com/ZfMUnMlJLK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manomurilo_/status/1037810453156687874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810415869325312, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 106110069, "username": "izsts", "tweet": "\u00e9 lament\u00e1vel q eu n\u00e3o consigo sentir o m\u00ednimo de empatia poss\u00edvel pelo candidato esfaqueado, s\u00f3 consigo pensar mesmo nele usando o ocorrido para ganhar vantagem na corrida presidencial", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izsts/status/1037810415869325312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810091167109121, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4103502179, "username": "Remapeserv", "tweet": "Jair Bolsonaro ap\u00f3s ser esfaqueado passa por cirurgia e segue internado em hospital.:  http://youtu.be/ErQhJ8tlhN4?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Remapeserv/status/1037810091167109121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037809980961767424, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4103502179, "username": "Remapeserv", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/ErQhJ8tlhN4?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro ap\u00f3s ser esfaqueado passa por cirurgia e segue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Remapeserv/status/1037809980961767424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037809864817496069, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 216192694, "username": "carIaxcx", "tweet": "tava dormindo e acordo com a not\u00edcia que de bolsonaro foi esfaqueado SHOOK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carIaxcx/status/1037809864817496069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809342165078017, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 970074700490657794, "username": "LUDIherik_orgn", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uaEgXjgZa-c?a(Live\u00a0\u2026) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUDIherik_orgn/status/1037809342165078017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037809174732853249, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 55118978, "username": "Fala_Bahia", "tweet": "#FalaBahia @heidermustafa comenta que o candidato \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi esfaqueado nessa tarde de hoje (06).", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#FalaBahia", "link": "https://twitter.com/Fala_Bahia/status/1037809174732853249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heidermustafa"}
{"id": 1037808863326679043, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2405011603, "username": "webinterativapn", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG  https://ift.tt/2NsgKR8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/webinterativapn/status/1037808863326679043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808229361823744, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 302353208, "username": "calvaz", "tweet": "@JotaKar @cidadealerta Bacci, Vc e sua equipe que s\u00e3o \u00f3timos investigadores devem observar a safadeza desse bolsoninho, porque n\u00e3o h\u00e1 nenhum sagramento. E agora j\u00e1 dizem que o esfaqueado \u00e9 militante pol\u00edtico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/calvaz/status/1037808229361823744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaKar,cidadealerta"}
{"id": 1037808193676738560, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:09", "timezone": "CDT", "user_id": 177439149, "username": "pbarretoo", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado s\u00f3 vai eleg\u00ea-lo mais r\u00e1pido.  Agora pensem comigo... ser esfaqueado justo antes do 7 de setembro, para um cara que se proclama \"O patriota\" . \u00c9 muita coincid\u00eancia. S\u00f3 acho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbarretoo/status/1037808193676738560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807956660838400, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3266352505, "username": "dmahara_", "tweet": "Como assim o Bolsonaro foi esfaqueado, tava lavando o cabelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dmahara_/status/1037807956660838400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807726821163008, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 805546521332695040, "username": "Ggustavo321", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?a\u00a0 URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/Ggustavo321/status/1037807726821163008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037807487276277762, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 815687099647164417, "username": "PietraMarques6", "tweet": "\u00c9 triste a situa\u00e7\u00e3o do Brasil, Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora MG.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PietraMarques6/status/1037807487276277762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807193054162945, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 301718728, "username": "analialima29", "tweet": "BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA!  https://youtu.be/qM6bwJWnSAI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analialima29/status/1037807193054162945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037807184376225793, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 163923231, "username": "whtrafaela", "tweet": "MANO BOLSONARO FOI ESFAQUEADO FOI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whtrafaela/status/1037807184376225793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806782696054787, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 602020555, "username": "mandslv", "tweet": "Tadinho de bolsonaro, foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandslv/status/1037806782696054787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806026857357312, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1010622130499850241, "username": "azulod3", "tweet": "@TVMaresol @raphaelareis97 @guilherme_0721 @marifunghetti  https://twitter.com/azulod3/status/1037805411393576960\u00a0\u2026IMAGENS EXCLUSIVAS DO BOLSONARO SENDO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azulod3/status/1037806026857357312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marifunghetti,guilherme_0721,raphaelareis97,TVMaresol"}
{"id": 1037806023959085057, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 61400105, "username": "darlanfagundes", "tweet": "Rapaz...Bolsonaro foi esfaqueado mesmo?! Ser\u00e1?! https://maetips.com/bolsonaro-esfaqueado/\u00a0\u2026 https://maetips.com/bolsonaro-esfaqueado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darlanfagundes/status/1037806023959085057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805604725817344, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 71953809, "username": "nielelima_", "tweet": "Quando vi Bolsonaro ser esfaqueado: vixe passou perto hehehehe                                     to errada? To", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nielelima_/status/1037805604725817344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804830109192192, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 546423108, "username": "uenamotta", "tweet": "O m\u00e9dico est\u00e1 sem luva hahahahahahahaha Bolsonaro esfaqueado  pic.twitter.com/8MaIfKCIrk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uenamotta/status/1037804830109192192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803958574743552, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 839862668907458560, "username": "Alison_Santos05", "tweet": "Bolsonaro acaba de ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alison_Santos05/status/1037803958574743552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803135975268353, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 100496388, "username": "bahiaja", "tweet": "ATENTADO: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora e \u00e9 levado a hospital #Pol\u00edtica http://bit.ly/2NWz1mZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica", "link": "https://twitter.com/bahiaja/status/1037803135975268353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803046380691456, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1037529787634536449, "username": "Maurcio54239644", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, esse \u00e9 o homem que quer liberar o porte de armas no Brasil. \ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maurcio54239644/status/1037803046380691456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802208031457280, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2236747946, "username": "peixedicas", "tweet": "Bolsonaro Esfaqueado:  http://youtu.be/cLldkSspDKs?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peixedicas/status/1037802208031457280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037802109717172230, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 71854785, "username": "larissasandes", "tweet": "Ele falou estes dias sobre FUZILAR. A imagem dele tava uma bosta igual a ele, e a\u00ed do nada ele \u00e9 esfaqueado CLARO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissasandes/status/1037802109717172230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802060920643584, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 627984852, "username": "NaiiCalystro", "tweet": "Jair foi esfaqueado e eu n\u00e3o tive como n\u00e3o rir, perdoa Deus kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaiiCalystro/status/1037802060920643584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801990649245708, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2600096820, "username": "krcoficial", "tweet": "Sexta: Lula impugnado; Segunda: Museu incendiado;Quinta: Bolsonaro esfaqueado.Quanta coincid\u00eancia...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krcoficial/status/1037801990649245708", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801910961664001, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 872655756, "username": "tarcillapeltier", "tweet": "Gente! Essa hist\u00f3ria a\u00ed de Bolsi ter sido esfaqueado...So ouvindo o jornal da band aqui narrando sobre \"toler\u00e2ncia...\", sobre \"aceita\u00e7\u00e3o \u00e0s ideias diferentes...\", sobre \"respeito \u00e0 democracia...\"Desculpa, more! \u00d1 tor\u00e7o pelo mal, embora o repuldie como candidato! MAS-N\u00c3O-FOR\u00c7A!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcillapeltier/status/1037801910961664001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801888606035968, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 15477496, "username": "costa_filipe", "tweet": "Triste que um candidato que prometeu o fuzilamento de opositores tenha sido esfaqueado por um homem com aparentes problemas mentais  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pgr-pede-a-bolsonaro-para-explicar-declaracao-sobre-fuzilar-a-petralhada.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costa_filipe/status/1037801888606035968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801884407361537, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 171572246, "username": "CaptJoao", "tweet": "(Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo  https://www.youtube.com/attribution_link?a=3aOpALc4gbc&u=%2Fwatch%3Fv%3DuaEgXjgZa-c%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaptJoao/status/1037801884407361537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801734557650949, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 130246891, "username": "vovootavio", "tweet": "@bocaonews que besteira. bolsonaro foi esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vovootavio/status/1037801734557650949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bocaonews"}
{"id": 1037801728232443904, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 297853304, "username": "NovaesFab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube  http://youtu.be/cNFn3NOQjQo?a\u00a0 URGENTE! Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO e levado \u00c0S PRESSAS AO HOSPITAL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovaesFab/status/1037801728232443904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037801628869570561, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 71854785, "username": "larissasandes", "tweet": "voc\u00eas acham mesmo que se algu\u00e9m fosse tentar sei l\u00e1 matar esse coisa seria com UMA FACA? isso a\u00ed \u00e9 arma\u00e7\u00e3o pra haver como\u00e7\u00e3o. Este homem \u00e9 T\u00c3O doente que eu n\u00e3o duvido que ele tenha pedido pra ser esfaqueado de leve", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissasandes/status/1037801628869570561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801343229022208, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 153573436, "username": "Jobacn", "tweet": "@rvianna Uma far\u00e7a ..Esfaqueado sem sair sangue...Sangue sem cor..Oh d\u00f3!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jobacn/status/1037801343229022208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna"}
{"id": 1037801032238153728, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1257479564, "username": "bauin0", "tweet": "Agora pensa uma mulher falando \"tava sem colete no meio de gente, s\u00f3 podia estar pedindo pra ser esfaqueado\".Absurdo, n\u00e9? Pois \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bauin0/status/1037801032238153728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801006569058304, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 253212229, "username": "SiteZipix", "tweet": "@SiteZipix Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais  https://zipix.com.br/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-minas-gerais/#.W5GPFhq6pDQ.twitter\u00a0\u2026 via @sitezipix #Bolsonaro #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/SiteZipix/status/1037801006569058304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SiteZipix"}
{"id": 1037800505815326720, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1024032157445042177, "username": "shinesevirelli", "tweet": "Acabo de sair da aula de hist\u00f3ria e pah: Bolsonaro esfaqueadoChocada estou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shinesevirelli/status/1037800505815326720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800451062808578, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 349487725, "username": "acaoevida", "tweet": "(Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo  https://youtu.be/uaEgXjgZa-c\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acaoevida/status/1037800451062808578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037800404929662977, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 77864389, "username": "VipAdventures01", "tweet": "(Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo  https://www.youtube.com/attribution_link?a=aKLsj6LLA70&u=%2Fwatch%3Fv%3DuaEgXjgZa-c%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VipAdventures01/status/1037800404929662977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800283760484352, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 175541636, "username": "Mardel_BA", "tweet": "@jairbolsonaro bastante ensanguentado depois de ser esfaqueado em MG.  pic.twitter.com/K08CY8533Y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mardel_BA/status/1037800283760484352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037800122225065984, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 67024269, "username": "marcosvg12", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0nGSGh-PVZs?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosvg12/status/1037800122225065984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799777218351104, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 76064817, "username": "zaranzajr", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/zaranzajr/status/1037799777218351104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799771975704578, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 770441109914935297, "username": "tremor_skye", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora e eu querendo os memes  pic.twitter.com/QuqmjTCMuw", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tremor_skye/status/1037799771975704578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799755819171845, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3343191773, "username": "GracielaBrasil", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em Minas Gerais por um fan\u00e1tico extremista, que n\u00e3o sabe o que \u00e9 democracia!Que Deus aben\u00e7\u00f5e \u00e0 vida do nosso capit\u00e3o\ud83d\udc6e e presidente!\ud83e\udd32\ud83d\udcffOremos pela recupera\u00e7\u00e3o do nosso futuro PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA BRASILEIRA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GracielaBrasil/status/1037799755819171845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799686118100993, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 72890135, "username": "anelinemoreira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qTPCsL_k7qk?aURGENTE\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anelinemoreira/status/1037799686118100993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799546624008193, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 76064817, "username": "zaranzajr", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nViEoTOK4JI?aLUTO\u00a0\u2026! Bolsonaro foi esfaqueado pela intoler\u00e2ncia, pelo \u00f3dio, por tudo aquilo que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zaranzajr/status/1037799546624008193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799478126936066, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 175541636, "username": "Mardel_BA", "tweet": "Tutorial de como matar o Bolsonaro esfaqueado: jogue a faca fora e chame ele pra um debate.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mardel_BA/status/1037799478126936066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799267954569217, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1319214558, "username": "ianthonyribeiro", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em confus\u00e3o em Juiz de Fora e levado a hospital; veja v\u00eddeos  https://www.feedclub.com.br/bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora-e-levado-a-hospital-veja-videos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianthonyribeiro/status/1037799267954569217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798987338866688, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 28670506, "username": "glaubermorais", "tweet": "O fato \u00e9: houve um ataque. A imagem corre o mundo. \"O candidato que lidera as pesquisas \u00e9 esfaqueado\". (Vale lembrar que todos os cen\u00e1rios de 2\u00ba turno s\u00e3o desfavor\u00e1veis ao mesmo). Resumindo: s\u00f3 o pr\u00f3prio Bolsonaro tem a ganhar com a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaubermorais/status/1037798987338866688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798171106332673, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 430007128, "username": "DREWZONLY", "tweet": "\"bolsonaro foi esfaqueado\"  pic.twitter.com/rJYNJBuTTU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DREWZONLY/status/1037798171106332673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798046363537408, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1496913085, "username": "pitafonte", "tweet": "eu estava assistindo greys e quando decidi parar de ignorar as mensagens do zap descobri que o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pitafonte/status/1037798046363537408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797728884060160, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2269938245, "username": "Xai_jr", "tweet": "@frreire_ Mas a\u00ed tem isso n\u00e9 , se ele em vez de esfaqueado, ele tomasse um tiro ? Ele teria morrido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xai_jr/status/1037797728884060160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "frreire_"}
{"id": 1037797361320427522, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 924666421262643200, "username": "Bolsonaro1717", "tweet": "@felipeneto Um homem  (independente do que ele for) \u00e9 esfaqueado e vem um influ\u00eanciador com milh\u00f5es de crian\u00e7as o seguindo e faz piada com um ato t\u00e3o violento, #Eraf\u00e3", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Eraf\u00e3", "link": "https://twitter.com/Bolsonaro1717/status/1037797361320427522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipeneto"}
{"id": 1037797323089141760, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 67024269, "username": "marcosvg12", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DH_3_1_0a9U?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO, O PANO QUE ESCONDIA A FACA SALVOU O BOLSONARO DA MORTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosvg12/status/1037797323089141760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037797293741748224, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 130246891, "username": "vovootavio", "tweet": "@brunovicari bolsonaro esfaqueado. luto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vovootavio/status/1037797293741748224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunovicari"}
{"id": 1037797018377355265, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1036438700551548928, "username": "Matheus_BS98", "tweet": "Meu amigo, acabo de acordar sabendo da not\u00edcia mais relevante da semana, e se duvidar do m\u00eas. Bolsonaro sendo esfaqueado s\u00f3 o deixa mais forte para essa elei\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de ter sido um ato lament\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_BS98/status/1037797018377355265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797012576657408, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 40320601, "username": "euvimilena", "tweet": "como assim bolsonaro foi esfaqueado? caramba o pessoal ta pistola mesmo em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euvimilena/status/1037797012576657408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796993400299520, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1591559366, "username": "laraalcoforad", "tweet": "Tirei um cochilinho e acordei com a notifica que bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laraalcoforad/status/1037796993400299520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796735962230784, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 460679270, "username": "brunekasilvaoli", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG) \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 o dem\u00f4nio da sorte  https://www.facebook.com/BrunaOliveiraaII/videos/1363093477153967/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunekasilvaoli/status/1037796735962230784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796506873413632, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2207471194, "username": "Detudoumpouco49", "tweet": "BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO DURANTE CAMPANHA:  http://youtu.be/DR9AUKkMBPY?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Detudoumpouco49/status/1037796506873413632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037796495997771776, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2550973188, "username": "roger_lellis", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora...Vamos orar pelo Capit\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roger_lellis/status/1037796495997771776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796349767344128, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 15446042, "username": "misterdrope", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misterdrope/status/1037796349767344128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037796110130192385, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 424555338, "username": "bru_oliveiras", "tweet": "eu sinceramente nao tenho saude pra internet num dia o qual bozoniro \u00e9 esfaqueado eu me retiroe so volto dps da elei\u00e7ao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bru_oliveiras/status/1037796110130192385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796031956697093, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 270221118, "username": "Fa_TeVe", "tweet": "PM: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em MG -p- https://www.conversaafiada.com.br/politica/pm-bolsonaro-e-esfaqueado-em-mg\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fa_TeVe/status/1037796031956697093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037795850230136833, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 72546893, "username": "afaneto4", "tweet": "CANDIDATO ESFAQUEADO E AGRESSOR ESPANCADO.\u00c9 preciso esperar para n\u00e3o tirarmos conclus\u00f5es precipitadas sobre o ocorrido. O que pode e deve ser dito em todo momento \u00e9 que \u00d3DIO E INCITA\u00c7\u00c3O \u00c0 VIOL\u00caNCIA s\u00f3 geram a...  https://www.facebook.com/1702543764/posts/10205210116808141/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afaneto4/status/1037795850230136833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795667777859589, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 270221118, "username": "Fa_TeVe", "tweet": "PM: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em MG --- https://www.conversaafiada.com.br/politica/pm-bolsonaro-e-esfaqueado-em-mg\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fa_TeVe/status/1037795667777859589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037795650954440704, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 367885418, "username": "maudorias", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VbCeUtQgvhU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO EM MG \u2502ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 \u2502 HENRY BUGALHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maudorias/status/1037795650954440704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037795053849247746, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 534847906, "username": "Silascross7", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cBolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha\u201d https://twitter.com/i/moments/1037781192106549248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silascross7/status/1037795053849247746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794987969314817, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 16150088, "username": "Tiago_R_Vale", "tweet": "O evento que levou Bolsonaro a Juiz de Fora https://www.oantagonista.com/brasil/o-evento-que-levou-bolsonaro-juiz-de-fora/\u00a0\u2026Quando foi esfaqueado, Jair Bolsonaro deixava evento na Associa\u00e7\u00e3o Comercial de Juiz de Fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago_R_Vale/status/1037794987969314817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794987919003648, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 16150088, "username": "Tiago_R_Vale", "tweet": "V\u00cdDEO: FERIDO, BOLSONARO \u00c9 CARREGADO POR APOIADORES https://www.oantagonista.com/tv/claudio-dantas/video-ferido-bolsonaro-e-carregado-por-apoiadores/\u00a0\u2026O Antagonista recebeu imagens de Jair Bolsonaro sendo carregado pela multid\u00e3o ap\u00f3s ser esfaqueado durante com\u00edcio em Juiz de Fora ( https://www.oantagonista.com/brasil/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado/\u00a0\u2026)...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago_R_Vale/status/1037794987919003648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794884860690433, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 113971360, "username": "jusexxz", "tweet": "Tava falando de metralhar petralha esses dias, e foi esfaqueado hoje, isso \u00e9 roda do carma amigos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jusexxz/status/1037794884860690433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794711535341568, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 40449826, "username": "daniloarx", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cBolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha\u201d https://twitter.com/i/moments/1037781192106549248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniloarx/status/1037794711535341568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794476280803329, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 180081773, "username": "NEISOUZA23", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado:  http://youtu.be/HWvgb6lJw-A?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NEISOUZA23/status/1037794476280803329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037794380319469568, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1645036116, "username": "Paulopinto19541", "tweet": "V\u00eddeos mostram momento em que Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais  http://varela.vn/zjdn/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulopinto19541/status/1037794380319469568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794348241436677, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1022351163256123393, "username": "jupiterianaloba", "tweet": "Absolutamente EU lendo not\u00edcia que Bolsonaro foi esfaqueado #GIFViewer pic.twitter.com/KD9j1mF7EB", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#GIFViewer", "link": "https://twitter.com/jupiterianaloba/status/1037794348241436677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794336900046850, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 424555338, "username": "bru_oliveiras", "tweet": "a pessoa ta na firma e recebe a noticia q bozoniro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bru_oliveiras/status/1037794336900046850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794185536069636, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:29", "timezone": "CDT", "user_id": 181841369, "username": "ivangomesataide", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  http://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivangomesataide/status/1037794185536069636", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037794129625927680, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1606913948, "username": "lauraribeirok", "tweet": "@analuisavcs foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauraribeirok/status/1037794129625927680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "analuisavcs"}
{"id": 1037794115700764672, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1947005137, "username": "jrmatina", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO ESFAQUEADO EM ATO DE CAMPANHA EM JUIZ DE FORA.:  http://youtu.be/7NRCnT_iLI4?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrmatina/status/1037794115700764672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037793830546944003, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 28907138, "username": "_alicexX", "tweet": "U\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o foi esfaqueado?  https://twitter.com/jornaloglobo/status/1037792735024037891\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_alicexX/status/1037793830546944003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793649575251968, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 797999584052121600, "username": "ultraviolizz", "tweet": "GENTE GENTE video exclusivo do bonoro sendo esfaqueado https://www.youtube.com/watch?v=kHLHSlExFis\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ultraviolizz/status/1037793649575251968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793622610067457, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 788145620095729664, "username": "stilenskinn", "tweet": "bolsonoro foi esfaqueado e n\u00e3o morreu, agora vamos ter que aguentar esse bicho falando mais merda e ganhando mais ibope", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stilenskinn/status/1037793622610067457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793558697332737, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1141156831, "username": "gabrielapiresj", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO O NOME DISSO EH KARMAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielapiresj/status/1037793558697332737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793506692132864, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 147068825, "username": "Jornalita", "tweet": "Bolsonaro interrompe ato de campanha ap\u00f3s ser esfaqueado em Juiz de Fora, diz PM  http://www.tribunadeitapetinga2.com.br/2018/09/bolsonaro-interrompe-ato-de-campanha.html\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jornalita/status/1037793506692132864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793326529961986, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 554561720, "username": "flawsmatt", "tweet": "a culpa nunca \u00e9 da v\u00edtima*bolsonaro esfaqueado*ELE MERECEU POIS ADORA ESPALHAR \u00d3DIO POR A\u00cd", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flawsmatt/status/1037793326529961986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793241494695936, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 220864068, "username": "skiriel", "tweet": "mano sa\u00ed 20 minutos pra ir reclamar na ag\u00eancia dos correios e quando volto as pessoas t\u00e3o euf\u00f3ricas dizendo que bozo foi esfaqueado?? como assim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skiriel/status/1037793241494695936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793207462060038, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 235666944, "username": "Espinolaindica", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em passeata em MG.Verdade isso? Ser\u00e1 assim o combate eleitoral?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Espinolaindica/status/1037793207462060038", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793203716546565, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1001678546404888580, "username": "GSednem", "tweet": "Se fosse um candidato de esquerda que tivesse sido esfaqueado o pa\u00eds estaria um nojo neste exato momento, mas como foi Bolsonaro cad\u00ea a como\u00e7\u00e3o? Foi um presidenci\u00e1vel esfaqueado em campanha numa DEMOCRACIA!!! PQP #PSL17 #JairMessiasBolsonaro #Bolsomito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PSL17,#JairMessiasBolsonaro,#Bolsomito", "link": "https://twitter.com/GSednem/status/1037793203716546565", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793066739019781, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 390992285, "username": "magnofiilho", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz De ForaKa Ka", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magnofiilho/status/1037793066739019781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792970211250181, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 39248794, "username": "ROMIRU", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ROMIRU/status/1037792970211250181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037792907565170689, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1021897979534422017, "username": "victorborgges", "tweet": "Bolsonaro foi alvo daquilo ele mesmo propaga, a viol\u00eancia. Fico imaginando se a proposta dele no incentivo ao porte de armas da popula\u00e7\u00e3o entrasse em vigor, ele n\u00e3o seria esfaqueado, seria baleado. A viol\u00eancia no nosso pa\u00eds n\u00e3o \u00e9 pouca, mas pode aumentar. N\u00c3O VOTE EM BOLSONARO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorborgges/status/1037792907565170689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792526638317568, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 109429885, "username": "paginasf", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante evento:  http://youtu.be/NGpsdHRKEjI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paginasf/status/1037792526638317568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037792369406562305, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 941342715186503680, "username": "thicico", "tweet": "@Adriana32046929 Ele foi esfaqueado em juiz de fora qdo fazia campanha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thicico/status/1037792369406562305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adriana32046929"}
{"id": 1037792334522605568, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 724599046829121536, "username": "marquinhosgab", "tweet": "Bolsonaro: A favor da libera\u00e7\u00e3o do porte de armasBolsonaro: Esfaqueado em Juiz de Fora", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marquinhosgab/status/1037792334522605568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792250229678080, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3666388935, "username": "wallbouquet", "tweet": "sou contra a quase tudo que o bozo fala mas o cara ser esfaqueado mostra o quanto a democracia no brasil est\u00e1 falha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallbouquet/status/1037792250229678080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792053260898304, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 61847266, "username": "sheilamantoan", "tweet": "Candidato do PSL, Jair Bolsonaro acaba de ser esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora. A not\u00edcia \u00e9 que ele apesar do ferimento passa bem e levou 6 pontos na regi\u00e3o do abd\u00f4men! -Vamos ser mais tolerantes pessoal!  https://www.facebook.com/sheilario.5.5/videos/3639838066038398/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilamantoan/status/1037792053260898304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791997011140608, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 810164384509136896, "username": "rosa_bomfim08", "tweet": "@pablovillaca Est\u00e1 na cara que foi arma\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Kd o sangue que n\u00e3o aparece nas imagens do atentado? At\u00e9 cenas de novelas \u00e9 mais real que isso. N\u00e3o acredito que ele foi esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_bomfim08/status/1037791997011140608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037791921979047937, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 800298340697018368, "username": "carrascor1000", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e levado ao hospital:  http://youtu.be/XZR9RgZw6sU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carrascor1000/status/1037791921979047937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037791908263813121, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2473959658, "username": "portella_29", "tweet": "Kkkkkk caguei pra bolsonaro esfaqueado, fodase", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portella_29/status/1037791908263813121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791788713558017, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 302359116, "username": "taaykristine_", "tweet": "O cara que prega matan\u00e7a, \u00f3dio, viol\u00eancia gratuita foi esfaqueado no meio da multid\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taaykristine_/status/1037791788713558017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791583507230723, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 270221118, "username": "Fa_TeVe", "tweet": "PM: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em MG  https://www.conversaafiada.com.br/politica/pm-bolsonaro-e-esfaqueado-em-mg\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fa_TeVe/status/1037791583507230723", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037791529597845504, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 867361163633360896, "username": "albinohistoria", "tweet": "@atarde Esfaqueado? o cara tomou UMA, suposta,facada, superficial, o que que a grande m\u00eddia quer com isso?\ud83e\udd25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albinohistoria/status/1037791529597845504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "atarde"}
{"id": 1037791499545731073, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 72593731, "username": "_luizaaguiar", "tweet": "E o Bolsonaro que \u00e9 esfaqueado mas n\u00e3o tem um sangue. Ue?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_luizaaguiar/status/1037791499545731073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791394658746368, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3003839895, "username": "WeslleyNascis", "tweet": "@ifmwah Calma, quero deixar claro que n\u00e3o sou eleitor de Bolsonaro pra defender ele que nem louco como alguns fazem, mas olhe s\u00f3, voc\u00ea ao menos viu o v\u00eddeo em que ele foi esfaqueado? Ele estava completamente vulner\u00e1vel... Arma nenhuma iria impedir que isso acontecesse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeslleyNascis/status/1037791394658746368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ifmwah"}
{"id": 1037791382251950080, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:21", "timezone": "CDT", "user_id": 282275034, "username": "Iadywhistledown", "tweet": "Se o porte de armas que o Bolsonaro quer tanto autorizar, j\u00e1 fosse aprovado no Brasil, ao inv\u00e9s de ser esfaqueado, ele j\u00e1 teria levado um tiro. Ele teria sentido o sabor do pr\u00f3prio veneno.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iadywhistledown/status/1037791382251950080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791151531667458, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4805158588, "username": "hrrystwls", "tweet": "at\u00e9 meme j\u00e1 fizeram do bonoro sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hrrystwls/status/1037791151531667458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791052541906947, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1370950717, "username": "Juniorrspfc", "tweet": "esfaqueado*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juniorrspfc/status/1037791052541906947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791050901987330, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 371929108, "username": "HebertReys", "tweet": "o bolsonaro foi esfaqueado, e isso s\u00f3 reafirma o quanto \u00e9 invi\u00e1vel essa proposta de liberar o armamento para a popula\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HebertReys/status/1037791050901987330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790888964104192, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1901698813, "username": "rainbowscakes", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO EU TO SHOOK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainbowscakes/status/1037790888964104192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790674030981120, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 865185937, "username": "pastorsilvioo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/sE7IA2PK0Ks?aBolsonaro\u00a0\u2026 E Esfaqueado Em juiz De Fora MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pastorsilvioo/status/1037790674030981120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037790435060723712, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1116842125, "username": "manuelvct", "tweet": "bolsonaro esfaqueado nossa  pic.twitter.com/M0OxOVtMFe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manuelvct/status/1037790435060723712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790122723426306, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 992542474383093760, "username": "elvislms", "tweet": "j\u00e1 chego em serrinha com a not\u00edcia de que bozonaro foi esfaqueado eu t\u00f4 chocado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvislms/status/1037790122723426306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790051831373825, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2978518283, "username": "srtaCRF", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srtaCRF/status/1037790051831373825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790000874745856, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3018873597, "username": "monteiro0o_", "tweet": "bozonaro \u201cesfaqueado\u201d + perfis imbecis de esquerda comemorando o acontecido no twitter = tudo q a direita precisa pra eleger o sujeito", "replies": 2, "retweets": 10, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monteiro0o_/status/1037790000874745856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789968402407425, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 636539556, "username": "aliciocharoth", "tweet": "Quente essa campanha...Bolsonaro esfaqueado em a\u00e7\u00e3o de campanha em MinasAssessor diz que corte foi \"superficial\" e pol\u00edcia anuncia que j\u00e1 deteve o suspeito.Jair Bolsonaro, foi esfaqueado numa a\u00e7\u00e3o de campanha em Juiz de Fora, Minas Gerais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aliciocharoth/status/1037789968402407425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789829696827393, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 365809229, "username": "mes_betania", "tweet": "@ErickIssa Quando eu li esfaqueado pensei que fosse sangue pra todo lado, varias perfura\u00e7\u00f5es...foi um ataque com faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mes_betania/status/1037789829696827393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ErickIssa"}
{"id": 1037789814018502658, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 272006683, "username": "pqp_vida", "tweet": "chocado com essa not\u00edcia do bolsonaro ter sido esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqp_vida/status/1037789814018502658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789658556575744, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 520672839, "username": "avengerszz", "tweet": "eu tentando n\u00e3o fazer piada com o fato do bolsonaro ter sido esfaqueado e n\u00e3o posso me igualar com o cara que faz discurso de \u00f3dio e preciso mostrar que sou diferente  pic.twitter.com/Rzva2CJTF1", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avengerszz/status/1037789658556575744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789608170409984, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 88678066, "username": "CarolCoutinho_", "tweet": "Bolssonaro esfaqueado e eu sou consigo pensar: A QUE PONTO CHEGAMOS?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolCoutinho_/status/1037789608170409984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789598263508992, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 106378870, "username": "SobradinhoNet", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais - SobradinhoNews  http://sobradinhonews.com.br/portal/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SobradinhoNet/status/1037789598263508992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789569826074624, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 959096561262366720, "username": "DaDeivisnan", "tweet": "Eu abro aqui a notifica\u00e7\u00f5es,  G1 YouTube bolsonaro esfaqueado.  Krl...  fiquei tenso.  Essa \u00e9 a seguran\u00e7a que temos no brasil. Que rid\u00edculo.    Sinceramente \u00e9 inaceit\u00e1vel seja qualquer candidato.   Isso \u00e9 praticamente um ato de \u00f3dio... terrorismo.   Como fica isso BRASIL??????.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaDeivisnan/status/1037789569826074624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789474380505088, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1116842125, "username": "manuelvct", "tweet": "quem foi esfaqueado gente?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manuelvct/status/1037789474380505088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789379165671424, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3377652538, "username": "Raposa_1", "tweet": "Eu estou vivendo em um momento em que um candidato a Presidente sofreu um atentado sendo esfaqueado. As coisas est\u00e3o come\u00e7ando a ficar interessantes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raposa_1/status/1037789379165671424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789147552002048, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:28", "timezone": "CDT", "user_id": 119151054, "username": "fixedstefan", "tweet": "DESCULPA DEUS MAS EU TO RINDO MUITO Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha   https://twitter.com/i/events/1037781192953589761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fixedstefan/status/1037789147552002048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789133232644098, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 883458395981979648, "username": "sitealoalobahia", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado, mas passa bem.Vem ver o v\u00eddeo:  http://aloalobahia.com/notas/bolsonaro-e-esfaqueado-mas-passa-bem\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sitealoalobahia/status/1037789133232644098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789075564978177, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3645368177, "username": "prx13hk", "tweet": "Ap\u00f3s confus\u00e3o, Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e levado ao hospital:  http://youtu.be/oOtblUm6QEQ?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prx13hk/status/1037789075564978177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788972741668864, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1921397022, "username": "ronald_mattos", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronald_mattos/status/1037788972741668864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788920916963329, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 798560245253623809, "username": "biancareiis21", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude44\ud83d\ude31\ud83d\ude28", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancareiis21/status/1037788920916963329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788875161305094, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3378983069, "username": "mau_galrao", "tweet": "@frreire_ \u201cO cidad\u00e3o de bem foi esfaqueado pelos esquerdistas\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mau_galrao/status/1037788875161305094", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "frreire_"}
{"id": 1037788723344297986, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 820457536193253377, "username": "daora_marginal", "tweet": "Fui visitar minha bisa quando eu voltei tinham esfaqueado bolsonaro wtf", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daora_marginal/status/1037788723344297986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788637499457536, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4766364984, "username": "suburbio_online", "tweet": "V\u00cdDEO! assista agora o momento em que Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas\u00a0Gerais  http://www.suburbioonline.com/video-assista-agora-o-momento-em-que-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha-em-minas-gerais/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/oteJKx5Qd2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suburbio_online/status/1037788637499457536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788507945742337, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 616569111, "username": "dothrakie", "tweet": "gente do c\u00e9u o bozo foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dothrakie/status/1037788507945742337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788452018905089, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:42", "timezone": "CDT", "user_id": 711312917539512320, "username": "bmxcr7", "tweet": "Esfaqueado um dia antes do desfile militarS\u00e9rio que vcs acham que isso foi um atentado ???", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bmxcr7/status/1037788452018905089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788442086854657, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 225988419, "username": "JOKKAROCK", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JOKKAROCK/status/1037788442086854657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788121688027136, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 865185937, "username": "pastorsilvioo", "tweet": "\ud83d\udc49BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - URGENTE - ORE PELA SUA VIDA.  https://www.facebook.com/silvio.souza.184/videos/1348792588584540/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pastorsilvioo/status/1037788121688027136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788059335643136, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 961003618450231296, "username": "ViihWallker1", "tweet": "Fui na lot\u00e9rica voltei e o Bolsonaro foi esfaqueado Jesus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViihWallker1/status/1037788059335643136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788044638740481, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3410760364, "username": "MarcoRo19627000", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado!  pic.twitter.com/rLqhVklGM4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoRo19627000/status/1037788044638740481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787929861660672, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 109429885, "username": "paginasf", "tweet": "BOLSONARO ACABA SER ESFAQUEADO VEJA NO  http://paginasimoesfilho.com.br\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paginasf/status/1037787929861660672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787913717796864, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 728848075675078656, "username": "marialuizams__", "tweet": "minha v\u00f3 sobre terem esfaqueado o bolsonaro:- foi uma facada s\u00f3?- foi.- aaa, ent\u00e3o n\u00e3o morre n\u00e3o. ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marialuizams__/status/1037787913717796864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787905131986945, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 872655756, "username": "tarcillapeltier", "tweet": "Dizendo que Bolsonaro foi esfaqueado, s\u00f3 consigo imaginar que \u00e9 arma\u00e7\u00e3o, para terem pena dele e aumentar os votos.Pq sim, qualquer tipo de atentado \u00e9 revoltante! Mesmo contra Bolsonaro.Que se cure, mas que n\u00e3o seja presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcillapeltier/status/1037787905131986945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787881148952581, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2654340901, "username": "SantSamis", "tweet": "Bolsonaro esfaqueadoTemer virando blogueiro ressentido gente essas elei\u00e7\u00f5es est\u00e3o pegando fogo mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantSamis/status/1037787881148952581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787859254763521, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 766420441149956096, "username": "lulakottler", "tweet": "@correio24horas Sem sangue ???? Esfaqueado sem sangue ??? Ele armou isso !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulakottler/status/1037787859254763521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "correio24horas"}
{"id": 1037787726668554242, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3410760364, "username": "MarcoRo19627000", "tweet": "Bolsanaro esfaqueado!  pic.twitter.com/yOEgVGIFlX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoRo19627000/status/1037787726668554242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787704329682946, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 971815253280546816, "username": "lifesonbts", "tweet": "eu vendo q o bolsonaro foi esfaqueado  pic.twitter.com/3V4TrR1xu6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lifesonbts/status/1037787704329682946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787543239094272, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4568805137, "username": "hayliia", "tweet": "bolsorano foi esfaqueado kkkkkkkkkkkk t\u00f4 rindo c respeito", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hayliia/status/1037787543239094272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787519172177921, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 869351, "username": "manfilho", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado porque o porte de armas n\u00e3o \u00e9 liberado. Reflitam.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manfilho/status/1037787519172177921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787388477620230, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 170457741, "username": "ipitanga", "tweet": "[V\u00eddeo] Bolsonaro sofre atentado e \u00e9\u00a0esfaqueado  https://ipitanga.com.br/video-bolsonaro-sofre-atentado-e-e-esfaqueado/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/QvVAqS7BAY", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ipitanga/status/1037787388477620230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787291802992641, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 865185937, "username": "pastorsilvioo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mlX3e2ssc0Q?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pastorsilvioo/status/1037787291802992641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037787269980147713, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 555577808, "username": "ahmonteiro_", "tweet": "estava comentando com minha m\u00e3e agora mesmo sobre Tancredo Neves ter morrido antes de conseguir assumir de como a hist\u00f3ria do brasil \u00e9 peculiar, ai ligo a tv e: candidato esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahmonteiro_/status/1037787269980147713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786618390818820, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 129346358, "username": "minniessota", "tweet": "gente bolsonaro foi esfaqueado e n morreu nem satanas quer esse homi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minniessota/status/1037786618390818820", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786568575119361, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 124926317, "username": "Jonatha_Rabelo", "tweet": "Falei no grupo de minhas Primas que BOZO foi esfaqueadoUma delas: \"Tem mais que morrer, n\u00e9?\" (IRONIA PURA, ela \u00e9 PM)Eu \"Minha filha, eu to preocupado \u00e9 em ele virar M\u00c1RTIR DEPOIS DISSO!Ela \"Vai ver ate q foi orquestrado, n\u00e9?\" (IRONIA DE NOVO)Eu \"Ai j\u00e1 uma suposi\u00e7\u00e3o sua!\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonatha_Rabelo/status/1037786568575119361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786404116418560, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1008065926619594752, "username": "paixao_herbert", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado, puta que pariu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paixao_herbert/status/1037786404116418560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786329008943104, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 845220061224861696, "username": "DznFliper", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/k2FMvBW66og?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DznFliper/status/1037786329008943104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037786318531637249, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1849138296, "username": "NoticiaLivre", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e levado ao hospital em Minas Gerais   http://www.noticialivre.com.br/index.php/destaques/61532-jair-bolsonaro-e-esfaqueado-e-levado-ao-hospital-em-minas-gerais\u00a0\u2026 #NoticiaLivre via @NoticiaLivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NoticiaLivre", "link": "https://twitter.com/NoticiaLivre/status/1037786318531637249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NoticiaLivre"}
{"id": 1037786255394783232, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 153634751, "username": "Dan_Portella", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora...Ou seja o eco do que ele prega voltando pra ele. E quem fez isso deve ser um daqueles que diz que ele espalha \u00f3dio, mas foi criminoso o suficiente pra espalhar a mesma coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dan_Portella/status/1037786255394783232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786249355030529, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2322017863, "username": "bahiadeprimeira", "tweet": "Quando leio esfaqueado, eu penso em no m\u00ednimo uma faca sendo enfiada(la ele), n como se a faca fosse uma espada.  https://twitter.com/lore_malaquias/status/1037785456698634242\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahiadeprimeira/status/1037786249355030529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786150868578304, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 30814434, "username": "JoaoFiguer", "tweet": "A prova mais concreta que Bolsonaro \u00e9 uma barata \u00e9 que ele foi esfaqueado e n\u00e3o saiu uma gota de sangue.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoFiguer/status/1037786150868578304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786055729139712, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 941342715186503680, "username": "thicico", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado. Que coisa horr\u00edvel. \u00c9 insano isso. Muito al\u00e9m de pol\u00edtica.", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thicico/status/1037786055729139712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786002658668544, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 106099404, "username": "baianissima48", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado hoje.. PUTA QUE PARIU.. A NOT\u00cdCIA DA AMEA\u00c7A FOI CONFIRMADA.. n\u00e3o sei se pelo psicopata que postei esta semana..  https://www.instagram.com/p/BnZYSd0hSTu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11s69tq620lgg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baianissima48/status/1037786002658668544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785970660323330, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 876855855311990788, "username": "Iorelay", "tweet": "bolsonaro ja foi esfaqueado, imagina se ele libera o porte de armas socorro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iorelay/status/1037785970660323330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785964310155269, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 616744277, "username": "bnmlsb", "tweet": "quando vi a not\u00edcia que Bolsonaro tinha sido esfaqueado me acabei de rir! se eu tinha alguma d\u00favida se entraria no c\u00e9u ou n\u00e3o, n\u00e3o me resta mais hahahahahahahhahahaha", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bnmlsb/status/1037785964310155269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785937252638720, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 34236143, "username": "obrunofreire", "tweet": "Sorte a dele que n\u00e3o foi arma de fogo, n\u00e9 ?Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunofreire/status/1037785937252638720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037785863097331712, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1110861127, "username": "vivias_", "tweet": "@Doceemeell uai na globo tava que ele foi esfaqueado kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivias_/status/1037785863097331712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Doceemeell"}
{"id": 1037785780301774848, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 534634965, "username": "varelanoticias", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante caminhada em Minas Gerais. ASSISTA:  http://bit.ly/2NTXqt2\u00a0 pic.twitter.com/sSgtzZwsHm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/varelanoticias/status/1037785780301774848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785741194158080, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 97281059, "username": "atarde", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora  http://atarde.uol.com.br/politica/eleicoes/noticias/1991855-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026 pic.twitter.com/e9zFyFS64b", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atarde/status/1037785741194158080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785634503573504, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 185816093, "username": "bocaonews", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em com\u00edcio  https://goo.gl/p94n3F\u00a0", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bocaonews/status/1037785634503573504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785598642274304, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 66252167, "username": "UzielBueno", "tweet": "jairmessiasbolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora Minas Gerais\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24 em Salvador, Bahia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZYBpJnjFg/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=bjgwpdp1ygan\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UzielBueno/status/1037785598642274304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785413933572097, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3312364211, "username": "edilsons_santos", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em com\u00edcio   https://www.bocaonews.com.br/noticias/entretenimento/geral/215453,jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-comicio.html\u00a0\u2026 #Geral via @bocaonews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Geral", "link": "https://twitter.com/edilsons_santos/status/1037785413933572097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bocaonews"}
{"id": 1037785407453323269, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 823326418465685504, "username": "maluunu2", "tweet": "Menino que baga\u00e7o, Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maluunu2/status/1037785407453323269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785359965454339, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 95548971, "username": "suyaanecarvalho", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado eu to chocada ainda mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suyaanecarvalho/status/1037785359965454339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785261931933697, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 332365077, "username": "endylimas", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em juiz de fora \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/endylimas/status/1037785261931933697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785211499687937, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2597003478, "username": "ValdoLopes_ECV", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado agora. \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 Ora\u00e7\u00f5es, muitas ora\u00e7\u00f5es \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd  pic.twitter.com/VB2liTH9YU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValdoLopes_ECV/status/1037785211499687937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785196475699200, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 770627859090141185, "username": "ACarz_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado MANO EITA LELEE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ACarz_/status/1037785196475699200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785173692227586, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1110861127, "username": "vivias_", "tweet": "MANO O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivias_/status/1037785173692227586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785136497127424, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1015956098367524865, "username": "ManndaSZ", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO GENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManndaSZ/status/1037785136497127424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785102460375040, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 964643502314409989, "username": "viuanavi", "tweet": "Bolsonaro sofreu um atentado e foi esfaqueado manoooooooi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viuanavi/status/1037785102460375040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784841813745664, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2646411097, "username": "SrWaykke", "tweet": "@rafaelkjls Principalmente vc, deu at\u00e9 vontade de vomitar vendo esse seu tweet, se ele foi esfaqueado ele \u00c9 A VITIMA KCT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrWaykke/status/1037784841813745664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelkjls"}
{"id": 1037784752651214855, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 196393405, "username": "emidiopinto1", "tweet": "Segundo imprensa mineira, o candidato bolsonaro foi esfaqueado durante campanha em MG.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emidiopinto1/status/1037784752651214855", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784658140954624, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 61847266, "username": "sheilamantoan", "tweet": "#clim\u00e3o @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado! #tenso viu?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#clim\u00e3o,#tenso", "link": "https://twitter.com/sheilamantoan/status/1037784658140954624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037784658010927105, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 900535982, "username": "FelipeOrnelas1", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO velhooooooo, mds! '-' Que absurdo de Brasil. \u00c9 assim que quest\u00f5es pol\u00edticas s\u00e3o resolvidas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeOrnelas1/status/1037784658010927105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784511843627008, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 40572803, "username": "CaioCezarO", "tweet": "@guiacme ESFAQUEADO REAL?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCezarO/status/1037784511843627008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guiacme"}
{"id": 1037784122884640768, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 865185937, "username": "pastorsilvioo", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO:  http://youtu.be/mlX3e2ssc0Q?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pastorsilvioo/status/1037784122884640768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037783889429843968, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3090570344, "username": "ariielkingga", "tweet": "o bostomaro foi esfaqueado, bicho? imagine se ele for eleito e liberar o porte de armas? chacota total", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ariielkingga/status/1037783889429843968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783888645578757, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4766364984, "username": "suburbio_online", "tweet": "URGENTE! Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas\u00a0Gerais  http://www.suburbioonline.com/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha-em-minas-gerais/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/VeGYMNgm7Z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suburbio_online/status/1037783888645578757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783665089159168, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1004141687382388736, "username": "leeubss", "tweet": "bolsonaro esfaqueado, chocadaaaaaa mas n\u00e3o surpresa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leeubss/status/1037783665089159168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783491331743752, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 21517308, "username": "jebinha", "tweet": "@radiobandnewsfm me poupe com essa not\u00edcia sensacionalista que voc\u00ea acabaram de falar na R\u00e1dio \"jair Bolsonaro foi esfaqueado\", isso depois de ler a nota do filho dizendo que foi \"superficial\". Existe muita diferen\u00e7a entre \"Esfaqueado\" com \"uma facada\" e \"superficial\". #fail", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fail", "link": "https://twitter.com/jebinha/status/1037783491331743752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiobandnewsfm"}
{"id": 1037783437502033922, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2280672224, "username": "LeeonFernandes", "tweet": "@fernandestalits mas eu n concordei com a atitude n\u00e3o, o ser humano mais podre q seja n merece ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeeonFernandes/status/1037783437502033922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandestalits"}
{"id": 1037783414227828736, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 839444148, "username": "valdeirpsr", "tweet": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31 A galera est\u00e1 passando dos limites. Essa briga de esquerda x direita vai levar nosso Brasil para o limbo.Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora.  pic.twitter.com/rgBDoMefeQ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valdeirpsr/status/1037783414227828736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783376445558789, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1373114935, "username": "g4lbriel", "tweet": "Vi a not\u00edcia sobre Bolsonaro ter sido esfaqueado e tento n\u00e3o falar nada ir\u00f4nico sobre. Mas ai lembrei que se ele pudesse, ele faria isso comigo ou qualquer outro LGBT...Bem, coitada da faca.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g4lbriel/status/1037783376445558789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783360859463687, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2311066770, "username": "Katsudamnit", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado? scrr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Katsudamnit/status/1037783360859463687", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783302172762113, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1619005651, "username": "kamimoveis1", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cBolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha\u201d https://twitter.com/i/moments/1037781192106549248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamimoveis1/status/1037783302172762113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783298494345217, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 234548729, "username": "alexathaide", "tweet": "Esfaqueado. Eita  https://twitter.com/cbnoficial/status/1037781373757599746\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexathaide/status/1037783298494345217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783247801868288, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 26560366, "username": "BahiaNoticias", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais; veja v\u00eddeo  http://dlvr.it/QjLyjy\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1037783247801868288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782570426138624, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 104679045, "username": "etobrandao_", "tweet": "Parem de falar que esse bosta j\u00e1 ganhou a elei\u00e7\u00e3o pq foi esfaqueado. \u00c9 assim que come\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/etobrandao_/status/1037782570426138624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782200203313154, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 75927998, "username": "allmota", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora. A faca passa bem, ele tamb\u00e9m.  https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml#post380274?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#post380274", "link": "https://twitter.com/allmota/status/1037782200203313154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781915930116102, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 30651464, "username": "chaticiando", "tweet": "bonozaro foi esfaqueado\u00f4loco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chaticiando/status/1037781915930116102", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781571556831232, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 71336817, "username": "neisoncerqueira", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neisoncerqueira/status/1037781571556831232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781518117158912, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 860685454382952449, "username": "SandraC08149875", "tweet": "Meu Deus,li agora que Bolsonaro foi esfaqueado, ser\u00e1 que isso procede?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandraC08149875/status/1037781518117158912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781288080625664, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 45199043, "username": "luscrecio", "tweet": "fiquei sabendo q Bozonauro foi esfaqueado.a faca passa bem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luscrecio/status/1037781288080625664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781284452487169, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 882071851400400896, "username": "cathelaa", "tweet": "Gente, como assim Bolsonaro esfaqueado kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cathelaa/status/1037781284452487169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781280560173058, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1615292882, "username": "Nancy99501253", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO  https://www.oantagonista.com/?p=111341\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nancy99501253/status/1037781280560173058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781185584394240, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 154751813, "username": "Tiago_F5", "tweet": "Gente! Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago_F5/status/1037781185584394240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779739912626180, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 974180889981849600, "username": "ggreix", "tweet": "\u00c9 real que o bozo foi esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggreix/status/1037779739912626180", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779300265676800, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2764298535, "username": "lipemdo", "tweet": "@_YasminGabrieli Qm foi esfaqueado rpz???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipemdo/status/1037779300265676800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_YasminGabrieli"}
