{"id": 1038440135753433088, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1093272469, "username": "_Meroly", "tweet": "O cara q esfaqueou Bolsonaro era solteiro, nem um pouco rico aparentemente, e conta com QUATRO ADVOGADOS. A\u00ed eu te pergunto de onde saiu esse tanto de advogado para defender este homem??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Meroly/status/1038440135753433088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422755232964609, "date": "2018-09-08", "time": "08:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 97281059, "username": "atarde", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 transferido para pres\u00eddio em Campo Grande  http://atarde.uol.com.br/politica/noticias/1992284-homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-transferido-para-presidio-federal\u00a0\u2026 pic.twitter.com/ljFcJd2srd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atarde/status/1038422755232964609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405709313060864, "date": "2018-09-08", "time": "07:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 162830041, "username": "sandaliaspirata", "tweet": "E se eu come\u00e7ar a idolatrar o cara que esfaqueou o Bozo?E se eu disser que o erro foi usar uma \ud83d\udd2a ao inv\u00e9s de rev\u00f3lver?Bozo e seus miquinhos amestrados v\u00e3o gostar?\ud83d\ude49\ud83d\ude49\ud83d\ude49Bozo idolatra Ustra.Bozo diz que o erro foi torturar sem matar.#HaddadManu13#HaddadPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#HaddadManu13,#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/sandaliaspirata/status/1038405709313060864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402204993048576, "date": "2018-09-08", "time": "07:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 110248323, "username": "CartasMarottas", "tweet": "@BernardoMF @pow_galega @danielchagas \"LOUCAS\"? Ah, sim! Tipo o cara que esfaqueou seu \u00eddolo... entendi. \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CartasMarottas/status/1038402204993048576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielchagas,pow_galega,BernardoMF"}
{"id": 1038389074892079106, "date": "2018-09-08", "time": "06:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4766364984, "username": "suburbio_online", "tweet": "Homem que Esfaqueou Bolsonaro \u00e9 Transferido para pres\u00eddio em Mato Grosso do\u00a0Sul  http://www.suburbioonline.com/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-transferido-para-presidio-em-mato-grosso-do-sul/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/WT5lZONCQm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suburbio_online/status/1038389074892079106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038379880029868033, "date": "2018-09-08", "time": "05:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 972144491992944642, "username": "jumarxs", "tweet": "Tem emissora divulgando que o atentado foi meramente um surto. Ora, se uma pessoa se desloca de um lugar para outro com uma faca nas m\u00e3os e assume que esfaqueou por ideias contr\u00e1rias for considerado um surto, ent\u00e3o eu j\u00e1 n\u00e3o sei o que \u00e9 tentativa de assassinato. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/jumarxs/status/1038379880029868033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038379726782558208, "date": "2018-09-08", "time": "05:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 972144491992944642, "username": "jumarxs", "tweet": "@jairbolsonaro Tem emissora divulgando que o atentado foi meramente um surto. Ora, se uma pessoa se desloca de um lugar para outro com uma faca nas m\u00e3os e assume que esfaqueou por ideias contr\u00e1rias for considerado um surto, ent\u00e3o eu j\u00e1 n\u00e3o sei o que \u00e9 tentativa de assassinato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jumarxs/status/1038379726782558208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038351560483512321, "date": "2018-09-08", "time": "04:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 55560309, "username": "PauloRicardoNS", "tweet": "@SchuldinerSieg Em casos de grande repercuss\u00e3o midiatica, aparece at\u00e9 mil advogados para causa.... O interesse deles \u00e9 t\u00e3o somente aparecer! Imagine... Esse advogado foi o advogado q tirou o cara q esfaqueou Bolsonaro! H\u00e1 \u00e9!? Ent\u00e3o ele \u00e9 bom, por isso q \u00e9 caro!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRicardoNS/status/1038351560483512321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1038216493677215746, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 743148297620193281, "username": "pabliciojoaquim", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/T8tLmY8J_RM?aQUEM\u00a0\u2026 EST\u00c1 POR TR\u00c1S DA M\u00c3O QUE ESFAQUEOU BOLSONARO? UMA TEORIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pabliciojoaquim/status/1038216493677215746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038138045948723200, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 453344184, "username": "ConversaReality", "tweet": "@M4TH3U5_10 O pr\u00f3prio cara que esfaqueou Bolsonaro, frequentava a mesma escola de tiro que os filhos dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConversaReality/status/1038138045948723200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "M4TH3U5_10"}
{"id": 1038125863701831680, "date": "2018-09-07", "time": "13:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 71587196, "username": "macinho_lopes", "tweet": "@GrupoMetropole Menos. Aproceitar da.situa\u00e7\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim quanto quem o esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macinho_lopes/status/1038125863701831680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GrupoMetropole"}
{"id": 1038108203068715008, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 475530826, "username": "wilsonnoad", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qo38ii-rQD8?aHomem\u00a0\u2026 que esfaqueou Bolsonaro frequentou a mesma escola de tiro dos filhos do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilsonnoad/status/1038108203068715008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038099080705134594, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1014941351367069697, "username": "clbfontenelle", "tweet": "Adelio Bispo esfaqueou Bolsonaro porque era de esquerda ou porque tinha dist\u00farbios? | :: Portal Canal Bahia News ::  https://www.cbnews.jor.br/portal/2018/09/07/adelio-bispo-esfaqueou-bolsonaro-porque-era-de-esquerda-ou-porque-tinha-disturbios/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/BhiJi0sQU2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clbfontenelle/status/1038099080705134594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097908204281856, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1014941351367069697, "username": "clbfontenelle", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos | :: Portal Canal Bahia News ::  https://www.cbnews.jor.br/portal/2018/09/06/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/nvpyglvGqg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clbfontenelle/status/1038097908204281856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067986966425601, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 972686674516996101, "username": "Calouro1_0", "tweet": "@patyarqt Que turma?Quem esfaqueou bolsonaro foi s\u00f3 um,com ajuda de outros dois,eu n\u00e3o tava l\u00e1 n\u00e3o meu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Calouro1_0/status/1038067986966425601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patyarqt"}
{"id": 1038060773984092161, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1030052944593518593, "username": "edna43184", "tweet": "Dizer que o terrorista que esfaqueou @jairbolsonaro era do PSOL mascara o problema. O comunismo \u00e9 flex\u00edvel e pode assumir nomes diversos. Mao, Stalin, Pol Pot nunca foram do PSOL, mas todos foram comunistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edna43184/status/1038060773984092161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038056237294866432, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 14775378, "username": "rafafonte", "tweet": "Bem como j\u00e1 come\u00e7aram a pintar trocentas fake news sobre o maluco que esfaqueou o Bolsonaro (dando a entender que ele estivesse seguindo \"ordens superiores\" de algu\u00e9m da esquerda), recomendo dar uma passada nessa thread antes de reproduzir bobagem  https://twitter.com/carapanarana/status/1037816536092876800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafafonte/status/1038056237294866432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044342659764225, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4767290013, "username": "inrik345", "tweet": "@JapaTv @guaamarals @toniartigas influenciado pro mau caminho? pelo amor de deus cara, o cara q esfaqueou tinha 40 anos na cara e vc ven vitimizar ele? pqp cara. N sou bolsomilho n, mas relacionar isso com a ideologia de porte de armas dele, \u00c9 BURRICE.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inrik345/status/1038044342659764225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "toniartigas,guaamarals,JapaTv"}
{"id": 1038038155360985088, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2938727643, "username": "nossapolitica_", "tweet": "A m\u00eddia podia dizer a verdade com base nas publica\u00e7\u00f5es desse lun\u00e1tico que esfaqueou o Bolsonaro. Ao inv\u00e9s disso, foi logo dizendo que ele era militante partid\u00e1rio. A indig\u00eancia moral dessa gente \u00e9 caso de estudo. M\u00eddia pequena e irrespons\u00e1vel.", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nossapolitica_/status/1038038155360985088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033067317882880, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:43", "timezone": "CDT", "user_id": 158525630, "username": "Claudio_vitti", "tweet": "@YouTube @MBLivre Muito bem falado e postado!!! Absurdo tudo isso e como a m\u00eddia simplifica apenas como \u201csuspeito esfaqueou agindo s\u00f3\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudio_vitti/status/1038033067317882880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,YouTube"}
{"id": 1038026517429841925, "date": "2018-09-07", "time": "06:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1149681781, "username": "cvidaloliveira2", "tweet": "'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvidaloliveira2/status/1038026517429841925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023707040657408, "date": "2018-09-07", "time": "06:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3313257405, "username": "pgmldnoticias", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro diz \u00e0 pol\u00edcia que ataque foi a mando de Deus http://ow.ly/t9NI30lITM5\u00a0#SiteLDNot\u00edcias #ProgramaLiga\u00e7\u00e3oDireta pic.twitter.com/xn3r75G4sb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SiteLDNot\u00edcias,#ProgramaLiga\u00e7\u00e3oDireta", "link": "https://twitter.com/pgmldnoticias/status/1038023707040657408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038007360617361408, "date": "2018-09-07", "time": "05:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 459207759, "username": "SA_Producoes", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato  https://oglobo.globo.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-frequentou-mesmo-clube-de-tiro-dos-filhos-do-candidato-23047846\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SA_Producoes/status/1038007360617361408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006087809724418, "date": "2018-09-07", "time": "05:08:31", "timezone": "CDT", "user_id": 13219992, "username": "donaldsongomes", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro alega 'quest\u00f5es pessoais' e 'mando de Deus'  https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-alega-questoes-pessoais-em-depoimento/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/donaldsongomes/status/1038006087809724418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037997845301866497, "date": "2018-09-07", "time": "04:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 161280451, "username": "senajunior12", "tweet": "Os fan\u00e1ticos do Luladr\u00e3o gostam de fake news mesmo, dizem que Bolsonaro entrou no hospital andando tentando disseminar que tudo n\u00e3o passa de uma farsa, mas eles esquecem do depoimento do cara que o esfaqueou. E mais ele afirma que fez tal ato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/senajunior12/status/1037997845301866497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037940548164898816, "date": "2018-09-07", "time": "00:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1415198250, "username": "IvandoAgSaude", "tweet": "@jumarmed @leandroruschel Os vagabundos ser\u00e3o os que s\u00e3o profissionais da viol\u00eancia ou quem esfaqueou o bolsonaro? Porque n\u00e3o vejo a diferen\u00e7a...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvandoAgSaude/status/1037940548164898816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel,jumarmed"}
{"id": 1037915128656789504, "date": "2018-09-06", "time": "23:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 972686674516996101, "username": "Calouro1_0", "tweet": "@PolitzOficial @Klaeber_ Assasino de estima\u00e7\u00e3o?O cara que esfaqueou Bolsonaro?Porque ele representa toda a esquerda agora?Eu condeno ele e espero que Bolsonaro melhore. O cara claramente estava agindo por si proprio,ou os caras que atiraram contra o carro de Lula sao representantes da direita inteira?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Calouro1_0/status/1037915128656789504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Klaeber_,PolitzOficial"}
{"id": 1037906188430729216, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1305352718, "username": "RosilanedosSan2", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato  https://glo.bo/2NWYGMl\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosilanedosSan2/status/1037906188430729216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895627705905152, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:35", "timezone": "CDT", "user_id": 882388811577257984, "username": "MauricioCanoa", "tweet": "*O comando sai de dentro da cadeia...A tentativa de homic\u00eddio ao Bolsonaro, tem nove dedos. O general Mour\u00e3o, est\u00e1 certo. Essa corja de ladr\u00f5es matam. Agora v\u00e3o dizer que o cara que esfaqueou \u00e9 maluco. Come coc\u00f4 e rasga dinheiro? N\u00e3o... \u00c9 pau mandado, mesmo!", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MauricioCanoa/status/1037895627705905152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887410615537669, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 860685454382952449, "username": "SandraC08149875", "tweet": "@OCorvo_ Eles devem estar defendendo o dem\u00f4nio que esfaqueou Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandraC08149875/status/1037887410615537669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCorvo_"}
{"id": 1037887353749168128, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 965375364, "username": "laviniagondim", "tweet": "SE PRESUME Q PODE ACONTECER ANTE AMEA\u00c7AS,AGRESS\u00d5ES PUBLICAS+RESTA A CONDUTA SINCERA S/BAIXARIAS DE BOLSONARO,E O PORRA DESESPERADO MANCOMUNADO VAI L\u00c1 E CUMPRE PROMESSA DE MATAR \"BOLSOBOSTA\"COMO DISSE!-Primeiras palavras do bandido que esfaqueou Bolsonaro  https://youtu.be/zRi_n-VLN3E\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laviniagondim/status/1037887353749168128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883945269055488, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 245810264, "username": "luizlopes_ba", "tweet": "@mariosabinof tem v\u00eddeo mostrando que ele tava em trio... ele outro homem e uma mulher. ela d\u00e1 a faca para o outro homem e esse passa para o que esfaqueou o @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizlopes_ba/status/1037883945269055488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof,jairbolsonaro"}
{"id": 1037880548306370560, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 36522669, "username": "candidadarana", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato  https://glo.bo/2NWYGMl\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/candidadarana/status/1037880548306370560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877244188938240, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 575735084, "username": "rogerio_sinesio", "tweet": "Agressor diz que esfaqueou Bolsonaro cumprindo \u201cordem de Deus\u201d  https://www.brasil247.com/pt/247/minas247/367941/Agressor-diz-que-esfaqueou-Bolsonaro-cumprindo-%E2%80%9Cordem-de-Deus%E2%80%9D.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio_sinesio/status/1037877244188938240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037876149953523712, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3248672195, "username": "claudi_moises", "tweet": "\u2018Foi Deus que mandou\u2019, diz homem que esfaqueou Bolsonaro  http://dlvr.it/QjNLf6\u00a0 pic.twitter.com/ebwNVyLXsq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudi_moises/status/1037876149953523712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875358501163009, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 978100667112927232, "username": "TiagoADZ", "tweet": "@garrido____ No dia que voc\u00ea ser noticiada que algu\u00e9m da direita esfaqueou algu\u00e9m por pensar diferente ideologicamente, esfregue esse tweet na minha cara. Portanto, cale-se! A esquerda \u00e9 assassina!Esquerdistas s\u00e3o doentes mentais!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagoADZ/status/1037875358501163009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "garrido____"}
{"id": 1037858834730180610, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 972686674516996101, "username": "Calouro1_0", "tweet": "@GroxkoMarcelo @Vitinhoassis_11 Cara\u00ed a generaliza\u00e7\u00e3o: Um cara de esquerda esfaqueou Bolsonaro>A esquerda inteira tem que pagar krl isso \u00e9 coisa de Coreia do norte", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Calouro1_0/status/1037858834730180610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vitinhoassis_11,GroxkoMarcelo"}
{"id": 1037851497034215425, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 84391437, "username": "leonamvidal", "tweet": "Algu\u00e9m avisa pro cara que esfaqueou bolsonaro que ele s\u00f3 fez subir nas pesquisas.#17#bolsonaro2018#bolsonaropresidente em Salvador, Bahia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZ17NuBXeb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1fzfh4rylzwbv\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#17,#bolsonaro2018,#bolsonaropresidente", "link": "https://twitter.com/leonamvidal/status/1037851497034215425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844868352147457, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 103673707, "username": "emanuelelacerda", "tweet": "@GloboNews voc\u00eas ir\u00e3o falar que o criminoso que esfaqueou o Bolsonaro foi filiado ao PSOL? #EmPauta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EmPauta", "link": "https://twitter.com/emanuelelacerda/status/1037844868352147457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037844751943454721, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1947909870, "username": "rmartinsrocha", "tweet": "\u00c9 s\u00e9rio isso GNews?!? O cara esfaqueou um presidenci\u00e1vel em frente \u00e0s c\u00e2meras e milhares de pessoas e \u00e9 um suspeito?!!?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmartinsrocha/status/1037844751943454721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843831817875456, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2245497638, "username": "jsromerooficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9vw93GblJdQ?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO: Veja o HOMEM que esfaqueou Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jsromerooficial/status/1037843831817875456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037842821192052739, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2853346335, "username": "timbetaipje", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/timbetaipje/status/1037842821192052739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037838910657884160, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:13", "timezone": "CDT", "user_id": 972686674516996101, "username": "Calouro1_0", "tweet": "@SaabBrasil O intuito da esquerda n era matar ele,mas acho que o do cara que esfaqueou era", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Calouro1_0/status/1037838910657884160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaabBrasil"}
{"id": 1037838898632830976, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1528924327, "username": "Iovedaddario", "tweet": "O pessoal l\u00e1 na faculdade dizendo que n\u00e3o ligariam se o Bolsonaro tivesse morrido e que j\u00e1 s\u00e3o f\u00e3s do cara que esfaqueou. Achei extremamente pesado, por\u00e9m n\u00e3o discordo. T\u00f4 me sentindo uma monstra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iovedaddario/status/1037838898632830976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837736441520128, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 85967248, "username": "lixcania", "tweet": "Enquanto discutimos sobre Bolsonaro, mais uma pessoa tentou se matar na UFBA.Segundo informa\u00e7\u00f5es, uma menina tomou \u00e1gua sanit\u00e1ria depois pediu uma faca na cantina e se esfaqueou no banheiro da universidade.", "replies": 11, "retweets": 24, "likes": 75, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lixcania/status/1037837736441520128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835117429972992, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 972686674516996101, "username": "Calouro1_0", "tweet": "@AlbuquerqueDavy Totalmente orquestrado,quantas provas meu deus,um ex-socialista esfaqueou Bolsonaro,culpa de todo mundo da esquerda e de todo mundo que eu n\u00e3o concordo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Calouro1_0/status/1037835117429972992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlbuquerqueDavy"}
{"id": 1037832081898983424, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 388856488, "username": "lailaborba_", "tweet": "@rigIiaco Mas foi diferente n\u00e9, o cara que esfaqueou Bolsonaro fez isso em p\u00fablico, cercado de milhares de pessoas. J\u00e1 com a Marielle foi algo planejado pra que ng descobrisse msm", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 100, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lailaborba_/status/1037832081898983424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rigIiaco"}
{"id": 1037830891677073409, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2824365217, "username": "tiiidrewbieber", "tweet": "@UOL \u00d3dio que ele mesmo propaga , n\u00e3o foi nem Dilma nem Lula que esfaqueou ele , N\u00e3o gosto dele politicamente n\u00e3o sou nem de direita nem esquerda , mas que t\u00e1 falando merda s\u00e3o voc\u00eas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiiidrewbieber/status/1037830891677073409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037829327520518149, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 130246891, "username": "vovootavio", "tweet": "@BhzKika @MariaGo17739325 Tse Esfaqueou a democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vovootavio/status/1037829327520518149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariaGo17739325,BhzKika"}
{"id": 1037828157561339904, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 285842009, "username": "merello1", "tweet": "@TheGobbi @MarceloAdnet @bielbeabeo @FelipeAllencar N\u00e3o esfaqueou, mas alimentou um discurso de \u00f3dio isso eh fato  pic.twitter.com/p4vn9IlSXl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/merello1/status/1037828157561339904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeAllencar,bielbeabeo,MarceloAdnet,TheGobbi"}
{"id": 1037827426317942784, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 97072746, "username": "djsempre", "tweet": "N\u00e3o sei se fico mais indignado com o brasileiro que esfaqueou; com o brasileiro que t\u00e1 fazendo piada; ou o brasileiro que ainda quer dizer que \u00e9 pelas ideologias dele que aconteceu isso, pasmem s\u00e3o os msm que pedem toler\u00e2ncia #ForcaBolsonaro #Bolsonaro #bols", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Bolsonaro,#bols", "link": "https://twitter.com/djsempre/status/1037827426317942784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823015772475393, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 100496388, "username": "bahiaja", "tweet": "SAIBA quem \u00e9 o homem que esfaqueou o candidato do PSL Jair Bolsonaro #Pol\u00edtica http://bit.ly/2wRGIUF\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica", "link": "https://twitter.com/bahiaja/status/1037823015772475393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818940871921664, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 738958512676573184, "username": "soiranavoeg", "tweet": "vou processar esse homem que esfaqueou bolsonaroquero que ele pague meus rem\u00e9dios para press\u00e3o altaat\u00e9 agora n\u00e3o me recuperei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soiranavoeg/status/1037818940871921664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818345993711616, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 534634965, "username": "varelanoticias", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 amea\u00e7ado nas redes sociais: \u201cA gente vai te achar\u201d:  http://bit.ly/2Qb6M5q\u00a0 pic.twitter.com/MIZMYLEEwX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/varelanoticias/status/1037818345993711616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815563563802625, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 71854785, "username": "larissasandes", "tweet": "O cara que esfaqueou o bosta l\u00e1 tem cara real de ser eleitor de bolsonaro gente chocada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissasandes/status/1037815563563802625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814896128389120, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 380075640, "username": "clio_caldas", "tweet": "@augustoviniciuv @stylinsonwtf Uma senhora morreu assim na minha rua , o marido a esfaqueou mas ningu\u00e9m achou grave", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clio_caldas/status/1037814896128389120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stylinsonwtf,augustoviniciuv"}
{"id": 1037811121657405440, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1002730755406139393, "username": "0olil_badass0o", "tweet": "Se esse neg\u00f3cio q esfaquearam o bozo n\u00e3o for um inven\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio, kd quem esfaqueou ele p eu da um pr\u00eamio p esse mito  pic.twitter.com/vr93kAv1b3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0olil_badass0o/status/1037811121657405440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810896209424386, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1651340270, "username": "mgnoticiassaj", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro fazia postagens contra candidato no Facebook  http://www.mgnoticias.com.br/2018/09/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-fazia.html#.W5GYEGeG6bQ.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mgnoticiassaj/status/1037810896209424386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810635596357633, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1035644964116541441, "username": "wellington_xan", "tweet": "o cara que esfaqueou o bolsonaro em Juiz de Fora \u00e9 PETISTA.! KKKKK tinha que ser ne.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellington_xan/status/1037810635596357633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810580453842944, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1651340270, "username": "mgnoticiassaj", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro fazia postagens contra candidato no Facebook  http://www.mgnoticias.com.br/2018/09/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-fazia.html#.W5GYBJ6dWfc.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mgnoticiassaj/status/1037810580453842944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808814358253569, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 257112941, "username": "marcosjdias", "tweet": "@GrupoMetropole O asno (Bolsonaro) \u00e9 t\u00e3o rid\u00edculo que se o cara que possivelmente o esfaqueou tivesse uma arma (como ele defende) ele estaria morto.E isso n\u00e3o \u00e9 o pior...o pior \u00e9 que este imbecil tem eleitores.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosjdias/status/1037808814358253569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GrupoMetropole"}
{"id": 1037807496814120960, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 96758356, "username": "ADVSERRA", "tweet": "@Biiah15 Vc \u00e9 uma rid\u00edcula q t\u00e1 utilizando um discurso vitimista p justificar uma atitude intolerante e violenta. Atitude essa q vc dizia ser de Bolsonaro, vc \u00e9 pior q o o criminoso q esfaqueou ele, lament\u00e1vel!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ADVSERRA/status/1037807496814120960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Biiah15"}
{"id": 1037807012539772930, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1966567370, "username": "carlapattermake", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlapattermake/status/1037807012539772930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805512295890946, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 961423171630125056, "username": "NegaDaiLM", "tweet": "@joelzfav Mais eis a quest\u00e3o Joyce. Quem o esfaqueou seria supostamente da oposi\u00e7\u00e3o, que o acusa de propagar a viol\u00eancia e o \u00f3dio.  De quem estamos salvos se a popula\u00e7\u00e3o que  apoia Bolsonaro propagam isso e  a oposi\u00e7\u00e3o pratica a viol\u00eancia?Nada disso \u00e9 justific\u00e1vel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NegaDaiLM/status/1037805512295890946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joelzfav"}
{"id": 1037804758986379265, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 54704712, "username": "davicordeiro", "tweet": "@benino_novo kkkkk qual seria a diferen\u00e7a? Ele esfaqueou o cara na frente de todo mundo tb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davicordeiro/status/1037804758986379265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benino_novo"}
{"id": 1037803676981755904, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 933742370075660289, "username": "AliceMetra", "tweet": "CAD\u00ca O SANGUE?CAD\u00ca O FERIMENTO?QUEM FOI, COMO E PORQUE ESFAQUEOU?Se o Bozo acha que o povo vai comprar essa palha\u00e7ada, somando com o fato dele continuar com o discurso de liberar as armas quando ele \"quase morreu\" por uma FACADA, ele T\u00c1 MUITO ENGANADO!#NaoColou pic.twitter.com/nDCrh1ezDa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NaoColou", "link": "https://twitter.com/AliceMetra/status/1037803676981755904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802954777133058, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3931592476, "username": "pequenageu", "tweet": "Que merda, o De Lucca me deu block aqui mas msm assim aparece postagem dele... E adivinha? Tentando tirar o dele da reta do cara que esfaqueou o bolso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pequenageu/status/1037802954777133058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802550936907777, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 16150088, "username": "Tiago_R_Vale", "tweet": "O comentarista da globo t\u00e1 dizendo que o cara q esfaqueou bolsonaro n\u00e3o odeia bolsonaro, odeia todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago_R_Vale/status/1037802550936907777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802416324927489, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:12", "timezone": "CDT", "user_id": 743511580164358146, "username": "ualnina", "tweet": "Essa arma que t\u00e3o dizendo que esfaqueou o bolsonaro parece origami de papel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ualnina/status/1037802416324927489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801483549519875, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 66210725, "username": "colunadeturismo", "tweet": "Lament\u00e1vel. A mesma pessoa que matou Gabrielle esfaqueou Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/colunadeturismo/status/1037801483549519875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800833671487489, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1645036116, "username": "Paulopinto19541", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulopinto19541/status/1037800833671487489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037800795188523008, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 963885738424262659, "username": "gad_craft123", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hCyYfWh14b8?aESSE\u00a0\u2026 HOMEM \u00c9 O HOMEM QUE ESFAQUEOU BOLSONARO VEJAM A CARA DO VAGABUNDO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gad_craft123/status/1037800795188523008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037797195737645058, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 860685454382952449, "username": "SandraC08149875", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandraC08149875/status/1037797195737645058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796134972993537, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 52564025, "username": "_ThiagoMF", "tweet": "Dizem q essa \u00e9 a foto do suspeito q esfaqueou Bozonaro! Procede a informa\u00e7\u00e3o? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  pic.twitter.com/uQ6pdjdlR1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ThiagoMF/status/1037796134972993537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795879242149890, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 25418103, "username": "viciniciu", "tweet": "ao que tudo indica, foi a pabllo vittar contratada pelo PT quem esfaqueou bozonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viciniciu/status/1037795879242149890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794987851870209, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 16150088, "username": "Tiago_R_Vale", "tweet": "AUTOR DO ATAQUE \u00c9 IDENTIFICADO https://www.oantagonista.com/brasil/autor-ataque-e-identificado/\u00a0\u2026O homem que esfaqueou Jair Bolsonaro foi identificado como Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago_R_Vale/status/1037794987851870209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794111905058817, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 16150088, "username": "Tiago_R_Vale", "tweet": "O vagabundo que esfaqueou Bolsonaro. Precisamos da identidade  pic.twitter.com/zdYCqaUWzC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago_R_Vale/status/1037794111905058817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794091113881606, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 264310860, "username": "itsdracarys", "tweet": "Ja acharam ate o fb do cara q esfaqueou olha ces me deixem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsdracarys/status/1037794091113881606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793604788539392, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 534488152, "username": "Carla_Margarete", "tweet": "Esse foi o desgra\u00e7ado que esfaqueou Bolsonaro???? \ud83d\ude21  pic.twitter.com/RgC1W0ofvW", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carla_Margarete/status/1037793604788539392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793229503168513, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 234548729, "username": "alexathaide", "tweet": "O cara que esfaqueou j\u00e1 deve ter advogado. Ah, com certeza", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexathaide/status/1037793229503168513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792991660961794, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1008155387072270337, "username": "srtayounan", "tweet": "A faca que esfaqueou o Bonoro n\u00e3o ficou suja de sangue porque ele \u00e9 quem nem o TemerUm vampiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srtayounan/status/1037792991660961794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792945888550917, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 110552796, "username": "Dinarachid", "tweet": "Petistas est\u00e3o chamando o cara que esfaqueou @jairbolsonaro de \"her\u00f3i\" ?? Como assim gente? Absurdo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dinarachid/status/1037792945888550917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037792888766312449, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:20", "timezone": "CDT", "user_id": 140908137, "username": "oxerayy", "tweet": "@mtesperon Capaz dele dizer que depois de eleito ele vai decretar pena de morte para o que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxerayy/status/1037792888766312449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mtesperon"}
{"id": 1037792765877334021, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 22829631, "username": "duartefernando", "tweet": "@rapha_prado N\u00e3o sei quem \u00e9 mais louco. O cara que esfaqueou ou o filho, que achou que o cara ia conseguir matar Bolsonaro com uma facada no meio de um universo de seguidores", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duartefernando/status/1037792765877334021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rapha_prado"}
{"id": 1037792597140537349, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 26560366, "username": "BahiaNoticias", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro fazia postagens contra candidato no Facebook  http://dlvr.it/QjM7Mh\u00a0 pic.twitter.com/pUmasXAO0M", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1037792597140537349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791685567307778, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 17557033, "username": "oButeco", "tweet": "Perfil do Facebook do rapaz que esfaqueou o Bolsonaro https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3?ref=br_rs\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oButeco/status/1037791685567307778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791540394045440, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 79586593, "username": "karolribeiro", "tweet": "Uma galera falando que a pessoa que esfaqueou bozonaro vai fazer ele crescer nas pesquisas, tbm penso isso porque ele vai sair como m\u00e1rtir, mas n\u00e3o esque\u00e7am de questionar... E SE FOSSE UMA ARMA DE FOGO AO INV\u00c9S DE UMA FACA?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolribeiro/status/1037791540394045440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790772345675776, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:56", "timezone": "CDT", "user_id": 979602062, "username": "normallyjaguar", "tweet": "Quem foi o cidad\u00e3o de bem armado que esfaqueou a bosta seca? Precisa ser condecorado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/normallyjaguar/status/1037790772345675776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790002166591489, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 777328779597340672, "username": "gaambos", "tweet": "CARALHO quem esfaqueou aquele que parecia o Jair Messias Bolsonaro foi o pr\u00f3prio Jair Messias BolsonaroQuem estava ali na passeata na verdade foi um reptiliano chamado Bolonaro Boloniro que tentava tomar posse da identidade do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaambos/status/1037790002166591489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789248697651201, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 72714222, "username": "carlaswamy", "tweet": "Como ele mesmo disse: o cara que o esfaqueou n\u00e3o deveria ir preso e sim ser condecorado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaswamy/status/1037789248697651201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788743657291777, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2993407769, "username": "isquelsita", "tweet": "6 de setembro de 201816:44qm esfaqueou bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isquelsita/status/1037788743657291777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788018063618049, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2598224108, "username": "eusoumob", "tweet": "@gabvasa infelizmente o imbecil que esfaqueou ele n pensou nisso, ele ja ganhou as elei\u00e7\u00f5es depois dessa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusoumob/status/1037788018063618049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabvasa"}
{"id": 1037787690006192133, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 44771177, "username": "mardybumK", "tweet": "O CARA QUE ESFAQUEOU BONORO \u00c9 DE MOC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mardybumK/status/1037787690006192133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787598775902208, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 901179956700598277, "username": "matheuswithH", "tweet": "Quem esfaqueou o Bolsonaro parabens, fez ele ganhar de vez elei\u00e7\u00e3o pq agora virou martir e fodeu com a imagem (ja ruim) da esquerda. Tiro saindo totalmente pela culatra genio", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuswithH/status/1037787598775902208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787586323001344, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 554561720, "username": "flawsmatt", "tweet": "parab\u00e9ns ao ANIMAL que esfaqueou o bolsonaro que vai usar o epis\u00f3dio pra consolidar a ideia de m\u00e1rtir salvador da p\u00e1tria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flawsmatt/status/1037787586323001344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787064165691394, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 755931797372936192, "username": "claudinosaur_", "tweet": "Se for verdade, parab\u00e9ns para o imbecil que esfaqueou o candidato l\u00e1. Ele vai se pintar de m\u00e1rtir e perseguido e capaz de conseguir mais audi\u00eancia ainda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudinosaur_/status/1037787064165691394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787039406714880, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2340568808, "username": "vinikrg", "tweet": "@gfbpagabriel Certeza que ningu\u00e9m apoia isso? Abaixa tua tl na not\u00edcia por ai e tu vai ver, s\u00f3 mandei umas imgs que apareceram agora no meu fb, tem mt mais e tu vem me dizer que n\u00e3o tem ningu\u00e9m defendendo esse cara que o esfaqueou? plmds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinikrg/status/1037787039406714880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gfbpagabriel"}
{"id": 1037786961371688960, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4071552821, "username": "milenabis", "tweet": "Existe gente burra e existe a pessoa que esfaqueou o Bolsonaro, acabou de eleger um merda antecipadamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenabis/status/1037786961371688960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786205583278081, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 379260519, "username": "julinhamcl", "tweet": "A pergunta \u00e9 imagine se o sujeito que esfaqueou o Bozo, tivesse com uma arma de fogo?", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julinhamcl/status/1037786205583278081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786128903032833, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 161292038, "username": "Lucas_Ramos22", "tweet": "A OAB j\u00e1 se prepara para defender o vagabundo que esfaqueou Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_Ramos22/status/1037786128903032833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785949709717505, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 54704712, "username": "davicordeiro", "tweet": "ESFAQUEARAM BOLSONARO \ud83d\ude31N\u00e3o \u00e9 com viol\u00eancia que a gente protesta contra viol\u00eancia, galera. Mas assim, s\u00f3 pra refletir: j\u00e1 pensou se quem esfaqueou estivesse armado? \ud83e\udd14", "replies": 29, "retweets": 152, "likes": 408, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davicordeiro/status/1037785949709717505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785789801869312, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1024855594241589249, "username": "tarcisiobbraga", "tweet": "@MauMeirelles A esquerda esfaqueou Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiobbraga/status/1037785789801869312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles"}
{"id": 1037785471542280194, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3352678071, "username": "reisjunior4", "tweet": "@CaioCezarO mas a pessoa que esfaqueou foi incompetente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reisjunior4/status/1037785471542280194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaioCezarO"}
{"id": 1037785292713979906, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 54109909, "username": "flavictor", "tweet": "@g1 @Jajiss Ele falar em matar eh marginal como esse que esfaqueou ele. E tem q exterminar essa ra\u00e7a e quem defende bandido mesmo. Seu pau no cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavictor/status/1037785292713979906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jajiss,g1"}
{"id": 1037784848973398017, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 77064684, "username": "pc_amarall", "tweet": "O cidad\u00e3o que esfaqueou o Bolsonaro acabou de colocar a elei\u00e7\u00e3o no colo dele, genial \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pc_amarall/status/1037784848973398017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784570282819584, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2340568808, "username": "vinikrg", "tweet": "Namoral, quem apoiou a atitude desse cara que esfaqueou ele ou ta rindo, like aqui, s\u00f3 p eu testar uma parada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinikrg/status/1037784570282819584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784214907899906, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 737716461519667200, "username": "MatheusFilipeBS", "tweet": "VAZOU A FOTO DO CARA QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO EM JUIZ DE FORA  pic.twitter.com/E3d8Lkxz38", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusFilipeBS/status/1037784214907899906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783658646646789, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 709740707423129600, "username": "tangcrvg", "tweet": "quem esfaqueou Bolsonaro \u00e9 muito sem no\u00e7\u00e3o, primeiro que ngm merece isso, segundo que essa pessoa acaba de tornar o Bolsonaro o presidente do Brasil", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tangcrvg/status/1037783658646646789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
