{"id": 1038445203512877056, "date": "2018-09-08", "time": "10:13:24", "timezone": "CDT", "user_id": 534590851, "username": "kalitiza", "tweet": "Por que n\u00e3o h\u00e1 sangue na faca de agressor de Bolsonaro  https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2018/09/07/interna_politica,986984/polemica-por-que-nao-ha-sangue-na-faca-de-agressor-de-bolsonaro.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kalitiza/status/1038445203512877056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443798752313344, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 629708317, "username": "arquived", "tweet": "sza ta vindo e eu ja to preparando a faca pra cortar uns pinto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquived/status/1038443798752313344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440189910241280, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 61859498, "username": "ViihCorreia", "tweet": "Toda vez que eu venho pra casa de meu namorado eu fico incomodada de n\u00e3o estar ajudando ou fazendo algo. Mas eu n\u00e3o tenho como fazer nada se n\u00e3o me falam o que precisam que eu fa\u00e7a. Ai ja perguntei, mas minha sogra n\u00e3o ta com o melhor humor, ent\u00e3o sigo aqui sentada esperando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViihCorreia/status/1038440189910241280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439937945821185, "date": "2018-09-08", "time": "09:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 967117771069849601, "username": "GutoReis19", "tweet": "Gente por favor a @stemfs t\u00e1 dizendo que Bolsonaro foi v\u00edtima do seu discurso ent\u00e3o....Se vc tiver uma faca na cozinha vc estar comentendo um crime pq isso \u00e9 um poste ilegal de armas \ud83d\ude01#SabadoDetremuraSDV https://twitter.com/stemfs/status/1037856239370293248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SabadoDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/GutoReis19/status/1038439937945821185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stemfs"}
{"id": 1038438968008888320, "date": "2018-09-08", "time": "09:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 967117771069849601, "username": "GutoReis19", "tweet": "@stemfs T\u00e1 bom ent\u00e3o tem que proibir as facas tamb\u00e9m n\u00e9 ,  se na cozinha de algu\u00e9m aqui tiver uma faca vc tem que ser presa pq vc t\u00e1 praticando um porte ilegal de armas \ud83d\ude43", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GutoReis19/status/1038438968008888320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stemfs"}
{"id": 1038435558425542657, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 941480732, "username": "albuquerque_a_a", "tweet": "@GloboNews @francelli17 @gcamarotti Ter\u00e1 nosso apoio. Nao adianta criar situa\u00e7\u00f5es pra constranger nossa chapa 17. Camaroti, voce \u00e9 mais inteligente do que isto. Fa\u00e7a um jornalismo isento de prefer\u00eancias pol\u00edticas e de querer influenciar negativamente o eleitor.#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/o81Mxwb4NB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/albuquerque_a_a/status/1038435558425542657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,francelli17,GloboNews"}
{"id": 1038426197737308161, "date": "2018-09-08", "time": "08:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3343191773, "username": "GracielaBrasil", "tweet": "@pejoseduardo @daliana_antonio Deus fala com quem tem o cora\u00e7\u00e3o \u2764 humilde \ud83d\ude0a para escuta-lo, e n\u00e3o com quem tem o cora\u00e7\u00e3o \u2764 duro e arrogante.Pois Deus respeita o livre arb\u00edtrio do ser humano independente do que ele fa\u00e7a com a pr\u00f3pria vida\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GracielaBrasil/status/1038426197737308161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daliana_antonio,pejoseduardo"}
{"id": 1038419444211613697, "date": "2018-09-08", "time": "08:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 905815963546898432, "username": "JonatasLespaul", "tweet": "#OQueMeConquista\u00c9Quem se preocupa com o esfaqueado e n\u00e3o com a faca", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#OQueMeConquista\u00c9Quem", "link": "https://twitter.com/JonatasLespaul/status/1038419444211613697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411558123196417, "date": "2018-09-08", "time": "07:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1259792299, "username": "Catiatec", "tweet": "\"J\u00e1 pegou fogo, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\", diz Bolsonaro sobre museu  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/04/ja-pegou-fogo-quer-que-eu-faca-o-que-diz-bolsonaro-sobre-museu.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Catiatec/status/1038411558123196417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407308915736576, "date": "2018-09-08", "time": "07:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 52364013, "username": "DeputadoBacelar", "tweet": "\u201cUm indiv\u00edduo sozinho cometeu um atentado com uma faca contra um candidato. Essa \u00e9 a realidade. O Brasil n\u00e3o est\u00e1 em guerra.\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoBacelar/status/1038407308915736576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399826877194240, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 707092537, "username": "Fariasfoto", "tweet": "ESTRELA DE FOGO: PARA ALCAN\u00c7AR LULA VALE TIRO NO P\u00c9 OU FACA NA BARR...  http://fariasjuniorfj.blogspot.com/2018/09/para-alcancar-lula-vale-tiro-no-pe-ou.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fariasfoto/status/1038399826877194240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398885125861376, "date": "2018-09-08", "time": "07:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 431896619, "username": "VirginiaFerraz3", "tweet": "@UOLNoticias Pra quem \u00e9 assassino basta uma faca de cozinha! Hip\u00f3critas!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VirginiaFerraz3/status/1038398885125861376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038394760359305216, "date": "2018-09-08", "time": "06:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 343147876, "username": "dgodj", "tweet": "Bom dia s\u00f3 pra quem acordou sem ferimentos de faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dgodj/status/1038394760359305216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038388514507948033, "date": "2018-09-08", "time": "06:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1037917633537101824, "username": "blandy_vinicius", "tweet": "@flaviomorgen Chega a ser pat\u00e9tico, vi varias pessoas que antes era \"Ele \u00e9 bandido, \u00e9 a vitima\", \"somos paz e amor\" para de repente: \"Deveria ter morrido.\" \"meu her\u00f3i n\u00e3o usa capa, usa faca\" vendo umas parada dessa, da at\u00e9 nojo de ter consci\u00eancia. O mundo se perdeu...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blandy_vinicius/status/1038388514507948033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1038386809120714752, "date": "2018-09-08", "time": "06:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 859517430682583044, "username": "anaclaranevess1", "tweet": "Olha a faca!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaclaranevess1/status/1038386809120714752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038386692388995073, "date": "2018-09-08", "time": "06:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 589314933, "username": "MROQUESAMP", "tweet": "@MarlyMace @Enquette_ S\u00f3 precisamos saber quem mandou matar o BOLSANARO. Ali\u00e1s os v\u00eddeos com pessoas passando a faca e incentivando o atentando \u00e9 falso? T\u00e1 a\u00ed pra todos ver.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MROQUESAMP/status/1038386692388995073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Enquette_,MarlyMace"}
{"id": 1038383590286008322, "date": "2018-09-08", "time": "06:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1037074857748557825, "username": "Laiza18660598", "tweet": "@rmsatan @GracaNobre1 @InriSincero Ai os cara n v\u00e3o feri ele com faca mais n kkk v\u00e3o da uns pipoco na cara dele u.u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laiza18660598/status/1038383590286008322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "InriSincero,GracaNobre1,rmsatan"}
{"id": 1038383518391435264, "date": "2018-09-08", "time": "06:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 589314933, "username": "MROQUESAMP", "tweet": "Pra dizer que o cara \u00e9 maluco? E as imagens passando a faca pra ele, n\u00e3o s\u00e3o verdadeiras?  https://twitter.com/leandroruschel/status/1038182203065331712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MROQUESAMP/status/1038383518391435264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382888989937665, "date": "2018-09-08", "time": "06:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 172734845, "username": "brunomico", "tweet": "@requiaopmdb Irei votar no @Haddad_Fernando . Por todo o empenho e compet\u00eancia do Sr. Espero que fa\u00e7a parte do pr\u00f3ximo governo. E ajude o nosso pa\u00eds sair das trevas e voltar para democracia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunomico/status/1038382888989937665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "requiaopmdb,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038379880029868033, "date": "2018-09-08", "time": "05:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 972144491992944642, "username": "jumarxs", "tweet": "Tem emissora divulgando que o atentado foi meramente um surto. Ora, se uma pessoa se desloca de um lugar para outro com uma faca nas m\u00e3os e assume que esfaqueou por ideias contr\u00e1rias for considerado um surto, ent\u00e3o eu j\u00e1 n\u00e3o sei o que \u00e9 tentativa de assassinato. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/jumarxs/status/1038379880029868033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038379726782558208, "date": "2018-09-08", "time": "05:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 972144491992944642, "username": "jumarxs", "tweet": "@jairbolsonaro Tem emissora divulgando que o atentado foi meramente um surto. Ora, se uma pessoa se desloca de um lugar para outro com uma faca nas m\u00e3os e assume que esfaqueou por ideias contr\u00e1rias for considerado um surto, ent\u00e3o eu j\u00e1 n\u00e3o sei o que \u00e9 tentativa de assassinato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jumarxs/status/1038379726782558208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038379214926499841, "date": "2018-09-08", "time": "05:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1034660447146979328, "username": "bidu21886850", "tweet": "@gleisi @UrbanoHenrique1 @alvesritasantos @ALLALuiz18 Ou tem que ser desinformado ou muito mau car\u00e1ter pra n\u00e3o buscar informa\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas e saber que nem todo acidente com faca existe a possibilidade de sangramento externo...Vai no Wikipedia...a esquerda \u00e9 quem bem sabe usar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bidu21886850/status/1038379214926499841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ALLALuiz18,alvesritasantos,UrbanoHenrique1,gleisi"}
{"id": 1038377088187879426, "date": "2018-09-08", "time": "05:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 66154289, "username": "LivChaves", "tweet": "Eu n\u00e3o vou em post de ningu\u00e9m cagar propaganda eleitoral, portanto, n\u00e3o fa\u00e7a isso na porra da minha postagem pq vou te excluir, bloquear e mandar pro inferno. N\u00e3o voto em fascista, homof\u00f3bico, mis\u00f3gino, racista, desequilibrado sem conte\u00fado e sem proposta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LivChaves/status/1038377088187879426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038363920715509760, "date": "2018-09-08", "time": "04:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 39538660, "username": "JASFernandes", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0ByWIxjsQC0?a\u00a0 N\u00edvel de GNV Marcando Errado - Como Aferir Marcador de GNV - Fa\u00e7a Voc\u00ea Mesmo - FVM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JASFernandes/status/1038363920715509760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038295306683731970, "date": "2018-09-08", "time": "00:17:46", "timezone": "CDT", "user_id": 37887984, "username": "hectorcapucho", "tweet": "@Desesquerdizada Ficou sabendo da faca desdireitizadora?? Tem que amolar mais....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hectorcapucho/status/1038295306683731970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada"}
{"id": 1038293821677862912, "date": "2018-09-08", "time": "00:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 770027230617595905, "username": "LepiksonAndre", "tweet": "Ve\u00edculos do PIG hoje nos fazem sentir d\u00f3...quanto esfor\u00e7o pra passar vergonha! Shame on you @UOLNoticias @bbcbrasil @folha@infomoney @VEJA @RevistaISTOE @valoreconomico@brasil247\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\u201cEs-fake-ado\u201d: quantos gumes tem a faca de Bolsonaro?  https://duploexpresso.com/?p=98365\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LepiksonAndre/status/1038293821677862912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,bbcbrasil,folha,infomoney,VEJA,RevistaISTOE,valoreconomico,brasil247"}
{"id": 1038277869120704513, "date": "2018-09-07", "time": "23:08:28", "timezone": "CDT", "user_id": 740658584451743749, "username": "Solanosantana10", "tweet": "@whycosima Como o pr\u00f3prio Bolsonaro disse \" Viol\u00eancia resolve com mais viol\u00eancia ainda\" pq ele n\u00e3o meteu a faca no cara tbm ? Kkkkkkkkk Agora \u00e9 s\u00e9rio, imagina se fosse permitido o porte de arma ? Hoje Bolsonaro estaria na casa do chap\u00e9u. \u00c9 cada coisa n\u00e9? Mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Solanosantana10/status/1038277869120704513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1038265727537618945, "date": "2018-09-07", "time": "22:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 163523983, "username": "Brunio", "tweet": "@OWWMARIA fa\u00e7a isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunio/status/1038265727537618945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OWWMARIA"}
{"id": 1038264744313061376, "date": "2018-09-07", "time": "22:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1018495544354902016, "username": "cmzlipa", "tweet": "Chuvinha boa pra dormir, acompanhando de algu\u00e9m que fa\u00e7a carinhos, e que me beije at\u00e9 eu dormir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmzlipa/status/1038264744313061376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264061560061952, "date": "2018-09-07", "time": "22:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 259041092, "username": "Felicianoeunice", "tweet": "Parab\u00e9ns Lulu! Que o eterno Deus te aben\u00e7oe infinitamente e te fa\u00e7a sempre assim Feliz. O maior presente vc j\u00e1 ganhou com certeza! Elis Roberta, te amamos! \ud83d\ude0d  https://www.instagram.com/p/BncxrzinWun/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ca7zhv8z10ip\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felicianoeunice/status/1038264061560061952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260230558310405, "date": "2018-09-07", "time": "21:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2830034325, "username": "lisaelis_", "tweet": "@rogerio__assis @AlePraetzel @andregalvaofer @Ronaldo601FC @DirceuMarchioli @denilsonshow @UlissesCosta31 @RenataBFan @10neto @Surrer O controle remoto de tv foi inventado em 1955. Fa\u00e7a uso do seu, n\u00e3o assista a Globo e pare de m\u00edmimi! \ud83d\udc4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisaelis_/status/1038260230558310405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Surrer,10neto,RenataBFan,UlissesCosta31,denilsonshow,DirceuMarchioli,Ronaldo601FC,andregalvaofer,AlePraetzel,rogerio__assis"}
{"id": 1038259765288284160, "date": "2018-09-07", "time": "21:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 189501577, "username": "EriicCorreia", "tweet": "@TweetsAlexandre @jairbolsonaro Coitada foi da faca rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EriicCorreia/status/1038259765288284160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,TweetsAlexandre"}
{"id": 1038256630369067008, "date": "2018-09-07", "time": "21:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 814497783956865024, "username": "busanlwt", "tweet": "@cypherich Desculpa parecer intrometida, eu s\u00f3 queria ajudarMas de verdade, fa\u00e7a, \u00e9 muito muito bom, ajuda demais, seja l\u00e1 o que for que vc esteja tendo/passando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/busanlwt/status/1038256630369067008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cypherich"}
{"id": 1038255756313812993, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 49179437, "username": "FilipeOlliveira", "tweet": "Tira esse mela mela de Valentim e Rosa, quero ver arma, faca e confus\u00e3o #SegundoSol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SegundoSol", "link": "https://twitter.com/FilipeOlliveira/status/1038255756313812993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252774369230849, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 49179437, "username": "FilipeOlliveira", "tweet": "Esse neg\u00f3cio de faca parece que machuca, estamos vendo a\u00ed #SegundoSol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SegundoSol", "link": "https://twitter.com/FilipeOlliveira/status/1038252774369230849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252684636246017, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 119537382, "username": "DaianaRose", "tweet": "LUZIA COM A FACA SOCORRO#SegundoSol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SegundoSol", "link": "https://twitter.com/DaianaRose/status/1038252684636246017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242225644359680, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 773322939680821249, "username": "emocoeseusenti", "tweet": "@Lisa2017Lis N\u00e3o se fa\u00e7a de boba...ainda bem que n\u00e3o sai na m\u00eddia. J\u00e1 pensou?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emocoeseusenti/status/1038242225644359680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lisa2017Lis"}
{"id": 1038242150163640321, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 52959081, "username": "marcelo_gois", "tweet": "Quem est\u00e1 na expectativa de que o @richarlison97 meta gol \u00e9 fa\u00e7a pra geral a dan\u00e7a do pombo? #USAvBRA", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#USAvBRA", "link": "https://twitter.com/marcelo_gois/status/1038242150163640321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "richarlison97"}
{"id": 1038241365564510208, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 872177365, "username": "lxuane9", "tweet": "Lua \ud83e\udd8b: quando chegar em casa pede pra novinha fazer uma massagem Preto \ud83d\udc3b\ud83d\udc95: Vou ai amanh\u00e3 pra vc fazer em mimLua \ud83e\udd8b: falei sua m\u00e3e e n\u00e3o euPreto \ud83d\udc3b\ud83d\udc95: Sabe como \u00e9, Quero que vc fa\u00e7aLua \ud83e\udd8b: sabe como \u00e9, n\u00e3o sou obrigada a nadaaquela discuss\u00e3o de quem \u00e9 mais grosso, eu ganho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lxuane9/status/1038241365564510208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241214670295040, "date": "2018-09-07", "time": "20:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3449613561, "username": "omgselena", "tweet": "@sexxxfame N\u00e3o se fa\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omgselena/status/1038241214670295040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sexxxfame"}
{"id": 1038235412366548992, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1018264057625837571, "username": "disalexithyming", "tweet": "Espero que assim o Allegri fa\u00e7a do Douglas Costas titular", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/disalexithyming/status/1038235412366548992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234858311639041, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 85015900, "username": "harliton", "tweet": "@PastorMalafaia N\u00e3o fa\u00e7a acusa\u00e7\u00f5es sem provas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harliton/status/1038234858311639041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038233624359960576, "date": "2018-09-07", "time": "20:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1403074230, "username": "darlingalriri", "tweet": "Assistindo o ep 20 da primeira temporada de \u201cBolsonaro e la faca de papel\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darlingalriri/status/1038233624359960576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233255068295173, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 733111364, "username": "jalfredo14", "tweet": "Seu campo \u00e9 a quadra. A Dilma \u00e9 favorita para o Senado. Justi\u00e7a se fa\u00e7a com o voto mais uma vez. O \"mineirin\" correu.  https://twitter.com/AnaPaulaVolei/status/1037847069359136768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jalfredo14/status/1038233255068295173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233239142510594, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3449613561, "username": "omgselena", "tweet": "@selenawolves Pode ir l\u00e1, fa\u00e7a bom proveito com ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omgselena/status/1038233239142510594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "selenawolves"}
{"id": 1038232501427347458, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 134536286, "username": "heiderzito", "tweet": "Espero que Tite j\u00e1 fa\u00e7a mudan\u00e7as. \u00c9 hora de testar todo mundo que for poss\u00edvel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heiderzito/status/1038232501427347458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231463567794177, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 459250175, "username": "Bahiadatorcida_", "tweet": "@vic_afonso @babirastelli J\u00e1 mandei entregar ifood...n\u00e3o fa\u00e7a desfeita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bahiadatorcida_/status/1038231463567794177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "babirastelli,vic_afonso"}
{"id": 1038227049805213697, "date": "2018-09-07", "time": "19:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 832405143345831936, "username": "GlacieFranca", "tweet": "@maepatriota Mas cometeram um erro, ele estava sem colete, talvez a faca n\u00e3o fosse profundamente como foi se ele estivesse de colete a prova de bala,  poderia ter ajudado. Como algu\u00e9m que sofre amea\u00e7a estava sem colete? Erro grotesco. #BolsonaroEstamosComVoc\u00ea", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroEstamosComVoc\u00ea", "link": "https://twitter.com/GlacieFranca/status/1038227049805213697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maepatriota"}
{"id": 1038226518995075074, "date": "2018-09-07", "time": "19:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 963500946578911232, "username": "lucasrlebowski", "tweet": "@rickzao Yeah right yeah right", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasrlebowski/status/1038226518995075074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rickzao"}
{"id": 1038226141969039366, "date": "2018-09-07", "time": "19:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1028598455860699137, "username": "ferreira_rol", "tweet": "@UOLNoticias @anarcobarba Terceiro, l\u00e1 em MG \u00e9 proibido o porte de arma branca. Mesmo assim o assassino tinha uma faca das grandes em m\u00e3os. Isso deixa claro que o desarmamento s\u00f3 retira do cidad\u00e3o de bem uma oportunidade de defesa. Bandido n\u00e3o respeita leis. Traficantes est\u00e3o armados at\u00e9 os dentes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferreira_rol/status/1038226141969039366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anarcobarba,UOLNoticias"}
{"id": 1038225276898041857, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 330549962, "username": "jhenriqueo_", "tweet": "VOC\u00ca NUNCA ME AMOU VOCE S\u00d3 ME ENGANOU AGORA FA\u00c7A O FAVOR DE SUMIR DE UMA VEZ DA MINHA VIDA  pic.twitter.com/a4v6mbbqVt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhenriqueo_/status/1038225276898041857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220250247036928, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 17875435, "username": "ClaudiaPinelli", "tweet": "\u00c9 essa figura que dissemina fake News com montagem grotesca do rapaz da faca em meio a multid\u00e3o com Lula. Ser\u00e1 para criar uma cortina de fuma\u00e7a sobre suas falcatruas?'Pastor de Bolsonaro\u2019 gastou meio milh\u00e3o de reais com gasolina paga pelo eleitor  https://interc.pt/2Nf3oaV\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudiaPinelli/status/1038220250247036928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219741951741954, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2718355631, "username": "lovatocrf", "tweet": "Brasil me fa\u00e7a o favor de fazer uns 5 gols nesse time dos eua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lovatocrf/status/1038219741951741954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216562367516673, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1033070992359387136, "username": "Elaine89086455", "tweet": "Vamos come\u00e7ar pensar e ver as coisas al\u00e9m do que querem que vejamos . Ser\u00e1 poss\u00edvel uma facada sem sangramento ou m\u00e9dicos cuidando de um paciente em estado grave com um ferimento de faca sem usar luvas . O que e verdade e o que e dramatiza\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elaine89086455/status/1038216562367516673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214390686932992, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 724012157734641664, "username": "CLasarin", "tweet": "@folha Boz\u00f3 ensaiou essa palha\u00e7ada com o presidente Marinho da @RedeGlobo ? Facada estranha sem uma gota de sangue . E a foto da faca usada limpa . Ai tem arma\u00e7\u00e3o .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLasarin/status/1038214390686932992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,RedeGlobo"}
{"id": 1038212272081055750, "date": "2018-09-07", "time": "18:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 98987436, "username": "orlandopinho", "tweet": "@folha_poder @folha @reinaldoazevedo @Apocaliptico4 como ? atentado \u00e0 democracia sofrido pelo messias ? o messias, hoje, \u00e9 que \u00e9 maior atentado \u00e0 democracia. medonha, a faca, foi  resposta tresloucada da democracia \u00e0 presen\u00e7a insidiosamente, louca, monstruosa do messias. o aleij\u00e3o, n\u00e3o se eleger\u00e1! traria muitas desgra\u00e7as...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orlandopinho/status/1038212272081055750", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Apocaliptico4,reinaldoazevedo,folha,folha_poder"}
{"id": 1038212056208617472, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 113734517, "username": "igorrmiranda_", "tweet": "se Bozonaro for eleito ele vai proibir o porte de faca e teremos que atirar no p\u00e3o pra ele cortar ao meio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorrmiranda_/status/1038212056208617472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203704011317248, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1469834042, "username": "apwshit", "tweet": "tomara que ela se afaste por um tempo das redes sociais e esse namorado dela fa\u00e7a alguma coisa que preste pelo menos uma vez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apwshit/status/1038203704011317248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203344827895808, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 832405143345831936, "username": "GlacieFranca", "tweet": "@YouTube @moura_101 Somos todos v\u00edtimas do atentado contra a verdadeira mudan\u00e7a, do \u00fanico contra a agenda vermelha. Fa\u00e7a um v\u00eddeo sobre os interesses que Bolsonaro est\u00e1 contrariando, \u00e9 uma guerra.#BolsonaroEstamosComVoc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroEstamosComVoc\u00ea", "link": "https://twitter.com/GlacieFranca/status/1038203344827895808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moura_101,YouTube"}
{"id": 1038202713346121728, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 965375364, "username": "laviniagondim", "tweet": "VIDEO COMPROVA O Q VERMELHOS INSISTEM NEGAR!-Momento que uma mulher passa a faca para um homem at\u00e9 chegar em Adelio!!  https://youtu.be/baK4OmY7qKE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laviniagondim/status/1038202713346121728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038202331307958272, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 41468887, "username": "emehcomp", "tweet": "@jairbolsonaro , @PastorMalafaia \"O Senhor te aben\u00e7oe e te guarde; O Senhor fa\u00e7a resplandecer o seu rosto sobre ti, e tenha miseric\u00f3rdia de ti; O Senhor sobre ti levante o seu rosto e te d\u00ea a paz.\" N\u00fameros 6:24-26", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emehcomp/status/1038202331307958272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038200710565961729, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 209650077, "username": "wellbahea", "tweet": "@darkbibix Fa\u00e7a outro p levar pra mim tel\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellbahea/status/1038200710565961729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "darkbibix"}
{"id": 1038196396715913218, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 342423841, "username": "MarcosCosta37", "tweet": "V\u00cdDEO MOSTRA COM RIQUEZA DE DETALHES>URGENTE\u2757\u2757\u2757Est\u00e1 provado que foi ato terrorista orquestrado.V\u00eddeo mostra um grupo no ataque a Bolsonaro passando a faca um para o outro!  https://www.facebook.com/MarcosCosta37/videos/1833579213385051/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCosta37/status/1038196396715913218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193825045524480, "date": "2018-09-07", "time": "17:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 190874430, "username": "flaviosantosba", "tweet": "\u201cEs-fake-ado\u201d: quantos gumes tem a faca de Bolsonaro? -   https://duploexpresso.com/?p=98365\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosantosba/status/1038193825045524480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192374223130624, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 19144186, "username": "waldecktorres", "tweet": "Um doido qualquer conseguiu pegar desprevenida uma equipe de seguran\u00e7a treinada e armada, acertando um ex-militar rodeado de apoiadores. Na faca.O ex-militar, candidato \u00e0 presid\u00eancia, tem uma solu\u00e7\u00e3o m\u00e1gica...  https://www.facebook.com/100000086124891/posts/2111741502172033/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldecktorres/status/1038192374223130624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189618842271748, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 74143231, "username": "MarcosMusse", "tweet": "Voc\u00eas tamb\u00e9m viu, n\u00e3o acreditam em Conto de Faca, digo Fada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosMusse/status/1038189618842271748", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182450625761280, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 209746996, "username": "emilyjbr", "tweet": "imagina que loko depois desse atentado bolsonaro proibir faca no Brasil??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emilyjbr/status/1038182450625761280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182278445375492, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 354479644, "username": "LeuCruz", "tweet": "@ECBahia @FREDCHAMECHAME Gosto muito dele, que Deus o aben\u00e7oe, que ele fa\u00e7a muito sucesso por l\u00e1 e um dia volte pro esqudr\u00e3o!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeuCruz/status/1038182278445375492", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FREDCHAMECHAME,ECBahia"}
{"id": 1038178741015465985, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1034660447146979328, "username": "bidu21886850", "tweet": "@em_com Se emancipou politicamente no Sul e agora vai correr pra Minas. D\u00favido que o povo Mineiro fa\u00e7a essa merda com eles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bidu21886850/status/1038178741015465985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "em_com"}
{"id": 1038178065724190720, "date": "2018-09-07", "time": "16:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 80681073, "username": "Danmendesreal", "tweet": "Coment\u00e1rios dos apoiadores do candidato da fake faca em rela\u00e7\u00e3o a morte real e tr\u00e1gica da Vereadora Marielle Franco  pic.twitter.com/Evi2UxL95D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danmendesreal/status/1038178065724190720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177638022631427, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 838327247845089280, "username": "nescauoliveira2", "tweet": "Deixa o vento levar A tristeza fa\u00e7a a vida te dar alegria , vivemos num mundo t\u00e3o  falso aonde tudo e fantasia.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nescauoliveira2/status/1038177638022631427", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176910927376385, "date": "2018-09-07", "time": "16:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 45199043, "username": "luscrecio", "tweet": "no caso a faca seria um p\u00eanis por favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luscrecio/status/1038176910927376385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174077960081408, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 230272992, "username": "jalecio123", "tweet": "MESMO AP\u00d3S TENTATIVA DE ASSASSINATO, PETISTAS DEBOCHAM DE BOLSONARO; CIRURGI\u00c3O ACABA COM NARRATIVA ESQUERDISTA SOBRE AUS\u00caNCIA DE SANGUE NA FACA  http://dlvr.it/QjTSt9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jalecio123/status/1038174077960081408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173492901044230, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2946901475, "username": "RAssuncao70", "tweet": "@Chuto_o_balde @psl_mg Espero que vossa senhoria fa\u00e7a alguma coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RAssuncao70/status/1038173492901044230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,Chuto_o_balde"}
{"id": 1038168461120299008, "date": "2018-09-07", "time": "15:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 364865518, "username": "samir_assis", "tweet": "Um ser humano \u00e9 agredido por uma faca e isso \u00e9 motivo de alegria para muitos atrav\u00e9s de piadas sem nenhuma gra\u00e7a.Esse N\u00c3O \u00e9 o Brasil que eu quero.Obs.: N\u00c3O votarei na v\u00edtima,que fique bem claro. \u2014 se sentindo triste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samir_assis/status/1038168461120299008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165139676123137, "date": "2018-09-07", "time": "15:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 66783682, "username": "George_Augustto", "tweet": "@Adrieli_S @Fran_Tinny E Marielle ? Quem matou? Todo mundo j\u00e1 esqueceu n\u00e9? Ent\u00e3o, partido dessa premissa... A faca j\u00e1 entrou? J\u00e1 costurou? Vida que segue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/George_Augustto/status/1038165139676123137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fran_Tinny,Adrieli_S"}
{"id": 1038164438136901632, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 860685454382952449, "username": "SandraC08149875", "tweet": "Imaginem Bolsonaro com o colete,a faca nada ia fazer. Mas provavelmente o cara ia ser linchado.  A ONU ia t\u00e1 a todo vapor querendo destru\u00ed Bolsonaro, porque estava sem colete e n\u00e3o recebeu a facada e por isso o coitado foi linchado. Esse Brasil est\u00e1 realmente precisando deum Mito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandraC08149875/status/1038164438136901632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163098635567113, "date": "2018-09-07", "time": "15:32:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2675421152, "username": "Santa_Vivis", "tweet": "Friends do meu pa\u00eds Guarani, voc\u00eas sabem algu\u00e9m que fa\u00e7a unha? Se sim quem e onde?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santa_Vivis/status/1038163098635567113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162922990694400, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 317867094, "username": "ricardoSzanella", "tweet": "URGENTE!!! MOMENTO EXATO EM QUE MULHER PASSA FACA PRO MELIANTE ATACAR BOLSONARO!!!  https://www.youtube.com/watch?v=GIazdztntas\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoSzanella/status/1038162922990694400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162806326157317, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:15", "timezone": "CDT", "user_id": 317867094, "username": "ricardoSzanella", "tweet": "Momento que uma mulher passa a faca para um homem at\u00e9 chegar em Adelio!!  https://www.youtube.com/watch?v=baK4OmY7qKE\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoSzanella/status/1038162806326157317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160715180322817, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4715539583, "username": "brennascimento", "tweet": "@leticiaeller76 fa\u00e7a*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brennascimento/status/1038160715180322817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leticiaeller76"}
{"id": 1038160271318179841, "date": "2018-09-07", "time": "15:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 756088651210223617, "username": "KaioLadeia", "tweet": "Para vcs que falam que a faca est\u00e1 bem. A HK MP5 que matou a Marielle tbm est\u00e1. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/KaioLadeia/status/1038160271318179841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157990476636161, "date": "2018-09-07", "time": "15:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1126404272, "username": "benedi_to", "tweet": "sabe fa\u00e7a suas coisas seja feliz livre-se dessa percep\u00e7\u00e3o de negatividade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/benedi_to/status/1038157990476636161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157771018039296, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2323966483, "username": "ous_ada", "tweet": "Eu n aguento mais receber memes sobre a faca que levou um bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ous_ada/status/1038157771018039296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155830900731904, "date": "2018-09-07", "time": "15:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 50683139, "username": "kikogames", "tweet": "@jairbolsonaro vdd a faca n\u00e3o \u00e9 uma arma, os bandidos n\u00e3o andam armados, vivemos em um pa\u00eds seguro, prospero e sem armas...  pic.twitter.com/6Ib2UjJzrB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kikogames/status/1038155830900731904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038155765637423104, "date": "2018-09-07", "time": "15:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 979602062, "username": "normallyjaguar", "tweet": "mas se seu telefone tocar la pras 3 ou 4 da manha eu nao voltei atras eu ja bebi demais fa\u00e7a o que sempre fez nao me atenda tem uma vez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/normallyjaguar/status/1038155765637423104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155205869809665, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 375286940, "username": "martinezisa2", "tweet": "N\u00e3o fa\u00e7a aos outros o que n\u00e3o quer que fa\u00e7am com voc\u00ea.POR GLEICI E CONTRA O RACISMO", "replies": 0, "retweets": 26, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martinezisa2/status/1038155205869809665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153986547884032, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 757447685616132096, "username": "IM_JOANA_69", "tweet": "espero que essa noite fa\u00e7a muito frio\u26c4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IM_JOANA_69/status/1038153986547884032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153284664602624, "date": "2018-09-07", "time": "14:53:25", "timezone": "CDT", "user_id": 520672839, "username": "avengerszz", "tweet": "\"U\u00e9, j\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que?\"- Museu Nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avengerszz/status/1038153284664602624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153178297126917, "date": "2018-09-07", "time": "14:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2701979312, "username": "sweetcliar", "tweet": "@ianarsb O \u00c1UDIO QUE MEU PAI MANDOUum cara imitando lula dizendo que ele mandou o cara enfiar a faca e o cara erroukkkkkkkkklklllkkkk oh iana eu amo minha familia sensata", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sweetcliar/status/1038153178297126917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ianarsb"}
{"id": 1038152084284166149, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 956327690646310912, "username": "99por1", "tweet": "Conselheiro Fiscal da 99por1 - Marcia Beatriz Tranquilli Fraga - Depoimentos.\u2022Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m!\u2022Acesse:  http://99por1.org\u00a0 pic.twitter.com/JLCilZ3wAD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/99por1/status/1038152084284166149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151730754723841, "date": "2018-09-07", "time": "14:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 71079603, "username": "ivancezar18", "tweet": "@danielle_cosme N\u00e3o aceita quem n\u00e3o sabe usar!! J\u00e1 experimentou um simples ovo frito com um pouquinho de noz moscada? Fa\u00e7a o teste e me diga!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivancezar18/status/1038151730754723841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielle_cosme"}
{"id": 1038150195098333185, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 270221118, "username": "Fa_TeVe", "tweet": "Que depois do atentado venha o \"nem \u00e0 bala nem \u00e0 faca\"!  https://www.conversaafiada.com.br/politica/que-depois-do-atentado-venha-o-nem-a-bala-nem-a-faca\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fa_TeVe/status/1038150195098333185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038149340760563712, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 962794838277197832, "username": "BrunoM184KG", "tweet": "Pau no cu de politica, a \u00fanica faca que quero saber \u00e9 aquela que uso para cortar uma carne bem gorda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoM184KG/status/1038149340760563712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146965547171841, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 783430028763787264, "username": "Alexsancarmo", "tweet": "Queriam me furar com uma faca, Logo eu o rei do Corte R\u00e1pido. #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Alexsancarmo/status/1038146965547171841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145558484054016, "date": "2018-09-07", "time": "14:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 130246891, "username": "vovootavio", "tweet": "@bocaonews n\u00e3o precisa. direita j\u00e1 desvendou atentado. foi um militante de esquerda. comprou a faca que n\u00e3o sangra no feiraguai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vovootavio/status/1038145558484054016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bocaonews"}
{"id": 1038141700051542016, "date": "2018-09-07", "time": "14:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 943255959618686976, "username": "anavitwfan", "tweet": "@oanavitoria @anavitsp @ninhosquad Faca#MPN #Anavitoria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MPN,#Anavitoria", "link": "https://twitter.com/anavitwfan/status/1038141700051542016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ninhosquad,anavitsp,oanavitoria"}
{"id": 1038139223256256514, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2194768921, "username": "sararochadossan", "tweet": "o Elite Universal mim fez ser a pr\u00f3pria diferen\u00e7a , aprendi a ser a diferen\u00e7a aonde eu for e enquanto eu viver , fa\u00e7a parte deste exercito .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sararochadossan/status/1038139223256256514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138938278461441, "date": "2018-09-07", "time": "13:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3387581259, "username": "VIABAHIA_SA", "tweet": "Vai pegar a estrada? Fa\u00e7a paradas peri\u00f3dicas evitando dirigir por muitas horas consecutivas. DicaVIABAHIA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VIABAHIA_SA/status/1038138938278461441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137517676130306, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 130246891, "username": "vovootavio", "tweet": "@gduvivier foi muito grave. vai demorar. essa faca \u00e9 muito letal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vovootavio/status/1038137517676130306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gduvivier"}
{"id": 1038136581742370816, "date": "2018-09-07", "time": "13:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 130246891, "username": "vovootavio", "tweet": "@E_Sempre_Bom @GarotoNaMerda essa faca \u00e9 moderna. o sangue implode", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vovootavio/status/1038136581742370816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GarotoNaMerda,E_Sempre_Bom"}
{"id": 1038136437944864769, "date": "2018-09-07", "time": "13:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1013559156589113344, "username": "GracaNobre1", "tweet": "@rmsatan Chega de mi mi mi. S\u00f3 foi um faca. Afff! Sem choro viu!  pic.twitter.com/gzOKKWaijQ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GracaNobre1/status/1038136437944864769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rmsatan"}
{"id": 1038136222122758144, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 911967050289025025, "username": "gbibiperigosa", "tweet": "Siga sem medoFa\u00e7a voc\u00ea mesmo, amorBasta acreditarDiga com f\u00e9 o mundo vai ser melhorEu amo minha vida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbibiperigosa/status/1038136222122758144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130411094921216, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 49983088, "username": "marcelotuk", "tweet": "1 semana de programa eleitoral:Debates da Band e RedeTVURSALCabo Daciolo faz jejum no monteMarina x BozoLula impugnado~Entrevistas~ JNPiau\u00ed GatePesquisa adiada pra esconder LulaSabatina com vicesMuseu pega fogoTemer YouTuberFaca em BozoAinda falta 1 m\u00eas de mto caos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelotuk/status/1038130411094921216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130377494343680, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 27428208, "username": "zeca_forehead", "tweet": "aquela satisfa\u00e7\u00e3o de ver TODO MUNDO cair no gemidao do zap com imagem do suposto corte de faca  pic.twitter.com/dO3hxcnRJF", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeca_forehead/status/1038130377494343680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128401658400768, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 963500946578911232, "username": "lucasrlebowski", "tweet": "@YouTube @maybeiamleo SIM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasrlebowski/status/1038128401658400768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maybeiamleo,YouTube"}
{"id": 1038128005841924096, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 162830041, "username": "sandaliaspirata", "tweet": "Algu\u00e9m sabe dizer se a faca passa bem?(n\u00e3o venham criminalizar minha piada. \u00c9 sobre um sujeito que invocou a mem\u00f3ria de um torturador em sess\u00e3o da C\u00e2mara dos Deputados)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandaliaspirata/status/1038128005841924096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125561397358592, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 705030606833491969, "username": "ursoPassivo", "tweet": "#GearBest #ShakeToWin #Game Ganhe o drone DJI Mavic Air e o Mi Pad 4 no #Jogo #Ca\u00e7aAoTesouro #GearBest #ShakeToWin ! Fa\u00e7a download da nossa APP gr\u00e1tis para come\u00e7ar a jogar!  https://m.gearbest.com/promotion-capsule-toys-game-special-3234.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GearBest,#ShakeToWin,#Game,#Jogo,#Ca\u00e7aAoTesouro,#GearBest,#ShakeToWin", "link": "https://twitter.com/ursoPassivo/status/1038125561397358592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119391387430914, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 325631019, "username": "CintraClaudio", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Um golpista, exclu\u00eddo por todos, que precisa criar v\u00eddeos para conseguir alguma m\u00eddia. Deixa de tanta hipocrisia e v\u00e1 se isolar na sua insignific\u00e2ncia. Fa\u00e7a um favor ao povo brasileiro, cale-se.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CintraClaudio/status/1038119391387430914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038118742037852161, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1037077702614900738, "username": "Samuel01710087", "tweet": "@Miltonneves @rios_info83 Tou cansado disso o pessoal que apoia o psol e o pt criticam tanto o pessoal da direita e s\u00f3 observamos. Falam mal de seus seguidores e s\u00f3observamos e quando damos nossa opini\u00e3o s\u00f3 falta meterem a faca na gente. N\u00e3o respeitam o nosso direito de se expressar. \u00c9 triste!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samuel01710087/status/1038118742037852161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rios_info83,Miltonneves"}
{"id": 1038117824366084097, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1037066393924120578, "username": "isforjoaog", "tweet": "f de faca #MPN #JoaoGuilherme", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MPN,#JoaoGuilherme", "link": "https://twitter.com/isforjoaog/status/1038117824366084097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117413647273984, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 200372387, "username": "Rene_39BA", "tweet": "@edmilsonpapo10 Dr. de porta de cadeia! Um cara com uma peixeira (Faca, um objeto perfuro cortante) no meio de uma multid\u00e3o em ato p\u00fablico de campanha pol\u00edtica, de posse de uma arma branca seguindo em dire\u00e7\u00e3o a um candidato em campanha, lhe golpeia no t\u00f3rax e s\u00f3 tinha a inten\u00e7\u00e3o de feri-lo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rene_39BA/status/1038117413647273984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1038116175618732032, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1037077702614900738, "username": "Samuel01710087", "tweet": "@jairbolsonaro Que Deus aben\u00e7oe sua vida grandiosamente. Isso \u00e9 apenas um reflexo do \u00f3dio que as pessoas disserminamos contra vc. Mais cuidado meu presidente a esquerda joga sujo e ontem foi provado. Zele mais pela sua vida. Eles pregam o amor assim metendo a faca nos outros. For\u00e7a Bolsonaro17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samuel01710087/status/1038116175618732032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038115693420597249, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 285326735, "username": "Janaapc", "tweet": "meu deus eu preciso estudar e n tem um lugar q fa\u00e7a sil\u00eancio aqui na ilha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Janaapc/status/1038115693420597249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114599898374145, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3391293478, "username": "bosspayno", "tweet": "@tflashero dependendo da pessoa, n\u00e3o fa\u00e7a! fui nessa de amizade nova, de me abrir com pessoas que poderiam ser confi\u00e1veis e tomei no meu cu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bosspayno/status/1038114599898374145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tflashero"}
{"id": 1038113388465999873, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1032425624973893635, "username": "AvaCardoso", "tweet": "@so1otario Voltar mais forte onde? Ningu\u00e9m que \u00e9 contra ele come\u00e7ou a ama-lo n\u00e3o.Mas te fa\u00e7o uma pergunta, e a FACA est\u00e1 bem? hahahaha, brincadeira. Isso \u00e9 muito errado, n\u00e3o \u00e9 assim que uma democracia funciona, n\u00e3o \u00e9 assim que se vence algu\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AvaCardoso/status/1038113388465999873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "so1otario"}
{"id": 1038112995040264193, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 992786610583494656, "username": "isis_trindade1", "tweet": "@B_EllenBastos @xxinnervip Sim ele tinha prometido outro comeback do BP pro final do ano, como a Dua pediu esse feat talvez ele coloque como comeback mas se isso n\u00e3o acontecer e ele fa\u00e7a outro comeback delas, talvez outros artistas da YG fique prejudicado. Tenho medo que ele deixe o Winner de lado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isis_trindade1/status/1038112995040264193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xxinnervip,B_EllenBastos"}
{"id": 1038112521763340289, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3027380973, "username": "PRRocha23", "tweet": "Quero encontrar algo q me fa\u00e7a sentir - se bem com as coisas como elas s\u00e3o de fato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PRRocha23/status/1038112521763340289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111435124101120, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 770027230617595905, "username": "LepiksonAndre", "tweet": "@deltanmd N\u00e3o entendi nada...Fa\u00e7a um PowerPoint explicando melhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LepiksonAndre/status/1038111435124101120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038111237173850112, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1037077702614900738, "username": "Samuel01710087", "tweet": "@LarissaFCM Infelizmente \u00e9 assim quem defende o comunismo pode expor sua opini\u00e3o, criticar xingar quem \u00e9 de direita e respeitamos. Quando expomos nossas opini\u00f5es s\u00f3 faltam meter uma fa\u00e7a na gente. Falam de toler\u00e2ncia, discursos de \u00f3dio e n\u00e3o deixam as pessoas terem suas opini\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samuel01710087/status/1038111237173850112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM"}
{"id": 1038111152922877952, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 167125357, "username": "lu_deli", "tweet": "De verdade n\u00e3o sei o que me deixa mais decepcionada,um ser humano atacar outro com uma faca,s\u00f3 pq n\u00e3o concorda com suas opini\u00f5es,ou milhares de seres humanos desejando que o pior aconte\u00e7a com o outro por tamb\u00e9m n\u00e3o...  https://www.facebook.com/1066390139/posts/10214429561627295/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lu_deli/status/1038111152922877952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110299667263489, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 966425081005080576, "username": "fysterwolf", "tweet": "Eis q vc usa uma faca comum para esfaquear um cara com o corpo blindado pela tramontina.  Bolsonaro vc vai vencer primeiro turno #for\u00e7abolsonaro. #For\u00e7aCapit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/fysterwolf/status/1038110299667263489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110183774453765, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2573633192, "username": "Hanarge1", "tweet": "@lucas_salgado Luquinhas, no fim de tudo fa\u00e7a aquela pr\u00e9 an\u00e1lise de quem ser\u00e3o indicados ao Oscar de Melhor Ator, Atriz e Filme. Eu fico numa ansiedade que s\u00f3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hanarge1/status/1038110183774453765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucas_salgado"}
{"id": 1038106161894055941, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1734987066, "username": "ViniciusCute", "tweet": "Ser\u00e1 \"se\" a faca est\u00e1 bem?! PQP!  https://www.instagram.com/p/Bnbpx8WgjCC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ahrhyi7z334f\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniciusCute/status/1038106161894055941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105109153153030, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 66488329, "username": "hugaodaselecao", "tweet": "O brasileiro nao sabe nem usar uma faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugaodaselecao/status/1038105109153153030", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104668210163713, "date": "2018-09-07", "time": "11:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1033104296278204418, "username": "BrunoMerces2", "tweet": "Aposto que a faca n\u00e3o matou Bolsonaro por medo Zuera viu #for\u00e7aBolsonaro#ForcaBolsonaro#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro,#ForcaBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/BrunoMerces2/status/1038104668210163713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103214279802880, "date": "2018-09-07", "time": "11:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 701937177308090370, "username": "thainacatao", "tweet": "@anaclaraac Vamos ficar tristes sem seus tu\u00edtes, mas entendemos sua decis\u00e3o. Fa\u00e7a o que for melhor pra voc\u00ea, Ana! Beijos \ud83c\udf36\u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thainacatao/status/1038103214279802880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaclaraac"}
{"id": 1038100494001029121, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1024786294067679232, "username": "LeoSouZaLS1", "tweet": "Era Uma Faca Muito Engra\u00e7ada. Nao Tinha Sangue, Nao Tinha Nada; E O Buraco Que Ninguem Viu? Foi S\u00f3 Uma Cena, Para O Brasil \u2665\u2714", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoSouZaLS1/status/1038100494001029121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099862502498304, "date": "2018-09-07", "time": "11:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 398045566, "username": "milenavmelo", "tweet": "felizmente, ou n, eu vi 0 sangue na faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenavmelo/status/1038099862502498304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096628803096576, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2213146442, "username": "dimamondss", "tweet": "deu de faca gente, pelo amor de deus  https://twitter.com/Brunozor/status/1038083914789789707\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dimamondss/status/1038096628803096576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094068184698880, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 307553222, "username": "_andrefeijao", "tweet": "Fa\u00e7a o melhor que vc puder, na condi\u00e7\u00e3o que voc\u00ea tem, at\u00e9 vc ter mais condi\u00e7\u00f5es pra fazer melhor ainda !!! Fa\u00e7a a diferen\u00e7a pra vc mesmo...Seja o pr\u00f3prio milagre da sua vida...Fa\u00e7a desse\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbkPWYF7fs/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1r9dngjekknoa\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_andrefeijao/status/1038094068184698880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091963713691649, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 84990994, "username": "Alexandre191093", "tweet": "Fam\u00edlia \u00e9 quem a gente tem carinho e admira. Gente com desvios s\u00e9rios de car\u00e1ter eu n\u00e3o quero que fa\u00e7a parte da minha fam\u00edlia!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandre191093/status/1038091963713691649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090563642253314, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 162568497, "username": "guaxinimloser", "tweet": "\u00c9 muito f\u00e1cil voc\u00ea justificar as coisas com outras em vez de assumir. Temos o direito de n\u00e3o gostar do cara mas agora relativizar uma fa\u00e7a em algu\u00e9m que pensa diferente \u00e9 muito perigoso para os dois lados. Amanh\u00e3 pode ser seu candidato preferido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guaxinimloser/status/1038090563642253314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088434768855040, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 81501844, "username": "Alisson_Jones", "tweet": "FAKE?Pra quem disse que era Fake News a faca que Bolsonaro levou. https://m.oglobo.globo.com/brasil/diretora-de-hospital-diz-que-bolsonaro-perdeu-cerca-de-40-do-sangue-do-corpo-23049101\u00a0\u2026 https://m.oglobo.globo.com/brasil/diretora-de-hospital-diz-que-bolsonaro-perdeu-cerca-de-40-do-sangue-do-corpo-23049101\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alisson_Jones/status/1038088434768855040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088006740189185, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 67905984, "username": "musarilia", "tweet": "@carolxicilina quem \u00e9 hater fala a\u00ed liberdade de express\u00e3o man xDDD*amolando a faca*", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/musarilia/status/1038088006740189185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolxicilina"}
{"id": 1038086968125665280, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 68206838, "username": "luleal_", "tweet": "Exatamente pelo meu rep\u00fadio a todo tipo de viol\u00eancia, abomino a ideia de ver esse senhor violento dirigindo meu pa\u00eds. Por\u00e9m, \u00e9 aquela hist\u00f3ria, n\u00e9? Se voc\u00ea \u00e9 contra algu\u00e9m, n\u00e3o fa\u00e7a dele uma v\u00edtima. O Brasil adora uma v\u00edtima. Uma pena para n\u00f3s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luleal_/status/1038086968125665280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086179332210689, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 227349243, "username": "thaiscmo", "tweet": "@UOLNoticias J\u00e1 foi esfaqueado. Quer que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaiscmo/status/1038086179332210689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038085642276818944, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 972825582, "username": "gizellenbraga", "tweet": "Fiquei sabendo que Bolsonaro agride com a barrigada a faca de uma vitima da sociedade, procede?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gizellenbraga/status/1038085642276818944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085180647526404, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 937367438, "username": "georges_humbert", "tweet": "@WSarai Tinha um monte de arma de fogo no local e ningu\u00e9m atirou. Mas uma faca fez estrago. O problema \u00e9 quem porta a arma! E no Brasil, s\u00f3 se controla o porte de quem poderia portar com seguran\u00e7a. O porte dos demais \u00e9 incontrolado!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/georges_humbert/status/1038085180647526404", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WSarai"}
{"id": 1038083326010175489, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 913761116114874369, "username": "senhor_destruid", "tweet": "@jairbolsonaro @matteosalvinimi @Luca78901689 @MarcoSanavia1 @AnTiFaSciStA_AA @ArthurJrCa Leio aqui a testemunha \u00e9 o pr\u00f3prio guarda Costa dele ! Fa\u00e7a a paz com o seu c\u00e9rebro  pic.twitter.com/44KGf5ST7F", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/senhor_destruid/status/1038083326010175489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArthurJrCa,AnTiFaSciStA_AA,MarcoSanavia1,Luca78901689,matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038082453884350466, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 42439033, "username": "thadeusimoes", "tweet": "Fa\u00e7a o download do aplicativo Wish e use o c\u00f3digo promocional pkkjxpt em seu primeiro pedido para receber at\u00e9 50% de desconto! Baixe o aplicativo aqui:  https://wish.com/dl\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thadeusimoes/status/1038082453884350466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080766364672002, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 42439033, "username": "thadeusimoes", "tweet": "Fa\u00e7a o download do aplicativo Wish e use o c\u00f3digo promocional pkkjxpt em seu primeiro pedido para receber at\u00e9 50% de desconto! Baixe o aplicativo aqui:  https://wish.com/dl\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thadeusimoes/status/1038080766364672002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079899221811200, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3341527517, "username": "danreisjr", "tweet": "Resumo de ontem: Em um lugar repleto de idiotas um idiota levou uma faca de  outro idiota e outros  idiotas viraram perito criminal e  t\u00e3o dando Ibope pro idiota", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danreisjr/status/1038079899221811200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079717155528704, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 61289120, "username": "jrsmolka", "tweet": "Isto \u00e9 preocupante. Se o objetivo do atacante (e o tamanho da faca suporta essa hip\u00f3tese) era atingir o ramo abdominal da aorta ou da veia cava, Bolsonaro teria sangrado at\u00e9 a morte em 5 minutos.  https://www.oantagonista.com/brasil/quem-fez-sabia-o-que-estava-fazendo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrsmolka/status/1038079717155528704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076362165288961, "date": "2018-09-07", "time": "09:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1700833837, "username": "_superpeach", "tweet": "@knatyreis Amiga n fa\u00e7a mais isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_superpeach/status/1038076362165288961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "knatyreis"}
{"id": 1038075697368117248, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 384564530, "username": "9ucass", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisita e facada lateral e teile.Sa\u00edda fake sem sangue, nada haver n\u00e3o entendi e zaga e teile, e olha a faca. \ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/9ucass/status/1038075697368117248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074463252885504, "date": "2018-09-07", "time": "09:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 131349312, "username": "Edeildo_gomes", "tweet": "Essa \u00e9 a gera\u00e7\u00e3o que aprendeu  medicina pela Netflix, acha que toda perfura\u00e7\u00e3o a faca jorra sangue, lament\u00e1vel. Esse \u00e9 o testemunho de um m\u00e9dico: SOU M\u00c9DICO E CONFIRMO ISSO PUNHAIS S\u00c3O NOTORIOS POR MINIMIZAREM...  https://www.facebook.com/100000962658083/posts/2225821164126617/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edeildo_gomes/status/1038074463252885504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073979624407042, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 85686998, "username": "reginaldossa", "tweet": "@melneves4 @BlogdoNoblat Tudo uma arma\u00e7\u00e3o para querer ibope Cd o sangue? Cd a faca melada de sangue? Cd a camisa melada de sangue na hora? Tudo meio estranho\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reginaldossa/status/1038073979624407042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,melneves4"}
{"id": 1038073131242598400, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1013966192095219713, "username": "lunardi_telmir", "tweet": "@folha Tem que saber quem passou a faca estavam em 3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lunardi_telmir/status/1038073131242598400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038068270480482304, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 967190754522226689, "username": "AndreMCSF", "tweet": "O governador Pimentel tem que pedir para uma equipe de m\u00e9dicos do estado e a per\u00edcia da policia civil fa\u00e7a uma investiga\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreMCSF/status/1038068270480482304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068226574438400, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1019386532388630529, "username": "baianeza", "tweet": "Agora pegue uma faca, senhor candidato a presidente, e ensine uma crian\u00e7a a esfaquear!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baianeza/status/1038068226574438400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066997404295168, "date": "2018-09-07", "time": "09:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 115795390, "username": "NatyAlmeida83", "tweet": "@BlogdoNoblat Noblat sendo Noblat. Lula discursou sobre o corpo de Marisa. Lula culpou Marisa pelo apartamento. Me fa\u00e7a uma garapa!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NatyAlmeida83/status/1038066997404295168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038065527648911360, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 235398035, "username": "rafaflink", "tweet": "Zorra! N\u00e3o melou mesmo a faca c sangue!!!Que abd\u00f4men invej\u00e1vel esse cara tem, a prova de facas!  https://www.facebook.com/100001479088293/posts/2000827613309855/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaflink/status/1038065527648911360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063170462478337, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 171584736, "username": "jlyratavares", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CQgVBydEYFc?aAtentado\u00a0\u2026 com faca: os generais se esqueceram do ex\u00e9rcito particular do LULA, MST,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlyratavares/status/1038063170462478337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038061851022647297, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 972686674516996101, "username": "Calouro1_0", "tweet": "@QueleCrispim Carai tu quer que a ONU fa\u00e7a oque?N\u00e3o foi o governo que mandou matar Bolsonaro n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Calouro1_0/status/1038061851022647297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QueleCrispim"}
{"id": 1038061817581461506, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:58", "timezone": "CDT", "user_id": 996821229846847489, "username": "_agathalua", "tweet": "t\u00f4 no aguardo da entrevista com a faca #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/_agathalua/status/1038061817581461506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060661052456960, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 152512257, "username": "diego_andrad", "tweet": "Foi uma faca, mas sabemos que era uma foice...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diego_andrad/status/1038060661052456960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056333222850562, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 43499543, "username": "jorgeam30", "tweet": "@BlogdoNoblat Por enquanto a faca, porque a popula\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o est\u00e1 nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgeam30/status/1038056333222850562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038055331631443968, "date": "2018-09-07", "time": "08:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 618518677, "username": "Elepcorrea", "tweet": "@ECantanhede Voc\u00ea, como boa comunopata, t\u00e1 tentando botar \"panos quentes\" ou abafar o caso pois sabes que se for bem lnvestigado, se ouvirem os outros participantes do crime covarde, a mulher e o homem que entregam a faca ao criminoso, chegar\u00e3o aos mandantes deste crime vermelho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elepcorrea/status/1038055331631443968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECantanhede"}
{"id": 1038054379776094208, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 58183273, "username": "Lorenacarrero", "tweet": "@whycosima Pq a faca est\u00e1 t\u00e3o limpa assim ? Se dizem que uma art\u00e9ria foi rompida !!! Aaah me poupe viu, que Campanha mais suja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lorenacarrero/status/1038054379776094208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1038052912298115073, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 913761116114874369, "username": "senhor_destruid", "tweet": "@jairbolsonaro @matteosalvinimi @Luca78901689 @MarcoSanavia1 @AnTiFaSciStA_AA @ArthurJrCa Amor querido, pode ou n\u00e3o sangrar mas o colete anti bala! Se serve para bala, como pode ser furado para uma faca !? Hahahah idiota mesmo hein !?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/senhor_destruid/status/1038052912298115073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArthurJrCa,AnTiFaSciStA_AA,MarcoSanavia1,Luca78901689,matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038052447183413249, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 591199271, "username": "rivers1899", "tweet": "mas lembrem-se de quando zombaram da morte de Marielle Franco. n\u00e3o sei se o esp\u00edrito foi exatamente o de comover-se e repudiar a viol\u00eancia. a viol\u00eancia \u00e9 o que pauta todo o discurso de bozo. ontem ele viu. volto a dizer: FELIZMENTE foi uma faca, n\u00e3o um rev\u00f3lver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rivers1899/status/1038052447183413249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052263753863168, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 722645449363079169, "username": "ch4veb0y", "tweet": "Alguma atualiza\u00e7\u00e3o sobre o estado de sa\u00fade da faca? Permane\u00e7o preocupado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ch4veb0y/status/1038052263753863168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052209970368517, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 44428203, "username": "GILSantana1080", "tweet": "Ele @jairbolsonaro deu sorte que o atentado foi com uma faca, imaginam se fosse com .40 !?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GILSantana1080/status/1038052209970368517", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038051785255120896, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3246558291, "username": "veralmaciel", "tweet": "@ltwgal @mottamvs Principalmente a m\u00eddia, tem as digitais naquela faca. Principalmente!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veralmaciel/status/1038051785255120896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs,ltwgal"}
{"id": 1038049757715935232, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2457253675, "username": "sersutil", "tweet": "Um troglodita preconceituoso foi esfaqueado. Atentado conden\u00e1vel. Isso muda algo? Substancialmente, n\u00e3o: esse acontecimento s\u00f3 o transforma num troglodita preconceituoso convalescendo de ferimento por faca. Que se recupere logo para ver que a maioria condena sua vontade de poder.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sersutil/status/1038049757715935232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049737033871361, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 52270431, "username": "jullytourinho", "tweet": "Espero que o candidato se recupere e que fa\u00e7a a reflex\u00e3o (ou fa\u00e7am por ele) de que gra\u00e7as a Deus n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil ter arma nesse pa\u00eds. Pela vida dele pr\u00f3prio e das demais pessoas que foram ali apoiar quem acreditam e poderiam ter ficado presas em um faroeste.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jullytourinho/status/1038049737033871361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047921957163009, "date": "2018-09-07", "time": "07:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 809349731503767552, "username": "isquecy", "tweet": "@FlavioBolsonaro @Lulu_dpgm @hansendanger \"j\u00e1 levou a facada, quer eu eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" Diz Museu Nacional sobre Bonoro", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isquecy/status/1038047921957163009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hansendanger,Lulu_dpgm,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038045926269616130, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "@rvianna Acho que a m\u00eddia que era Alckmista, desandou. Saltou para o barco  Bolsonarista, oportunista como sempre.O que dizer da reuni\u00e3o do Bolso com os donos da Globo, logo ap\u00f3s o ibope informar que a enorme rejei\u00e7\u00e3o do candidato  causaria sua derrota no segundo turno? Muito estranho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1038045926269616130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna"}
{"id": 1038044723108372483, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 310454492, "username": "filipeemaster", "tweet": "Novo seriado lan\u00e7ado pela Netiflix- LA FACA DE PAPEL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipeemaster/status/1038044723108372483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044255040757760, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "Estranho. Seria M\u00e3e Dinah? https://twitter.com/UOLNoticias/status/1038034208780963840\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1038044255040757760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043252732186624, "date": "2018-09-07", "time": "07:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "@Estadao Estad\u00e3o j\u00e1 virou a casaca. Abandonou o barco naufragado de Alckmin e fez trampolim para Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1038043252732186624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038042631274676226, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "Estrat\u00e9gia para n\u00e3o passar vergonha nos debates. Muita encena\u00e7\u00e3o nesta hist\u00f3ria. https://twitter.com/GrupoMetropole/status/1038019303596089344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1038042631274676226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041820125716482, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "Muito estranho tudo isso. https://twitter.com/UOLNoticias/status/1038019433682362368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1038041820125716482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040672341827585, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 41485074, "username": "danielvfreitas", "tweet": "@Cardoso A faca passa por qnts pessoas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielvfreitas/status/1038040672341827585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso"}
{"id": 1038037133771132928, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 89198545, "username": "julianaformosa", "tweet": "@leittedaniel @CanalHistory @jgschrodinger  tu que gosta de faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianaformosa/status/1038037133771132928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalHistory,leittedaniel,jgschrodinger"}
{"id": 1038036557998030848, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "E se tudo isso a\u00ed for uma encena\u00e7\u00e3o, com o objetivo claro de se tentar reduzir a enorme rejei\u00e7\u00e3o que existe sobre o candidato? Desde o ocorrido com a bolinha de papel do Serra, n\u00e3o duvido mais de nada. https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037843056341528587\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1038036557998030848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034890393047046, "date": "2018-09-07", "time": "07:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 910449513479000064, "username": "Marciobamorjaa", "tweet": "@UOLNoticias A faca saiu sem sangue, a camiseta dele n\u00e3o manchou, a toalha branca que colocaram nele pra levar ele pro carro estava limpa, na foto que saiu dele na mesa do hospital os m\u00e9dicos estavam sem luvas, ele estava sem ataduras, n\u00e3o tinha material est\u00e9ril aberto em volta... Hummmm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marciobamorjaa/status/1038034890393047046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038032950976290816, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3218570384, "username": "moraesjordanna", "tweet": "@pontesmarina se foi o do ferimento \u00e0 faca, eu tb ca\u00ed. em pleno 2018...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moraesjordanna/status/1038032950976290816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pontesmarina"}
{"id": 1038032225177149442, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 963500946578911232, "username": "lucasrlebowski", "tweet": "Greta Van Fleet - Watching Over  https://youtu.be/S5GG5eIql5E\u00a0 via @YouTube", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasrlebowski/status/1038032225177149442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038030794374225920, "date": "2018-09-07", "time": "06:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1035647867824820229, "username": "LulaAtalla", "tweet": "Instituto Toxicol\u00f3gico  Santa Casa JF 07.09.2018Exame da faca que furou a pan\u00e7a do bozo mostrou que ela foi contaminada pelos seguintes venenos presentes na barriga do verme: ars\u00eanico, chumbinho, antrax, cianeto, ziklon B e estricnina. Desinfetada a faca passa bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LulaAtalla/status/1038030794374225920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022049950826496, "date": "2018-09-07", "time": "06:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 52270431, "username": "jullytourinho", "tweet": "@rubronegr_lucas Eu sou paz e amor tanto que n\u00e3o estou dizendo \u201cv\u00e3o l\u00e1 e deem um tiro da pr\u00f3xima vez porque faca n\u00e3o resolveu\u201d.Vou s\u00f3 refor\u00e7ar que a gente atrai o que semeia. Nunca vimos esse tipo de coisa no Brasil porque nunca ningu\u00e9m precisou ser t\u00e3o ofensivo e agressivo por voto, simples.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jullytourinho/status/1038022049950826496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rubronegr_lucas"}
{"id": 1038020508401459200, "date": "2018-09-07", "time": "06:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 64690751, "username": "jacs550", "tweet": "@brasil247 @ConceioRAlmeid1 Para combater invasor terrorista voc\u00ea quer o que? Que fa\u00e7a um cafezinho com biscoitos? Tem que ter um fuzil AK-47 para detonar. JAIR BOLSONARO PRESIDENTE e General Mour\u00e3o vice presidente para o terror da esquerdalhada brasileira.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacs550/status/1038020508401459200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConceioRAlmeid1,brasil247"}
{"id": 1038018673569607680, "date": "2018-09-07", "time": "05:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 72180556, "username": "oficialMarcitto", "tweet": "O amadinho que estava armadinho com uma faca, \u00e9 parceiro de tiro e frequentam o mesmo clube que a v\u00edtima e filhos frequentam.  https://www.facebook.com/100000251683316/posts/2057959267555776/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oficialMarcitto/status/1038018673569607680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017472761397248, "date": "2018-09-07", "time": "05:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 33962343, "username": "amusicadasandy", "tweet": "Brazil Horror Story - L\u00e1 Faca de Papel. Rip #Bolsonaro pic.twitter.com/3sLJjPcS9n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/amusicadasandy/status/1038017472761397248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017305886838785, "date": "2018-09-07", "time": "05:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 271586858, "username": "nairtonboasorte", "tweet": "\u201cA espada da justi\u00e7a \u00e9 mais forte que a faca da intoler\u00e2ncia.\u201d #alexandregarcia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#alexandregarcia", "link": "https://twitter.com/nairtonboasorte/status/1038017305886838785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015856515735552, "date": "2018-09-07", "time": "05:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2531438643, "username": "nathreis3", "tweet": "a coisa mais linda foi ela abrindo o vinho com a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathreis3/status/1038015856515735552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014085152075776, "date": "2018-09-07", "time": "05:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1394734866, "username": "luzmaroliveiral", "tweet": "Fa\u00e7a do AMOR a sua LUZ!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luzmaroliveiral/status/1038014085152075776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013956575686656, "date": "2018-09-07", "time": "05:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 151052863, "username": "pita_jr", "tweet": "\"j\u00e1 tomou a facada, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pita_jr/status/1038013956575686656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013817354182656, "date": "2018-09-07", "time": "05:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1394734866, "username": "luzmaroliveiral", "tweet": "Sorria com o rosto e o cora\u00e7\u00e3o.Espalhe alegria e ternura.Plante verdades.Fa\u00e7a a sua parte!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luzmaroliveiral/status/1038013817354182656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038010485306667008, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 225476826, "username": "SMAAALLL10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/UdBECz9J470?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO SOFRE ATENTADO A FACA EM JU\u00cdZ DE FORA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SMAAALLL10/status/1038010485306667008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038009974163759104, "date": "2018-09-07", "time": "05:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1034158708203417600, "username": "QueirosMars", "tweet": "@FacaDoBolsonaro Como voc\u00ea t\u00e1 faca? Ap\u00f3s corta Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueirosMars/status/1038009974163759104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FacaDoBolsonaro"}
{"id": 1038004794433187840, "date": "2018-09-07", "time": "05:03:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2921806091, "username": "euamandamaria", "tweet": "Vcs esperavam que o cara que enfiou a faca fosse o q? De direita extrema? Ou apoiador do cara? Pelo amor de Deus n\u00e9, \u00e9 claro que uma pessoa que detesta o cara a ponto de enfiar uma faca na barriga dele, tem que no m\u00ednimo discordar muito dele n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euamandamaria/status/1038004794433187840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037997784690044930, "date": "2018-09-07", "time": "04:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 834780509595123712, "username": "mjvdil", "tweet": "Se quer dar seu cora\u00e7\u00e3o a algu\u00e9m, fa\u00e7a o cadastro como doador de \u00f3rg\u00e3os, compensa mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mjvdil/status/1037997784690044930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037995789887463424, "date": "2018-09-07", "time": "04:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 20913287, "username": "jorgeroriz", "tweet": "@SrtaLawyerBr17 A discri\u00e7\u00e3o n\u00e3o condiz com o v\u00eddeo mostrado. \" N\u00e3o d\u00e1 para v\u00ea porque a faca \u00e9 preta\".  Ol\u00e1 a faca..... Contradit\u00f3rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgeroriz/status/1037995789887463424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17"}
{"id": 1037992505181175808, "date": "2018-09-07", "time": "04:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 948283624176214017, "username": "KIRITOG25800340", "tweet": "[WHAFF]David Emanuel convidou voc\u00ea para o WHAFF Rewards!Fa\u00e7a o download do WHAFF Rewards,insira o c\u00f3digo de convite: [ JR71073 ] e receba $0,300!!! https://play.google.com/store/apps/details?id=com.whaff.whaffapp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KIRITOG25800340/status/1037992505181175808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037984373377777666, "date": "2018-09-07", "time": "03:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3741153195, "username": "fabricimirandaa", "tweet": "@NoticiasVenezue Mentira. Ele premeditou, e n\u00e3o estava sozinho. Advogados queriam que ele se passasse por maluco. A imprensa aqui j\u00e1 est\u00e1 noticiando os outros envolvidos. A faca passou por v\u00e1rias m\u00e3os at\u00e9 chegar no terrorista que foi filiado ao partido PSOL, apoiador de Lula.  pic.twitter.com/GIe6qAfX4e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricimirandaa/status/1037984373377777666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NoticiasVenezue"}
{"id": 1037974680202661888, "date": "2018-09-07", "time": "03:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 78348920, "username": "AzKZero", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DH_3_1_0a9U?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO, O PANO QUE ESCONDIA A FACA SALVOU O BOLSONARO DA MORTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AzKZero/status/1037974680202661888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037970641142595584, "date": "2018-09-07", "time": "02:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2492501993, "username": "cmilaprecious", "tweet": "@fifthavanaa @hometovelcro deus me livre n fa\u00e7a grosseria comigo no meu aniversario nao viu parceira, ta viajando \u00e9??? pegue sua vis\u00e3o viu", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmilaprecious/status/1037970641142595584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hometovelcro,fifthavanaa"}
{"id": 1037963415501848576, "date": "2018-09-07", "time": "02:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 213298401, "username": "Rodrigo_GSantos", "tweet": "O criminoso do atentado contra o Bolsonaro est\u00e1 desempregado, \u00e0 800KM de casa, aparentemente teve suporte de mais dois meliantes, usou pl\u00e1stico para segurar a faca, golpeou o capit\u00e3o de forma profissional e me aparece rapidamente um advogado? Sei... N\u00e3o vejo rima nesses versos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo_GSantos/status/1037963415501848576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037957565039222784, "date": "2018-09-07", "time": "01:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 162841014, "username": "_EmerAndrade", "tweet": "pivete, pode apostar que se apontarem uma pesquisa, \"gemid\u00e3o da faca\" e \"gemid\u00e3o da sutura na barriga\" foram memes que bateram record em velocidade de alcance por que VEI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_EmerAndrade/status/1037957565039222784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037951937671585793, "date": "2018-09-07", "time": "01:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2435917838, "username": "qualfoifilipe", "tweet": "@raissaraissaaa Cada epis\u00f3dio uma faca no meu core", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qualfoifilipe/status/1037951937671585793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raissaraissaaa"}
{"id": 1037940218555506689, "date": "2018-09-07", "time": "00:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 419732804, "username": "maiconmadson", "tweet": "O POVO N TA SABENDO USAR UMA FACA DIREITO, QUEM DIR\u00c1S UMA ARMA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maiconmadson/status/1037940218555506689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037937502773030912, "date": "2018-09-07", "time": "00:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "Nao tem sangue nele, na camisa,na m\u00e3o e nem na faca, estranho\ud83e\udd14\ud83e\udd14  https://twitter.com/MilitayToda/status/1037802236334751745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1037937502773030912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927473319690240, "date": "2018-09-06", "time": "23:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 291970979, "username": "Apassos1981", "tweet": "@Branco_Almeida @brunocat2007 @rubronegr_lucas \u00e8 esse tipo de pessoa que pede para se ter toler\u00e2ncia. Fa\u00e7a o que eu digo, mais n\u00e3o fa\u00e7a o que eu fa\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apassos1981/status/1037927473319690240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rubronegr_lucas,brunocat2007,Branco_Almeida"}
{"id": 1037926780085194753, "date": "2018-09-06", "time": "23:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1010165665960022016, "username": "siaromdecarlo", "tweet": "@DaniloGentili @Hai_AvanteBR Isso mesmo! Concordo com voc\u00ea! N\u00e3o deixa barato n\u00e3o, mete a faca!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/siaromdecarlo/status/1037926780085194753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hai_AvanteBR,DaniloGentili"}
{"id": 1037925605755551744, "date": "2018-09-06", "time": "23:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2451902670, "username": "kjkkevin", "tweet": "eu preciso urgentemente que algu\u00e9m fa\u00e7a essa trollagem aqui no brasil MUITO BOM SOCORRO  pic.twitter.com/8nH8JkTxCX", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kjkkevin/status/1037925605755551744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922409125478400, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3369891045, "username": "FeCavalcanti__", "tweet": "@samiraclose Faca s\u00f3 no GTA V, n\u00e9 vagabunda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeCavalcanti__/status/1037922409125478400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samiraclose"}
{"id": 1037921889115619328, "date": "2018-09-06", "time": "23:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 446577249, "username": "delatorre1964", "tweet": "Setembro Amarelo!Porque queremos a independ\u00eancia e n\u00e3o a morte!Acolha e abrace quem est\u00e1 ao seu lado!Fa\u00e7a do seu amigo um irm\u00e3o e acolha a dor alheia!Ou\u00e7a\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaWFRflWpH-A_WJVu2-eja4GLgBvr5TufqRtY0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zz86fnr770dk\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delatorre1964/status/1037921889115619328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919941255737344, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 201428895, "username": "zhentechstore", "tweet": "A faca que ele usou era de Brinquedo viu .  https://www.facebook.com/vinnylevioficial/posts/1974819555941126\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zhentechstore/status/1037919941255737344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917508425138176, "date": "2018-09-06", "time": "23:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 992583231177359360, "username": "OPAA_sarinhaaa", "tweet": "Os povo do tt tbm n perde tempo, ja fizeram uma pagina da faca kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OPAA_sarinhaaa/status/1037917508425138176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916826380972032, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1037910329416712192, "username": "CarlosSilvaT1", "tweet": "\"Seja sempre vc mesmo,n\u00e3o fa\u00e7a as coisas para agradar aos outros.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosSilvaT1/status/1037916826380972032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915519855325184, "date": "2018-09-06", "time": "23:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 942559172541014016, "username": "dr1licia", "tweet": "bolsonaro esfaqueado mas passa bem por\u00e9m ta na UTI fazendo cirurgia e sem sangue na faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dr1licia/status/1037915519855325184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915123703263232, "date": "2018-09-06", "time": "23:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 382920430, "username": "LadyFoxxy26", "tweet": "@Pirulla25 @_ich_bin_julia @Keiko_BY @ClaudiaPinelli @VitorArjol tava em um jornal a faca...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LadyFoxxy26/status/1037915123703263232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitorArjol,ClaudiaPinelli,Keiko_BY,_ich_bin_julia,Pirulla25"}
{"id": 1037915047291441154, "date": "2018-09-06", "time": "23:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 76033643, "username": "LuizFernandooLF", "tweet": "As malvadezas ensinadas pelo Coronel Baiano com derrubadas de helic\u00f3pteros e avi\u00f5es est\u00e3o agora no nivel mais baixo...agora \u00e9 na faca...#olheafaca!#zorratotal #aZORRAj\u00e1previa .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#olheafaca,#zorratotal,#aZORRAj\u00e1previa", "link": "https://twitter.com/LuizFernandooLF/status/1037915047291441154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914273593405440, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1140817951, "username": "FasdaDulce", "tweet": "Eu acho engra\u00e7ado \u00e9 gente \"culpando\" Bolsonaro dizendo que ele levou a facada pq \u00e9 a favor do porte de armas...Gente,entendam uma coisa,quem quer matar t\u00e1 pouco se fodendo pro que \u00e9 \"legalizado ou n\u00e3o\"...O uso de \"faca\" \u00e9 proibido em algum estado do Brasil? Pelo Amor de Deus!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FasdaDulce/status/1037914273593405440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912351801049089, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1467611472, "username": "BearTriqs", "tweet": "Qual \u00e9 a coisa mais idiota que voc\u00ea j\u00e1 fez e na verdade deu certo? \u2014 Nossa dif\u00edcil...Acho que jogar uma faca com inten\u00e7\u00e3o de cair na pia e cair na gaveta de facas.  https://curiouscat.me/BearLouq/post/641374003?1536292562\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BearTriqs/status/1037912351801049089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911100640178176, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 965375364, "username": "laviniagondim", "tweet": "Ela n\u00e3o estava l\u00e1 pr\u00e1 carreg\u00e1-lo!Todos procedimentos feitos e transfer\u00eancia p/UTI p/risco de hipotens\u00e3o e septicemia,foi encena\u00e7\u00e3o,\u00e9?Os 3presos,VERMELHOS,tbm fazem parte da farsa?A faca alcan\u00e7ou a al\u00e7a do intestino,figado,provocou hemorragia interna,segundo M\u00c9DICOS q o atenderam!  https://twitter.com/katybalalves/status/1037901171615252482\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laviniagondim/status/1037911100640178176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911042800668672, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:50", "timezone": "CDT", "user_id": 65823745, "username": "jeremiasrosalvo", "tweet": "@RealVinceJames N\u00e3o foi um caso isolado, tem mais tr\u00eas integrantes ligados ao partido de esquerda chamado PSOL envolvidos.  Dois deles passaram a faca para atingir o candidato Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeremiasrosalvo/status/1037911042800668672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RealVinceJames"}
{"id": 1037908799535947777, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:55", "timezone": "CDT", "user_id": 312317247, "username": "mcleal59", "tweet": "Ningu\u00e9m reage. Um monte de gente o cara tira uma faca e ningu\u00e9m corre! Estranho  https://twitter.com/J_LIVRES/status/1037801839142600706\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcleal59/status/1037908799535947777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906973923180544, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 35260913, "username": "ultimobaile", "tweet": "Neste esp\u00edrito: eu tive pena da faca (e s\u00f3 da faca)Algu\u00e9m saberia me dizer se a faca passa bem...?!  https://twitter.com/semfimlucrativo/status/1037848287284473857\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ultimobaile/status/1037906973923180544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904962737643521, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1034660447146979328, "username": "bidu21886850", "tweet": "Umas marcas de espingarda no \u00f4nibus do Partido Terrorista foi crime de cunho Internacional. A faca no @jairbolsonaro dizem que foi fake...essa Esquerda dos Infernos \u00e9 uma piada pronta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bidu21886850/status/1037904962737643521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037902300084404225, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 541055394, "username": "riscardinho12", "tweet": "URGENTE: barriga de bolsonaro agride faca e oprime um cidad\u00e3o brasileiro por andar com sua cole\u00e7\u00e3o particular de facas tramontina especial dia das m\u00e3es.Edit: faca segue em estado grave, porem, est\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riscardinho12/status/1037902300084404225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901958651236352, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 378283375, "username": "kccitdark", "tweet": "E nas margens do Rio Ipiranga, Dom Pedro 1\u00b0 gritou, INDEPEND\u00caNCIA OU FACA?!#7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/kccitdark/status/1037901958651236352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900817590824960, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 943110840152150016, "username": "PauloTe10658754", "tweet": "@MarinaSilva Marina, fa\u00e7a a mea culpa. Tudo isso teve origem na elei\u00e7\u00e3o que A\u00e9cio perdeu e disse que iria incendiar o Brasil. Voc\u00ea votou e pediu voto para ele. Acha que Deus, ir\u00e1 se envolver nessa enrascada? Ah! sim um dia eu fui seu f\u00e3, depois ca\u00ed na real.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloTe10658754/status/1037900817590824960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037900661625643008, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 418064436, "username": "r4ulzitooficial", "tweet": "Fa\u00e7a amor n\u00e3o fa\u00e7a guerra!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r4ulzitooficial/status/1037900661625643008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899842696167424, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 981627094210961408, "username": "ovogoro1", "tweet": "@fidelsincero Bolsonaro agrediu com a barriga a faca de um militante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ovogoro1/status/1037899842696167424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fidelsincero"}
{"id": 1037899120512524288, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 19756801, "username": "rafabm", "tweet": "@EduardoFava J\u00e1 perdemos a muito tempo! Por\u00e9m, \"quem semeia vento colhe tempestade\"....em um pa\u00eds onde n\u00e3o se preserva a vida, sair na rua disseminando \u00f3dio e polariza\u00e7\u00e3o acontece isso amigo.. sempre tem um mais doido com faca na m\u00e3o! imagine se porte de arma fosse liberado ao povo.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafabm/status/1037899120512524288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoFava"}
{"id": 1037899117559734272, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 73276019, "username": "soaresalan", "tweet": "\"F\u00e9 cega, faca amolada.\" (Milton Nascimento)\"Doa a quem doer, eu n\u00e3o acredito em voc\u00eaN\u00e3o acredito no sucesso, n\u00e3o acredito na TVN\u00e3o acredito no que me vem impressoAcredito em ordem e progressoQuando o povo tem acesso ao...  https://www.youtube.com/watch?v=thdZ_VOlN3I\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soaresalan/status/1037899117559734272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898965495283714, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1158355664, "username": "Fabricio_Rebelo", "tweet": "Come\u00e7a a circular em redes sociais um v\u00eddeo que mostraria que o autor do atentado a Bolsonaro n\u00e3o agiu sozinho. A faca passou, pelo menos, por outras duas pessoas antes de chegar a ele. Algo a se investigar MUITO a fundo.", "replies": 1, "retweets": 62, "likes": 264, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabricio_Rebelo/status/1037898965495283714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898347179376641, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1457794226, "username": "Millysttos", "tweet": "Gracas a Deus , n\u00e3o tem a legaliza\u00e7\u00e3o de armas , sei que faca tbm n\u00e3o ... Massas ... #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Millysttos/status/1037898347179376641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898295417466880, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 966425081005080576, "username": "fysterwolf", "tweet": "realmente um homem desviou a faca !!! q provavelmente iria no cora\u00e7\u00e3o #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/fysterwolf/status/1037898295417466880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895995638480896, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1855848858, "username": "Paulo_005", "tweet": "@joaomarcelois Sim! Que bom, um al\u00edvio! Agora \u00e9 torcer para que ela fa\u00e7a uma performance \u00e0 altura dos seus 25 anos na m\u00fasica.  pic.twitter.com/PFhAMxiH09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo_005/status/1037895995638480896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaomarcelois"}
{"id": 1037895096967020545, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 732671369926807553, "username": "portalsuburbio", "tweet": "18a.09.07.1MCandidato a presidente da Rep\u00fablica 'JAIR BOLSONARO' foi furado a faca e foi levado as pressas para o hospital. O autor foi detido, veja.Veja aqui agora\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 http://www.portaldosuburbio.com.br/Home/f?idNoticia=11820\u00a0\u2026 pic.twitter.com/cDXy660rlY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalsuburbio/status/1037895096967020545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894991555842048, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 732671369926807553, "username": "portalsuburbio", "tweet": "18a.09.07.1MCandidato a presidente da Rep\u00fablica 'JAIR BOLSONARO' foi furado a faca e foi levado as pressas para o hospital. O autor foi detido, veja.Veja aqui agora\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 http://www.portaldosuburbio.com.br/Home/f?idNoticia=11820\u00a0\u2026 pic.twitter.com/L8namZcEuv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalsuburbio/status/1037894991555842048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894290184331265, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 876252958870171649, "username": "aislansilva16", "tweet": "@lucasinutilismo @BolsonaroPRES14 T\u00e1 e a faca limpa?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aislansilva16/status/1037894290184331265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroPRES14,lucasinutilismo"}
{"id": 1037894038685450246, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2764425171, "username": "carlloscrazy", "tweet": "@giulia_goldner @gb_salgueiro J\u00e1 tomou uma faca filho da puta! Filho da puta mesmo porque tua m\u00e3e devia t\u00e1 dando o rabo em vez de te dar educa\u00e7\u00e3o! Pau no cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlloscrazy/status/1037894038685450246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gb_salgueiro,giulia_goldner"}
{"id": 1037891587383222272, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 241703460, "username": "izakdabra", "tweet": "@OscarFilho Um sujeito com antecedentes criminais tentou matar outro sujeito com uma faca ao redor de bolso tinham civis e militares armados, por\u00e9m mesmo assim n\u00e3o reagiram e levaram o sujeito preso para a delegacia, entendeu a diferen\u00e7a de quem respeita as leis pra quem n\u00e3o respeita ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izakdabra/status/1037891587383222272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037890130399383552, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 916419468884135936, "username": "direitaba", "tweet": "@jairbolsonaro @katuspfc @Fer__Martin Aconteceu pra caralho... eu tava l\u00e1... eu era a faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/direitaba/status/1037890130399383552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fer__Martin,katuspfc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037890017375531009, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 130246891, "username": "vovootavio", "tweet": "@_gabriellng Faca moderna que o sangue implode .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vovootavio/status/1037890017375531009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_gabriellng"}
{"id": 1037889428453249025, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 62269748, "username": "clradavid", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado Ass: jogada de marketing Eh verdade essa faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clradavid/status/1037889428453249025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889115105181696, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 61400105, "username": "darlanfagundes", "tweet": "'Ain, mas vc deseja a morte de um ser humano?!' Pol\u00edtico n\u00e3o \u00e9 humano... por mim passava a faca em TODOS, entendeu?!Ou desenho???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darlanfagundes/status/1037889115105181696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888578083319808, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 367481309, "username": "Lucaslimasd", "tweet": "ALGU\u00c9M TEM NOT\u00cdCIA SE A FACA PASSA BEM? To preocupado #juizdefora #bozo #boso #bolsonarofacada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#bozo,#boso,#bolsonarofacada", "link": "https://twitter.com/Lucaslimasd/status/1037888578083319808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888220950867969, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 701736364, "username": "sabino_fagundes", "tweet": "@OscarFilho @CaioEPN E tamb\u00e9m o cara \u00e9 contra o armamento por ser socialista, e S\u00e9 mesmo tivesse uma arma ele conserteza usaria uma faca mesmo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabino_fagundes/status/1037888220950867969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaioEPN,OscarFilho"}
{"id": 1037887153215287296, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 71114530, "username": "nbxnine", "tweet": "@FlavioBolsonaro @gioddutra @kccindiex @fentinicki n\u00e3o precisa miga, a faca era de pl\u00e1stico Kkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nbxnine/status/1037887153215287296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fentinicki,kccindiex,gioddutra,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037885017991593984, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 848401632, "username": "12thdoctar", "tweet": "joan pulando no pesco\u00e7o do sherlock com uma faca e na faca ta escrito \"sherlock/moriarty\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/12thdoctar/status/1037885017991593984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884836843802624, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 111321999, "username": "emerson_novais", "tweet": "4) Muita gente n\u00e3o viu o sangue porque o colete estava por cima e, portanto, o sangue derramou por tr\u00e1s dele. Por isso, ningu\u00e9m viu sangue nenhum na filmagem. Isso tamb\u00e9m explica porque a faca pareceu ter se entortado um pouco durante o atentado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emerson_novais/status/1037884836843802624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884835228995589, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 111321999, "username": "emerson_novais", "tweet": "3) As facas s\u00e3o pontiagudas e a \u00e1rea da ponta delas \u00e9 muito menor. Portanto, numa estocada, a press\u00e3o \u00e9 muito maior do que num disparo. Lembre que Press\u00e3o = for\u00e7a \u00f7 \u00e1rea. Al\u00e9m disso, a faca, por ser afiada, corta as fibras do colete e oferece pouca resist\u00eancia \u00e0 estocada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emerson_novais/status/1037884835228995589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883945269055488, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 245810264, "username": "luizlopes_ba", "tweet": "@mariosabinof tem v\u00eddeo mostrando que ele tava em trio... ele outro homem e uma mulher. ela d\u00e1 a faca para o outro homem e esse passa para o que esfaqueou o @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizlopes_ba/status/1037883945269055488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof,jairbolsonaro"}
{"id": 1037883096950099968, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1947909870, "username": "rmartinsrocha", "tweet": "_ \"Ainnn... Mas a faca n\u00e3o tinha sangue!!!!\"_ N\u00e3o mesmo baitola, foi um atentado, n\u00e3o um filme do Tarantino!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmartinsrocha/status/1037883096950099968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880396577423360, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 111321999, "username": "emerson_novais", "tweet": "Coletes s\u00e3o projetados para suportar balas e n\u00e3o facas. A ponta da faca possui uma \u00e1rea muito pequena e, portanto, conseguem fazer um estrago maior e ainda cortam as fibras do colete: Resist\u00eancia contra faca | Tamtex Coletes | Home  https://www.tamtexcoletes.com.br/single-post/2017/05/04/Resist%C3%AAncia-contra-faca\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emerson_novais/status/1037880396577423360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879894456393729, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1014604689848094720, "username": "leoguedex", "tweet": "Gente, ser\u00e1 que a faca passa bem?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoguedex/status/1037879894456393729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879235854192641, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 153010805, "username": "amandafrnandes_", "tweet": "Ihh, olha l\u00e1... t\u00e1 se achando a faca que furou Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandafrnandes_/status/1037879235854192641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878976532893697, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2980753853, "username": "sccpinha", "tweet": "eu t\u00f4 apaixonado por uma faca de cortar p\u00e3o, ser\u00e1 poss\u00edvel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sccpinha/status/1037878976532893697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878001478844416, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 821526911994232832, "username": "epicurista", "tweet": "O tanto de gente que entende de faca hoje no Twitter fez as a\u00e7\u00f5es da Tramontina subirem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/epicurista/status/1037878001478844416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877810751254531, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 128910211, "username": "leandroamlak", "tweet": "essa espiral de caos emocional que \u00e9 meu c\u00edrculo familiar mais pr\u00f3ximo, n\u00e3o me permite o 'luxo' de tentar entender a faca ou o fascista.. sei que cada qual tem suas, mas n\u00e3o t\u00e1 dando n\u00e3o. facada, tamo aguentando aqui faz mais de anos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandroamlak/status/1037877810751254531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877010058682368, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 37887984, "username": "hectorcapucho", "tweet": "@euclarice Tem uma faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hectorcapucho/status/1037877010058682368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037875735854235649, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 851111387103473665, "username": "luiznune", "tweet": "\u201cJ\u00e1 pegou fogo. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\u201d Disse bozo. Parafraseando:J\u00e1 levou a facada. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiznune/status/1037875735854235649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875732175835137, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 940995788246798336, "username": "VictorPolidade", "tweet": "@TorresmoV_ @HenriqueB_Souza Sobre medicina pra saber que ferimentos a faca n\u00e3o sangram de imediato ? Realmente eu n\u00e3o leio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorPolidade/status/1037875732175835137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HenriqueB_Souza,TorresmoV_"}
{"id": 1037874701442469888, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:26", "timezone": "CDT", "user_id": 106854099, "username": "minkyubi", "tweet": "eu quando to stuckada em um codigo e quero q alguem fa\u00e7a pra mim pq n aguento mais  https://twitter.com/Maisie_Williams/status/1024950255119413248\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minkyubi/status/1037874701442469888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874370545217537, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 26560366, "username": "BahiaNoticias", "tweet": "Suspeito afirma que 'Deus mandou' atacar Bolsonaro com faca; veja v\u00eddeo  http://dlvr.it/QjNKSq\u00a0 pic.twitter.com/xTwVLgjw1D", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1037874370545217537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873968529788928, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1024855594241589249, "username": "tarcisiobbraga", "tweet": "@CheioDeSoros @thalitahora_ Tem muita gente dizendo que a faca foi de mentira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiobbraga/status/1037873968529788928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thalitahora_,CheioDeSoros"}
{"id": 1037871804071723008, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 41920722, "username": "alexsim1", "tweet": "Algu\u00e9m por favor sabe me dizer se a faca passa bem? Obrigado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexsim1/status/1037871804071723008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870884344786944, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 79720743, "username": "Endersonnobre", "tweet": "URGENTE: Depois do Bolsonaro, meteram a faca no Boulos  pic.twitter.com/yY18ITcYjL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Endersonnobre/status/1037870884344786944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869255612608512, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 154550399, "username": "Jelssreboucas", "tweet": "Namore algu\u00e9m q te fa\u00e7a bem e te coma bem tb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jelssreboucas/status/1037869255612608512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868457558192129, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 953270045139927040, "username": "LucasOl75297906", "tweet": "@JooPedro17 Tomara que a gente fa\u00e7a uma s\u00e9rie B em 2019 mais tranquila pra evitar o sufoco do \u00faltimo ano de disputa! Infelizmente j\u00e1 foi, o kal veio mesmo pra ser a \u00faltima pa. Talvez ele tenha sido a \u00fanica coisa planejada nessa dire\u00e7\u00e3o! Contratar um jogador PR fazer trocadilho com a queda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasOl75297906/status/1037868457558192129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JooPedro17"}
{"id": 1037867635092930565, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 955073294352470017, "username": "mendoncalimafot", "tweet": "T\u00eab\u00eat\u00ea do super ensaio de est\u00fadio com a bel\u00edssima Ana Paula.Que tal fazer seu book de modelo?Fa\u00e7a seu or\u00e7amento, sem compromisso, em  http://www.mendoncalimafotografia.com.br/orcamento\u00a0\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZ9acynBuc/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10ioszhtz52t9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mendoncalimafot/status/1037867635092930565", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866544234020871, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 171584736, "username": "jlyratavares", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/kUxzoYzSNJk?a\u00a0\ud83d\udd34\u00daLTIMA HORA: FACA USADA CONTRA BOLSONARO PODE ESTAR ENVENENADA E SITUA\u00c7\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlyratavares/status/1037866544234020871", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037866497941680128, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 70728258, "username": "FRANCOFABIANA2", "tweet": "Que farsa essa historia da facada! Vamos aos fatos: O Cara cheio de seguran\u00e7as particulares, policiais federais e um civil comum se aproxima e dar uma facada que n\u00e3o sai nem uma gota de sangue pra sujar a camisa muito menos a faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FRANCOFABIANA2/status/1037866497941680128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866444657176577, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 180651393, "username": "rodrigofargolo", "tweet": "Mancini fez um mal enorme ao Vit\u00f3ria. Carpegiani vem fazendo milagre. Acredito que qdo Luan voltar PCC fa\u00e7a dele o Marinho 2018.", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigofargolo/status/1037866444657176577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864755665559552, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 634962388, "username": "DiegaoVidal", "tweet": "NEM SEQUER UMA GOTA DE SANGUEnem na facanem na barriganem na camisaNENHUMA GOTAEnsina como se faz, Shonda Rhimes! Realmente \u00e9 um mito!  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegaoVidal/status/1037864755665559552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863714106560513, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 972686674516996101, "username": "Calouro1_0", "tweet": "@AlbuquerqueDavy @GeekIexzz Na verdade \u00e9 uma opini\u00e3o,esse \"fato\" exclui o fato de que a mesma fome ocorreria sob um pa\u00eds capitalista,de uma lida nas fomes sovi\u00e9ticas e chinesa. E depois fa\u00e7a uma pesquisa sobre Jango", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Calouro1_0/status/1037863714106560513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeekIexzz,AlbuquerqueDavy"}
{"id": 1037863357175537664, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2311066770, "username": "Katsudamnit", "tweet": "@yunttai eu era um cu tbm mas j\u00e1 matei na faca \u00e9 quase um asmr de tanta satisfa\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Katsudamnit/status/1037863357175537664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yunttai"}
{"id": 1037861685963448321, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 328543462, "username": "Tiago_Rocha3", "tweet": "@FlavioBolsonaro @Claytin07 A faca \ud83d\udd2a passa bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago_Rocha3/status/1037861685963448321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Claytin07,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037861002841350149, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 916419468884135936, "username": "direitaba", "tweet": "@Crlgarden @DaniloGentili Bolsonaro atinge faca visando ganhar mais tempo na TV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/direitaba/status/1037861002841350149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,Crlgarden"}
{"id": 1037860632396267521, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 35009277, "username": "PollyBarreto", "tweet": "Mataram a Mariele. Enfiaram a faca  Bolsonaro. E a discuss\u00e3o continua seguindo pro lado errado. A democracia e a liberdade est\u00e3o em risco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PollyBarreto/status/1037860632396267521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860365743390720, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 268837207, "username": "N10pacheco", "tweet": "Estou bem, n\u00e3o corro risco de infec\u00e7\u00e3o, nem de t\u00e9tano muito menos de morte.Ass: Faca\"\u00c9 verdade esse bilete\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/N10pacheco/status/1037860365743390720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860075724070916, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3923178321, "username": "tuiteiitt", "tweet": "Um dia depois de sair a pesquisa mostrando que Bozo iria perder o segundo turno, ele \u00e9 esfaqueado mas o mais impressionante \u00e9 que n\u00e3o tinha sangue na faca.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuiteiitt/status/1037860075724070916", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860046410080257, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 969704950031945739, "username": "vemsean", "tweet": "ja criaram perfil pra faca, cruzes tt  https://twitter.com/faca49760943/status/1037813850014457857\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vemsean/status/1037860046410080257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859815169642497, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1305352718, "username": "RosilanedosSan2", "tweet": "\"Se eu pretendo matar um cara e vou fazer isso no meio de uma multid\u00e3o de fan\u00e1ticos por ele, cheio de c\u00e2meras filmando e com uma faca?\u00c9 tirado as pressas convalescendo, sem nenhum sinal de sangue e depois...  https://www.facebook.com/100004753244202/posts/1091864194315345/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosilanedosSan2/status/1037859815169642497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859006679793664, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 300375450, "username": "queenofegito", "tweet": "Acho que vou ter que silenciar a palavra que se refere ao ato de usar a faca com inten\u00e7\u00e3o de machucar algu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/queenofegito/status/1037859006679793664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857890760048641, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 730221631759626240, "username": "MibiBernardo", "tweet": "@belardo_SO @SloganCry @ApenasUmDoido1 @O7h13 @brunacsou Eu tava tentando entender a onde a faca de p\u00e3o entrava ai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MibiBernardo/status/1037857890760048641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunacsou,O7h13,ApenasUmDoido1,SloganCry,belardo_SO"}
{"id": 1037857568201363462, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 591199271, "username": "rivers1899", "tweet": "Infelizmente o discurso de \u00f3dio que Bozo gosta de propagar faz com que a gente nem entenda se deve se solidarizar. Pq a dele \u00e9 dizer que vai pegar em armas e fuzilar todo mundo, n\u00e9? Felizmente n\u00e3o foi uma arma, foi uma faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rivers1899/status/1037857568201363462", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857489402908673, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:02", "timezone": "CDT", "user_id": 63849841, "username": "raybertoso", "tweet": "Gente, me desculpa... Mas eu t\u00f4 achando essa facada uma balela. Uma faca suspeita da porra, uma hemorragia porque atingiu um ramo da art\u00e9ria mesent\u00e9rica n\u00e3o ter uma sanguinho?\ud83d\ude02Enfim... T\u00f4 achando um belo teatro. Mas, que bom que ele est\u00e1 bem n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raybertoso/status/1037857489402908673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855137224699904, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 836600939725344769, "username": "claradantasr", "tweet": "Xesus me d\u00ea for\u00e7as para desfilar amanh\u00e3. Fa\u00e7a sou fa\u00e7a chuva n estarei contente 1) branquela no sol2) encharcada na chuva3) sedent\u00e1ria4) acordar cedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claradantasr/status/1037855137224699904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854881779015680, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:40", "timezone": "CDT", "user_id": 57452605, "username": "degaucha_inter", "tweet": "@Lobo_Cia Pois \u00e9 \u00f1 parece ter anestesista , tem q ficar , geralmente, na cabe\u00e7a, da pessoa, e ali \u00f1 estava entubado, tem mtos furos(deve ser da faca)", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037854881779015680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lobo_Cia"}
{"id": 1037854682268532736, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 52959081, "username": "marcelo_gois", "tweet": "O jogo foi muito ruim. Diferente do jogo, o resultado foi \u00f3timo. O Vit\u00f3ria chega a tr\u00eas jogos sem derrota e sem levar gols, e sete pontos somados em 12 nesse returno. E voc\u00ea torcedor, fa\u00e7a a sua parte e v\u00e1 ao Barrad\u00e3o domingo \u00e0s 19h apoiar o @ECVitoria diante do @VascodaGama.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 54, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo_gois/status/1037854682268532736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECVitoria,VascodaGama"}
{"id": 1037853058397614080, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 591199271, "username": "rivers1899", "tweet": "o torcedor tem todo direito de criticar quem quiser. mas do jeito q meu clube est\u00e1, eu sinceramente entrego nas m\u00e3os de carp\u00ea e que ele fa\u00e7a o que bem entender. 3 jogos sem tomar gol a defesa mais vazada do campeonato, po!ces tamb\u00e9m n\u00e3o aliviam nunca na corneta.", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rivers1899/status/1037853058397614080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852604288704514, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 978100667112927232, "username": "TiagoADZ", "tweet": "@OscarFilho Os seguran\u00e7as dele estavam todos armados, seu filho de uma puta. E advinha o que aconteceu??? Eles n\u00e3o reagiram.Na sua l\u00f3gica, temos que lutar contra o porte de faca??? Seu pau no cu do caralho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagoADZ/status/1037852604288704514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037852362751336449, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 80117102, "username": "brunomuniiz", "tweet": "Todo dia ele falava da faca https://twitter.com/americvno/status/1037785799671132160?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunomuniiz/status/1037852362751336449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851312308793349, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 318483559, "username": "Moraescarmen", "tweet": "Imagem da faca de bolsonaro Hahahahahahadadd  pic.twitter.com/roGGU86wba", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Moraescarmen/status/1037851312308793349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850789065240576, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2945237511, "username": "mvbatalha1", "tweet": "@JornalOGlobo Pegaram pesado demais, at\u00e9 atentado a faca pra destruir bolsonaro. Mais n\u00e3o v\u00e3o conseguir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvbatalha1/status/1037850789065240576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037850189866913792, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1014438768634400768, "username": "petunilia", "tweet": "FoiNoRiscaFacaQueEuTeConheci", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/petunilia/status/1037850189866913792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850185307570182, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 85348511, "username": "zotam2", "tweet": "Foi Deus mesmo quem mandou, a faca n\u00e3o furou a camisa, n\u00e3o sangrou o bixo,mas feriu o Bucho. Coisa de Deus.  Desequil\u00edbrio \u00e9, at\u00e9 agora, melhor pista sobre o esfaqueador  http://www.tijolaco.com.br/blog/desequilibrio-e-ate-agora-melhor-pista-sobre-o-esfaqueador/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zotam2/status/1037850185307570182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1037848681737805824, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3124241560, "username": "Mr_PrinceBr", "tweet": "@annyVerdadeira As not\u00edcias tava distorcida, pegou no ficado n\u00e3o foi de rasp\u00e3o teve bem pouco sangue,tipo s\u00f3 t\u00e1 na faca mesmo, e ele levou 6 pontos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_PrinceBr/status/1037848681737805824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "annyVerdadeira"}
{"id": 1037848112918933504, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 787369982246223872, "username": "carmem_gif", "tweet": "@lecaventuroti e eu sei l\u00e1, me parece que ele queria demostrar combate com faca kkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmem_gif/status/1037848112918933504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lecaventuroti"}
{"id": 1037847867120070661, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 901179956700598277, "username": "matheuswithH", "tweet": "23:59 - ursal kkkkkkk conspiracionistas doentes kkkkkkkkkkk00:00 - bonoro forjou a faca \u00e9 vdd sou do csi poc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuswithH/status/1037847867120070661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847352541937664, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2903058267, "username": "jaymelimaACP", "tweet": "A prova que tudo depende da perspectiva, um homem armado com uma faca atenta contra uma figura publica tentando assassina-lo, os seguran\u00e7as, todos armados at\u00e9 os dentes com pistolas autom\u00e1ticas,", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaymelimaACP/status/1037847352541937664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847061398470656, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 241191797, "username": "bloodbubblegum", "tweet": "cortou a arteria mesenterica mas nao tem uma gota de sangue nem na faca nem nas fotos aham controle hemorragico total aham", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bloodbubblegum/status/1037847061398470656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846718719647744, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1014438768634400768, "username": "petunilia", "tweet": "Ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem gnt t\u00f4 preocupada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/petunilia/status/1037846718719647744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846695059632128, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4867983971, "username": "Josefas80660250", "tweet": "eu sei q rolou facada, mas \u00e9 camisa e pano branco sem sangue, faca sem sangue, ch\u00e3o sem sangue. Que peste de facada ninja \u00e9 essa que perfura o cara em 983490834890348 org\u00e3os, mas n deixa um vestigio sequer de sangue...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josefas80660250/status/1037846695059632128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846595973382144, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 250286607, "username": "pedrigorr", "tweet": "@Antonio_m4n037 Arma branca (a faca) todos j\u00e1 temos em casa, inclusive estou cortando laranja com uma igual o do crime. Ser\u00e1 que por termos facas em nossas casas nossos vizinhos correm risco eminente de vida?Menos pfvr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrigorr/status/1037846595973382144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Antonio_m4n037"}
{"id": 1037846159535087616, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3918998733, "username": "Miss_Fitss", "tweet": "\"Olha a faca!\"        \u2014 Patrick, Zorra Total#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Miss_Fitss/status/1037846159535087616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844869283295232, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 18654845, "username": "carloscvlo", "tweet": "E a gente desdenhando da faca hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloscvlo/status/1037844869283295232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844504303296512, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:26", "timezone": "CDT", "user_id": 98987436, "username": "orlandopinho", "tweet": "@folha a folha viu o corte ? o sangue n\u00e3o apareceu, em na faca, nem no pano alvo que lhe cobria a barriga. ah e a fo[a]lha j\u00e1 descobriu que o outro maluco de deus tinha filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria!..putz!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orlandopinho/status/1037844504303296512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037844251625840640, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 279762200, "username": "luddms", "tweet": "O cara tem tanta les\u00e3o interna que a faca parece ter sa\u00eddo de Chernobyl.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luddms/status/1037844251625840640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843901560713216, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 739530527670173696, "username": "NaelsonGamer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bpUbSyy4pNQ?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 atingido por golpe de faca em Minas Gerais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaelsonGamer/status/1037843901560713216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037843824951939078, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 884545055402446849, "username": "LimaRaffaa", "tweet": "@majupset @exopIanct Militante do PT, aliado ao psol armando com Bolsonao. Eu era a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LimaRaffaa/status/1037843824951939078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exopIanct,majupset"}
{"id": 1037843599348654080, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 195427002, "username": "lima_diogo", "tweet": "Esperar que Yago fa\u00e7a o que Bou n\u00e3o fez. Eu iria de Rhayner.  https://twitter.com/ArenaRubroECV/status/1037843331890536448\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lima_diogo/status/1037843599348654080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843073638850561, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 71114530, "username": "nbxnine", "tweet": "A faca \u00e9 fake amooooooor... (8)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nbxnine/status/1037843073638850561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841432004964352, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2311066770, "username": "Katsudamnit", "tweet": "@operattack @SailorASMR @PauloVi62804841 @nobrumb02 a regi\u00e3o na qual ele foi atingido \u00e9 muito vascularizada mesmo que o corte tenha sido profundo, no momento em que a faca sai do corpo dele \u00e9 no m\u00ednimo estranho que a camisa n\u00e3o fique pelo menos um pouco suja de sangueno mais, n posso acusar ningu\u00e9m de nada visto que n\u00e3o estava l\u00e1", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Katsudamnit/status/1037841432004964352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nobrumb02,PauloVi62804841,SailorASMR,operattack"}
{"id": 1037840987031130112, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 124006518, "username": "geovani130", "tweet": "@jessfsales O cara da faca \u00e9 da sua cidade?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geovani130/status/1037840987031130112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jessfsales"}
{"id": 1037840852620599297, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 743057484676538368, "username": "ladythiag", "tweet": "Gente, coitada da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ladythiag/status/1037840852620599297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840178990198784, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 68540959, "username": "danilopaker", "tweet": "Estou contigo Jair, boa sorte nessa nova fase, nesse momento dif\u00edcil vamos dar a volta por cima e ganharmos essas batalhas! Existe uma na\u00e7\u00e3o torcendo por voc\u00ea, que fa\u00e7a hist\u00f3ria no nosso querido e amado Sport Club Corinthians Paulista! Jair Ventura bem vindo ao bando de loucos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilopaker/status/1037840178990198784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839966884298755, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 241191797, "username": "bloodbubblegum", "tweet": "mas ent\u00e3o gente a faca foi desviada ou entrou perfurando o figado o intestino e o caralho a 4? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bloodbubblegum/status/1037839966884298755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839601858215936, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 85348511, "username": "zotam2", "tweet": "A faca nem cortou a camisa. N\u00e3o melou de sangue nem a camisa nem a faca. As fotos do hospital tamb\u00e9m s\u00e3o arma\u00e7\u00e3o. Tinha fot\u00f3grafo na UTI.  https://twitter.com/MilitayToda/status/1037802236334751745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zotam2/status/1037839601858215936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838463456952320, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4469747021, "username": "Jeeufernandes", "tweet": "Eu to impactada. As pessoas perderam a no\u00e7\u00e3o!!!! Pelo amor de Deus. V\u00e3o sair metendo a faca em quem n gosta \u00e9? Loucura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeeufernandes/status/1037838463456952320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837745857732615, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4548433294, "username": "notepad95", "tweet": "no site do R7 ta exibindo uma foto q afirma ser a faca usada no atentado a Jair Bolsonaro... vendo a faca, fiquei em duvida: a policia limpou uma arma de uma tentativa de assassinato? cade o sangue? https://noticias.r7.com/brasil/bolsonaro-passa-por-cirurgia-apos-ataque-a-faca-em-minas-gerais-06092018\u00a0\u2026 pic.twitter.com/VaZIPf8GQK", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/notepad95/status/1037837745857732615", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837736441520128, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 85967248, "username": "lixcania", "tweet": "Enquanto discutimos sobre Bolsonaro, mais uma pessoa tentou se matar na UFBA.Segundo informa\u00e7\u00f5es, uma menina tomou \u00e1gua sanit\u00e1ria depois pediu uma faca na cantina e se esfaqueou no banheiro da universidade.", "replies": 11, "retweets": 24, "likes": 75, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lixcania/status/1037837736441520128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837560423370752, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1856168498, "username": "JedMartins", "tweet": "Frases que marcaram o dia:  https://youtu.be/OeyujdNfVrU\u00a0 \u201cOLHA A FACA!!!!\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JedMartins/status/1037837560423370752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837239617810432, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 910449513479000064, "username": "Marciobamorjaa", "tweet": "@UOLNoticias Algu\u00e9m tem not\u00edcias se a faca passa bem?", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marciobamorjaa/status/1037837239617810432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037837087771385856, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1004182342817210368, "username": "rafapaternostro", "tweet": "@tristetristinho @beatrans_ EU DORMI NA PRA\u00c7AAAA PENSANDO NELAAAA SEU GUARDA SEJA MEU AMIGO ME BATA ME PRENDA FA\u00c7A TUDO COMIGO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafapaternostro/status/1037837087771385856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beatrans_,tristetristinho"}
{"id": 1037836960553820160, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 803731689516236800, "username": "JuaunMitaun", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bpUbSyy4pNQ?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 atingido por golpe de faca em Minas Gerais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuaunMitaun/status/1037836960553820160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037836645230411776, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1002292244513214464, "username": "marcelosfc1984", "tweet": "@DGDoga10 A mano sem sangue? E estranho demais...vindo do Bozo ainda...tenho s\u00e9rias restri\u00e7\u00f5es a crer. A camisa bem rasgou o cara de um Hadouken de faca e nada....  pic.twitter.com/u9dAgsB63a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelosfc1984/status/1037836645230411776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DGDoga10"}
{"id": 1037836582814928896, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 968166358444855297, "username": "gabditullio", "tweet": "@geocaio_ @lipeschaeffer Claro que n\u00e3o. Se o porte de arma fosse liberado ele n\u00e3o passaria no psicoteste e n\u00e3o teria arma. Al\u00e9m do fato que a fa\u00e7a que foi utilizada era uma de churrasco que qualquer um pode ter em sua resid\u00eancia. E hoje quem quer ter arma p matar, eh s\u00f3 ir p fronteira", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabditullio/status/1037836582814928896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lipeschaeffer,geocaio_"}
{"id": 1037836438144860160, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 810508928673083392, "username": "Dragaodoacre", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bpUbSyy4pNQ?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 atingido por golpe de faca em Minas Gerais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dragaodoacre/status/1037836438144860160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835960711634944, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 17875435, "username": "ClaudiaPinelli", "tweet": "@Pirulla25 @_ich_bin_julia @Keiko_BY Exatamente. Falei isso aqui em casa. A faca \u00e9 diferente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudiaPinelli/status/1037835960711634944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Keiko_BY,_ich_bin_julia,Pirulla25"}
{"id": 1037835677126352897, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 74143231, "username": "MarcosMusse", "tweet": "Ele agora t\u00e1 com Faca e o Queijo na m\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosMusse/status/1037835677126352897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835651281027072, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 901179956700598277, "username": "matheuswithH", "tweet": "A faca que usaram pra esfaquear o bolsonaro \u00e9 proibida em MG mas isso n impediu o cara de usar pra ataca-lo. Desarmamento n funciona nem pra arma branca. Se vc usa o ataque pra promover o desarmamento, vc ta sendo MUITO estupido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuswithH/status/1037835651281027072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835467339849729, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3039305517, "username": "caldasfa", "tweet": "Hoje aprendi que esfaqueado significa: Ferido a Faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caldasfa/status/1037835467339849729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834719893901312, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 735240929246875648, "username": "LMMORTA", "tweet": "meu pai disse q a globo vai colocar \"bolsonaro agride fa\u00e7a com barriga\" kkakakkaka vei eu t\u00f4 rindo dmais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LMMORTA/status/1037834719893901312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833864780111873, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 196563065, "username": "ve5go", "tweet": "Bolzo: vamos metralhar eles! Tem que bater pra deixar de ser gay! Ela \u00e9 t\u00e3o feia que n\u00e3o merece ser estuprada! Pipipi PopopoMinions: mito!!!*metem uma faca de manteiga no Bolzo*Minions: nossa esse \u00e9 o s\u00e9culo do \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 33, "likes": 96, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ve5go/status/1037833864780111873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833330262241280, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 268366564, "username": "Santossandes", "tweet": "@scamarsn A faca saiu sem sangue, a camiseta dele n\u00e3o manchou, a toalha branca que colocaram nele pra levar ele pro carro estava limpa, na foto que saiu dele na mesa do hospital os m\u00e9dicos estavam sem luvas, ele estava sem ataduras, n\u00e3o tinha material est\u00e9ril aberto em volta... eai ?  pic.twitter.com/LOMsDEBWOl", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santossandes/status/1037833330262241280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "scamarsn"}
{"id": 1037833151719059456, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3245605300, "username": "rickbispo2", "tweet": "@antoniotabet Ja esta esfaqueado. Vc quer que a gente fa\u00e7a mas o qu\u00ea?", "replies": 8, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rickbispo2/status/1037833151719059456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniotabet"}
{"id": 1037833000971632641, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 71216822, "username": "claudiohalevy", "tweet": "... Jair Bolsonaro agrediu com a barriga estudante que passava por ele com uma faca ...O estudante e a faca passam bem!!! Gra\u00e7as a D-us!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiohalevy/status/1037833000971632641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832726240485376, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3046904953, "username": "Machadoludi", "tweet": "@sandyfariasl Oq aconteceu com Bolsonaro \u00e9 horriveeeeeeeel ningu\u00e9m merece o q ele recebeu ... Ningu\u00e9m merece oq ele tbm queria dar ... Que a pol\u00edcia fa\u00e7a seu trabalho e ningu\u00e9m suje suas m\u00e3os ou carregue cruz em suas costas ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Machadoludi/status/1037832726240485376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandyfariasl"}
{"id": 1037831435502141441, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 211568471, "username": "visionarios_", "tweet": "Espero q tenham examinado Bolsonaro qto a agentes qu\u00edmicos q poderiam estar na faca.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/visionarios_/status/1037831435502141441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831242052460544, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 98987436, "username": "orlandopinho", "tweet": "@peofilho cad\u00ea o sangue que n\u00e3o aparece na faca nem no corpo ?...atl\u00e2ntida apresenta :  olha o atentado ?!.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orlandopinho/status/1037831242052460544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "peofilho"}
{"id": 1037831051077402624, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 792742520941907968, "username": "gstcrz", "tweet": "@artsalles_ irm\u00e3 fiquei sabendo que o vel\u00f3rio da faca \u00e9 amanh\u00e3 \ud83d\udc94", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gstcrz/status/1037831051077402624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artsalles_"}
{"id": 1037830208156389377, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4867983971, "username": "Josefas80660250", "tweet": "@Mikalins Mika, as reportagens est\u00e3o dando margem pra essa d\u00favida. Agora divulgaram uma faca limpa! Mesmo sendo prova de crime... Ent\u00e3o, no caso n\u00e9 viagem do povo duvidar de tudo nesse cen\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josefas80660250/status/1037830208156389377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mikalins"}
{"id": 1037829793943875584, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1845142856, "username": "Carlosdasep", "tweet": "@AnyPalmeiras @getoutyoufreak Eu acho que ele tentou dizer \u00e9 que o cara cometeu o atentado com a faca(provavelmente) por n\u00e3o ter acesso \u00e0 arma. Se tivesse,seria muito pior. Acho q foi isso que ele quis dizer. Abs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlosdasep/status/1037829793943875584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "getoutyoufreak,AnyPalmeiras"}
{"id": 1037829752646717443, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3246558291, "username": "veralmaciel", "tweet": "@TerraNoticiasBR Pois \u00e9, quando quer matar  mata. Tanta celeuma com arma de fogo e a\u00ed est\u00e1 a \ud83d\udca9 um erquerdopada petista, ataca com faca o Bolspnaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veralmaciel/status/1037829752646717443", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TerraNoticiasBR"}
{"id": 1037829685458206721, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4867983971, "username": "Josefas80660250", "tweet": "@UOLNoticias ouxi q faca limpa \u00e9 essa??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josefas80660250/status/1037829685458206721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037829522509443072, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 259239690, "username": "fernandols_", "tweet": "N\u00e3o tenho como acreditar que algu\u00e9m que diz palavras como: \" ele t\u00e1 colhendo o que plantou\", ou \"a faca passa bem\" - possa apontar o Bolsonaro por discurso de \u00f3dio. Quem assim o faz, em nada difere do apontado.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandols_/status/1037829522509443072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829102563033088, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 980491135876501504, "username": "pedro_gotyz", "tweet": "@Porrecat Cara, mas vc queria o que?! Que defendessem a faca?! Se fosse no temer pelo menos...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_gotyz/status/1037829102563033088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Porrecat"}
{"id": 1037828844961574919, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 291138847, "username": "xevesz", "tweet": "eh aquilo nem todo her\u00f3i usa capa o meu usa faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xevesz/status/1037828844961574919", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827808763015169, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 53175093, "username": "ale_kiss", "tweet": "A faca depois de ter tido contato com o Bolsolixo:  pic.twitter.com/2OqLsCNGIh", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ale_kiss/status/1037827808763015169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827485495435264, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 798005019828228096, "username": "larih_jauregui", "tweet": "Meteram a faca no Bolsolixo VIOL\u00caNCIA QUE RESOLVE, N\u00c3O \u00c9, MEU QUERIDO?  pic.twitter.com/3WrJRhp4A4", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larih_jauregui/status/1037827485495435264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827378494492672, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 975745780085649408, "username": "_doobi", "tweet": "@RicaPerrone Gente,desistiram da faca, partiram para a forca agora \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 #somostodosbolsonaro pic.twitter.com/E4niZmcepR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#somostodosbolsonaro", "link": "https://twitter.com/_doobi/status/1037827378494492672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone"}
{"id": 1037826861915664385, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 57452605, "username": "degaucha_inter", "tweet": "foi s\u00f3 os Marinhos se reunir com p Bozp e aparece uma faca...ah t\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037826861915664385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826573653696514, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2401566199, "username": "suhhl", "tweet": "Estou achando estranho \u00e9 que Bolsonaro disse que s\u00f3 anda com colete e armado. A dist\u00e2ncia que o cara estava, n\u00e3o dava para imprimir uma for\u00e7a capaz de furar o colete. Ser\u00e1 que a faca era retr\u00e1til? N\u00e3o vi uma gota de sangue. Sei n\u00e3o kkkk  https://twitter.com/rosaneoliveira/status/1037790032390709248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suhhl/status/1037826573653696514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826427549376512, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 57452605, "username": "degaucha_inter", "tweet": "@RodapeDoPiG morreu , ent\u00e3o.... a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037826427549376512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodapeDoPiG"}
{"id": 1037826424357494785, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 28855956, "username": "LilaRibeiro", "tweet": "@RikoError404 N\u00e3o levou nem 6 pontos. A faca parecia aquelas retr\u00e1teis q vc espeta e ela empurra pra dentro. Nem fez c\u00f3cegas no bosta. TD drama.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LilaRibeiro/status/1037826424357494785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RikoError404"}
{"id": 1037825854125080579, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2793451455, "username": "motafuck", "tweet": "Desistir do ovo. Fui na faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/motafuck/status/1037825854125080579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825777444765697, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1024032157445042177, "username": "shinesevirelli", "tweet": "@karolista_Bra Tenho v\u00eddeo do angulo de onde saiu a facada: Faca limpa, nenhum sinal de sangueFoto dele no centro cir\u00fargico: Desde quando pode tirar foto do paciente? Medico sem luvaTentei acreditar mas n t\u00e1 colando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shinesevirelli/status/1037825777444765697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "karolista_Bra"}
{"id": 1037825738752372741, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 940995788246798336, "username": "VictorPolidade", "tweet": "@operattack @LVIntrieri E se fosse legalizada armas brancas pra defesa pessoal ? E se fosse legalizado porte de armas de fogo ? Tu acha que ele ia ta com uma faca mesmo ? O ponto \u00e9 esse, onde o porte de armas salvar\u00e1 as pessoas em casos como esse e tantos outros como por exemplo brigas de tr\u00e2nsito.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorPolidade/status/1037825738752372741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LVIntrieri,operattack"}
{"id": 1037825536544911362, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 57452605, "username": "degaucha_inter", "tweet": "@luciano_teixei a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037825536544911362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciano_teixei"}
{"id": 1037824698342629381, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1323636840, "username": "MikaMyDadiva", "tweet": "Eu tive uma imera impress\u00e3o que a faca tem um cabo branco! Preciso editar o video somente pra tirar a d\u00favida! Espero que Bolsonario reflita sobre querer colocar mais arma no Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MikaMyDadiva/status/1037824698342629381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823636508499975, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1014941351367069697, "username": "clbfontenelle", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 atingido por faca durante ato de campanha em Juiz de Fora | :: Portal Canal Bahia News ::  https://www.cbnews.jor.br/portal/2018/09/06/bolsonaro-e-atingido-por-faca-durante-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/ipckBrYVXY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clbfontenelle/status/1037823636508499975", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823074282942464, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 16150088, "username": "Tiago_R_Vale", "tweet": "chamar aquele veado com faca  pic.twitter.com/ulQsjPYklC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago_R_Vale/status/1037823074282942464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822933794803712, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1017909119125262336, "username": "FriendssAnatomy", "tweet": "Cad\u00ea o sangue na faca?  https://twitter.com/prazertom/status/1037803023051968515\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FriendssAnatomy/status/1037822933794803712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822562049433600, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 745997460984705024, "username": "ojorgefarias", "tweet": "E a\u00ed : Libera o porte de arma ou pro\u00edbe o porte de faca ?  pic.twitter.com/zo7W9dxOI1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ojorgefarias/status/1037822562049433600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822331257843713, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1024855594241589249, "username": "tarcisiobbraga", "tweet": "@Tsavkko Os caras querem que o Ibope fa\u00e7a o que o PARTIDO tem que fazer, sendo que o PT n\u00e3o quer fazer isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiobbraga/status/1037822331257843713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tsavkko"}
{"id": 1037822097584742400, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 735885106871730176, "username": "naiiamor", "tweet": "Gente a faca foi qse perto do abdomem, e o corte q aparece \u00e9 do lado da barriga de Bolsonaro \ud83e\udd14 eu realmente n consigo entender", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naiiamor/status/1037822097584742400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821822140669953, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 754800382862319616, "username": "anarqoiris", "tweet": "Sera que a faca que usaram pra esfaquear o Bolsonaro ta bem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarqoiris/status/1037821822140669953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821717681504256, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 732671369926807553, "username": "portalsuburbio", "tweet": "18A.09.07.1ACandidato a presidente da Rep\u00fablica 'JAIR BOLSONARO' foi furado a faca e foi levado as pressas para o hospital. O autor foi detido, veja.Confira aqui agora\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 http://www.portaldosuburbio.com.br/Home/f?idNoticia=11820\u00a0\u2026 pic.twitter.com/tCpKTRDDMb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalsuburbio/status/1037821717681504256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821592724811777, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 61400105, "username": "darlanfagundes", "tweet": "Se ele estivesse de colete a prova de balas uma faca jamais o feriria no abdome, se ele estivesse sem coletes a barriga abriria.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darlanfagundes/status/1037821592724811777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821587620356097, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4747118847, "username": "nahgadot", "tweet": "SOCORRO, CRIARAM UM TWITTER PARA A \"FACA\" HAHAHAHAHAHAHAH  https://twitter.com/faca49760943/status/1037810413952491526\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nahgadot/status/1037821587620356097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821437690748928, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1008412399131611137, "username": "LucasAdab3", "tweet": "#ForcaBolsonaro ainda que voc\u00ea fa\u00e7a comet\u00e1rios fortes, n\u00e3o foi do seu lado que a viol\u00eancia se manifestou, acusam seus seguidores de facistas e intolerantes, vemos agora quem \u00e9 que na hist\u00f3ria.Vamos ganhar a elei\u00e7\u00e3o de forma honesta, sem ataques, sem mentiras e sem viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LucasAdab3/status/1037821437690748928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821253409755136, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 803758952257388545, "username": "apenasummerdinh", "tweet": "@GloboNews @blueoutono cara eu sei que vc odeia ele, mas poxa serio msm na frente de centenas de pessoas gravando em varios angulos, mostrando que a faca foi guardado com o pano e vc fala isso , em vez de mentir pelos menos seja clara que vc quer que ele morra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apenasummerdinh/status/1037821253409755136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blueoutono,GloboNews"}
{"id": 1037820634569605120, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2190963289, "username": "CoffeeWithLS", "tweet": "t\u00f4 chocada com o tamanho da faca, misericordia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoffeeWithLS/status/1037820634569605120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820625086291968, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 352894144, "username": "tittonogueira7", "tweet": "@Porpetonehumor \u00e9 muito mais f\u00e1cil compra uma arma do que uma faca aqui no Brasil os bandidos est\u00e3o armados com o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tittonogueira7/status/1037820625086291968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Porpetonehumor"}
{"id": 1037819504674447360, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3306570093, "username": "alilexplicit", "tweet": "isso que \u00e9 uma faca falsa de respeitobozonaro  pic.twitter.com/gHLHgvIlaX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alilexplicit/status/1037819504674447360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819472013348864, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 859339463947845632, "username": "park_diamanlee", "tweet": "Gente pq a facada n\u00e3o sangrou? Voc\u00eas t\u00eam algum print da faca \"dentro\" dele?2/10 pra sua fanfic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/park_diamanlee/status/1037819472013348864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819259718692864, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 913165644329312257, "username": "lFer_assis", "tweet": "Gnt o que aconteceu com o bonoro foi ctz jogada pol\u00edtica, marketeiro p\u00f4... A faca nem tinha sangue kkkkkj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lFer_assis/status/1037819259718692864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819091774529536, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 999783627423612928, "username": "Beatriz94609626", "tweet": "Algu\u00e9m sabe informar se a faca passa bem???#bolsonaroesfaqueado #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#facada", "link": "https://twitter.com/Beatriz94609626/status/1037819091774529536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818897628585984, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3306570093, "username": "alilexplicit", "tweet": "@yanescudo os medicos tudo sem luva poc, foto dele no hospital rindo com a blusa limpinha e sem furo e a faca limpinha bicho... t\u00e1 dificil acreditar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alilexplicit/status/1037818897628585984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yanescudo"}
{"id": 1037818701872078848, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 108358271, "username": "oxenteAgatha", "tweet": "A facada de Taubat\u00e9 me lembrou \"O Auto da Compadecida\", \"Uma tira de couro e nem uma gota de sangue\", bom \u00e9 a foto da faca usada no suposto crime que t\u00e1 limpinha TB. Migos nem a blusa foi furada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxenteAgatha/status/1037818701872078848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818333725437952, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1037738665957629957, "username": "fraga_ananda", "tweet": "@badgalmark @FatosNacionais gente uma faca de cozinha e ele com um colete \u00e0 prova de balas, como pode ser real isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fraga_ananda/status/1037818333725437952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FatosNacionais,badgalmark"}
{"id": 1037818168109146114, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:47", "timezone": "CDT", "user_id": 84908110, "username": "LoreSampaio", "tweet": "Porra, o cara enfiou a faca 1x e acertou tr\u00eas \u00f3rg\u00e3os que proeza bicho  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoreSampaio/status/1037818168109146114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817880220524545, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 61294938, "username": "cleristonDD", "tweet": "\u00c9 muito estranho,no dia em que disse que iria \"fuzilar a petralhada\",no Acre, ele estava com um colete a prova de balas.Interessante \u00e9 que hoje no dia do atentado a faca ele n\u00e3o estava com colete e a sua seguran\u00e7a,...  https://www.facebook.com/593625591/posts/10155688817655592/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleristonDD/status/1037817880220524545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817871139790854, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 73265725, "username": "lindaurapizinha", "tweet": "Not\u00edcia na Rede Globo hj,Bolsonaro  agride com barriga a faca de um militante..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lindaurapizinha/status/1037817871139790854", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817835433672706, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3258483226, "username": "imjustth3boy", "tweet": "@mlmartins_ a faca t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imjustth3boy/status/1037817835433672706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mlmartins_"}
{"id": 1037817758405287936, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2670786642, "username": "VallllM", "tweet": "Juiz de fora plant\u00e3o da Globo e a faca sem sangue  pic.twitter.com/M4ANsHSxb0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VallllM/status/1037817758405287936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817404871659520, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 24889416, "username": "meucarovinho", "tweet": "A not\u00edcia \u00e9 antiga, mas as causas continuam as mesmas. Nunca se esque\u00e7am de Rita de C\u00e1ssia, a corajosa mulher que meteu a faca em ACM Neto.  http://noticias.terra.com.br/brasil/noticias/0,,OI1307877-EI5030,00-Eles+tem+tudo+diz+mulher+que+esfaqueou+ACM+Neto.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meucarovinho/status/1037817404871659520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817106975350784, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 111321999, "username": "emerson_novais", "tweet": "\"Faca de p\u00e3o\", n\u00e9? A lacrosfera do Twitter me deu mais nojo ainda.  https://twitter.com/em_com/status/1037812110280085504\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emerson_novais/status/1037817106975350784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816922514046977, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 52564025, "username": "_ThiagoMF", "tweet": "Algu\u00e9m sabe informar se a faca usada em Bozonaro passa bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ThiagoMF/status/1037816922514046977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816771095535616, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1469834042, "username": "apwshit", "tweet": "OLHA A FACA  pic.twitter.com/gsc7UwXkBu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apwshit/status/1037816771095535616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816745023733762, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 24889416, "username": "meucarovinho", "tweet": "A not\u00edcia \u00e9 antiga, mas vale a pena relembrar de Rita de C\u00e1ssia, a corajosa mulher que meteu a faca em ACM Neto. N\u00e3o se esque\u00e7am dela!  https://www1.folha.uol.com.br/fsp/brasil/fc1912200611.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meucarovinho/status/1037816745023733762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816586323804160, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1478325756, "username": "SELVATlCA", "tweet": "Cade o sangue na faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SELVATlCA/status/1037816586323804160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816461505519616, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 48229067, "username": "murilo__bonfim", "tweet": "@forgetmila @raffxrz @Lucasfrago_gms Ferida por faca (exposta), dentro do centro cir\u00fargico, atingindo \u00f3rg\u00e3os vitais, sem luvas??????O m\u00e9dico teve tempo de cal\u00e7ar o prop\u00e9, mas n\u00e3o teve tempo de cal\u00e7ar as luvas???Aham", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilo__bonfim/status/1037816461505519616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lucasfrago_gms,raffxrz,forgetmila"}
{"id": 1037816016385007616, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 294576926, "username": "Sula__Costa", "tweet": "N\u00e3o voto no Bolsonaro, jamais votarei nele pois n\u00e3o concordo com suas ideias etc.Mas meter a faca no cara? O que est\u00e1 acontecendo com a humanidade gente? \ud83d\ude44\ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sula__Costa/status/1037816016385007616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815808762818560, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:25", "timezone": "CDT", "user_id": 54861679, "username": "vanenandes", "tweet": "O que \u00e9 mais \u00f3bvio no \"atentado\" a bostanaro? A - O corte foi superficialB - O corte foi superficial mas atingiu o f\u00edgado \ud83e\udd14C - N\u00e3o se viu uma gota de sangueD - A \"faca\" \ud83d\udd2a era de mentira E - Foi arma\u00e7\u00e3oF - As alternativas C, D e E s\u00e3o verdadeiras.  pic.twitter.com/kOahLHj7AC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanenandes/status/1037815808762818560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815401957261314, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3377652538, "username": "Raposa_1", "tweet": "@TaicowFox Foi uma faca ou uma katana?!?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raposa_1/status/1037815401957261314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TaicowFox"}
{"id": 1037815191914852353, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 31127103, "username": "armandoalguma", "tweet": "\"O brasileiro n\u00e3o tem maturidade de portar uma faca... imagine\".Henrique Mateus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armandoalguma/status/1037815191914852353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814895365050370, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 933742370075660289, "username": "AliceMetra", "tweet": "Bozo leva uma facada onde a faca e o pano estavam sem uma gota de sangue. Sei que criar Fake News \u00e9 algo bem comum para o Bozo e os bozominions, mas isso! ALGU\u00c9M D\u00c1 UM OSCAR PRA ESSE MITO  pic.twitter.com/8zAGMjPNZ3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AliceMetra/status/1037814895365050370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814674098663430, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 735240929246875648, "username": "LMMORTA", "tweet": "essa facada no bolsonaro foi t\u00e3o real eu era a faca aconteceu mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LMMORTA/status/1037814674098663430", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814619203612673, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 712334400168599552, "username": "veronicapmeira", "tweet": "LARGA DE BESTAGE QUE NEM SANGUE NA FACA TINHA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veronicapmeira/status/1037814619203612673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814544591151105, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 253653540, "username": "Ciso_Silva", "tweet": "A faca nem tem sangue. \ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ciso_Silva/status/1037814544591151105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814447669223424, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1102189730, "username": "KonoroYamazaki", "tweet": "@DizeseteZinho Talvez fa\u00e7a galactcraft", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KonoroYamazaki/status/1037814447669223424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DizeseteZinho"}
{"id": 1037814273643360259, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 72714222, "username": "carlaswamy", "tweet": "@betinaboliveira @OwlsOfDarknes_ Na faca, claro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaswamy/status/1037814273643360259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OwlsOfDarknes_,betinaboliveira"}
{"id": 1037814201350283265, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 69870665, "username": "gustavomyllene", "tweet": "Todos os candidatos dizem q lamentam o ataque, mas por dentro:\"esse cara nem sabe usar a faca ou tava cega ou tem pacto com o c\u00e3o\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomyllene/status/1037814201350283265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813949524262918, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4465621936, "username": "JacksonBMiranda", "tweet": "@fiscaldacorneta Cara, o movimento foi r\u00e1pido de uma faca de tamanho pequeno e foi diretamente com a ponta. Por m\u00ednimo q seja o furo, pode atingir algum \u00f3rg\u00e3o. E por ter sido com a ponta da faca, n\u00e3o ficou claro o rasgo. Acho q se fosse de lado seria maior o estrago tanto na pele como na camisa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JacksonBMiranda/status/1037813949524262918", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fiscaldacorneta"}
{"id": 1037813900270551041, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 43408461, "username": "VidaDocente", "tweet": "Faca sem ponta, produ\u00e7\u00e3o?  https://twitter.com/FatosNacionais/status/1037798264056242181\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VidaDocente/status/1037813900270551041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813461131124736, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1002670420972228610, "username": "Bbecps", "tweet": "@whycosima faca de passar manteiga no p\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bbecps/status/1037813461131124736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037813248194740224, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 104919048, "username": "Uotson", "tweet": "Se o Bolsonaro morrer eu acredito que a faca is real", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Uotson/status/1037813248194740224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812904354099201, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 991418945189146624, "username": "MarcosB67995779", "tweet": "@jairbolsonaro Porta jair, eu te prevenir contra isso d\u00eas do seu in\u00edcio de campanha, d\u00eas do primeiro ataque jair, e vc cara ainda tava sem colete \u00e0 prova de bala jair, com o colete essa faca poderia ter escorregada .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosB67995779/status/1037812904354099201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037812726582652929, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 547825050, "username": "npp_nany", "tweet": "@Senhoritassss Deus me perdoe mas ta td mt estranho p mim.  Divulgam ft de faca sem sangue, dele na maca do hospital, o criminoso preso e confesso, ontem pesquisa q mostrou crescimento de sua rejei\u00e7\u00e3o..  aiai. Oremos!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/npp_nany/status/1037812726582652929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Senhoritassss"}
{"id": 1037812667262615554, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 706689318010671104, "username": "cyrusmustangz", "tweet": "@bchartsnet a faca diabolica emvem gentee  https://twitter.com/cyrusmustangz/status/1037812056265838592?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cyrusmustangz/status/1037812667262615554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1037811985407246337, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 712811921351819266, "username": "purposwxz", "tweet": "@hemsworthorx @idolshelpffx 1/10 pra fic, faltou cenas detalhadas da faca entrando e saindo, faltou o sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/purposwxz/status/1037811985407246337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "idolshelpffx,hemsworthorx"}
{"id": 1037811969380757505, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 832764266893570048, "username": "MrciaMiranda17", "tweet": "@ness59818524 @robertabastosn Parece que a faca passa bem porque nem foi usada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrciaMiranda17/status/1037811969380757505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robertabastosn,ness59818524"}
{"id": 1037811254679744518, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:19", "timezone": "CDT", "user_id": 315876700, "username": "leaozin___", "tweet": "@dataonscale to falando referente a viol\u00eancia, independente de ser arma ou faca (que \u00e9 uma arma branca) j\u00e1 se v\u00ea que ele mesmo sofre com o reflexo da viol\u00eancia que incita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leaozin___/status/1037811254679744518", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dataonscale"}
{"id": 1037810855004590081, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 49179437, "username": "FilipeOlliveira", "tweet": "Depois da fake news temos agora a fake faca  pic.twitter.com/BFHtmW7uti", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeOlliveira/status/1037810855004590081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810608182358017, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4367241615, "username": "FalaCajazeiras", "tweet": "Video  mostra momento em que o candidato a presid\u00eancia da rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL) levou um golpe de faca durante campanha eleitoral em Juiz de Fora, nesta quinta-feira (6). #eleicoes2018 #juizdefora  https://www.facebook.com/FalaCajazeiras/videos/540729233031485/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/FalaCajazeiras/status/1037810608182358017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810558949617670, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 49179437, "username": "FilipeOlliveira", "tweet": "A faca que atingiu Bolsonaro \u00e9 de papel!?  pic.twitter.com/FcpUCahj2I", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeOlliveira/status/1037810558949617670", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810438568849408, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 373468564, "username": "helton_farias", "tweet": "Fa\u00e7a a escola mais adequada para sua realidade e necessidade, e saia do sof\u00e1 em Salvador, Bahia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZjZ30lMSr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1jpl9nduwng7c\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helton_farias/status/1037810438568849408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810387394220032, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2153352452, "username": "thdcfs", "tweet": "Imagens da faca que atingiu o bolsonaro  pic.twitter.com/97M8u9HyH9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thdcfs/status/1037810387394220032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810168434712576, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 143922428, "username": "ivandeverdade", "tweet": "Nem Lula e nem Ciro! Meu voto agora vai para a FACA\ud83d\ude0e\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivandeverdade/status/1037810168434712576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810082589888512, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 787369982246223872, "username": "carmem_gif", "tweet": "a faca saiu limpinha, nem corte teve poc.... falcatrua do bozo  https://twitter.com/lecaventuroti/status/1037805880379629570\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmem_gif/status/1037810082589888512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809904671764480, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "Facada mesmo ou uma fakefacada? https://twitter.com/Estadao/status/1037787085384691712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1037809904671764480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809578799493127, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "Teve algum sangramento? https://twitter.com/DCM_online/status/1037785086735855616\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1037809578799493127", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809521803108352, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 269877430, "username": "micaalmeidas", "tweet": "Eu s\u00f3 acho que o cara l\u00e1 jogou a faca no lugar errado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/micaalmeidas/status/1037809521803108352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809484003991552, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 712811921351819266, "username": "purposwxz", "tweet": "Bolsonaro, se for mentir, que fa\u00e7a isso direito more", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/purposwxz/status/1037809484003991552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808931060543489, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 301669447, "username": "eizequiell", "tweet": "Algu\u00e9m postou a ft da faca usada no ato ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eizequiell/status/1037808931060543489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808885430669312, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 199673164, "username": "oxebabi", "tweet": "Painho disse: u\u00e9 deu tempo de lavarem a faca? Pq n\u00e3o tem sangue nenhum", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxebabi/status/1037808885430669312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808806250651648, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 981699674833866752, "username": "eualineleao", "tweet": "ser\u00e1 que a faca ta bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eualineleao/status/1037808806250651648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808634510680064, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1854921408, "username": "muryzrock1983", "tweet": "Fa\u00e7a por voc\u00ea! Fa\u00e7a por todos n\u00f3s! Fa\u00e7a por ningu\u00e9m!#DeadFish em Salvador, Bahia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZilE4Hysh/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ldd47434kgnb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DeadFish", "link": "https://twitter.com/muryzrock1983/status/1037808634510680064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808404385996800, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 706689318010671104, "username": "cyrusmustangz", "tweet": "a faca sem sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cyrusmustangz/status/1037808404385996800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808397566058496, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2670786642, "username": "VallllM", "tweet": "Plant\u00e3o da Globo e os coment\u00e1rios se resume a esquerda ou direita como sempre. A pessoa cr\u00edtica gay, fala o q quer e vem algu\u00e9m e tem esse ato errado d viol\u00eancia. O povo  n t\u00e1 para brincadeira. Errada essa atitude do homem da faca.  Agrediram  ex presidente q t\u00e1  preso e gostaram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VallllM/status/1037808397566058496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808284466638849, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 990921391859027968, "username": "Gabri272l", "tweet": "@davirsimoes E fazer piada com \"fuzilar a petralhada\" \u00e9 de boa? Ser contra o politicamente correto \u00e9 uma faca de dois gumes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabri272l/status/1037808284466638849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "davirsimoes"}
{"id": 1037808282784677888, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 85348511, "username": "zotam2", "tweet": "J\u00e1 vi ataque com bolinha de papel, ser\u00e1 faca cenogr\u00e1fica. Tomara!  https://twitter.com/Garygaribaldi/status/1037808023375433728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zotam2/status/1037808282784677888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807983038746624, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 21145343, "username": "Liviamarcia", "tweet": "O presidenci\u00e1vel apoia a viol\u00eancia em todas as suas formas, espero que o susto o fa\u00e7a rever seus discursos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liviamarcia/status/1037807983038746624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807952508448769, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 832764266893570048, "username": "MrciaMiranda17", "tweet": "@Khanddia N\u00e3o temos certeza de nada.Na Record, o jornalista informa agora, que algu\u00e9m desviou a faca.Diz que h\u00e1 possibilidade de ter sido um arranh\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrciaMiranda17/status/1037807952508448769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Khanddia"}
{"id": 1037807531589087232, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2311066770, "username": "Katsudamnit", "tweet": "Foi o Lula quem deu a facada gent, eu sei, eu era a faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Katsudamnit/status/1037807531589087232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807423606738946, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 55382289, "username": "Biiah15", "tweet": "@ADVSERRA a quantidade de arma\u00e7\u00f5es e falcatruas que existem dentro da pol\u00edtica s\u00e3o V\u00c1RIAS, principalmente no quadro pol\u00edtico que vivemos hoje. a\u00ed eu vejo o v\u00eddeo, uma faca enorme, Bolsonaro no ch\u00e3o com uma camisa amarela limpa e segurando um papel toalha totalmente limpo (?) a\u00ed tamb\u00e9m n\u00e9..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biiah15/status/1037807423606738946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ADVSERRA"}
{"id": 1037806845367332864, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1008065926619594752, "username": "paixao_herbert", "tweet": "museu pegou fogo e bolso levou faca e amanh\u00e3 \u00e9 o dia da independ\u00eancia", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paixao_herbert/status/1037806845367332864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806297368993797, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2236883114, "username": "teteuchaves_", "tweet": "@jdeandradeneto Ent\u00e3o fa\u00e7a uma autorreflex\u00e3o pq vejo vc fazendo muito isso aqui. Tenho certeza q \u00e9 indigna\u00e7\u00e3o pelos absurdos q o cara fala, mas isso s\u00f3 alimenta coisa ruim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teteuchaves_/status/1037806297368993797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037806093332885505, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2416690640, "username": "Mih_ArmstrongL", "tweet": "Ser\u00e1 que a faca ta bem?? Brincadeirinha gente, tomara que o Bozo fique bem pra perder as elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mih_ArmstrongL/status/1037806093332885505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805987057623042, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 91915386, "username": "itirucuonline", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha e precisou passar por cirurgia.  http://itirucuonline.com/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-e-precisou-passar-por-cirurgia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itirucuonline/status/1037805987057623042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804718200954882, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 234548729, "username": "alexathaide", "tweet": "Tamanho da faca.. E dizem que foi superficial  pic.twitter.com/fbfvcP8rHz", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexathaide/status/1037804718200954882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804548163809281, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 57452605, "username": "degaucha_inter", "tweet": "@whycosima A faca q \u00f1 furou a camiseta e n\u00e3o tem um sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037804548163809281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037804497911861248, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 979602062, "username": "normallyjaguar", "tweet": "GLOBO NEWS MOSTRANDO A FOTO DA FACA SEM SANGUE KKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/normallyjaguar/status/1037804497911861248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804274426761219, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 229291623, "username": "hn63rq", "tweet": "A faca n\u00e3o \u00e9 Tramontina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hn63rq/status/1037804274426761219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804263370620929, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2389426903, "username": "matheus19500", "tweet": "@caju_sz @MalandroDoBonde @jurezender Ela pode ter sa\u00eddo suja de sangue ainda assim, s\u00f3 q \u00e9 uma FACA n\u00e3o uma bucha, n\u00e3o vai sair encharcada n\u00e9.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus19500/status/1037804263370620929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jurezender,MalandroDoBonde,caju_sz"}
{"id": 1037804215853371393, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 229291623, "username": "hn63rq", "tweet": "@yoncelake A faca n\u00e3o \u00e9 Tramontina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hn63rq/status/1037804215853371393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yoncelake"}
{"id": 1037803946746753026, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 65749315, "username": "caaaiiiqueee", "tweet": "ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem?Espero que esteja, fadinha que n\u00e3o merecia ser passada na merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caaaiiiqueee/status/1037803946746753026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803439454076928, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 720368244826046464, "username": "chaseatlxtic", "tweet": "@LaraValentim_ @chaaaaayy @whosjacob @lucianajv1 mas a faca est\u00e1 bem???", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chaseatlxtic/status/1037803439454076928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucianajv1,whosjacob,chaaaaayy,LaraValentim_"}
{"id": 1037803363373592576, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2153721811, "username": "Fagnereditor", "tweet": "@jairbolsonaro @ultrabraao DEUS TA VENDO, APOIAR UM PSICOPATA DA FACA \u00c9 CRIME", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fagnereditor/status/1037803363373592576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrabraao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037803314342252544, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2366297786, "username": "59enosso88tbm", "tweet": "@babirastelli Youtuber lan\u00e7a video: Faca quente vs Bucho do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/59enosso88tbm/status/1037803314342252544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "babirastelli"}
{"id": 1037803108338884608, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2744567309, "username": "CarlosAlmeida_a", "tweet": "Al\u00e9m das Palavras: Bolsonaro sofre atentado \u00e0 faca em Minas:  http://youtu.be/nNcbJynXVGY?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosAlmeida_a/status/1037803108338884608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037802832395755521, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 629708317, "username": "arquived", "tweet": "se a faca chegou a pegar no bonoro tomara q pegue tetano to nem ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquived/status/1037802832395755521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802413397303296, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 113734517, "username": "igorrmiranda_", "tweet": "\ud83c\udf3c PASSA A FACA NESSA PUTA \ud83c\udf3c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorrmiranda_/status/1037802413397303296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802274188406785, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 161498485, "username": "LipeCasaes", "tweet": "S\u00e9rio que tem gente achando que bozonaro levou facada? Uma faca de papel? Ai gente... Olha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LipeCasaes/status/1037802274188406785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801975432310785, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 55382289, "username": "Biiah15", "tweet": "@Uesley_Souza600 @rafaperaa uma faca desse n\u00edvel, todo mundo que estuda anatomia sabe que qualquer arma que entre e saia do corpo nessa agilidade, o sangue jorra de um jeito tenso, era pra molhar a camisa toda de sangue.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biiah15/status/1037801975432310785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaperaa,Uesley_Souza600"}
{"id": 1037801899460845569, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 57452605, "username": "degaucha_inter", "tweet": "@MBRAndrea @virgianebl Pode ser igual a bolinha de papel, a faca saiu limpa, \u00f1 tem sangue em lugar  nenhum...mist\u00e9rios", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037801899460845569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "virgianebl,MBRAndrea"}
{"id": 1037801628869570561, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 71854785, "username": "larissasandes", "tweet": "voc\u00eas acham mesmo que se algu\u00e9m fosse tentar sei l\u00e1 matar esse coisa seria com UMA FACA? isso a\u00ed \u00e9 arma\u00e7\u00e3o pra haver como\u00e7\u00e3o. Este homem \u00e9 T\u00c3O doente que eu n\u00e3o duvido que ele tenha pedido pra ser esfaqueado de leve", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissasandes/status/1037801628869570561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801616475348992, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2610012548, "username": "frrnando__", "tweet": "metero a faca no pivete bolsoniro men", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frrnando__/status/1037801616475348992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801423810048001, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 69870665, "username": "gustavomyllene", "tweet": "Bolsonaro sofre atentado a faca. \u00c9 deste clima de \u00f3dio e viol\u00eancia que n\u00e3o queremos no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomyllene/status/1037801423810048001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801291685273602, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 57452605, "username": "degaucha_inter", "tweet": "@lewa77 Ou uma faca retr\u00e1til, a faca sai limpa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037801291685273602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lewa77"}
{"id": 1037801204707930113, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 71336634, "username": "rastaxande", "tweet": "Pr\u00f3xima propaganda de Alckmin:\u201cAs coisas n\u00e3o se resolvem na bala, mas na faca pode.\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rastaxande/status/1037801204707930113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801116904374272, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 57452605, "username": "degaucha_inter", "tweet": "@ToruVagner Gra\u00e7as a Deus \u00f1 era nenhum filiado ao PT, observe a imagem da faca, sai limpa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037801116904374272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ToruVagner"}
{"id": 1037800888562315264, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 71854785, "username": "larissasandes", "tweet": "FACA? era pra ser fuzil Brincadeira risos  https://twitter.com/estadao/status/1037787085384691712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissasandes/status/1037800888562315264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800268556120065, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 55382289, "username": "Biiah15", "tweet": "rapaz, sobre essa facada no bozonaro eu achei a faca muito grande pro corte e pro nada de sangue que aparecem nas fotos mas n\u00e9? acontecem uns milagres a\u00ed.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biiah15/status/1037800268556120065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800094811217925, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 308162729, "username": "umneres", "tweet": "Bolsonaro levou uma \"facada\", mas a preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 se a faca t\u00e1 bem. Alguma not\u00edcia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umneres/status/1037800094811217925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800039509311488, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 709498865246937089, "username": "omarciofernands", "tweet": "Na boa....Nunca vi ningu\u00e9m tentar esfaquear outro parecendo que ta passando manteiga no p\u00e3o...Quem quer furar algu\u00e9m de faca vai com a ponta da faca... n\u00e3o passa a faca de lado n\u00e3o.N\u00e3o duvido de absolutamente nada a\u00ed. Vindo da pol\u00edtica, tudo \u00e9 poss\u00edvel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omarciofernands/status/1037800039509311488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799588206391296, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 918612540057374721, "username": "srtajungkook_", "tweet": "se fizeram isso com uma faca imagina se o porte de armas fosse liberado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srtajungkook_/status/1037799588206391296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799499165573121, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 767153693640785920, "username": "imfentyceiro", "tweet": "preocupad\u00edssimo com faca que tocou o corpo do lixo vulgo bosonojo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imfentyceiro/status/1037799499165573121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799486280687617, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 843277393389326336, "username": "jovemsalomao", "tweet": "@NandoCBarbosa E eu ainda nem falei da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jovemsalomao/status/1037799486280687617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NandoCBarbosa"}
{"id": 1037799478126936066, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 175541636, "username": "Mardel_BA", "tweet": "Tutorial de como matar o Bolsonaro esfaqueado: jogue a faca fora e chame ele pra um debate.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mardel_BA/status/1037799478126936066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799341912674304, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1017962113, "username": "madrixdista", "tweet": "essa daqui n\u00e3o \u00e9 a mesma faca n\u00e3o kk  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037796000738500610\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madrixdista/status/1037799341912674304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799030443704325, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 175541636, "username": "Mardel_BA", "tweet": "@lesousaf A faca est\u00e1 bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mardel_BA/status/1037799030443704325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lesousaf"}
{"id": 1037798729766584320, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2803103283, "username": "fktaz", "tweet": "\"Seus hip\u00f3critas\" pipipipopopo... Coitada da faca que ficou no meio disso tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fktaz/status/1037798729766584320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798334952624129, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 73092413, "username": "Seixas84", "tweet": "@itsbarbarab Partindo da sua premissa Basica, primeiro Paises que possuem posse ou porte de armas teriamos mais viol\u00eancia, segundo qualquer outro tipo de armas( uma faca por exemplo) tb elevaria exponencialmente a viol\u00eancia. Por si so seu argumento eh extremamente fr\u00e1gil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seixas84/status/1037798334952624129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itsbarbarab"}
{"id": 1037798177544581127, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3028480683, "username": "BrittoRosalvo", "tweet": "@UOLNoticias Essa cara \u00e9 barata foi durado com uma faca e n\u00e3o saiu sangue??? Arma\u00e7\u00e3o ilimitada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrittoRosalvo/status/1037798177544581127", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037798118761410563, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 37002189, "username": "houseofnoshave", "tweet": "Eu acho uma irresponsabilidade meter uma faca em qualquer candidato, especialmente no Bolsonaroimagina se divide no meio e vira dois", "replies": 10, "retweets": 84, "likes": 381, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/houseofnoshave/status/1037798118761410563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798112516075524, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 146316540, "username": "ivanpessoaq", "tweet": "@diImabr Veja a faca...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivanpessoaq/status/1037798112516075524", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diImabr"}
{"id": 1037798005401952258, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 303387814, "username": "heyiaru", "tweet": "@caroIdnvers @whycosima @zucart_ Mano, parece que s\u00f3 deu uma pontada e voltou. E a faca nem parece real. N\u00e3o sai uma fucking gota de sangue, a faca volta limpa, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heyiaru/status/1037798005401952258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zucart_,whycosima,caroIdnvers"}
{"id": 1037797930051297280, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 67633284, "username": "_BenAguiar", "tweet": "a gay desenhou um Honedge em forma de faca kkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_BenAguiar/status/1037797930051297280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797843778654208, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 962482298, "username": "jewelsandrugz", "tweet": "Sobre a facada no Bonoro o que o Brasil todo quer saber \u00e9 se a faca est\u00e1 bem. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/jewelsandrugz/status/1037797843778654208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797705744048129, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 71029024, "username": "elrikcanuto", "tweet": "Essa hist\u00f3ria t\u00e1 MUITO mal contada. Mais um epis\u00f3dio pros livros de coisas bizarras do Brasil.Sem sangue na facaSem sangue no caraSem sangue nos panosSem sangue em lugar algumDe corte superficial foi pra cirurgia no f\u00edgado....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elrikcanuto/status/1037797705744048129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797450969481216, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 963500946578911232, "username": "lucasrlebowski", "tweet": "Faca a sua escolha  https://twitter.com/DepEduardoCunha/status/782564626911338496\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasrlebowski/status/1037797450969481216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797323089141760, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 67024269, "username": "marcosvg12", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DH_3_1_0a9U?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO, O PANO QUE ESCONDIA A FACA SALVOU O BOLSONARO DA MORTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosvg12/status/1037797323089141760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037797139261345794, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 72371975, "username": "_caiovinicius0", "tweet": "A faca estava cega. Eu sei de tudo. \ud83d\ude13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_caiovinicius0/status/1037797139261345794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797079605813248, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 820457536193253377, "username": "daora_marginal", "tweet": "[6/9 5:11 PM] Gabriel da Hora: Sera q a gnt pode se pegar igual a faca pegou bolsonaro apenas de leve", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daora_marginal/status/1037797079605813248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796969559797761, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 71029024, "username": "elrikcanuto", "tweet": "Espero que a Faca esteja bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elrikcanuto/status/1037796969559797761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796962450452480, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1022037192460431361, "username": "mxsteu", "tweet": "ap\u00f3s acontecido com bozonaro, m\u00fasica Risca Faca do Avi\u00f5es do Forr\u00f3 alcan\u00e7a #1 no iTunes de mais de 50 pa\u00edses.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#1", "link": "https://twitter.com/mxsteu/status/1037796962450452480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796953667592193, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 802965141843279873, "username": "lucasdoesnt", "tweet": "OLHA A FACA DOBRANDO VEI  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasdoesnt/status/1037796953667592193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796859069313025, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 139070203, "username": "marcellobenedic", "tweet": "V\u00e3o dizer que a marca da faca \u00e9 a mesma que foi usada em ACM Neto anos atr\u00e1s...N\u00e3o comprem dessa marca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcellobenedic/status/1037796859069313025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796834452942848, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 126471168, "username": "d_assiis", "tweet": "Uma faca desse tamanho, n\u00e3o garantiria apenas 6 pontos. Uma faca desse tamanho, teria matado Bolsonaro ou no m\u00ednimo, colocado sua vida em risco. Como eu n\u00e3o acredito em milagre...", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_assiis/status/1037796834452942848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796762579288065, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 994326112082759680, "username": "jbourne105", "tweet": "@TudoTheoria N\u00e3o tinha sangue e o cara ta tendo que passar por uma cirurgia, pois a faca atingiu um figado. Cada dia mais nojo de ter defendendo essa ideologia da esquerda no passado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbourne105/status/1037796762579288065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TudoTheoria"}
{"id": 1037796498694701056, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 994326112082759680, "username": "jbourne105", "tweet": "@ManuelaDavila @FfabiolaOcampo O cara ta passando por uma cirurgia, devido a faca ter atingido o figado e voc\u00eas com essas. Cada dia tenho mais nojo de ter pertencido a essa ideologia lixo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbourne105/status/1037796498694701056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FfabiolaOcampo,ManuelaDavila"}
{"id": 1037796462514462721, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:32", "timezone": "CDT", "user_id": 38063108, "username": "jhugo_filho", "tweet": "Bolsonaro sofre atentado com faca em Minas Gerais:  http://youtu.be/hgFzeKIiKpU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhugo_filho/status/1037796462514462721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037796385473609729, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2384233686, "username": "Biaagrande_", "tweet": "A FACA N\u00c3O CORTOU NEM A CAMISA Kkkkkkkkkkk velho  https://twitter.com/_dsan/status/1037792647702867968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biaagrande_/status/1037796385473609729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796380675375104, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 903399294694289408, "username": "RicardoCcsgo", "tweet": "@sopenct @abdias_jr1 A faca foi profunda e ele est\u00e1 correndo risco de morte em quanto isso voc\u00eas brincam \"ah durrr foi jogada de marketing\" ..  pic.twitter.com/A67Lr0oAcE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoCcsgo/status/1037796380675375104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abdias_jr1,sopenct"}
{"id": 1037796177444528132, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 53175093, "username": "ale_kiss", "tweet": "Olha a faca  pic.twitter.com/MzUUOlBH6R", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ale_kiss/status/1037796177444528132", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796124558544897, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 401911453, "username": "JudsonRochaJr", "tweet": "@flaviomorgen @BorrachosDe1903 Mas\u2014\u00f3bvio!\u2014 todos sabemos que se o cara diz que vai te fuzilar com um trip\u00e9, voc\u00ea sente vontade de dar-lhe uma facada (com uma faca). Enfim, a culpa \u00e9 da v\u00edtima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JudsonRochaJr/status/1037796124558544897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BorrachosDe1903,flaviomorgen"}
{"id": 1037796080774270978, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 926558836265283584, "username": "CeciliaLuz46", "tweet": "@GloboNews Impressionante a cobertura da Globo News querendo minimizar um atentado grave ,a faca, que chegou a atingir o f\u00edgado .A apresentadora faltou dizer que foi um aranh\u00e3o .N\u00e3o entende nada de medicina e a parcialidade a impede de raciocinar .N\u00e3o deve ser t\u00e3o burra assim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CeciliaLuz46/status/1037796080774270978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037795977674010625, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 770627859090141185, "username": "ACarz_", "tweet": "Uma vez sofri um corte no p\u00e9, saia tanto sangue, eu s\u00f3 me perguntava como uma faca t\u00e3o pequena fez um estrago daquele. Mas o Bolsonaro n\u00e3o sangra, que super homem ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ACarz_/status/1037795977674010625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795923663970304, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2744567309, "username": "CarlosAlmeida_a", "tweet": "Bolsonaro acaba de sofrer um atentado a faca em Minas  pic.twitter.com/9MPL0F8Mjf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosAlmeida_a/status/1037795923663970304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795583099129856, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 832764266893570048, "username": "MrciaMiranda17", "tweet": "Bolsonaro experimentando a viol\u00eancia que prop\u00f5e. Fazendo escola.Foi s\u00f3 uma faca lacerando o f\u00edgado, mas poderia ter sido um rev\u00f3lver, se o assassino fosse seu aluno mesmo.N\u00e3o sou hip\u00f3crita.", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrciaMiranda17/status/1037795583099129856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795370242371584, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 65888092, "username": "DepSandroRegis", "tweet": "\u00c9 deputado atuante que voc\u00ea quer? Ent\u00e3o, fa\u00e7a igual ao presidente da C\u00e2mara Municipal de Itoror\u00f3, Jonatas Lisboa, e #Vote25555! Valeu, Jonatas! #SandroR\u00e9gis #MaisQueNuncaCoer\u00eanciaETrabalho #MeuEstadual\u00c9Sandro #Vote25555  https://www.facebook.com/deputadosandroregis/videos/1787510634700557/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Vote25555,#SandroR\u00e9gis,#MaisQueNuncaCoer\u00eanciaETrabalho,#MeuEstadual\u00c9Sandro,#Vote25555", "link": "https://twitter.com/DepSandroRegis/status/1037795370242371584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795021779554304, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1242233862, "username": "RodrigoNoronhaA", "tweet": "@efarsas Ainda bem que a faca n\u00e3o \u00e9 uma arma branca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoNoronhaA/status/1037795021779554304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "efarsas"}
{"id": 1037794868628807681, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 902691552841125888, "username": "Edynator", "tweet": "@luquinha @lucasfeellipe @wxmrcp Por\u00e9m n\u00e3o se mata uma pessoa na hora com uma faca, mas a arma sim RETARDADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edynator/status/1037794868628807681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wxmrcp,lucasfeellipe,luquinha"}
{"id": 1037794784163844096, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1965317748, "username": "_mayrijuana", "tweet": "Esfaquearam Bolsonaro minha buceta Passaram a faca de rasp\u00e3o nem sangue tem nessa disgra\u00e7a tudo marketing", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mayrijuana/status/1037794784163844096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794477736247296, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 958896677787721728, "username": "DM_Bahia", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_Bahia/status/1037794477736247296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794383607803906, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 21932151, "username": "mayanap", "tweet": "OLHA A FACA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayanap/status/1037794383607803906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794280805425155, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 927207667302531072, "username": "lucasssaragao", "tweet": "Ele tem que agradecer por ele n\u00e3o ser presidente ainda.. pq se fosse talvez o cara ia estar com uma arma e n\u00e3o com uma faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasssaragao/status/1037794280805425155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794141521031171, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 917470091192819713, "username": "fsf1991", "tweet": "@dougraz pro\u00edbe porte de faca agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fsf1991/status/1037794141521031171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dougraz"}
{"id": 1037794125867884544, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1474515386, "username": "mri_as", "tweet": "olha faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mri_as/status/1037794125867884544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794083979317253, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 231966981, "username": "Arimatea13", "tweet": "La Faca de Papel!!!  https://twitter.com/renato_rovai/status/1037793018097610753\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arimatea13/status/1037794083979317253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793821885714432, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 57452605, "username": "degaucha_inter", "tweet": "Se o Bozo tomou uma facada  no f\u00edgado, pq \u00f1 saiu uma gota  de sangue? Mostram a faca tri limpa gente, que \u00e9 isso? #FaquinhaDePapel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FaquinhaDePapel", "link": "https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037793821885714432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793595598757888, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:09", "timezone": "CDT", "user_id": 32412334, "username": "flaviamdsg", "tweet": "N\u00e3o acharam o diacho da faca e nas imagens n\u00e3o tem sangue  pic.twitter.com/bPitLbJc1S", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviamdsg/status/1037793595598757888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793560857325569, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 768456508992589824, "username": "ingridrol_", "tweet": "@rickzao algu\u00e9m sabe se a faca t\u00e1 bem?brincadeira", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ingridrol_/status/1037793560857325569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rickzao"}
{"id": 1037793473737498624, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1017909119125262336, "username": "FriendssAnatomy", "tweet": "A faca est\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FriendssAnatomy/status/1037793473737498624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793263279857665, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4221699933, "username": "claudinpipocado", "tweet": "meteram a faca retr\u00e1til no  bucho do bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudinpipocado/status/1037793263279857665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793251472928768, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 487056580, "username": "baianaretada69", "tweet": "Meteram  a fa\u00e7a em Bolsonaro, o que vcs acham?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baianaretada69/status/1037793251472928768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793204324720641, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 295850013, "username": "VitiNNhoFPS", "tweet": "Faca usado na tentativa de assassinato do Bolsonaro, ela tira -40 de HP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitiNNhoFPS/status/1037793204324720641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793059193405440, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:01", "timezone": "CDT", "user_id": 71029024, "username": "elrikcanuto", "tweet": "Eu s\u00f3 quero saber se a faca se encontra em seguran\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elrikcanuto/status/1037793059193405440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792991660961794, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1008155387072270337, "username": "srtayounan", "tweet": "A faca que esfaqueou o Bonoro n\u00e3o ficou suja de sangue porque ele \u00e9 quem nem o TemerUm vampiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srtayounan/status/1037792991660961794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792847704023041, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1009025617, "username": "benzowit", "tweet": "@itskarazorel miseric\u00f3rdia tadinha da faca deve ta contaminada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/benzowit/status/1037792847704023041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itskarazorel"}
{"id": 1037792846655500291, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3133803968, "username": "deco8989", "tweet": "A faca atingiu o f\u00edgado. Ta sendo operado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deco8989/status/1037792846655500291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792696008679424, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1017962113, "username": "madrixdista", "tweet": "a ponta da faca s\u00f3 triscou na barriga dele, al\u00e9m de sair limpa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madrixdista/status/1037792696008679424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792670125568005, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 787369982246223872, "username": "carmem_gif", "tweet": "@lecaventuroti que diabo, viado nem pra acertar a porra da faca no lugar certo aaaarrrr  pic.twitter.com/keW1pTx11i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmem_gif/status/1037792670125568005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lecaventuroti"}
{"id": 1037792661644750848, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1975782871, "username": "daiane_mst", "tweet": "Talvez nem o fa\u00e7a ser eleito, mas o discurso dele e dos minions ficar\u00e1 mais embrutecido que antes. E \u00e9 claro que o discurso anti-esquerda tamb\u00e9m.Sem contar que refor\u00e7ar\u00e1 aquela fal\u00e1cia de que: \"todo opositor ao mito n\u00e3o \u00e9 gente de bem, e sim vagabundo\".PQP, s\u00f3 tem asno mesmo.  https://twitter.com/naosalvo/status/1037785080314454017\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daiane_mst/status/1037792661644750848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792633513541632, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1009025617, "username": "benzowit", "tweet": "a faca passa bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/benzowit/status/1037792633513541632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792558410162176, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 80459042, "username": "MarceloSpirro13", "tweet": "Perd\u00e3o, mas o cara sangrou? N\u00e3o vou no v\u00eddeo na hora que a faca sai uma gota de sangue nem na camisa, nem na arma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloSpirro13/status/1037792558410162176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792551934328833, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 72371975, "username": "_caiovinicius0", "tweet": "@liliancoliveir No Globo News est\u00e1 dizendo que a pol\u00edcia n\u00e3o confirmou se foi realmente uma faca, at\u00e9 agora s\u00f3 est\u00e1 confirmado que foi um material perfurante.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_caiovinicius0/status/1037792551934328833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "liliancoliveir"}
{"id": 1037792465728819200, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 533764982, "username": "_diegocastro25", "tweet": "A faca atingiu o f\u00edgado de Bolsonaro. Ele est\u00e1 em opera\u00e7\u00e3o .Vamos orar para que tudo saia bem!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_diegocastro25/status/1037792465728819200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792277417127937, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 123713349, "username": "paula2ag", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 sendo operado .. a faca atingiu o f\u00edgado.@GloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula2ag/status/1037792277417127937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037792252242919426, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 57452605, "username": "degaucha_inter", "tweet": "@gilneicorrea Tb \u00f1 ap\u00f3io viol\u00eancia,mas j\u00e1 pensou numa faca retr\u00e1til?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037792252242919426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gilneicorrea"}
{"id": 1037792215538565120, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 123003568, "username": "liliancoliveir", "tweet": "@_caiovinicius0 Na pol\u00edtica eu n\u00e3o duvido de nada mas acho que se vitimizar tomando uma facada, com uma faca daquele tamanho e ainda no abd\u00f4men? Oi?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liliancoliveir/status/1037792215538565120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_caiovinicius0"}
{"id": 1037792033778397185, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 878087188432531460, "username": "8sants", "tweet": "vou beijando esse copo abra\u00e7ando as garrafas solid\u00e3o eh companheira nesse risca faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/8sants/status/1037792033778397185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791982628814848, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 71029024, "username": "elrikcanuto", "tweet": "Se Bolsonaro fosse presidente ao inv\u00e9s de receber uma faca de p\u00e3o ia levar logo 3 tiros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elrikcanuto/status/1037791982628814848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791851913338881, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 250286607, "username": "pedrigorr", "tweet": "@eng_rob Sem d\u00favida se a multid\u00e3o estivesse armada ali duvido o cara ter coragem de sacar uma outra arma, ou at\u00e9 mesmo essa faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrigorr/status/1037791851913338881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eng_rob"}
{"id": 1037791540394045440, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 79586593, "username": "karolribeiro", "tweet": "Uma galera falando que a pessoa que esfaqueou bozonaro vai fazer ele crescer nas pesquisas, tbm penso isso porque ele vai sair como m\u00e1rtir, mas n\u00e3o esque\u00e7am de questionar... E SE FOSSE UMA ARMA DE FOGO AO INV\u00c9S DE UMA FACA?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolribeiro/status/1037791540394045440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791391961829377, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 17099545, "username": "dzanderson", "tweet": "@aguedescartoon @_with_replies tiro n\u00e3o d\u00e1 risco de morte n\u00e3o? Ah, pq errou ent\u00e3o ok? resultado s\u00f3 d\u00e1 se pegar, n\u00e3o serve pra intimida\u00e7\u00e3o? Culpado preso, \u00f3timo, se fa\u00e7a justi\u00e7a, risco de morte, lamento FOSSE QUEM FOSSE.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dzanderson/status/1037791391961829377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_with_replies,aguedescartoon"}
{"id": 1037791109207011330, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 231966981, "username": "Arimatea13", "tweet": "@kallilolv Acho que o combinado era uma faca mesmo...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arimatea13/status/1037791109207011330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kallilolv"}
{"id": 1037791063451283456, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 835258641557172224, "username": "Elber_lazer", "tweet": "@portalR7 Isso foi arma\u00e7ao dele mesmo ,observem na faca ,se fosse pra ferir o agressor ia com a ponta .observe  na toalha que jogaram nele ,nao houve corte e muito menos sangue ...Mas mesmo assim bia sorte pra ele .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elber_lazer/status/1037791063451283456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalR7"}
{"id": 1037791044446900225, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 184244491, "username": "xDBritoo", "tweet": "Gente pfvr a faca nem vota ,menosss  https://twitter.com/brenopecanha/status/1037781473712136194\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xDBritoo/status/1037791044446900225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791018962354177, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4278252856, "username": "Kaede_Monthmore", "tweet": "Nem ia votar no #Bonoro, mas sendo em #minasgerais agora deram a faca pra ele se eleger, s\u00f3 falta o queijo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bonoro,#minasgerais", "link": "https://twitter.com/Kaede_Monthmore/status/1037791018962354177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791002537484288, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 917470091192819713, "username": "fsf1991", "tweet": "@qualantonio Pronto querido, pro\u00edbe o porte de faca agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fsf1991/status/1037791002537484288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "qualantonio"}
{"id": 1037790983033892864, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 629708317, "username": "arquived", "tweet": "faca sweetie im so sorry that a ugly bitch like that would even shove u inside of such an NASTY body", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquived/status/1037790983033892864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790955888410624, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 498220311, "username": "taiwrr", "tweet": "Tem que ser muito louco ou bem pago para meter a faca nele cercado de eleitores \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taiwrr/status/1037790955888410624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790753588690944, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 153924176, "username": "lananamo", "tweet": "olha a faca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lananamo/status/1037790753588690944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790753181913088, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 305306033, "username": "carlinhos_adf", "tweet": "@skzchoice @sopenct A facada ia ser no cora\u00e7\u00e3o, um homem que viu o agressor indo com a faca em dire\u00e7\u00e3o a ele que conseguiu desviar, repare no v\u00eddeo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinhos_adf/status/1037790753181913088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sopenct,skzchoice"}
{"id": 1037790532146225153, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 172583461, "username": "tiagobarbosa855", "tweet": "@zehdeabreu Espero que a faca passe bem ap\u00f3s esse atentado. A fam\u00edlia Tramontina deve estar consternada. Absurdo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagobarbosa855/status/1037790532146225153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037790460255907840, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 968166358444855297, "username": "gabditullio", "tweet": "@geocaio_ @lipeschaeffer Mas faca voc\u00ea acha n\u00e3o acha? Faca nao mata tamb\u00e9m? Bora come\u00e7ar a cortar as coisas com colher rs", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabditullio/status/1037790460255907840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lipeschaeffer,geocaio_"}
{"id": 1037790293641375746, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 591292241, "username": "contatoaledias", "tweet": "@g1 Tudo armado! A \u201cfaca\u201d nem tocou na pele do Bolzo! P\u00e9ssimo ator, inclusive \ud83d\udc4e\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/contatoaledias/status/1037790293641375746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037789829696827393, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 365809229, "username": "mes_betania", "tweet": "@ErickIssa Quando eu li esfaqueado pensei que fosse sangue pra todo lado, varias perfura\u00e7\u00f5es...foi um ataque com faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mes_betania/status/1037789829696827393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ErickIssa"}
{"id": 1037789811581566982, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 90503875, "username": "juacaldas", "tweet": "Mas temos que tomar cuidado. Um atentado \u00e0 faca que gera um corte superficial, logo depois das pesquisas que apontaram a rejei\u00e7\u00e3o do candidato... N\u00e3o \u00e9 oportuno? Vamos ver a rea\u00e7\u00e3o dele depois disso. Se culpar a esquerda, j\u00e1 sabemos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juacaldas/status/1037789811581566982", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789698780016640, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2367679267, "username": "mwoonbin", "tweet": "@srebaek nem sangue na faca tinha, pra mim cheira a arma\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mwoonbin/status/1037789698780016640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srebaek"}
{"id": 1037789677053468672, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 94574018, "username": "RicBomfim", "tweet": "Essa historia da faca em um candidato a Presidente fascista, est\u00e1 cheirando a estrategia politica para ganhar uns votinhos. \u2014 se sentindo pensativo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicBomfim/status/1037789677053468672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789601505665025, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 777328779597340672, "username": "gaambos", "tweet": "vote boniro 17para passar a faca na corrup\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaambos/status/1037789601505665025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789384320450561, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 838092709575471105, "username": "caioalvesa", "tweet": "ser\u00e1 que a faca que atingiu o Bolsonaro esta bem?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioalvesa/status/1037789384320450561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789232427921409, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:48", "timezone": "CDT", "user_id": 69956416, "username": "natowsky", "tweet": "eu to mt mais inclinada a acreditar q essa faca \u00e9 a nova bolinha de papel", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natowsky/status/1037789232427921409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789170880663554, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 34416902, "username": "claudiomoises87", "tweet": "1/10 pra fan fic da faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiomoises87/status/1037789170880663554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788767086686209, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 706675387359752192, "username": "bahiadevalor1", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha -  https://www.bahiadevalor.com.br/2018/09/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/0iyakGT5fA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahiadevalor1/status/1037788767086686209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788724854247424, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 38183730, "username": "radiosociedade", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora .Veja mais detalhes no site.  https://is.gd/93vrji\u00a0 #Not\u00edcias #Pol\u00edtica pic.twitter.com/tQKfjkR9yC", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Not\u00edcias,#Pol\u00edtica", "link": "https://twitter.com/radiosociedade/status/1037788724854247424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788536324464640, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 971193381127933952, "username": "champa_ecv", "tweet": "@hawktxt oxe vei pq vc nunca foi no uruguai ent\u00e3o aq em salvador, a galera j\u00e1 deixa a faca estrategicamente posicionada pra puxar na primeira onda q rolar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/champa_ecv/status/1037788536324464640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hawktxt"}
{"id": 1037788517013831681, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 75927998, "username": "allmota", "tweet": "\"ah n\u00e3o, que na outra elei\u00e7\u00e3o derrubaram o avi\u00e3o de Campos agora est\u00e3o atacando de faca...\" MINHA GENTE, menos! O que o cu tem a ver com as cal\u00e7as?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allmota/status/1037788517013831681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788509074063360, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1022645723073052674, "username": "r_almeidag", "tweet": "Sinto muito pelo ocorrido com o Deputado Bolsonaro na tarde de hoje. Nossa democracia admite o debate, mas a viol\u00eancia com certeza n\u00e3o faz parte do aceit\u00e1vel. Precisamos de uni\u00e3o, um terreno comum que nos fa\u00e7a trabalhar juntos pelo Brasil. Precisamos de + amor e - \u00f3dio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_almeidag/status/1037788509074063360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788459413454850, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 209746996, "username": "emilyjbr", "tweet": "@rafaelkjls agora ele ta com a faca e o queijo na mao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emilyjbr/status/1037788459413454850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelkjls"}
{"id": 1037788433127759872, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 792742520941907968, "username": "gstcrz", "tweet": "bolsonaro levou uma facada, ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gstcrz/status/1037788433127759872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788430267293696, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 978100667112927232, "username": "TiagoADZ", "tweet": "@mjcosta_ Um filho de Deus, no \u00daLTIMO segundo, conseguiu desviar o foco da faca, gra\u00e7as a Deus!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagoADZ/status/1037788430267293696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mjcosta_"}
{"id": 1037788272527900673, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 407940282, "username": "SandraReis17", "tweet": "O candidato sofre um ferimento a faca em manifesta\u00e7\u00e3o que participava e Juiz de Fora-MG  J\u00e1 atendido na Santa Casa de Miseric\u00f3rdia e EST\u00c1 BEM. O agressor foi detido por um PF que o acompanhava. FOR\u00c7A CANDIDADO E \u00d3TIMA RECUPERA\u00c7\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandraReis17/status/1037788272527900673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787643604553729, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2581231236, "username": "laricotanovaes", "tweet": "@cynaramenezes ta mto estranho isso cynara. ser\u00e1 que teve faca mesmo? o v\u00eddeo \u00e9 bem estranho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laricotanovaes/status/1037787643604553729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1037787463807365120, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2744567309, "username": "CarlosAlmeida_a", "tweet": "Bolsonaro sofre atentado \u00e0 faca em Minas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosAlmeida_a/status/1037787463807365120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787453728415744, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 948391243754758147, "username": "luapaxeco", "tweet": "@laigms ent\u00e3o quando vi r\u00e1pido eu pensei ter visto sangue, mas revendo o video eu so vi a faca mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luapaxeco/status/1037787453728415744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laigms"}
{"id": 1037787369041289216, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 124006518, "username": "geovani130", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Pq ele n\u00e3o atirou no cara da faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geovani130/status/1037787369041289216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787313529659392, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 18654845, "username": "carloscvlo", "tweet": "To aqui bem preocupado com o estado da faca", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloscvlo/status/1037787313529659392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787140921479173, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2759833365, "username": "lima47_camila", "tweet": "@g1 Cara burro, quem foi esse lesado??  Era para enfiar com gosto a m\u00edsera da faca. Agora t\u00e1 a\u00ed comendo chadrez e o filho da Puta vivo, seu burro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lima47_camila/status/1037787140921479173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037787139050749952, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 158578070, "username": "eutoperplexa", "tweet": "Esfaquearam o bolzonaro algu\u00e9m sabe dizer se a faca ta bem? Ou se ele morreu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eutoperplexa/status/1037787139050749952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787072499789827, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 40572803, "username": "CaioCezarO", "tweet": "\u00c1 faca \u00e9 GRANDONA! Como \u00e9 que foi superficial? Rapaz.. parece uma foice!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCezarO/status/1037787072499789827", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787036751745025, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2384233686, "username": "Biaagrande_", "tweet": "Vamos gente orar pela faca  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biaagrande_/status/1037787036751745025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786952286789633, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 209746996, "username": "emilyjbr", "tweet": "gente a faca j\u00e1 passa bem??????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emilyjbr/status/1037786952286789633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786940450504704, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 797149696884088832, "username": "luna_castro10", "tweet": "Que Deus me perdoe, mas essa facada do Bostana\u00e1gua foi encomendado por ele, o cara estava com uma enorme faca e s\u00f3 faz dar uma do tipo agulhada. Assim ele leva os votos que deseja, pois \u00e9 realmente o foco da campanha dele combater a viol\u00eancia. Se constatado \u00e9 muita sujeira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luna_castro10/status/1037786940450504704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786876827054081, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2322017863, "username": "bahiadeprimeira", "tweet": "@JELLTORRES Eu achei a primeira vista, mas no outro video me parece que a pessoa so raspa a faca, e vi em algum lugar que foi corte superficial,nunca que uma \"enfiada\" causaria s\u00f3 corte superficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahiadeprimeira/status/1037786876827054081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JELLTORRES"}
{"id": 1037786565488140289, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 897229672509046784, "username": "moonchikova", "tweet": "n\u00e3o vi faca, nem sangue e nem ningu\u00e9m to em duvida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moonchikova/status/1037786565488140289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786562929541121, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2384233686, "username": "Biaagrande_", "tweet": "Eu si espero q a faca fique bem  https://twitter.com/stranwberryes/status/1037781958015758341\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biaagrande_/status/1037786562929541121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786253670993920, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3341527517, "username": "danreisjr", "tweet": "A ironia da vida, sorte dele que foi uma faca  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037781378602070016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danreisjr/status/1037786253670993920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786249355030529, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2322017863, "username": "bahiadeprimeira", "tweet": "Quando leio esfaqueado, eu penso em no m\u00ednimo uma faca sendo enfiada(la ele), n como se a faca fosse uma espada.  https://twitter.com/lore_malaquias/status/1037785456698634242\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahiadeprimeira/status/1037786249355030529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786186864058368, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2384233686, "username": "Biaagrande_", "tweet": "For\u00e7as a faca  https://twitter.com/realityfamoso/status/1037781886754594819\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biaagrande_/status/1037786186864058368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786086246948870, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 17214219, "username": "JerfesonA", "tweet": "\"Olha a faca\"...A elei\u00e7\u00e3o est\u00e1 bizarra...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JerfesonA/status/1037786086246948870", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786078860791810, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 798255378169470977, "username": "diogogando", "tweet": "@pedrohpereira espero que a faca esteja bem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogogando/status/1037786078860791810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrohpereira"}
{"id": 1037785870533840897, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 57452605, "username": "degaucha_inter", "tweet": "A globo news mostrando a faca....mas o autor da facada, ainda mostrou a faca....hahahahahahahahahaha...pqp o Bozo que enganar o Brasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037785870533840897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785780125687811, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 916419468884135936, "username": "direitaba", "tweet": "@diogomainardi Faca fura colete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/direitaba/status/1037785780125687811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1037785766552850432, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 44771177, "username": "mardybumK", "tweet": "@revistaabsurda Faca de churrasco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mardybumK/status/1037785766552850432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaabsurda"}
{"id": 1037785721623523328, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1304391230, "username": "soloJ4uregui", "tweet": "Isso \u00e9 a faca saindo? Limpa desse jeito... \ud83d\udc40  pic.twitter.com/POmcte3YOT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soloJ4uregui/status/1037785721623523328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785694893219841, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 467777169, "username": "NandoCBarbosa", "tweet": "For\u00e7as a fam\u00edlia da fa\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandoCBarbosa/status/1037785694893219841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785480018968577, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 243667796, "username": "golselena", "tweet": "gente o bolsonaro levou uma facada na barriga. serassi a faca est\u00e1 boa?????????????????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/golselena/status/1037785480018968577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785303099088896, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 798255378169470977, "username": "diogogando", "tweet": "espero que a faca esteja bem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogogando/status/1037785303099088896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785073339326464, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 16150088, "username": "Tiago_R_Vale", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @athaydesebasti A faca t\u00e1 quase igual a doen\u00e7a da mulher de Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago_R_Vale/status/1037785073339326464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "athaydesebasti,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037785040648904704, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 63836545, "username": "ludlima_n", "tweet": "Espero que a faca esteja passando bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludlima_n/status/1037785040648904704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784720841564161, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 247721264, "username": "lif3less", "tweet": "espero que esteja tudo bem com a faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lif3less/status/1037784720841564161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784670019231744, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 468482266, "username": "loresbarmy", "tweet": "@suganotcry infelizmente a faca deve estar bem nal nesse momento", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loresbarmy/status/1037784670019231744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "suganotcry"}
{"id": 1037784546186616840, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3090570344, "username": "ariielkingga", "tweet": "ALGU\u00c9M TEM NOT\u00cdCIAS DA FACA? ELA T\u00c1 BEM?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ariielkingga/status/1037784546186616840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784488737161222, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 880577356238344194, "username": "fabricioesm", "tweet": "Se bonosaro tivesse uma faca nada disso teria acontecido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricioesm/status/1037784488737161222", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784454499131398, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1027308823, "username": "lwtndaegu", "tweet": "gente essa parada da facada do bolzonaro, mas a faca t\u00e1 bem??? e isso tbm pode ter sido jogada de marketing, n\u00e3o duvido mto n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lwtndaegu/status/1037784454499131398", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784434433576961, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2384233686, "username": "Biaagrande_", "tweet": "For\u00e7as a fam\u00edlia da faca e a ela  https://twitter.com/Estadao/status/1037781654562107392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biaagrande_/status/1037784434433576961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784245748551685, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 711312917539512320, "username": "bmxcr7", "tweet": "Como ser\u00e1 que est\u00e1 a coitada da faca ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bmxcr7/status/1037784245748551685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784204635983872, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 260346820, "username": "LuStrica", "tweet": "Puta merda, quem foi que fez a BURRADA de enfiar a faca no bolsonoro? Desgraaaaaaaa\u00e7a, agora ele vai virar o jogo e cab\u00f4 Ciro", "replies": 6, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuStrica/status/1037784204635983872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783825135403008, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 930551622274633730, "username": "shawmilaxtan", "tweet": "Loki acabou de usar a faca dele, bjs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shawmilaxtan/status/1037783825135403008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783751105884160, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 930551622274633730, "username": "shawmilaxtan", "tweet": "vai n\u00e3o filha, geral AQ t\u00e1 perguntando se a faca t\u00e1 bem KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK  https://twitter.com/FALLMEPYD/status/1037783416455012352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shawmilaxtan/status/1037783751105884160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783724425990150, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 53391064, "username": "cabe_monteiro", "tweet": "e a loucura atinge seu \u00e1pice, o candidato Bolsonaro acaba de ser agredido com um estocado no abdome, possivelmente uma faca. embora ele seja um dos maiores incitadores de \u00f3dio, isso jamais poderia ocorrer. inadmiss\u00edvel! por maiores que sejam as discord\u00e2ncias \u00e9 repudi\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabe_monteiro/status/1037783724425990150", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783719535366149, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 722645449363079169, "username": "ch4veb0y", "tweet": "Bolsonaro tomou facada e eu t\u00f4 preocupado com a faca", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ch4veb0y/status/1037783719535366149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783539197112322, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 365809229, "username": "mes_betania", "tweet": "@guerrapedro Passaram a faca superficialmente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mes_betania/status/1037783539197112322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guerrapedro"}
{"id": 1037783528321245186, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 33689017, "username": "DigowAndrade", "tweet": "MANO DERAM UMA FACA NO BOLSONARO SOSSSS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DigowAndrade/status/1037783528321245186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783376445558789, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1373114935, "username": "g4lbriel", "tweet": "Vi a not\u00edcia sobre Bolsonaro ter sido esfaqueado e tento n\u00e3o falar nada ir\u00f4nico sobre. Mas ai lembrei que se ele pudesse, ele faria isso comigo ou qualquer outro LGBT...Bem, coitada da faca.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g4lbriel/status/1037783376445558789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783349677514752, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 30814434, "username": "JoaoFiguer", "tweet": "Deram uma facada em Bozo em Juiz de Fora em Minas. Que isso n\u00e3o fa\u00e7a dele um m\u00e1rtir!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoFiguer/status/1037783349677514752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783334083076096, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 549661247, "username": "LipeBotto", "tweet": "QUEM TIVER PRINTS DAS AMEA\u00c7AS A BOLSONARO COM ATENTADO A FACA, DIVUOGUEM E ENVIEM A POL\u00cdCIA FEDERAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LipeBotto/status/1037783334083076096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783321835720709, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2252248574, "username": "Caminahearts", "tweet": "Meu Deus algu\u00e9m tem not\u00edcia se a  faca t\u00e1 bem ?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caminahearts/status/1037783321835720709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783192697286657, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1017962113, "username": "madrixdista", "tweet": "espero que a faca passe bem  https://twitter.com/folha/status/1037781458067353600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madrixdista/status/1037783192697286657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783083448250369, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 52548107, "username": "EvertondaMata", "tweet": "Meteram a faca no Bozonaro  https://twitter.com/naosalvo/status/1037780480182169600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertondaMata/status/1037783083448250369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782548221489152, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:15", "timezone": "CDT", "user_id": 21517308, "username": "jebinha", "tweet": "Deram uma faca em Bolsonaro.... Olha, n\u00e3o duvido dessa \"facada superficial\" ter sido armada por esse pilantra pra conseguir sustentar sua pol\u00edtica do armamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jebinha/status/1037782548221489152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782313000742913, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2966725354, "username": "siboteira", "tweet": "@_davibritto queria saber se a faca ta bem tadinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/siboteira/status/1037782313000742913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_davibritto"}
{"id": 1037782258248294401, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 25457685, "username": "TonyPinheiro", "tweet": "Enfiaram a faca em Bolsonaro ! O bicho t\u00e1 pegando !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonyPinheiro/status/1037782258248294401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782200203313154, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 75927998, "username": "allmota", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora. A faca passa bem, ele tamb\u00e9m.  https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml#post380274?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#post380274", "link": "https://twitter.com/allmota/status/1037782200203313154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781288080625664, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 45199043, "username": "luscrecio", "tweet": "fiquei sabendo q Bozonauro foi esfaqueado.a faca passa bem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luscrecio/status/1037781288080625664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780466814861319, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4809646727, "username": "otario_lucass", "tweet": "@PolitzOficial Algu\u00e9m tem informa\u00e7\u00e3o da sa\u00fade da faca???? To chocado", "replies": 12, "retweets": 35, "likes": 235, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otario_lucass/status/1037780466814861319", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolitzOficial"}
{"id": 1037779510316462081, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:10", "timezone": "CDT", "user_id": 134536286, "username": "heiderzito", "tweet": "Ih rapaz, tentaram meter a faca em Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heiderzito/status/1037779510316462081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778963706327042, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 753769979321999360, "username": "erikaprica09", "tweet": "@VitorTrindade20 espero que voc\u00ea n\u00e3o fa\u00e7a isso, baby", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikaprica09/status/1037778963706327042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitorTrindade20"}
{"id": 1037778821188145152, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3804678381, "username": "BetelSalvador", "tweet": "Ligue-nos e fa\u00e7a seu or\u00e7amento!!!  pic.twitter.com/CL7xERL2RK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetelSalvador/status/1037778821188145152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769020408307712, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1031486471449047040, "username": "Vitor24280526", "tweet": "@bitencourtbas @hbredda @NarradorDaBolsa Com a nossa pesada carga tribut\u00e1ria sim! Mas fa\u00e7a uma reforma tribut\u00e1ria saud\u00e1vel e coloque p brigar no mercado p vc ver o q acontece", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitor24280526/status/1037769020408307712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,hbredda,bitencourtbas"}
{"id": 1037762823454113792, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1000932171568250887, "username": "JIMIIIIIN_SHIII", "tweet": "O que querem que eu fa\u00e7a?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JIMIIIIIN_SHIII/status/1037762823454113792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754709556244481, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 827265211006480384, "username": "anatnascire", "tweet": "@casarubronegra @FutebolporGabiH Ele n\u00e3o queria pegar algum clube que n\u00e3o fosse do eixo, isso sim. Agora ele pegou uma uma faca de dois gumes: se recuperar Corinthians, ganha todo cr\u00e9dito. Mas se o time permanecer jogando mal ou at\u00e9 mesmo piorar, o bicho pega pra ele. L\u00e1 os caras resolvem tudo na porrada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anatnascire/status/1037754709556244481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FutebolporGabiH,casarubronegra"}
{"id": 1037752609787076608, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 16845757, "username": "Ana_C_Mattos", "tweet": "Fa\u00e7a agora esse lindo porta-\u00f3culos em tecido. Tutorial em  http://www.chicabacana.com.br\u00a0  https://www.instagram.com/p/BnZJGriA4K-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1aujq4d71uap\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ana_C_Mattos/status/1037752609787076608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745701545861120, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2992341688, "username": "joselitocvbs", "tweet": "N\u00e3o importa o resultado final, quando temos a convic\u00e7\u00e3o que demos o nosso melhor.\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u2022@cortellaoficial diz, fa\u00e7a o seu melhor na condi\u00e7\u00e3o que voc\u00ea tem, ate ter condi\u00e7\u00f5es melhores de fazer\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZF9IhHHSK/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zxb61o0e3gt8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joselitocvbs/status/1037745701545861120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cortellaoficial"}
{"id": 1037743688997326848, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 31559513, "username": "ZecaPeixoto", "tweet": "Elogie mais os pol\u00edticos do PSDB e ataque @Haddad_Fernando, @@MichelTemer, est\u00e1 fazendo um favor \u00e0 candidatura #LukaHaddadManu13! Fa\u00e7a isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LukaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/ZecaPeixoto/status/1037743688997326848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,MichelTemer"}
{"id": 1037741383514304512, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 742719358938566656, "username": "BijuNova", "tweet": "Aquele fa\u00e7a voc\u00ea mesma super fofo que faz a mente saltar com as id\u00e9ias para decorar  o cantinho! Marca aquela amiga que ama  decora\u00e7\u00e3o  para inspira-la!!#minhanovabiju #decoracao #facavocemesmo #decorandoocantinho #amoremdecorar pic.twitter.com/ICx1zz89V3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#minhanovabiju,#decoracao,#facavocemesmo,#decorandoocantinho,#amoremdecorar", "link": "https://twitter.com/BijuNova/status/1037741383514304512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740952667021314, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 742719358938566656, "username": "BijuNova", "tweet": "Aquele fa\u00e7a voc\u00ea mesma super fofo que faz a mente saltar com as id\u00e9ias para decorar  o cantinho! Marca aquela amiga que ama  decora\u00e7\u00e3o  para inspira-la!!#minhanovabiju #decoracao #facavocemesmo #decorandoocantinho #amoremdecorar  https://www.facebook.com/minhanovabiju/videos/172462276926038/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#minhanovabiju,#decoracao,#facavocemesmo,#decorandoocantinho,#amoremdecorar", "link": "https://twitter.com/BijuNova/status/1037740952667021314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733380828418048, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "@GrupoMetropole Bobagem, fa\u00e7a seu trabalho e deixe de mimimi.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1037733380828418048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GrupoMetropole"}
{"id": 1037724585112862721, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "@antonioneto22 J\u00e1 vem fazendo o rod\u00edzio com todos os jogadores. Talvez Z\u00e9 Rafael, Gregore e Elton, sejam os desgastados. Mas, n\u00e3o podemos esquecer que esses caras s\u00f3 fazem isso, como tamb\u00e9m s\u00e3o preparados para isso. Tem muito mimimi nessa hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1037724585112862721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antonioneto22"}
{"id": 1037723285172248576, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "Pensava que s\u00f3 era a Mait\u00ea quem tinha essa mamata. https://twitter.com/cristinaarfrei1/status/1037658674389508096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1037723285172248576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722784229740544, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "Putz, essa bola deveria ter entrado. Como seria importante para o garoto. https://twitter.com/GBellinfame/status/1037664049419497474\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1037722784229740544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722508206792704, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "@ManuelaDavila Isso tem nome: encena\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1037722508206792704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037722324030709760, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "Vamos esperar que sim. https://twitter.com/luisnassif/status/1037713575773724672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1037722324030709760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717787320442881, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 22551399, "username": "decoratrizz", "tweet": "Espero que esse feriado fa\u00e7a BASTANTE sol pois afim de ativar toda a melanina existente no meu corpinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/decoratrizz/status/1037717787320442881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715358852018178, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "@YouTube @reinaldoazevedo S\u00f3 encena\u00e7\u00e3o, tio Rei. Querendo enganar o eleitor que Alckmin n\u00e3o \u00e9 o seu candidato. N\u00e3o dar\u00e1 certo, o Alckmin vai ser o quinto colocado. Vai dar Ciro ou PT na presid\u00eancia, para a salva\u00e7\u00e3o do povo brasileiro, tio Rei.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1037715358852018178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo,YouTube"}
{"id": 1037706746637242368, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 126471168, "username": "d_assiis", "tweet": "Que se fa\u00e7a justi\u00e7a!  https://twitter.com/bandnewsfm_ssa/status/1037311130635517953\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_assiis/status/1037706746637242368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706644619182087, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 60764905, "username": "liumacedo", "tweet": "@cesar_bortolini Fa\u00e7a como quiser NA SUA TIMELINE. Ok?! Ok.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liumacedo/status/1037706644619182087", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cesar_bortolini"}
{"id": 1037696966858338304, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "Isso deve ser encena\u00e7\u00e3o, tentando fazer crer ao eleitor que Alckmin n\u00e3o seria o candidato de Temer.N\u00e3o vai dar certo. Chuchu ser\u00e1 o quinto colocado. https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037695520381300738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1037696966858338304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696767234633729, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 300375450, "username": "queenofegito", "tweet": "@childwnodestiny Pois fa\u00e7a mulher, vai ficar linda demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/queenofegito/status/1037696767234633729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "childwnodestiny"}
{"id": 1037695589063045120, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "Espero que tenhamos tempo, bem como d\u00ea certo a transfer\u00eancia de votos para Haddad. Vamos precisar de no m\u00ednimo 40% dos votos que seriam destinados a Lula no primeiro turno. https://twitter.com/magnamoreira_/status/1037507284279193600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1037695589063045120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694645734723589, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "Marco Antonio est\u00e1 devendo e deixando passar uma grande oportunidade de se firmar. Come\u00e7ou muito bem, mas vem regredindo. Foi assim com o meia R\u00f4mulo, tamb\u00e9m da base. https://twitter.com/caioccruz/status/1037497776001691649\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1037694645734723589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694258407501824, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 325527820, "username": "joborgesperfume", "tweet": "N\u00e3o fa\u00e7a nada esperando elogios ou reconhecimento, fa\u00e7a o seu melhor e tudo  acontece naturalmente, quando voc\u00ea mais precisar vem em forma de b\u00ean\u00e7\u00e3o,At\u00e9 porque se voc\u00ea fez bem feito e com amor o problema \u00e9 seu,...  https://www.facebook.com/100000888549442/posts/2008495822523350/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joborgesperfume/status/1037694258407501824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692054602698752, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2853346335, "username": "timbetaipje", "tweet": "Se n\u00e3o puder fazer tudo, fa\u00e7a tudo que puder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/timbetaipje/status/1037692054602698752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690514290688000, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1090507639, "username": "edlpassos", "tweet": "@cinefilo_K Vei qual tipo de gardenal  em p\u00f3  que voc\u00ea t\u00e1 cheirando?O vice de Lula era Alencar ( empresario)O vice de Dilma (Michel Temer)A Base do PT tinha Renan Calheiros  e  Jair BolsonaroFa\u00e7a sua campanha petista na honestidade,  voc\u00ea t\u00e1 parecendo um bolsominion doente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edlpassos/status/1037690514290688000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cinefilo_K"}
{"id": 1037690512319373312, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 345055622, "username": "melodraminha", "tweet": "@jessicadesiste AMEI eu tb n\u00e3o consigo descascar com faca fazendo aquele anel bonito de jeito nenhum >:(", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melodraminha/status/1037690512319373312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jessicadesiste"}
{"id": 1037687533600223232, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1037659027, "username": "markmyxerecas", "tweet": "@rodrigoinvencao Nunca fa\u00e7a isso com uma pessoa ansiosa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/markmyxerecas/status/1037687533600223232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigoinvencao"}
{"id": 1037686523167207424, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2716068861, "username": "bianxaq", "tweet": "a porta do meu quarto parece que tem escrito: \"entre e fa\u00e7a visita\u00e7\u00e3o\" pq oh infernos viu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bianxaq/status/1037686523167207424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681116990382080, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 16938156, "username": "MiksFernandes", "tweet": "Eu presto aten\u00e7\u00e3o no que eles dizem mas eles n\u00e3o dizem nadaaaaaaaaaaa[...]Se tudo passa, talvez voc\u00ea passe por aqui e me fa\u00e7a esquecer tudo que eu vi\u2665 https://www.youtube.com/watch?v=_Aj8oWL_uNQ\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiksFernandes/status/1037681116990382080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679049903144960, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 40947674, "username": "whathellyan", "tweet": "Hoje eu acordei com sono. O despertador tocou e foi como uma ponta de faca atravessando o meu peito. Abri a janela do quarto e um raio de luz atravessou o meu quarto. Ent\u00e3o me senti melhor. Essa luz \u00e9 um aviso daquilo que o dia ter\u00e1 para me presentear. \u00c9 dia de Kickoff!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whathellyan/status/1037679049903144960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673726047862785, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1021557726726504449, "username": "oiraull", "tweet": "Voc\u00ea N\u00c3O deve exigir do outro que ele te d\u00ea o mesmo que voc\u00ea d\u00e1, n\u00e3o fa\u00e7a isso com voc\u00ea, com seus sentimentos e com seu cora\u00e7\u00e3o, em um relacionamento sempre um vai d\u00e1 mais que o outro. N\u00e3o se sinta culpado por d\u00e1 apenas aquilo que voc\u00ea consegue. Reciprocidade \u00e9 um ponto de vista.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oiraull/status/1037673726047862785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673674516705280, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3343191773, "username": "GracielaBrasil", "tweet": "Nunca fa\u00e7a de seu perfil social um status de lamenta\u00e7\u00f5es e lam\u00farias pessoais... Nem todos seus amigos virtuais est\u00e3o preocupados com seus problemas!Use sua rede social e seja inteligente, antes de sair...  https://www.facebook.com/100006441006004/posts/2649088218649186/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GracielaBrasil/status/1037673674516705280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669386126024704, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4517238988, "username": "kallenssi", "tweet": "eu p eu: q vontade de morrereu pros outros: ei, n fa\u00e7a besteira. o mundo precisa de tu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kallenssi/status/1037669386126024704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645316344958976, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 326923364, "username": "MHChecchi", "tweet": "@GabrielRenaan N\u00e3o fica arrumando desculpa para fazer o que curti.Simplesmente fa\u00e7a.Usar seu org\u00e3o excretor, como amolador de rola \u00e9 um problema que s\u00f3 diz respeito a vc.Ah....o Loss caiu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MHChecchi/status/1037645316344958976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabrielRenaan"}
{"id": 1037631018050576384, "date": "2018-09-06", "time": "04:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3709356315, "username": "_BlogBahia", "tweet": "LEM: Briga entre moradores de rua deixa dois feridos com golpes de faca e tesoura  http://dlvr.it/QjHmw2\u00a0 pic.twitter.com/buWEyOqZe3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_BlogBahia/status/1037631018050576384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037630258525089797, "date": "2018-09-06", "time": "04:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 902829865, "username": "JANILTONJESUS", "tweet": "LEM-BA: Briga entre moradores de rua deixa dois feridos com golpes de faca e tesoura  http://dlvr.it/QjHm3x\u00a0 pic.twitter.com/3FBRRQuIow", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JANILTONJESUS/status/1037630258525089797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037596870267293696, "date": "2018-09-06", "time": "02:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 111321999, "username": "emerson_novais", "tweet": "Se eu fosse o @MichelTemer naquele v\u00eddeo resposta ao @geraldoalckmin, falaria assim:\"V\u00e1 te catar, Picol\u00e9 de Chuchu! Venha aqui e fa\u00e7a melhor\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emerson_novais/status/1037596870267293696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037592536574042112, "date": "2018-09-06", "time": "01:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 883397375120752640, "username": "marcioluis041", "tweet": "tomara que fa\u00e7a corpo mole tbm  https://twitter.com/correio24horas/status/1037520760896516098\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioluis041/status/1037592536574042112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037559754384711680, "date": "2018-09-05", "time": "23:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 156453444, "username": "Rayserzin", "tweet": "Seu voto n\u00e3o conta em nada, o voto de ningu\u00e9m conta. Fa\u00e7a os c\u00e1lculos matem\u00e1ticos, vai ver que pouco importa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rayserzin/status/1037559754384711680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037559720977080320, "date": "2018-09-05", "time": "23:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 156453444, "username": "Rayserzin", "tweet": "@rottenbaby666 Seu voto n\u00e3o conta em nada, o voto de ningu\u00e9m conta. Fa\u00e7a os c\u00e1lculos matem\u00e1ticos, vai ver que pouco importa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rayserzin/status/1037559720977080320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rottenbaby666"}
{"id": 1037551881978109953, "date": "2018-09-05", "time": "23:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 38677333, "username": "bahiuna", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: aquele risca-faca de cabar\u00e9 de beira de estrada com grife  https://twitter.com/planaIto/status/1037505539822034945\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahiuna/status/1037551881978109953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551630298894336, "date": "2018-09-05", "time": "23:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 133553390, "username": "Lua5988", "tweet": "@soulblackbahia Que ele se espelhe r fa\u00e7a seu trabalho!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lua5988/status/1037551630298894336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "soulblackbahia"}
{"id": 1037548941334794243, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 955927766, "username": "JadyBorges8", "tweet": "Okay, me mandaram o link do v\u00eddeo do suposto jikook. Al\u00e9m do garoto sem capuz n\u00e3o parecer com ningu\u00e9m do grupo, muito menos o Jimin, n\u00e3o est\u00e3o fazendo nada que nenhum idol fa\u00e7a normalmente na frente das c\u00e2meras.Voc\u00eas t\u00e3o fazendo um fuzu\u00ea atoa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JadyBorges8/status/1037548941334794243", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545710533718016, "date": "2018-09-05", "time": "22:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 61294938, "username": "cleristonDD", "tweet": "'J\u00e1 pegou fogo, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?', indaga Bolsonaro sobre inc\u00eandio no Museu Nacional  https://www.bahianoticias.com.br/noticia/226323-ja-pegou-fogo-quer-que-eu-faca-o-quea-indaga-bolsonaro-sobre-incendio-em-museu.html?f\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleristonDD/status/1037545710533718016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541695985016832, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 15081452, "username": "evelling", "tweet": "@PedroLobato S\u00f3 posso desejar que sua Musa seja das insones e fa\u00e7a um bom trabalho de inspira\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, boa viagem, se divirta e aproveita o feriado! Tomara que Will seja salvo e os dados colaborem. =)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelling/status/1037541695985016832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroLobato"}
{"id": 1037541021914210305, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1018363466179076097, "username": "Calamitosa3", "tweet": "Melhore o dia de algu\u00e9m que sofre de baixo autoestima dizendo coisas produtivas sobre essa pessoa porque provavelmente ela \u00e9 rodeada de pessoas que dizem o contr\u00e1rio.N\u00e3o fa\u00e7a piadinhas sobre a apar\u00eancia de algu\u00e9m porque isso n\u00e3o tem gra\u00e7a !! Isso machuca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Calamitosa3/status/1037541021914210305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540610796863488, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1005636580772601861, "username": "lesbiantichrist", "tweet": "Eu, apontando uma faca pro meu \u00fatero: se for pra sangrar amanh\u00e3 no dia do meu date eu j\u00e1 adianto logo hoje seu merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lesbiantichrist/status/1037540610796863488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540269921644544, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1370950717, "username": "Juniorrspfc", "tweet": "@rafaa_cam13 N\u00e3o vi ningu\u00e9m caindo, Vi um time dominar o jogo todo e outro ganhar com um gol contra e s\u00f3. E claro, n\u00e3o vamos esquecer do p\u00eanalti que seu decimo segundo jogador n\u00e3o deu. Mas comemora ai, pois \u00e9 s\u00f3 isso que time pequeno tem para comemorar mesmo. Fa\u00e7a bom proveito.  pic.twitter.com/cnBTuFSOsD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juniorrspfc/status/1037540269921644544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaa_cam13"}
{"id": 1037536748467826690, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 37701425, "username": "cezaralmeida", "tweet": "Chegou o tempo da renova\u00e7\u00e3o para o Brasil e ela depende de n\u00f3s. Fa\u00e7a a escolha certa, vote no NOVO e assuma o seu lugar de protagonismo nessa mudan\u00e7a.#CezarAlmeida3000 #Protagonismo #VamosJuntos #SejaNovo...  https://www.facebook.com/1327203181/posts/10212835816153348/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#CezarAlmeida3000,#Protagonismo,#VamosJuntos,#SejaNovo", "link": "https://twitter.com/cezaralmeida/status/1037536748467826690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536530225451008, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 935510510556114944, "username": "SaudeNatural456", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/XloLSXt8CpE?a\u00a0 Vender como afiliado: Fa\u00e7a s\u00f3 isso e venda 3x mais com essa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaudeNatural456/status/1037536530225451008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037534884452085762, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "01 de janeiro de 2019 \u00e9 logo ali. https://twitter.com/Estadao/status/1037506920511356928\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1037534884452085762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529804570914816, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 16845757, "username": "Ana_C_Mattos", "tweet": "Porta-\u00f3culos em tecido - costura criativa para iniciantes. Fa\u00e7a agora!  http://youtu.be/eppHPQJwNPc?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ana_C_Mattos/status/1037529804570914816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527730345127937, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 272539661, "username": "luisaugustosf", "tweet": "@SamTadeu Fa\u00e7a um (des)favor pro Brasil ent\u00e3o,  vote em boulos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisaugustosf/status/1037527730345127937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SamTadeu"}
{"id": 1037521435986673670, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 71854785, "username": "larissasandes", "tweet": "Eu espero muito que a partir desse jogo o vitinho fa\u00e7a varios gols", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissasandes/status/1037521435986673670", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521005026205696, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 347495473, "username": "xnandx", "tweet": "eu acho incr\u00edvel como minha m\u00e3e n\u00e3o consegue apoiar nada que eu fa\u00e7a sem antes criticar e encontrar mil problemas pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xnandx/status/1037521005026205696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519198908502017, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 58079622, "username": "Michelepradoa", "tweet": "Macron disse que o inc\u00eandio foi uma trag\u00e9dia. \u00c9 isso o que se espera que um presidente, ou postulante ao cargo, diga. N\u00e3o um est\u00fapido e abomin\u00e1vel \"  e da\u00ed? J\u00e1 t\u00e1 feito. J\u00e1 pegou fogo, quer que eu fa\u00e7a o que? \"...  https://www.facebook.com/611694739/posts/10156698635109740/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Michelepradoa/status/1037519198908502017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518735890821120, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1016736591828615168, "username": "JeoslainyA", "tweet": "Psicoterapia!...............      \u27a1 Fa\u00e7a psicoterapia!...............Psic\u00f3loga Jeoslainy AlmeidaCRP 03/IP 17071Contatos na Bio  https://www.instagram.com/p/BnXeq7AlJFt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=z3t1mrnyhm80\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeoslainyA/status/1037518735890821120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517769472913408, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "@lucianojornal Agora, est\u00e3o brigados e ficaram de mal...\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1037517769472913408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucianojornal"}
{"id": 1037515345001676806, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 308724975, "username": "hjully22", "tweet": "Fa\u00e7a das barreiras degraus para chegar cada vez mais alto.  https://www.instagram.com/p/BnXdNT-A6cE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tsxu4ng02lub\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjully22/status/1037515345001676806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509893807329280, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1026828933596160000, "username": "SoumaisElmar", "tweet": "Programa Sou Mais Cidad\u00e3o - HSF llFa\u00e7a compara\u00e7\u00e3o:Qual DEPUTADO FEDERAL fez mais pela sa\u00fade em Campo Formoso -BA#SouMaisElmar  https://www.instagram.com/p/BnXYCJulRQ2/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=66px2xd69cdm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SouMaisElmar", "link": "https://twitter.com/SoumaisElmar/status/1037509893807329280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508643455987712, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2416714941, "username": "laessss", "tweet": "@Camizzzzzzzz Velho fa\u00e7a com fruta bata ele c fruta tipo morango, manga, banana fica delicia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laessss/status/1037508643455987712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Camizzzzzzzz"}
{"id": 1037508508617519104, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 135764868, "username": "Alinektg", "tweet": "@euleodias J\u00e1 ia esquecendo. Na vida a gente planta o que colhe. O que vc est\u00e1 plantando agora??? Cuidado, o hoje ser\u00e1 o reflexo de amanh\u00e3. Mais amor, por favor! Viva feliz, fa\u00e7a as pessoas felizes, fa\u00e7a as pessoas terem prazer em est\u00e1 em sua companhia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alinektg/status/1037508508617519104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euleodias"}
{"id": 1037507377539559425, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1034597652275576832, "username": "RabacalThiago", "tweet": "@nexttolarents Ciro Gomes tem uma base mais s\u00f3lida, mais experi\u00eancia em cargos executivos, macaco velho em economia, uma biografia pol\u00edtica admir\u00e1vel! Marina Silva \u00e9 sempre sensata, por\u00e9m, um tiro no escuro. Se informe melhor sobre os dois e fa\u00e7a a sua decis\u00e3o, acho que Ciro \u00e9 mais aconselh\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RabacalThiago/status/1037507377539559425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nexttolarents"}
{"id": 1037504363596529664, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1034808395633774595, "username": "_thaiicrf", "tweet": "@Flamengo toma vergonha e fa\u00e7a gols", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_thaiicrf/status/1037504363596529664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flamengo"}
{"id": 1037500875642732544, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 54861277, "username": "PAAssis", "tweet": "@MichelTemer T\u00e1 vendo, @geraldoalckmin! N\u00e3o fa\u00e7a isso que \u00e9 feio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PAAssis/status/1037500875642732544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500191329464321, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "@lourinho1931 Muito bom. Vai crescer muito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1037500191329464321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lourinho1931"}
{"id": 1037495048701661184, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 979602062, "username": "normallyjaguar", "tweet": "fa\u00e7a uma caridade  https://curiouscat.me/normallyjaguar\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/normallyjaguar/status/1037495048701661184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
