{"id": 1038445835980177408, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 405122115, "username": "JeffOliveira97", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/21KiMnj0w8E?aA\u00a0 FACADA NO BOLSONARO FOI FALSA! (ARMA\u00c7\u00c3O)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffOliveira97/status/1038445835980177408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038445013347250176, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 56470032, "username": "MarceloPintoBA", "tweet": "Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/silas-malafaia-parece-tao-excitado-com-a-facada-em-bolsonaro-que-transformou-uti-em-palanque/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPintoBA/status/1038445013347250176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038444737102012416, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 495870075, "username": "inesgreen", "tweet": "Tantas pessoas hip\u00f3critas, v\u00eaem cenas piores que est\u00e1 facada que supostamente Bolsonaro levou e fala( bem feito merecia mais) a\u00ed agora v\u00eam cr\u00edtica quem n\u00e3o senti pena, n\u00e3o por ser pessoas sem cora\u00e7\u00e3o ou...  https://www.facebook.com/100003480589916/posts/1723626624430007/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inesgreen/status/1038444737102012416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443795803721728, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 983096505795039232, "username": "RBonavides", "tweet": "@BrunoCarvalh0_ @juleno_14 Pois \u00e9! Mas desconhe\u00e7o uma facada em qq uma dessas pessoas! Mas...  pic.twitter.com/B8DxjETeJZ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RBonavides/status/1038443795803721728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juleno_14,BrunoCarvalh0_"}
{"id": 1038443601758441472, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3880822517, "username": "mafl_arian", "tweet": "@jbertonie @fifthsonsas J\u00e1 vi uns 4 falando isso desde a facada no bucho. Talvez voc\u00ea tenha raz\u00e3o, mas eu j\u00e1 larguei de m\u00e3o, j\u00e1 desisti", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mafl_arian/status/1038443601758441472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fifthsonsas,jbertonie"}
{"id": 1038443030540419073, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 56470032, "username": "MarceloPintoBA", "tweet": "Alckmin perde o \u2018norte\u2019 com facada em Bolsonaro  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/alckmin-perde-o-norte-com-facada-em-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @esmaelmorais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPintoBA/status/1038443030540419073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "esmaelmorais"}
{"id": 1038438383780069376, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 20913287, "username": "jorgeroriz", "tweet": "@leandroruschel NA LINGUAGEM JORNAL\u00cdSTICA E JUR\u00cdDICA. UMA PESSOA S\u00d3 \u00c9 CULPADA (MESMO QUE SEJA R\u00c9U CONFESSO) SE FOR CONDENADA.ANTES DA CONDENA\u00c7\u00c3O \u00c9 SUSPEITO. O ATENTADO, A TENTATIVA DE ASSASSINATO, A FACADA \u00c9 SIM AGRESS\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgeroriz/status/1038438383780069376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel"}
{"id": 1038436891618623488, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 171572246, "username": "CaptJoao", "tweet": "'A facada n\u00e3o foi s\u00f3 no Bolsonaro, foi no peito de todo brasileiro de bem', diz dono da Havan; assista  http://www.folhapolitica.org/2018/09/a-facada-nao-foi-so-no-bolsonaro-foi-no.html#.W5PfHXMfMf8.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaptJoao/status/1038436891618623488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436755060518912, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 126471168, "username": "d_assiis", "tweet": "Vi muito que a trag\u00e9dia seria um impulso na candidatura de Bolsonaro, mas perto do meio social, n\u00e3o vi ningu\u00e9m que relativizou o ser humano nojento que \u00e9 Bolsonaro, em raz\u00e3o da facada. Claro que eu n\u00e3o sou par\u00e2metro, mas essa percep\u00e7\u00e3o passou longe de mim.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_assiis/status/1038436755060518912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436614157086720, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "@joanatreptow @AdemirSalgueiro Ele n\u00e3o tem tempo de TV e nem capacidade pra diminuir a rejei\u00e7\u00e3o, bem diferente de Dilma . A facada vai ajudar bastante, deu o tempo que ele n\u00e3o tinha. Ele agora vai aparecer menos preconceituoso, porque definitivamente o brasileiro n\u00e3o est\u00e1 disposto a ele algu\u00e9m com esse perfil.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1038436614157086720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdemirSalgueiro,joanatreptow"}
{"id": 1038434906987216896, "date": "2018-09-08", "time": "09:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 47983750, "username": "marcosbacellar", "tweet": "\u00c9 porqu\u00ea tiro pode, facada n\u00e3o  https://twitter.com/bchavesjv/status/1038093357862584321\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosbacellar/status/1038434906987216896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433649761374208, "date": "2018-09-08", "time": "09:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2988433797, "username": "laila_amori", "tweet": "Minha tl t\u00e1 dividida entre Cardi B x Nicki e o mo\u00e7o que \"levou\" a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laila_amori/status/1038433649761374208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433301852237824, "date": "2018-09-08", "time": "09:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3377652538, "username": "Raposa_1", "tweet": "@TaicowFox N\u00e3o teria acontecido, verdade. Em vez de facada seria um tiro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raposa_1/status/1038433301852237824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TaicowFox"}
{"id": 1038421523089055744, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 104615772, "username": "joaoluciano3000", "tweet": "Entenda por que n\u00e3o havia sangue ap\u00f3s a facada em Bolsonaro  https://noticias.r7.com/saude/entenda-por-que-nao-havia-sangue-apos-a-facada-em-bolsonaro-07092018\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoluciano3000/status/1038421523089055744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419933074472961, "date": "2018-09-08", "time": "08:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 243332631, "username": "netocampos11", "tweet": "Vi alguns falando que a facada do Bolsonaro foi uma jogada de marketing... Jogada de marketing mesmo foi a suposta morte de Eduardo Campos... Eduardo n\u00e3o morreu, ele est\u00e1 no Cear\u00e1 morando no S\u00edtio que Michael Jackson comprou!! Vejam:...  https://youtu.be/X0AJIcN3D9k\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netocampos11/status/1038419933074472961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419617360891905, "date": "2018-09-08", "time": "08:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4431927507, "username": "RitaLelisRL", "tweet": "@PatoCorporation @cynaramenezes @maconhapapajaca Quanto \u00e0 facada, n\u00e3o tenho d\u00favida. J\u00e1 ouvi explica\u00e7\u00e3o para aus\u00eancia de sangue. E tem muita gente envolvida para ser mentira. Mas, se houver envolvimento de outras pessoas, poderia pensar em contrata\u00e7\u00e3o q passou do ponto. Era pra ser mais superficial............", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RitaLelisRL/status/1038419617360891905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maconhapapajaca,cynaramenezes,PatoCorporation"}
{"id": 1038418027568656384, "date": "2018-09-08", "time": "08:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 760970107640279040, "username": "peutroleo", "tweet": "a facada do bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peutroleo/status/1038418027568656384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415818042863616, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 732671369926807553, "username": "portalsuburbio", "tweet": "18a.09.08.2MJusti\u00e7a determina que autor de facada contra Bolsonaro v\u00e1 para pres\u00eddio federalConfira aqui a movimenta\u00e7\u00e3o http://www.portaldosuburbio.com.br/Home/f?idNoticia=11832\u00a0\u2026 pic.twitter.com/PMEdikbNVQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalsuburbio/status/1038415818042863616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415323441942530, "date": "2018-09-08", "time": "08:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 129204413, "username": "darileide", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/njumJeKARug?a\u00a0 PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darileide/status/1038415323441942530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038413020504969223, "date": "2018-09-08", "time": "08:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "N\u00e3o vai precisar, mas a repercuss\u00e3o da facada e a entrevista de Mour\u00e3o decidiram voto. Conseguiram me convencer a fazer algo que eu me recusava: votar em qualquer candidato contra Bolso no 2\u00b0 turno.", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1038413020504969223", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411699513188352, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 321046978, "username": "Zenetobrito", "tweet": "A facada em Bolsonaro e as tentativas de assassinar Hitler: n\u00e3o s\u00e3o apenas coincid\u00eancias  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-facada-em-bolsonaro-e-as-tentativas-de-assassinar-hitler-nao-sao-apenas-coincidencias/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zenetobrito/status/1038411699513188352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409271841615872, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2938727643, "username": "nossapolitica_", "tweet": "De acordo com Diretoria de An\u00e1lise de Pol\u00edticas P\u00fablicas da FGV, o projeto Observa 2018, a facada n\u00e3o fez aumentar o apoio a Jair Bolsonaro. https://nossapolitica.net/2018/09/bolsonaro-nao-aumentou-redes/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nossapolitica_/status/1038409271841615872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408815509753856, "date": "2018-09-08", "time": "07:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 321046978, "username": "Zenetobrito", "tweet": "Facada na urna. Do Blog do Amarildo  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/facada-na-urna-do-blog-do-amarildo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zenetobrito/status/1038408815509753856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404710905143296, "date": "2018-09-08", "time": "07:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 147669541, "username": "RocNationLeitte", "tweet": "@correio24horas @IFRKratoslol coloca assim na busca fake facada, que tem varias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RocNationLeitte/status/1038404710905143296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IFRKratoslol,correio24horas"}
{"id": 1038402056351047682, "date": "2018-09-08", "time": "07:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 909047063291351041, "username": "mjkfr_", "tweet": "\"Bolsonaro leva facada\"Eu: \u00c9 melhor \"Jair\" se acostumando KKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mjkfr_/status/1038402056351047682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400988355481601, "date": "2018-09-08", "time": "07:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 711389760472915968, "username": "Meninadapizza", "tweet": "@oficialLIAmusic Uma facada viu", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meninadapizza/status/1038400988355481601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oficialLIAmusic"}
{"id": 1038399826654908416, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 83027368, "username": "joycefidelis", "tweet": "Bom dia se for pra falar da facada de bolsonaro nem me chama", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joycefidelis/status/1038399826654908416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399199837126656, "date": "2018-09-08", "time": "07:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 33962343, "username": "amusicadasandy", "tweet": "@TurmadaMonica Sobre a facada  pic.twitter.com/fWdbQJMogm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amusicadasandy/status/1038399199837126656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TurmadaMonica"}
{"id": 1038399140844240897, "date": "2018-09-08", "time": "07:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 171330827, "username": "LucasWeekend", "tweet": "@anacronices @wilphotos @hudsonbonatto Vai querer dar facada tamb\u00e9m?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasWeekend/status/1038399140844240897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hudsonbonatto,wilphotos,anacronices"}
{"id": 1038398637460488192, "date": "2018-09-08", "time": "07:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 586974437, "username": "gazpinho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/njumJeKARug?aPESQUISA\u00a0\u2026: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gazpinho/status/1038398637460488192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038396949374922753, "date": "2018-09-08", "time": "07:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 947314170818695168, "username": "OAndyCitou", "tweet": "#QueDeusMeFree ter na fam\u00edlia um bolsominion, felizmente o povo aqui \u00e9 sensato e n\u00e3o vai votar nele muito menos ficou com pena da facada que ele levou rsrs  pic.twitter.com/H7dQVlHE0Z", "replies": 0, "retweets": 14, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#QueDeusMeFree", "link": "https://twitter.com/OAndyCitou/status/1038396949374922753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038387382066798592, "date": "2018-09-08", "time": "06:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 869191090620026880, "username": "TrindRobson", "tweet": "@EdGaarcia @cleiton_militar Acabaram de ELEGE-LO ap\u00f3s a Facada o POVO ESTAR MAIA ESPERTO RUMO A FAICHA PRESIDENCIAL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrindRobson/status/1038387382066798592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cleiton_militar,EdGaarcia"}
{"id": 1038386983272423426, "date": "2018-09-08", "time": "06:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 80143989, "username": "ValdekCosta", "tweet": "FGV: facada n\u00e3o gerou como\u00e7\u00e3o nem aumentou apoio a Bolsonaro  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368048/FGV-facada-n%C3%A3o-gerou-como%C3%A7%C3%A3o-nem-aumentou-apoio-a-Bolsonaro.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValdekCosta/status/1038386983272423426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038381808449204224, "date": "2018-09-08", "time": "06:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4908670552, "username": "CristisnoAmanc1", "tweet": "o pai toma uma facada e o filho falando no poder estranho isto ??????  https://twitter.com/GrupoMetropole/status/1038102349032681472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CristisnoAmanc1/status/1038381808449204224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038379182382882816, "date": "2018-09-08", "time": "05:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1573869247, "username": "reinaldogusmao", "tweet": "A facada em Bolsonaro.  https://istoe.com.br/a-facada-em-bolsonaro/#.W5Opi6uffMs.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reinaldogusmao/status/1038379182382882816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038375813304000513, "date": "2018-09-08", "time": "05:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 587662152, "username": "NonatoBarrosJun", "tweet": "Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/silas-malafaia-parece-tao-excitado-com-a-facada-em-bolsonaro-que-transformou-uti-em-palanque/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NonatoBarrosJun/status/1038375813304000513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038375743166631937, "date": "2018-09-08", "time": "05:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 587662152, "username": "NonatoBarrosJun", "tweet": "Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/silas-malafaia-parece-tao-excitado-com-a-facada-em-bolsonaro-que-transformou-uti-em-palanque/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NonatoBarrosJun/status/1038375743166631937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038375636858011648, "date": "2018-09-08", "time": "05:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 28663137, "username": "eethom", "tweet": "@botts___ \"exercito se re\u00fane ap\u00f3s facada em Bolsonaro\" -> BULLSHIT, ja estava agendada a reuniao, antes dissoAntagonista presta desservi\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eethom/status/1038375636858011648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "botts___"}
{"id": 1038374355128987648, "date": "2018-09-08", "time": "05:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 194927480, "username": "fabriciomancha", "tweet": "@rafabraz @marcelobuteri Merece um facada de verdade, n\u00e3o igual a do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabriciomancha/status/1038374355128987648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelobuteri,rafabraz"}
{"id": 1038374118301818880, "date": "2018-09-08", "time": "05:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 587662152, "username": "NonatoBarrosJun", "tweet": "FGV: facada n\u00e3o gerou como\u00e7\u00e3o nem aumentou apoio a Bolsonaro  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368048/FGV-facada-n%C3%A3o-gerou-como%C3%A7%C3%A3o-nem-aumentou-apoio-a-Bolsonaro.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NonatoBarrosJun/status/1038374118301818880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038373331303628800, "date": "2018-09-08", "time": "05:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 31490951, "username": "willgomes", "tweet": "\"Her\u00f3is matam\" (Mour\u00e3o) dito em um contexto em que o seu candidato quase morreu de facada n\u00e3o deixa de ser terrivelmente ir\u00f4nico.", "replies": 6, "retweets": 97, "likes": 308, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willgomes/status/1038373331303628800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038368001572171778, "date": "2018-09-08", "time": "05:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4835828913, "username": "robsoncruz89", "tweet": "@TwitterBrasil @odiodobem2 @faca49760943 denunciem esse tt galera t\u00e1 fazendo chacota com a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsoncruz89/status/1038368001572171778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2,TwitterBrasil,faca49760943"}
{"id": 1038364505477021696, "date": "2018-09-08", "time": "04:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 36325722, "username": "AristonMatos", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/T3SE-LNeHzM?a\u00a0 Boa noite 247 \u2013 Como fica a elei\u00e7\u00e3o depois da facada em Bolsonaro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AristonMatos/status/1038364505477021696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038363077291515904, "date": "2018-09-08", "time": "04:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 825059931376214016, "username": "Thaise_princess", "tweet": "Acordei assustada quase morri \u00e0 facada no sonho, credo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaise_princess/status/1038363077291515904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038358905821249537, "date": "2018-09-08", "time": "04:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 902829865, "username": "JANILTONJESUS", "tweet": "Justi\u00e7a determina que autor de facada contra Bolsonaro v\u00e1 para pres\u00eddio federal  http://www.macaubenselife.com.br/2018/09/justica-determina-que-autor-de-facada.html#.W5OV4WJjf5M.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JANILTONJESUS/status/1038358905821249537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038358139672903681, "date": "2018-09-08", "time": "04:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 902829865, "username": "JANILTONJESUS", "tweet": "Justi\u00e7a determina que autor de facada contra Bolsonaro v\u00e1 para pres\u00eddio federal  http://www.macaubenselife.com.br/2018/09/justica-determina-que-autor-de-facada.html#.W5OV-4eyj9Y.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JANILTONJESUS/status/1038358139672903681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038356283273822208, "date": "2018-09-08", "time": "04:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 902829865, "username": "JANILTONJESUS", "tweet": "Justi\u00e7a determina que autor de facada contra Bolsonaro v\u00e1 para pres\u00eddio federal  http://dlvr.it/QjWc9c\u00a0 pic.twitter.com/bHqRb8Apom", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JANILTONJESUS/status/1038356283273822208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038355349907144704, "date": "2018-09-08", "time": "04:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 291970979, "username": "Apassos1981", "tweet": "@jairbolsonaro @Branco_Almeida E o pior de tudo contratou um cara e mandou ele ficar 7 anos no psol para que justamente no dia 06/09/18 ele tomasse uma facada....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apassos1981/status/1038355349907144704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Branco_Almeida,jairbolsonaro"}
{"id": 1038340766865784832, "date": "2018-09-08", "time": "03:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2801574803, "username": "dartonx_xx", "tweet": "Cad\u00ea o sangue depois a facada?????  https://www.facebook.com/peter.adeniyi.9/posts/10213530414309733\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dartonx_xx/status/1038340766865784832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038332995864854528, "date": "2018-09-08", "time": "02:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 301008553, "username": "kenhessatriz", "tweet": "\u201cprecisamos armar a popula\u00e7\u00e3o\u201d- facada lateral e TEILE@deus \u00e9 um fanfarr\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kenhessatriz/status/1038332995864854528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038325327259492352, "date": "2018-09-08", "time": "02:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1099259383, "username": "lobatomarcela", "tweet": "A cirurgia do Bolsonaro foi feita sem luvas, uma enfermeira tava sem m\u00e1scara cobrindo o rosto, e os m\u00e9dicos com cal\u00e7ados inadequados. Se a facada foi real, toda essa equipe tem que ser processada e perder o direito de exercer medicina, pq desrespeitaram normas e s\u00e3o incompetentes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lobatomarcela/status/1038325327259492352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038325159587995649, "date": "2018-09-08", "time": "02:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 527476824, "username": "mentalissta", "tweet": "Eu nao aguento mais ver essas coisas da facada do bozo pelo amor de deus chega", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mentalissta/status/1038325159587995649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038324063058493442, "date": "2018-09-08", "time": "02:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 162501612, "username": "lucassisp", "tweet": "Defesa diz que autor da facada foi motivado por discurso de \u00f3dio de Bolsonaro  https://glo.bo/2QiObEC\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucassisp/status/1038324063058493442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038304034493489152, "date": "2018-09-08", "time": "00:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 536514502, "username": "NILTONEMARCIA", "tweet": "@LiloVLOG @JP_ruiz Tome uma facada, an\u00e1lise, pense e depois volte pra pedir calma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NILTONEMARCIA/status/1038304034493489152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JP_ruiz,LiloVLOG"}
{"id": 1038300613673668608, "date": "2018-09-08", "time": "00:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3246558291, "username": "veralmaciel", "tweet": "@VEJA @Helio_mothci @PastorLiomar Bloqueei esse anormal por n\u00e3o suportar ver tanto \u00f3dio. Geenteeee s\u00f3 muito, mas muito \u00f3dio para uma pessoa achar que levar uma facada e estar numa UTI correndo risco de morte, \u00e9 estar no bem bom! Essa coisa n\u00e3o \u00e9 humana. Ser abjeto e asqueroso!  pic.twitter.com/G3a0JdiBcJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veralmaciel/status/1038300613673668608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorLiomar,Helio_mothci,VEJA"}
{"id": 1038278802609262594, "date": "2018-09-07", "time": "23:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 568777675, "username": "Harever", "tweet": "GALERA E ESSA FACADA NOSSA QUE LOUCURA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Harever/status/1038278802609262594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038278667485564928, "date": "2018-09-07", "time": "23:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1004152519944298496, "username": "Colher_d_cha", "tweet": "@RukeNuke ohnossa, que pessoa babaca >:Cchama ele de bolsonaro e d\u00e1 uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Colher_d_cha/status/1038278667485564928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RukeNuke"}
{"id": 1038274453262815232, "date": "2018-09-07", "time": "22:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 930551622274633730, "username": "shawmilaxtan", "tweet": "ty presobolsonaro levando facadanicki e cardi b se matandoQ SEMANA MEUS AMIGOS, Q SEMANA", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shawmilaxtan/status/1038274453262815232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038271980984840192, "date": "2018-09-07", "time": "22:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 338372620, "username": "BettoSouzaX", "tweet": "Bolsonaro mostrou a cicatriz da facada e calou todos os petistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BettoSouzaX/status/1038271980984840192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270562487939073, "date": "2018-09-07", "time": "22:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 203710371, "username": "mickajonas", "tweet": "Quando eu ouvi que a desgra\u00e7a do bolsonoro levou facada eu ri sim e pode me julgar mas eu nunca disse que era uma boa pessoa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mickajonas/status/1038270562487939073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268793871630336, "date": "2018-09-07", "time": "22:32:25", "timezone": "CDT", "user_id": 80156246, "username": "Iexandre", "tweet": "\u00e9 presidente golpista virando youtuber, candidato a presidente levando facada e atuando, rapper morto, rapper preso, rapper trocando tamancada na fashion week de NY... que semana meus amigos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iexandre/status/1038268793871630336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267609391742977, "date": "2018-09-07", "time": "22:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 832405143345831936, "username": "GlacieFranca", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro @SaraLaurian @MagnoMalta @oscarcapella Esse covarde deveria ser...Ah, \u00e9 Brasil, pa\u00eds que n\u00e3o pune com rigor quem d\u00e1 facada, quanto mais para quem d\u00e1 soco. #BolsonaroEstamosComVoc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroEstamosComVoc\u00ea", "link": "https://twitter.com/GlacieFranca/status/1038267609391742977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oscarcapella,MagnoMalta,SaraLaurian,CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038265689625309184, "date": "2018-09-07", "time": "22:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 916419468884135936, "username": "direitaba", "tweet": "@cec_tiago @PetruquioPenta @jaimefeIipe @ArthurCampos182 @aluaquenaotraiu Qual candidato \u00e0 Presidente da esquerda j\u00e1 tomou facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/direitaba/status/1038265689625309184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aluaquenaotraiu,ArthurCampos182,jaimefeIipe,PetruquioPenta,cec_tiago"}
{"id": 1038261267394220033, "date": "2018-09-07", "time": "22:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 475530826, "username": "wilsonnoad", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/njumJeKARug?aPESQUISA\u00a0\u2026: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilsonnoad/status/1038261267394220033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038259737790480384, "date": "2018-09-07", "time": "21:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 46030493, "username": "lablvk", "tweet": "n\u00e3o aguento mais ver tweet sobre facada mas n\u00e3o paro de dar like neles (nos sensatos, claro)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lablvk/status/1038259737790480384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258669807460352, "date": "2018-09-07", "time": "21:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1027308823, "username": "lwtndaegu", "tweet": "minha irm\u00e3 t\u00e1 defendendo o bolsonaro horrores dessa \"facada\" que ele tomou kkk eu s\u00f3 fa\u00e7o rir do qnt ela \u00e9 idiota n\u00e9, fica falando do que ele t\u00e1 passando, da quantidade de sangue que ele perdeu e eu s\u00f3 no humhum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lwtndaegu/status/1038258669807460352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257737128394753, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1099259383, "username": "lobatomarcela", "tweet": "A facada no Bolsonaro provavelmente foi uma fakeada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lobatomarcela/status/1038257737128394753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256689450037248, "date": "2018-09-07", "time": "21:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 44069204, "username": "Dalmo1969", "tweet": "\u201cAus\u00eancia de sangue ap\u00f3s facada n\u00e3o \u00e9 fato incomum, explica m\u00e9dico\u201d.  https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/ausencia-de-sangue-apos-facada-nao-e-fato-incomum-explica-medico.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dalmo1969/status/1038256689450037248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256269335900160, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 178798313, "username": "dayseromulo", "tweet": "Quando Marielle foi assassinada, eu vi gente da direita se solidarizando e outros fazendo piadas. Agora com a facada que Bolsonaro levou, eu vejo alguns da esquerda achando que ele deveria ter morrido e outros...  https://www.facebook.com/100000386680074/posts/2079997538689782/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dayseromulo/status/1038256269335900160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255170944217089, "date": "2018-09-07", "time": "21:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 150015154, "username": "Khebachagas", "tweet": "\u00c9 triste perceber que ap\u00f3s a facada, pouca coisa mudou nas redes sociais. Continuo presenciando discurso de \u00f3dio de admiradores e de opositores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Khebachagas/status/1038255170944217089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254267264585728, "date": "2018-09-07", "time": "21:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 41468887, "username": "emehcomp", "tweet": "Entenda por que n\u00e3o havia sangue ap\u00f3s a facada em Bolsonaro - Not\u00edcias - R7 Sa\u00fade  http://r7.com/fLH1\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emehcomp/status/1038254267264585728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252215066976256, "date": "2018-09-07", "time": "21:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 222513166, "username": "FogodoEon", "tweet": "esclerosado que derrubou o imp\u00e9rio do brasil/ foi assassinado a facada por Manso de Paiva, num hotel do Rio onde o poderoso personagem da primeira rep\u00fablica morava quando na capital federal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FogodoEon/status/1038252215066976256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248640756817921, "date": "2018-09-07", "time": "21:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 57753930, "username": "Will_Liam1", "tweet": "La facada de papel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Will_Liam1/status/1038248640756817921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246164603252736, "date": "2018-09-07", "time": "21:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2283849668, "username": "JoaoPedro_lll_", "tweet": "introduzido na culin\u00e1ria japonesa com sucesso pr\u00f3xima facada so fatura do m\u00eas q vem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoPedro_lll_/status/1038246164603252736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245622242000896, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 166217476, "username": "torrhem", "tweet": "Quem hoje pede respeito pela facada no protozonario ria de quando sent\u00edamos saudades do chor\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/torrhem/status/1038245622242000896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240884817620992, "date": "2018-09-07", "time": "20:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4805158588, "username": "hrrystwls", "tweet": "@exostigma @eucaio eu pensei que ela ia da uma facada kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hrrystwls/status/1038240884817620992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eucaio,exostigma"}
{"id": 1038238923074547712, "date": "2018-09-07", "time": "20:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 68268398, "username": "Fabifrota", "tweet": "c\u00eas t\u00e3o ligando que aquela facada no bolsonaro foi s\u00f3 para o Temer n\u00e3o soltar o v\u00eddeo falando mal dele n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabifrota/status/1038238923074547712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234431239188480, "date": "2018-09-07", "time": "20:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1025872280549765120, "username": "rmedeirosx", "tweet": "Tem uma galera preparando um dossi\u00ea provando que a hist\u00f3ria da facada \u00e9 fanfic", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmedeirosx/status/1038234431239188480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232405470076930, "date": "2018-09-07", "time": "20:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4625448833, "username": "murilowuy", "tweet": "@raaaysz_ @moniquerebelllo Como vc tem absoluta certeza,que foi depois que ele tomou a facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilowuy/status/1038232405470076930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moniquerebelllo,raaaysz_"}
{"id": 1038231906909925377, "date": "2018-09-07", "time": "20:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 948003641197318144, "username": "CrvgTailanne", "tweet": "eu n\u00e3o ia votar no Bolsonaro, mas depois dessa facada eu vou continuar n\u00e3o votando porqu\u00ea uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrvgTailanne/status/1038231906909925377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231821241085952, "date": "2018-09-07", "time": "20:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 367885418, "username": "maudorias", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/e_PxFiz_zMg?aNat\u00a0\u2026\u00e3 Costa \"Joao Comunista\" - Bolsonaro Eleito por Uma Facada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maudorias/status/1038231821241085952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038230771067244544, "date": "2018-09-07", "time": "20:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2366297786, "username": "59enosso88tbm", "tweet": "@impedimento @futeboltatics Oitavas da copa de 2018, Gols na de 2014 ?? ai vc n\u00e3o conta ?? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/59enosso88tbm/status/1038230771067244544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "futeboltatics,impedimento"}
{"id": 1038227654510436353, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1652819245, "username": "marimartsilva", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/njumJeKARug?a\u00a0 PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marimartsilva/status/1038227654510436353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038227585895780352, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1652819245, "username": "marimartsilva", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/njumJeKARug?a\u00a0 PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marimartsilva/status/1038227585895780352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038226587945259008, "date": "2018-09-07", "time": "19:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1965317748, "username": "_mayrijuana", "tweet": "Minha tia hoje de tarde: \"independente de qq coisa nada justifica a facada no bonoro\"  Minha tia agora depois de ver a not\u00edcia da militante do pt agredida:\"Aaaaaa mas fulana provoca mesmo\" ata viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mayrijuana/status/1038226587945259008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225296741285888, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 161635657, "username": "Thyago__Marques", "tweet": "A partir de hoje eu apoio publicamente o @jairbolsonaro mesmo que isso me leve perder alguns amigos ou at\u00e9 levar uma facada, quem sabe...S\u00f3 um alerta, eu nunca estarei sozinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thyago__Marques/status/1038225296741285888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038225169054134273, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1028598455860699137, "username": "ferreira_rol", "tweet": "@UOLNoticias @anarcobarba Talvez a sua m\u00e3e seja burra. Eu n\u00e3o. Armas de fogo em contato pr\u00f3ximo fazem um dano menor que uma facada. Se soubesse o m\u00ednimo pra comentar, n\u00e3o sairia cuspindo imbecilidade na internet.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferreira_rol/status/1038225169054134273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anarcobarba,UOLNoticias"}
{"id": 1038225028800753664, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 332035708, "username": "bastos211", "tweet": "Mandei mensagem para um colega de Recife perguntando o que ele achava dessa hist\u00f3ria de facada. \u00c9 ele respondeu curto e grosso  pic.twitter.com/Vd5IzI0tXm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bastos211/status/1038225028800753664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224535823241222, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 83833228, "username": "misterjohnes", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisita Com facada lateralE teileSa\u00edda fake sem sangueE zaga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misterjohnes/status/1038224535823241222", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224463425359874, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 75018930, "username": "tokdecraque", "tweet": "O que eu tenho lido de coment\u00e1rios no Facebook e outras redes sociais sobre a facada que deram no deputado Bolsonaro, \u00e9 de arrepiar os cabelos da peruca do careca. Tem gente que diz que foi simula\u00e7\u00e3o a outros que ele  \"colheu o que plantou.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tokdecraque/status/1038224463425359874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220586068000770, "date": "2018-09-07", "time": "19:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2447569069, "username": "Decoracaodecasa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vf_z44mnbYg?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 - Saiba a Verdade Sobre a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Decoracaodecasa/status/1038220586068000770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038218748094767104, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 237290795, "username": "AlissonOJ", "tweet": "@MBLivre @mottamvs @claudiothomazd1 Eu tenho medo do pa\u00eds perder a democracia e o senso, porque al\u00e9m de incitar a viol\u00eancia ele vangloria torturador, mas o ponto aqui \u00e9 a seletividade (sempre apontada na esquerda) na hora de dosar o extremismo. O caso Marielle vc abranda e encontra uma explica\u00e7\u00e3o, a facada n\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlissonOJ/status/1038218748094767104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiothomazd1,mottamvs,MBLivre"}
{"id": 1038216562367516673, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1033070992359387136, "username": "Elaine89086455", "tweet": "Vamos come\u00e7ar pensar e ver as coisas al\u00e9m do que querem que vejamos . Ser\u00e1 poss\u00edvel uma facada sem sangramento ou m\u00e9dicos cuidando de um paciente em estado grave com um ferimento de faca sem usar luvas . O que e verdade e o que e dramatiza\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elaine89086455/status/1038216562367516673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215608737951746, "date": "2018-09-07", "time": "19:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 22650048, "username": "callertrain", "tweet": "essa facada no bolsonaro podia ter sido em mim e de prefer\u00eancia que fosse fatal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/callertrain/status/1038215608737951746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215315979550720, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 41468887, "username": "emehcomp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/94y10QwVDLQ?aReflex\u00a0\u2026\u00f5es sobre uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emehcomp/status/1038215315979550720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038214390686932992, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 724012157734641664, "username": "CLasarin", "tweet": "@folha Boz\u00f3 ensaiou essa palha\u00e7ada com o presidente Marinho da @RedeGlobo ? Facada estranha sem uma gota de sangue . E a foto da faca usada limpa . Ai tem arma\u00e7\u00e3o .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLasarin/status/1038214390686932992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,RedeGlobo"}
{"id": 1038214321397006336, "date": "2018-09-07", "time": "18:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 917361040404434944, "username": "alyssondemaria", "tweet": "@ajulysantos Qual o problema? O cara leva uma facada e \u00e9 obrigado a ficar calado pq tem gente incomodada com a repercuss\u00e3o? Agora fudeu mesmo. Ele n\u00e3o pediu pra ter a integridade f\u00edsica e a vida amea\u00e7adas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyssondemaria/status/1038214321397006336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos"}
{"id": 1038213333458018304, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 36325722, "username": "AristonMatos", "tweet": "Sobre a facada em Bolsonaro e o que muda daqui para frente no processo eleitoralJulian Rodrigues resume em dez pontos de que forma o ataque contra Jair Bolsonaro influencia no processo eleitoral e sugere os...  https://www.facebook.com/100000881103316/posts/1947737345265617/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AristonMatos/status/1038213333458018304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212643448922112, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 52893252, "username": "Elenilson_N", "tweet": "@jairbolsonaro Esquisito essa facada fake viu! E os quatro advogados que cuidam agora da defesa do pedreiro maluco? Quem paga a conta?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elenilson_N/status/1038212643448922112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038212308428832768, "date": "2018-09-07", "time": "18:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1849138296, "username": "NoticiaLivre", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada  http://www.noticialivre.com.br/index.php/destaques/61555-medica-diz-que-bolsonaro-perdeu-2-5-litros-de-sangue-apos-facada\u00a0\u2026 #NoticiaLivre via @NoticiaLivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NoticiaLivre", "link": "https://twitter.com/NoticiaLivre/status/1038212308428832768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NoticiaLivre"}
{"id": 1038211754860466177, "date": "2018-09-07", "time": "18:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 760970107640279040, "username": "peutroleo", "tweet": "facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peutroleo/status/1038211754860466177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209117322706945, "date": "2018-09-07", "time": "18:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1012101612817604609, "username": "accbeyojergi", "tweet": "eu ganhei essa cicatriz no dedo pq um copo quebrou na minha m\u00e3o, e acreditem eu deixei uma toalha branca toda suja de sangue, e o cara leva uma facada e um pano branco fica sem nenhuma mancha  pic.twitter.com/8RHSv93Unf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/accbeyojergi/status/1038209117322706945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207736306167809, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 30049553, "username": "BertrandLuiz", "tweet": "@atarde Sempre assim, desde Lee Osvaldo, a m\u00e3o que est\u00e1 por tr\u00e1s da facada um sistema de esquerda organizado !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BertrandLuiz/status/1038207736306167809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "atarde"}
{"id": 1038207441694076928, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2370622344, "username": "_bixapreta", "tweet": "n\u00e3o t\u00f4 mais preocupado se esse atentado vai fazer com que o ***** cres\u00e7a nas elei\u00e7\u00f5es, quem mudar agora \u00e9 pq j\u00e1 tava inclinado a votar nele antes. tirando isso, as pessoas sabem que essa facada foi ele colhendo todo \u00f3dio que o pr\u00f3prio vem plantando durante todo esse tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_bixapreta/status/1038207441694076928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207251532660737, "date": "2018-09-07", "time": "18:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 61401077, "username": "Alehssouza", "tweet": "@Renanrodri O mais foda \u00e9 a trilha sonora, cada ep \u00e9 uma facada no \u2764", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alehssouza/status/1038207251532660737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Renanrodri"}
{"id": 1038206082009784321, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 303509027, "username": "felizrenatoNOVO", "tweet": "N\u00e3o aguento mais ver o mesmo tweet feito por pessoas diferentes criticando a revolta dos seguidores do Bolsonaro com a facada que ele levouN\u00e3o adianta dizer que \u00e9 hipocrisia dos bolsominions, se voc\u00ea faz tweet como esse, da like, RT voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o podre quanto quem voc\u00ea ataca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felizrenatoNOVO/status/1038206082009784321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205254007967749, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 205005557, "username": "princessofrefri", "tweet": "Admiro as pessoas que acham que Bozo n deveria ter levado a facada eu sinceramente acho bem pouco e uma pena n ter morrido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/princessofrefri/status/1038205254007967749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204945877659649, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1004643823, "username": "leoCryoulo", "tweet": "@BandeiraPalestr Ahh, quem tiver o n\u00famero pra votar no cara que deu a facada me falem, se ele conseguir d\u00e1 uma em Lula j\u00e1 que estar\u00e1 preso, vou solicitar a candidatura dele a presid\u00eancia.Hehehe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoCryoulo/status/1038204945877659649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BandeiraPalestr"}
{"id": 1038204843507286018, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 156232223, "username": "Mendez_Kiko", "tweet": "Quem sente a dor \u00e9 quem geme! Depois dessa facada, talvez os filhos da ditadura aprendam a ter compaix\u00e3o, ou no m\u00ednimo se calar diante de atos de intoler\u00e2ncia contra rivais pol\u00edticos, ao sair falando besteira como de costume.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2063631260327445&id=100000417749223\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mendez_Kiko/status/1038204843507286018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204366014963713, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3142377269, "username": "joaaolz_", "tweet": "pra quem t\u00e1 falando que a facada foi falsa  https://www.facebook.com/JoaoLuizzSilva/videos/912076168993265/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaaolz_/status/1038204366014963713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203883649200129, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1020781471068557312, "username": "Baiana94956564", "tweet": "#jornalnacionalJ\u00e1 basta ontem o dia todo enterropendo a programa\u00e7\u00e3o para falar dessa facada...quando o jornal voltar ao normal eu volto assistir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jornalnacionalJ\u00e1", "link": "https://twitter.com/Baiana94956564/status/1038203883649200129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203528618160128, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1020781471068557312, "username": "Baiana94956564", "tweet": "#jornalnacionalO cara est\u00e1 usando a facada para fazer um show ...nunca vi ningu\u00e9m que est\u00e1 na uti gravar v\u00eddeo...aff essa pol\u00edtica \u00e9 nojenta . S\u00f3 aumenta mais ainda meu desprezo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jornalnacionalO", "link": "https://twitter.com/Baiana94956564/status/1038203528618160128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203278637580288, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 178530958, "username": "roberta_feb", "tweet": "cada respirada uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roberta_feb/status/1038203278637580288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202272709144576, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 80459042, "username": "MarceloSpirro13", "tweet": "O que acho mais impressionante da tal \"facada\" \u00e9 que ningu\u00e9m, nesse mundo carniceiro e de smartphone, tirou uma foto sequer do lado direito do esfaqueado. At\u00e9 a foto no hospital foi do lado esquerdo. As filmagens do lado esquerdo. Na direita s\u00f3 a facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloSpirro13/status/1038202272709144576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202238089523202, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 178505142, "username": "Dri_Goncalves", "tweet": "O mais rid\u00edculo nessa hist\u00f3ria toda da \"facada\" \u00e9  ver o Bolsonaro usando a trag\u00e9dia pra se promover", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dri_Goncalves/status/1038202238089523202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201737289461760, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/T3SE-LNeHzM?a\u00a0 Boa noite 247 \u2013 Como fica a elei\u00e7\u00e3o depois da facada em Bolsonaro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1038201737289461760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038201629810585600, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:32", "timezone": "CDT", "user_id": 30049553, "username": "BertrandLuiz", "tweet": "@marcelorubens Vc quer justificar o atentado e facada no candidato ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BertrandLuiz/status/1038201629810585600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelorubens"}
{"id": 1038201460046082048, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 66783682, "username": "George_Augustto", "tweet": "@Afincoo Marielle conseguiram calar e t\u00e1 tudo normal. Vida seguindo... Ent\u00e3o, sendo assim, ele n\u00e3o j\u00e1 tomou a facada sem sangue dele ? Ent\u00e3o? Vida que segue... N\u00e3o sei para que tanto alarde. S\u00f3 para lembrar:  https://youtu.be/pe2ik4Lw6MY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/George_Augustto/status/1038201460046082048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Afincoo"}
{"id": 1038200698335383553, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 66783682, "username": "George_Augustto", "tweet": "@AndreiKampff Mataram Marielle e o motorista, at\u00e9 hoje n\u00e3o descobriram que foi e a vida segue n\u00e3o \u00e9 mesmo? Amanh\u00e3 pode ser uma parente nosso que morre e vai ficar por isso mesmo... J\u00e1 tomou a facada sem sangue ? Ent\u00e3o , vida que segue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/George_Augustto/status/1038200698335383553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiKampff"}
{"id": 1038200483658326018, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1601532811, "username": "GiAntonelliAmor", "tweet": "Daqui a pouco v\u00e3o fazer um document\u00e1rio sobre a facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiAntonelliAmor/status/1038200483658326018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199102302035968, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2457253675, "username": "sersutil", "tweet": "\u201cTentativa de envolver esquerda na facada em Bolsonaro s\u00f3 coloca mais vidas em risco\u201d, por @cynaramenezes. http://www.socialistamorena.com.br/tentativa-de-envolver-esquerda-na-facada-em-bolsonaro-so-coloca-mais-vidas-em-risco/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sersutil/status/1038199102302035968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1038198699896320001, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 584211629, "username": "pericIes", "tweet": "tiro nao ne. facada k k k ktanto faz . .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pericIes/status/1038198699896320001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195926953799680, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 56452419, "username": "jrmutti", "tweet": "Pra mim a facada vai derrubar de vez o Bolsonaro. Aguardem breve.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrmutti/status/1038195926953799680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193308030382082, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 16150088, "username": "Tiago_R_Vale", "tweet": "Superficial.Mais superficial que a facada dele \u00e9 sua empatia e intelecto.  https://twitter.com/CarolBarcelloos/status/1037786538355109893\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago_R_Vale/status/1038193308030382082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191926640603137, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 771483717521080321, "username": "ivanild94974193", "tweet": "Cad\u00ea o sangue na camisa de Bolsonaro, Leva uma facada pra ver poxa, at\u00e9 isso o povo n\u00e3o deixa o cara em paz.V\u00e3o estudar rpz\ud83d\ude0a\ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivanild94974193/status/1038191926640603137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191242738327552, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 270994305, "username": "bethooliveira_", "tweet": "Soldado que tem medo de morrer n\u00e3o vai \u00e0 guerra. H\u00e1 quem esta a\u00ed justificando a facada que Bolsonaro levou, todos n\u00f3s j\u00e1 sabemos que voc\u00eas n\u00e3o gostam dele e plantam o \u00f3dio .  Chupa que ele j\u00e1 ganhou! #voto17", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "#voto17", "link": "https://twitter.com/bethooliveira_/status/1038191242738327552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191163814162438, "date": "2018-09-07", "time": "17:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1036774650515210240, "username": "__VMedina", "tweet": "@thermalturismo Vai sim kkkk, vai tomar facada em cuidado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__VMedina/status/1038191163814162438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thermalturismo"}
{"id": 1038187710199091201, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 243998578, "username": "mazzawaii", "tweet": "Quando se sentir burro se lembre que tem gente que acha que o Bolsonaro n\u00e3o tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mazzawaii/status/1038187710199091201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187157884739584, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1036255792016568320, "username": "Hanna02555596", "tweet": "Sobre a facada do Bolsolixo  pic.twitter.com/kWODSdetVK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hanna02555596/status/1038187157884739584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186796759359493, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 615413744, "username": "limari21", "tweet": "esse povo que acha que a facada foi marketing \u00e9 o mesmo que acha que lula \u00e9 inocente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limari21/status/1038186796759359493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186488943521793, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2606362604, "username": "almeidarios1", "tweet": "@AnaPaulaVolei Uma facada dessa quando n\u00e3o mata elege o candidato. O povo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7abriu a mente p a sequ\u00eancia de viol\u00eancia contra Democracia. Eduardo Campos teve menos sorte o Messias foi marcado p DEUS p libertar o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e v at\u00e9 o fim q \u00e9 a vontade de DEUS. Depois v o castigo p corruptos e bandidos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidarios1/status/1038186488943521793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1038181507238690816, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2654340901, "username": "SantSamis", "tweet": "@shaunmurphyt Se for\u00e7ar mais a facada do bononaro se torna real", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantSamis/status/1038181507238690816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shaunmurphyt"}
{"id": 1038181406072074240, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 35928027, "username": "notcosmoo", "tweet": "Ah gente me deixa eu sou a favor dos direitos humanos obvio que preferia q ngm desse uma facada em ngm nem desejo a morte de ngm mas q da um gostinho bom ver algu\u00e9m q a gente odeia na merda da viu, ngm \u00e9 perfeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/notcosmoo/status/1038181406072074240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180473820930051, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 37887984, "username": "hectorcapucho", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @psl_sc @klebinho_lima17 Verdade, o Bolsonazi \u00e9 uma com\u00e9dia. At\u00e9 tomando facada a gente ri!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hectorcapucho/status/1038180473820930051", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "klebinho_lima17,psl_sc,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038179418135568386, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 68864794, "username": "vitaooo__", "tweet": "Gente, nem todo ferimento por arma branca (facada) \u00e9 um filme do Tarantino.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitaooo__/status/1038179418135568386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177444493254656, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "Bolsonaro tomou a facada, mas quem morreu foi Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1038177444493254656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175723775840256, "date": "2018-09-07", "time": "16:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 98998269, "username": "jbertonie", "tweet": "Minha av\u00f3 assiste a esses programas de crime o dia todo e s\u00f3 d\u00e1 Bozo. Com a facada, ele conseguiu o tempo de TV que jamais teria. Se algu\u00e9m duvidava de segundo turno, acho que n\u00e3o duvida mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbertonie/status/1038175723775840256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175231473606661, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 93060598, "username": "tecendoartes", "tweet": "@BlogdoNoblat \u00d3dio s\u00f3 vi da esquerda at\u00e9 agora... desejando que Bolsonaro morra. Aff voc\u00eas s\u00e3o dignos de pena. Joguinho feio. Se fosse um Lula que tomasse a facada a esquerda mataria o cara ali mesmo, me poupe!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tecendoartes/status/1038175231473606661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038174686537031680, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 885138235, "username": "IceIceBbi", "tweet": "Comentou sobre a facada no Bonoro indiretamente.  https://twitter.com/AlanIturiel/status/1038112108469084160\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IceIceBbi/status/1038174686537031680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174580089778176, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1078094870, "username": "Gloomdwieller", "tweet": "@Tsuneniih Eu s\u00f3 sei que tem aqueles \u00f3culos raiban espelhados rid\u00edculos e a sobrancelha de quem levou facada na pris\u00e3o, o terceiro item eu n\u00e3o sei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gloomdwieller/status/1038174580089778176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tsuneniih"}
{"id": 1038170800128446466, "date": "2018-09-07", "time": "16:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 989638875927760896, "username": "flpcrvlhcnh", "tweet": "@GabrielIshimaru Vou achar uma pena bozo morrer. Tenho certeza que ele \u00e9 pura fuma\u00e7a e queria isso comprovado nas urnas. Com ou sem facada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flpcrvlhcnh/status/1038170800128446466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabrielIshimaru"}
{"id": 1038169390854889472, "date": "2018-09-07", "time": "15:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 129323977, "username": "aldocamposbahia", "tweet": "@valoreconomico N\u00e3o sei o q geraria essa enxurrada de votos que alguns acreditam. Minha an\u00e1lise imparcial \u00e9: A facada, por mais que seja um absurdo, est\u00e1 no universo belicoso q permeia as a\u00e7\u00f5es do candidato. O atentado a Marielle chocou muito mais pois foi o contr\u00e1rio,uma pacifista foi atingida.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aldocamposbahia/status/1038169390854889472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1038164438136901632, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 860685454382952449, "username": "SandraC08149875", "tweet": "Imaginem Bolsonaro com o colete,a faca nada ia fazer. Mas provavelmente o cara ia ser linchado.  A ONU ia t\u00e1 a todo vapor querendo destru\u00ed Bolsonaro, porque estava sem colete e n\u00e3o recebeu a facada e por isso o coitado foi linchado. Esse Brasil est\u00e1 realmente precisando deum Mito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandraC08149875/status/1038164438136901632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163582398214145, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 161876970, "username": "jovempadawan", "tweet": "Teorista da conspira\u00e7\u00e3o duvidando de a facada foi real  pic.twitter.com/3GamcdNOF2", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jovempadawan/status/1038163582398214145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162627434881024, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 115725695, "username": "riromel", "tweet": "Alguns coment\u00e1rios de ditos jornalistas ontem foram t\u00e3o nocivos quanto a facada a qual Bolsonaro foi v\u00edtima.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riromel/status/1038162627434881024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161234665848834, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 15501716, "username": "fgrdjr", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Ap\u00f3s facada, Bolsonaro fala em v\u00eddeo; candidato \u00e9 transferido para S\u00e3o Paulo  http://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/07/5486-aovivo.shtml#post380473?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#post380473", "link": "https://twitter.com/fgrdjr/status/1038161234665848834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159692059627522, "date": "2018-09-07", "time": "15:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 418844552, "username": "mariazinhavive", "tweet": "prefiro que voc\u00ea me de uma facada do que bata em minha cabe\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariazinhavive/status/1038159692059627522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156842491432961, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1009906918498938880, "username": "Corujinhaofici1", "tweet": "Um pedagogo tenta matar o homem que tem falado em nome das pessoas que n\u00e3o aguentam mais duas coisas que destruiriam o Brasil: a viol\u00eancia e a burrice. Aquele ato da facada no Bolsonaro concentra de uma s\u00f3 vez o mal que assola os brasileiros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Corujinhaofici1/status/1038156842491432961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156040200704001, "date": "2018-09-07", "time": "15:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 160337673, "username": "JEFIMzao", "tweet": "Bicho tudo voc\u00eas tem que brigar esquerda direita o cara n\u00e3o pode nem tomar uma facada em paz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JEFIMzao/status/1038156040200704001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153956063633408, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4431927507, "username": "RitaLelisRL", "tweet": "@PolacaRocha Ali foi necess\u00e1rio pouca gente. No caso do Bonoro n\u00e3o. Teria q mobilizar pelo menos umas 200 pessoas. N\u00e3o tem conspira\u00e7\u00e3o q d\u00ea jeito. Eu cheguei a pensar q poderiam ter contratado algu\u00e9m e a facada saiu mais forte q o esperado. Caso haja mais algu\u00e9m envolvido... sei n\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RitaLelisRL/status/1038153956063633408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolacaRocha"}
{"id": 1038153660746878976, "date": "2018-09-07", "time": "14:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4529068701, "username": "LKnowlles", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada lateralE teileSaida fake sem sangue e zagaE teile e zaga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LKnowlles/status/1038153660746878976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151647019425792, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 310992947, "username": "ivanamigo1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/wdVNPwzHD-U?aBolsonaro\u00a0\u2026 levou uma FACADA... (1\u00ba turno aguarda)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivanamigo1/status/1038151647019425792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038150931194490880, "date": "2018-09-07", "time": "14:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1018264057625837571, "username": "disalexithyming", "tweet": "O lado bom dessa facada a Bolsonaro \u00e9 que quem tinha medo de declarar apoio a ele pra pagar de isent\u00e3o e lacrador nas redes sociais, est\u00e1 se revelando. J\u00e1 dei unfollow em algumas @.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/disalexithyming/status/1038150931194490880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150724788477952, "date": "2018-09-07", "time": "14:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1476232500, "username": "AdventusJackson", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/94y10QwVDLQ?a\u00a0 Reflex\u00f5es sobre uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdventusJackson/status/1038150724788477952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038149134648270849, "date": "2018-09-07", "time": "14:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 43223662, "username": "ues6", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial A facada n\u00e3o foi de um partido A ou B, foi proferida de um ser humano desequilibrado que retribuiu o \u00f3dio emanado da v\u00edtima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ues6/status/1038149134648270849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1038148690236592128, "date": "2018-09-07", "time": "14:35:10", "timezone": "CDT", "user_id": 72943651, "username": "ninnoquintella", "tweet": "Vi na Timeline de uma amiga:A\u00ed eu li:\"Eu detesto TUDO  que Bolsonaro representa\" e me veio em mente algumas perguntas:Se voc\u00ea levar uma facada no cora\u00e7\u00e3o pq n\u00e3o deu o celular, ou est\u00e1 vendo a viol\u00eancia cada dia pior, ent\u00e3o para voc\u00ea isso \u00e9 bom?Se...  http://xn--no-sia.pr/n\u00e3o.pr\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninnoquintella/status/1038148690236592128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146499719389184, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2845956401, "username": "oieusounina", "tweet": "@cabecasdealga_ Fred, lindo, jamais apoairia alg com ideias/discurso desse homem, mas n\u00e3o acho q seja fake a facadaO medico ta sem luva pq claramente nem anest\u00e9sico e nem degerma\u00e7\u00e3o foi feito, devem estar s\u00f3 olhando por cima o corte e palpando o abd em busca de sinais de irrita\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oieusounina/status/1038146499719389184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cabecasdealga_"}
{"id": 1038145569179533312, "date": "2018-09-07", "time": "14:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 532301567, "username": "Solsimoesj", "tweet": "Algu\u00e9m recebe uma facada r\u00e1pida sem profundidade. N\u00e3o derrama uma gota de sangue, mas precisou de 4 bolsas de sangue. Estranho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Solsimoesj/status/1038145569179533312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145299796189185, "date": "2018-09-07", "time": "14:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1018264057625837571, "username": "disalexithyming", "tweet": "A maioria daqui do Nordeste nem sabia quem era Bolsonaro, agora gra\u00e7as a essa facada j\u00e1 sabem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/disalexithyming/status/1038145299796189185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144052963749888, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1084368726, "username": "RdioTurmalina", "tweet": "Fala s\u00e9rio! Se Armas de fogo fossem sin\u00f4nimo de seguran\u00e7a Bolsonaro n\u00e3o seria atingido por uma facada.Acorda meu povo....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RdioTurmalina/status/1038144052963749888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141558086873088, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 126471168, "username": "d_assiis", "tweet": "Vamos l\u00e1:D\u00e1 pra voc\u00ea condenar o atentado contra Bolsonaro e ao mesmo tempo julgar a ironia que \u00e9 algu\u00e9m que incentiva a viol\u00eancia ser v\u00edtima dela, e analisar que em situa\u00e7\u00f5es an\u00e1logas, a atitude do pr\u00f3prio Bolsonaro foi imunda. D\u00e1 pra fazer tudo isso sem apoiar a facada.", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_assiis/status/1038141558086873088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140080580255744, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 56396947, "username": "LivioMaynard", "tweet": "Antes da facada:- N\u00e3o se pode promover discurso de viol\u00eancia e \u00f3dio!- Naaada! Tem que metralhar favela meeermo! Tem que fuzilar essa petralhada toooda! Bandido bom \u00e9 bandido morto! D\u00e1 arma pra todo mundooo! N\u00e3o...  https://www.facebook.com/1772968543/posts/10205097898165092/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LivioMaynard/status/1038140080580255744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139903194935299, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1004643823, "username": "leoCryoulo", "tweet": "@UOLNoticias Fico pensando se fosse em algu\u00e9m de esquerda .N\u00e3o que eu seja lulista, ali\u00e1s votaria nesse rapaz que deu a facada, se der no Lula tbm, fa\u00e7o campanha eleitoral.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoCryoulo/status/1038139903194935299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038133847349710848, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 601866662, "username": "DevilFeelings", "tweet": "Achei uma afronta \u00e0 democracia essa facada. Independente da veracidade do fato. Mas n\u00e3o poderia deixar de reparar que as mesmas pessoas que riam quando um gay era assassinado, que fazem piadas racistas ou ainda...  https://www.facebook.com/100001321008515/posts/1883567881697227/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DevilFeelings/status/1038133847349710848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133822007791617, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 804432962225782784, "username": "heitorCARAI", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada, mas so pra lembrar q um homem falou \"Bolsonaro2018\" pra Manuela D'avila galera q horror como deixam um cara q fala isso solto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heitorCARAI/status/1038133822007791617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132769371631617, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2534890792, "username": "PauloValterBA", "tweet": "Brother fla que quem ta defendendo a n relativizac\u00e3o da facada em bolsonaro, eh o mesmos cara q fez isso cm marielle eh uma pura falta de sacanagem, eu to esperando ate agr q o fdp q matou marielle seja preso e tbm o cara q deu a facada em bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloValterBA/status/1038132769371631617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132126447755265, "date": "2018-09-07", "time": "13:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 977573450775658496, "username": "maybenotbegood", "tweet": "M\u00e3e: nossa vc viu q bolsonaro levou uma facada? Eu: vi sim, pena q n perfurou nenhum org\u00e3o importante M\u00e3e: nao se deseja a morte de ninguem Minha cabe\u00e7a: e porq ele deseja a minha? Eu: hm  https://twitter.com/afropereira/status/1038100780509749249\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maybenotbegood/status/1038132126447755265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131382369886213, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 724012157734641664, "username": "CLasarin", "tweet": "@GeorgMarques Cada dia a mais depois da facada vai parecer que a estrategia FCA fake foi armada . Cego quem cair nesse conto do vig\u00e1rio . acorda Brasil . #HaddadPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/CLasarin/status/1038131382369886213", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques"}
{"id": 1038129782683140097, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 40375021, "username": "emilylaurentino", "tweet": "@jufinaflor Recebi uma msg: Bolsonaro levou uma facadaJ\u00e1 fui preparada pran uma discuss\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emilylaurentino/status/1038129782683140097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jufinaflor"}
{"id": 1038128250252406792, "date": "2018-09-07", "time": "13:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 54431805, "username": "GabrielMatheus_", "tweet": "A galera n\u00e3o t\u00e1 sabendo diferenciar fisiologicamente homem e mulher quer ser perito em facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielMatheus_/status/1038128250252406792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124960169029636, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 905793935188119552, "username": "TUCAxGAMER", "tweet": "@softzaynvoice Quando algu\u00e9m da sua fam\u00edlia levar um tiro ou facada por causa da merda de um celular n\u00e3o reclame da viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TUCAxGAMER/status/1038124960169029636", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "softzaynvoice"}
{"id": 1038121676414877696, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1001515478685188097, "username": "gabrielasduuart", "tweet": "@Daniele43538982 At\u00e9 onde eu sei n foi nenhum partido q deu uma ordem direta p da a facada  em Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielasduuart/status/1038121676414877696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Daniele43538982"}
{"id": 1038119890031456258, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 161498485, "username": "LipeCasaes", "tweet": "@omelete @TomsCastagna Quase n\u00e3o sobreviveu a uma \"facada\" imagina o Thanos \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LipeCasaes/status/1038119890031456258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TomsCastagna,omelete"}
{"id": 1038119790139850753, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 261821471, "username": "MISTERSSA", "tweet": "@oFernandoRocket @robertvarga2001 @Bolshevik_13 De c\u00e2ncer ela n morre n\u00e3o.... pq ela j\u00e1 \u00e9 um.... devia morrer de facada igual vcs tentaram e n\u00e3o conseguiram!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MISTERSSA/status/1038119790139850753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolshevik_13,robertvarga2001,oFernandoRocket"}
{"id": 1038119672686825472, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 327702320, "username": "wendellatb", "tweet": "@jairbolsonaro @byllwilliam @wandfc \"tomou uma facada\" sem sangue... M\u00e9dicos fazendo uma \"cirurgia\" sem luvas... Abram os olhos. N\u00e3o existe mentira que n\u00e3o seja desvendada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendellatb/status/1038119672686825472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,byllwilliam,jairbolsonaro"}
{"id": 1038117995321745408, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1020781471068557312, "username": "Baiana94956564", "tweet": "@ramboregaenight Eu estou cansada de ouvir sobre Bolsonaro...Quando mariele foi morta n\u00e3o teve essa repuls\u00e3o...so pq o cara levou uma facada t\u00e1 esse nojo...qianros inocentes legal facada e pol\u00edcias s\u00e3o mortos n\u00e3o tem essa agonia...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Baiana94956564/status/1038117995321745408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramboregaenight"}
{"id": 1038117261993758721, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 245810264, "username": "luizlopes_ba", "tweet": "@VillaMarcovilla deboche foi vc tratar o caso da facada como ato isolado de um doido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizlopes_ba/status/1038117261993758721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038116259789983744, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "@PatoCorporation A campanha est\u00e1 pesada. Essa semana o ibope indicou a vit\u00f3ria f\u00e1cil do campo de esquerda a rea\u00e7\u00e3o veio 24h depois. Arma\u00e7\u00e3o pura. Derrubaram avi\u00f5es , n\u00e3o iriam arquitetar uma facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1038116259789983744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatoCorporation"}
{"id": 1038113518611046400, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 103489233, "username": "eliteimoveisba", "tweet": "Fazer piadinha infame de uma v\u00edtima de facada, n\u00e3o diz muito sobre Pol\u00edtica, mas revela muito sobre voc\u00ea ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliteimoveisba/status/1038113518611046400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113371047059457, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 241058756, "username": "UmFenty", "tweet": "Come\u00e7aram as piadas do museu nacional e da facada, os brasileiros est\u00e3o indo longe de mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmFenty/status/1038113371047059457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112041389776896, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4460122228, "username": "sabrinaSC25", "tweet": "Hoje eu passei em frente a Riachuelo. Ia entrar pra comprar umas coisas mas achei melhor n\u00e3o!M\u00f3 facada as coisas l\u00e1.#democraciaeserenidade#7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#democraciaeserenidade,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/sabrinaSC25/status/1038112041389776896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108174304391169, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1036092332, "username": "thefameputa", "tweet": "\u2551\\ \u2551\u2592\\ \u2551\u2592\u2592\\ \u2551\u2591\u2592\u2551\u2551\u2591\u2592\u2551 VOC\u00ca RECEBEU\u2551\u2591\u2592\u2551 A FACADA DO\u2551\u2591\u2592\u2551 BOLSONARO \u2551\u2591\u2592\u2551 REPASSE PRA\u2551\u2591\u2592\u2551 VIRAR GAY\u2551\u2591\u2592\u2551 \u2551\u2591\u2592\u2551 \u2593\u2593\u2593\u2593 ]\u2588\u2593[ ]\u2588\u2593[ ]\u2588\u2593[", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thefameputa/status/1038108174304391169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106846068985856, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 38743152, "username": "SatansLilSloth", "tweet": "@arrombida curte facada com afeminados?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SatansLilSloth/status/1038106846068985856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arrombida"}
{"id": 1038105115713056775, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 329139166, "username": "pauloccinope", "tweet": "Eu vendo o demonio q levou facada sendo transformado em martir e pensando de onde q eu vou tirar dinheiro pra sair daqui:  pic.twitter.com/QZPSn7GCha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloccinope/status/1038105115713056775", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104466850041856, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "@GrupoMetropole Eles mesmo est\u00e3o comemorando a facada. Que gente doente. Imagine essa corja com poder o que fariam...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1038104466850041856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GrupoMetropole"}
{"id": 1038103229815500801, "date": "2018-09-07", "time": "11:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 210313137, "username": "YversonOliveira", "tweet": "Longe de mim desacreditar, mas que essa facada de Bolsonaro est\u00e1 estranha, est\u00e1 muito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YversonOliveira/status/1038103229815500801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103153391099909, "date": "2018-09-07", "time": "11:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1034660447146979328, "username": "bidu21886850", "tweet": "Esses adolescentes formados pelo #GreysAnatomy de uma hora pra outra est\u00e3o profissionais em dizer que a facada ao @jairbolsonaro  foi fake por n\u00e3o ter espirrado sangue.#TaSertu#ChoraBolivarianos#for\u00e7aBolsonaro#ForcaCapitao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GreysAnatomy,#TaSertu,#ChoraBolivarianos,#for\u00e7aBolsonaro,#ForcaCapitao", "link": "https://twitter.com/bidu21886850/status/1038103153391099909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038102087249354753, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 732404985070292992, "username": "rubronegr_lucas", "tweet": "O Bolsonaro quase n\u00e3o consegue falar em cima de um leito de hospital, mas segundo o maconheiro de esquerda que pensa que todo mundo tem o car\u00e1ter imundo dele a facada foi arma\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rubronegr_lucas/status/1038102087249354753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101861759414272, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1020781471068557312, "username": "Baiana94956564", "tweet": "#jornalhojeBolsonaro virou santo agora s\u00f3 pq levou uma facada?ah gente me poupe", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#jornalhojeBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Baiana94956564/status/1038101861759414272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099084731719680, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 158819253, "username": "umataldececilia", "tweet": "Que hist\u00f3ria \u00e9 essa de facada??? Tinha que ser tiro na cabe\u00e7a =\\", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umataldececilia/status/1038099084731719680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097920900386818, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3090570344, "username": "ariielkingga", "tweet": "@joaozeras @Jessyka_R ela t\u00e1 divulgando a candidatura do homem que levou facada l\u00e1 galera pense a\u00ed", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ariielkingga/status/1038097920900386818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jessyka_R,joaozeras"}
{"id": 1038096878557122560, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 419732804, "username": "maiconmadson", "tweet": "Facada na poc  https://www.facebook.com/100000163048751/posts/2388250464523698/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maiconmadson/status/1038096878557122560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095776046624768, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3130364097, "username": "lmjfox", "tweet": "A facada no bonoro fez a bolsa de valores dar um pulo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjfox/status/1038095776046624768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095212210348033, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 42439033, "username": "thadeusimoes", "tweet": "Assessora de Dilma que debochou de facada \u00e9 demitida | Lauro Jardim - O Globo  https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/assessora-de-dilma-que-debochou-de-facada-e-demitida.html?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thadeusimoes/status/1038095212210348033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094627075710976, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 67610740, "username": "fergos25", "tweet": "Eles s\u00e3o g\u00eanios ou n\u00f3s somos trouxas? .. eu me corto at\u00e9 com papel A4 no trabalho e sangra, imagina uma facada na barriga n\u00e3o sangrar. Pensemos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fergos25/status/1038094627075710976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094451481227265, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 50161115, "username": "jaimeguimaraess", "tweet": "@BlogVMS Eu ainda estou c\u00e9tico se a facada vai se  transformar em votos suficientes para que seja eleito. Vamos aguardar, mas que v\u00e3o explorar o fato \u00e0 exaust\u00e3o, ah, e como v\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaimeguimaraess/status/1038094451481227265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogVMS"}
{"id": 1038093616454004737, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 793097688673837056, "username": "ericsabota88", "tweet": "@Pirulla25 @river__nymph Racista aonde? Facista que toma facada? Imunda covarde.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericsabota88/status/1038093616454004737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "river__nymph,Pirulla25"}
{"id": 1038087278332129281, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 136656530, "username": "joaojorgeAkan", "tweet": "Facada em Bolsonaro mostra que essa \u00e9 uma elei\u00e7\u00e3o de inimigos  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/raquellandim/2018/09/facada-em-bolsonaro-mostra-que-essa-e-uma-eleicao-de-inimigos.shtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=compfb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaojorgeAkan/status/1038087278332129281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087152008093697, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1099259383, "username": "lobatomarcela", "tweet": "Muito estranho que uma facada, supostamente t\u00e3o profunda, n\u00e3o tenha derramado sangue. Talvez no Brasil de \u00f3dio, armamento e intoler\u00e2ncia que o Bolsobosta tanto quer, fosse mais dif\u00edcil ter essa d\u00favida, afinal, ele teria levado um tiro ou mais.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lobatomarcela/status/1038087152008093697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086145765199872, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 111614741, "username": "porrajeuel", "tweet": "Eu queria saber se a m\u00eddia brasileira n vai come\u00e7ar a noticiar esse golpe da facada do bolsobosta. Pq n\u00e9?  Marielle foi metralhada e ainda culparam a mulher por defender bandido.  https://twitter.com/tthif/status/1037786364450926592\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porrajeuel/status/1038086145765199872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084026387652608, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1004643823, "username": "leoCryoulo", "tweet": "@mikeshinodx Qual \u00e9 o n\u00famero pra votar no cara que deu a facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoCryoulo/status/1038084026387652608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mikeshinodx"}
{"id": 1038083835584495616, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1004643823, "username": "leoCryoulo", "tweet": "@portalR7 Qual \u00e9 o n\u00famero pra votar no cara que deu a facada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoCryoulo/status/1038083835584495616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalR7"}
{"id": 1038083428896231425, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 171584736, "username": "jlyratavares", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/4VdzK5N3L5k?aBolsonaro\u00a0\u2026 e o \u00f3dio da facada burra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlyratavares/status/1038083428896231425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038082792129798144, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 199648569, "username": "thialia", "tweet": "O Brasil \u00f1 \u00e9 p amadores.O @,q se diz humorista,vive de piadas com a morte de pessoas.Nunca reconheceu o mal gosto das piadas. Agr ta qrendo lacrar falando da facada no presidenci\u00e1vel, e ainda qrendo polarizar o ocorrido entre direita e esquerda. Sendo q o problema \u00e9 bem maior\ud83e\udd37\ud83c\udffe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thialia/status/1038082792129798144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082735754170370, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 35260913, "username": "ultimobaile", "tweet": "O Bosta N'\u00c1gua colostomizado depois de uma facada n\u00e3o deixa de ser um avesso sim\u00e9trico de Tancredo Neves.(Com o agravante de que Tancredo morreu j\u00e1 eleito e o indigitado parece que n\u00e3o chegar\u00e1 a nem uma cousa nem oitra...)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ultimobaile/status/1038082735754170370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081485029494784, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 50161115, "username": "jaimeguimaraess", "tweet": "Efeito imediato p\u00f3s-ataque ao Bozonauro: um monte de \"isent\u00e3o apartid\u00e1rio e apol\u00edtico\" saindo da toca. N\u00e3o \u00e9 grande novidade, a facada apenas antecipou o posicionamento reprimido.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaimeguimaraess/status/1038081485029494784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080076909359104, "date": "2018-09-07", "time": "10:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 105517874, "username": "andrearbf", "tweet": "@whycosima S\u00f3 explicando: qdo se toma uma facada o sangue n\u00e3o jorra viu? Por isso que \u00e9 mais perigosa pq rasga internamente e tem hemorragia INTERNA! N\u00e3o posta bobagem viu?", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrearbf/status/1038080076909359104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1038077204620562432, "date": "2018-09-07", "time": "09:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 113734517, "username": "igorrmiranda_", "tweet": "aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada lateral e teilesa\u00edda fake sem sangue e zaga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorrmiranda_/status/1038077204620562432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075697368117248, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 384564530, "username": "9ucass", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisita e facada lateral e teile.Sa\u00edda fake sem sangue, nada haver n\u00e3o entendi e zaga e teile, e olha a faca. \ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/9ucass/status/1038075697368117248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075589217923074, "date": "2018-09-07", "time": "09:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 113734517, "username": "igorrmiranda_", "tweet": "\"Ah, mas Bozonaro tomou uma facada e n\u00e3o sangrou...\"Quando vc mata uma barata, ela sangra? N\u00e3o! ... Ent\u00e3o n\u00e3o preciso dizer mais nada \ud83e\udd37\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorrmiranda_/status/1038075589217923074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073358334795776, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 71216822, "username": "claudiohalevy", "tweet": "Observamos a humanidade das pessoas quando elas aplaudem o tiro na caravana petista e se revoltam com a facada do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiohalevy/status/1038073358334795776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071301200654336, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1601532811, "username": "GiAntonelliAmor", "tweet": "@3xnxmm Me poupe, viu, uma facada n\u00e3o transformou esse ser em uma pessoa melhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiAntonelliAmor/status/1038071301200654336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "3xnxmm"}
{"id": 1038071054663643136, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1073861947, "username": "TaynaCedro", "tweet": "Algu\u00e9m j\u00e1 ouviu falar em Hemorragia interna?  Pelo amor de Deus,  parem de cultivar \u00f3dio!  N\u00c3O sou apartid\u00e1ria de Nenhum pol\u00edtico, n\u00e3o votarei em ningu\u00e9m!  mas me pergunto onde chegamos ? O cara leva uma facada...  https://www.facebook.com/100004210446438/posts/1146943445455993/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaynaCedro/status/1038071054663643136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070713163423744, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 179293920, "username": "isaqmoreira", "tweet": "A auxiliar de servi\u00e7o geral daqui da firma falou 'deram uma facada no presidente bolsonaro' A menina que trabalha interno falou 'ia votar no ciro, mas vou votar no bolsonaro s\u00f3 pq atacaram ele.'O meu chefe falou' n\u00e3o tem jeito, ele vai vencer no primeiro turno'  https://twitter.com/_fIavio_/status/1038039086085431298\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaqmoreira/status/1038070713163423744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070142293426176, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 199673164, "username": "oxebabi", "tweet": "Apesar que eu ainda n\u00e3o acredito nessa facada kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxebabi/status/1038070142293426176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067707042824193, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1645036116, "username": "Paulopinto19541", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulopinto19541/status/1038067707042824193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067622707953664, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 40295992, "username": "Alefprms", "tweet": "Essa not\u00edcia \u00e9 uma verdadeira facada pro recifense", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alefprms/status/1038067622707953664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067606715097089, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 199673164, "username": "oxebabi", "tweet": "Oh gente eu vejo paciente chegando com machado na cabe\u00e7a cravado e andando... Bolsonaro toma uma facada e diz que t\u00e1 morrendo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxebabi/status/1038067606715097089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067394474852352, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 53376523, "username": "daniieldennis", "tweet": "Comemorar a facada em uma pessoa inocente n\u00e3o diz muito sobre a pol\u00edtica, mas diz muito sobre voc\u00ea!Oremos pelo Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniieldennis/status/1038067394474852352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067021311819776, "date": "2018-09-07", "time": "09:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 66029620, "username": "vikadias", "tweet": "eu honestamente n\u00e3o to entendendo essa indigna\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 facada em bolsonaro. vcs t\u00e3o achando o que? que a pessoa vai passar a vida toda desrespeitando as outras pessoas, propagando \u00f3dio e esse \u00f3dio nunca vai voltar pra ela? oO sinceramente n\u00e3o entendi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vikadias/status/1038067021311819776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065975436996608, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:29", "timezone": "CDT", "user_id": 40449826, "username": "daniloarx", "tweet": "@Cardoso eu acho que aquele carinha ouviu alguma coisa tipo \"Constantinopla\" no p\u00e9 do ouvido antes de sair de casa\u2026 e a milit\u00e2ncia dizendo que a facada foi mentira, que mundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniloarx/status/1038065975436996608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso"}
{"id": 1038065969636233219, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 43263391, "username": "luscnv", "tweet": "Infelizmente perdi o timing de piadas pois ontem foi um dia mto bom ent\u00e3o s\u00f3 tive condi\u00e7\u00f5es de comentar a facada hj (n\u00e3o vou comentar)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luscnv/status/1038065969636233219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065002920460288, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 842790213843931140, "username": "ecvdonato", "tweet": "@BahiaNoticias Entendendo que foi um erro a facada, mas isso n\u00e3o propicia votos, porque \u00e9 Bolsonaro.Ele ainda \u00e9 um ser asqueroso, que n\u00e3o tem plano de governo, \u00e9 fascista e doente, quer manter o conservadorismo em pleno s\u00e9culo XXI de avan\u00e7os.Isso n\u00e3o atrair\u00e1 votos porque \u00e9 ele!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ecvdonato/status/1038065002920460288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BahiaNoticias"}
{"id": 1038064496269504513, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1601532811, "username": "GiAntonelliAmor", "tweet": "@3xnxmm E o povo vai mudar o voto pq ele levou uma facada? Isso torna ele uma pessoa menos preconceituosa?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiAntonelliAmor/status/1038064496269504513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "3xnxmm"}
{"id": 1038063816154800128, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 105517874, "username": "andrearbf", "tweet": "@SchuldinerSieg Alem\u00e3o vi postagens de petralhas dizendo ser a facada fake.  Pode isso????Est\u00e3o com medooooooooo!!!!!!!!Vida longa e pr\u00f3spera ao nosso Presidente!!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrearbf/status/1038063816154800128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1038062542512447488, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 68266481, "username": "Winera", "tweet": "Podia ser um cidad\u00e3o com porte de arma, mas foi s\u00f3 uma facada... que sorte!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Winera/status/1038062542512447488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062320818298880, "date": "2018-09-07", "time": "08:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 35260913, "username": "ultimobaile", "tweet": "Em contrapartida, e nao por acaso, s\u00f3 o que nao sofre san\u00e7\u00f5es por este tipo de discurso acaba por levar uma facada - \"ironia das secre\u00e7\u00f5es\", diria Georges Canguilhem  https://twitter.com/danilomaia/status/1036673165441884160\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ultimobaile/status/1038062320818298880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061114507120640, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1010765320590589952, "username": "isaxver", "tweet": "@nxclx__ Eu n\u00e3o queria pensar que essa facada era tudo o que ele precisava pra se eleger, mas t\u00e1 foda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaxver/status/1038061114507120640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nxclx__"}
{"id": 1038060322010095617, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 532301567, "username": "Solsimoesj", "tweet": "S\u00f3 no Brasil fake new algu\u00e9m recebe uma facada que atinge v\u00e1rios \u00f3rg\u00e3os mas n\u00e3o sai uma gota de sangue. At\u00e9 atentado \u00e9 corrup\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Solsimoesj/status/1038060322010095617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059788129771525, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 70698293, "username": "rodansilva", "tweet": "\"Eu sei o que \u00e9 levar uma facada, porque j\u00e1 levei uma vez. Sei que n\u00e3o \u00e9 apenas um dor f\u00edsica, mas d\u00f3i tamb\u00e9m na alma\", afirmou https://www.metro1.com.br/noticias/politica/60868,acm-neto-diz-que-e-imprevisivel-impacto-do-atentado-de-bolsonaro-na-eleicao.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodansilva/status/1038059788129771525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059442368114690, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3350953745, "username": "miradepoisatira", "tweet": "esse ano foi o super series da(o):- supera\u00e7\u00e3o- nunca foi sorte sempre foi deus- culto sabado- pagar o reg- parabens duda- teile- zaga- bolsonaro levando uma facada- vai estudar rafaela- antonio d\u00e1 o r***- farofa", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miradepoisatira/status/1038059442368114690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058723921543168, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 839479997928726528, "username": "littleolhos", "tweet": "Se a gente partir do princ\u00edpio q a facada foi real, ent\u00e3o leia-se que durante um discurso de palanque, um candidato a presid\u00eancia do pa\u00eds tomou uma facada!Eu vou te dizer at\u00e9 o de vai essa \"sensatez \" do brasileiro em querer O porte legal de armas daqui uns dias", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/littleolhos/status/1038058723921543168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058445264625664, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3256857547, "username": "nosenseba", "tweet": "O sil\u00eancio de Bonoro sobre a facada em Bonoro \u00e9 ensurdecedor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nosenseba/status/1038058445264625664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058153106137092, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 859431160560136192, "username": "StephanoBahia", "tweet": "@roxmo Bolsonaro merece o pr\u00eamiio de melhor ator. 1 atua\u00e7\u00e3o digna de Roberto Rojas. Essa facada foi t\u00e3o verdadeira quanto o roj\u00e3o no chileno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StephanoBahia/status/1038058153106137092", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1038057770187141121, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "@Liberextra Quem mais est\u00e1 comemorando essa facada \u00e9 a pr\u00f3pria direita e vcs sabem pq. Deixe de hipocrisia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1038057770187141121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Liberextra"}
{"id": 1038057714017071109, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 53736718, "username": "milucca701", "tweet": "A \"facada\" que n\u00e3o mata, elege!  https://youtu.be/CT1Ctab2L5s\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milucca701/status/1038057714017071109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057574304821250, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 95972943, "username": "HelivanPinto", "tweet": "T\u00e1 muito claro que a facada foi Fake , o Hospital Albert Einstein que \u00e9 um dos mais respeitados do mundo faz parte dessa conspira\u00e7\u00e3o criada pelo Trump pro Bolsonaro ganhar a elei\u00e7\u00e3o. Todos m\u00e9dicos e funcion\u00e1rios da Santa Casa tbm faz parte do esquema\u00c8 verdade esse bilhete !", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelivanPinto/status/1038057574304821250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057507695063040, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 875761479080968197, "username": "helvio_moura", "tweet": "@Porpetonehumor Discordo , agora, j\u00e1 que ele tomou uma facada , pense pelo outro lado, e se ele tivesse armado e mesmo assim continuasse com a facada? O Adelio ia pro SACO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helvio_moura/status/1038057507695063040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Porpetonehumor"}
{"id": 1038057321857863682, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 33742719, "username": "andaiafm", "tweet": "Bolsonaro fala pela primeira vez ap\u00f3s ataque e lembra facada: &#39Parecia pancada na boca do est\u00f4mago&#39  http://dlvr.it/QjRHBl\u00a0 pic.twitter.com/h4qUsIdOfC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#39Parecia,#39", "link": "https://twitter.com/andaiafm/status/1038057321857863682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057124167909381, "date": "2018-09-07", "time": "08:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 84697656, "username": "FeMascarennhas", "tweet": "Agora vai ser um m\u00eas falando dessa facada em Bolsonaro. E eu quero saber quem matou Mariele Franco.#mariellepresente", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#mariellepresente", "link": "https://twitter.com/FeMascarennhas/status/1038057124167909381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056248183349248, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 286437483, "username": "jessicalnrd", "tweet": "@catharinafrts bb aqui o bagulho vai de facada a tiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicalnrd/status/1038056248183349248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catharinafrts"}
{"id": 1038055655654010880, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3931592476, "username": "pequenageu", "tweet": "GALERA QUE J\u00c1 INVESTIGANDO SE A FACADA DO BOLSO \u00c9 FAKE: EU T\u00d4 COM UMA DOR NA LOMBAR AQUI, J\u00c1 QUE TODO MUNDO \u00c9 M\u00c9DICO P\u00d3S GRADUADO, VCS PODEM ME FALAR OQ  PODE SER?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pequenageu/status/1038055655654010880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055166145191937, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 525763113, "username": "Rlipefs", "tweet": "Pro pessoal que disseram que, que a facada foi fake kkkk  pic.twitter.com/rM3qcx6ZrY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rlipefs/status/1038055166145191937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054502627270660, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 80156246, "username": "Iexandre", "tweet": "Mas s\u00e9rio, vcs ficaram com pena da facada?  pic.twitter.com/Jrnze6U4Sf", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iexandre/status/1038054502627270660", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052863388336129, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 347495473, "username": "xnandx", "tweet": "obviamente q achei um absurdo terem dado uma facada no dito cujo e n concordo com isso, mas t\u00f4 achando ir\u00f4nico os eleitores dele reclamando de quem t\u00e1 fazendo piada e pedindo respeito, qnd se fosse o contr\u00e1rio estariam rindo e torcendo pela morte, assim cm foi com lula e marielle", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xnandx/status/1038052863388336129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052838444818432, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 52893252, "username": "Elenilson_N", "tweet": "Ataque a Bozomito - na v\u00e9spera do 7 de Setembro - \u00e9 uma \"resposta de \u00f3dio\" a quem sempre \"pregou o \u00f3dio\". Infelizmente, as antas domesticadas, os bosolminions adestrados, tratam a fake facada do \"mito\" como se fosse....  https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10156621241856354&set=a.501635791353&type=3&theater\u00a0\u2026 pic.twitter.com/0mFA4ZefWF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elenilson_N/status/1038052838444818432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052589705879552, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 49400101, "username": "terciosalles", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Essa porra come\u00e7ou a explodir, e pior vai ser se um dos dois lados polarizados levar essa elei\u00e7\u00e3o, essa facada vai ser brincadeira no que est\u00e1 por vim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terciosalles/status/1038052589705879552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038052293281755136, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 37002189, "username": "houseofnoshave", "tweet": "Fazendo votos de que o Bolsonaro se recupere logo e que a facada tenha atingido apenas algum org\u00e3o que n\u00e3o sirva pra muita coisa tipo o timo ou o ba\u00e7o ou o STF", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/houseofnoshave/status/1038052293281755136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051727814144002, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4405481002, "username": "betacarvalhoSsa", "tweet": "@felipeneto @Biancawf @LeerPaulo @MaikFelippe1 Hemorragia interna. J\u00e1 ouviu falar?\u00c9 quando sangue se espalha para dentro.No caso de uma facada, \u00e9 o que acontece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betacarvalhoSsa/status/1038051727814144002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaikFelippe1,LeerPaulo,Biancawf,felipeneto"}
{"id": 1038051690065342464, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 591199271, "username": "rivers1899", "tweet": "eu me comovi com a facada que deram em bozo, sinceramente. como sou contr\u00e1ria a ele, gra\u00e7as a deus, n\u00e3o acredito que nenhum ser-humano deva sofrer nenhum tipo de viol\u00eancia e a imagem de um levando uma facada n\u00e3o me divertiu. n\u00e3o sou s\u00e1dica.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rivers1899/status/1038051690065342464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051634889277440, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 49400101, "username": "terciosalles", "tweet": "@g1 @vitortorres Espero que quem ganhar seja um candidato neutro, depois dos tiros no acampamento do PT e dessa facada, cheguei a conclus\u00e3o que essa polariza\u00e7\u00e3o chegou no \u00e1pice da loucura, e se um dos dois lados polarizados vencerem, essa facada vai parecer brincadeira no que est\u00e1 por vim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terciosalles/status/1038051634889277440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitortorres,g1"}
{"id": 1038051341128658945, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1966567370, "username": "carlapattermake", "tweet": "Uma facada na democracia  https://crusoe.com.br/?p=3881\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlapattermake/status/1038051341128658945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050795479023617, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 40449826, "username": "daniloarx", "tweet": "por politica eu n\u00e3o brigo, podem ter a opini\u00e3o mais contraria a minha que esta tudo bem\u2026 porem eu n\u00e3o posso ter amigos que acham um homem de 62 anos levar uma facada, como uma coisa boa, minha lista de amigos ontem diminuiu #ForcaBolsonaro @tonnylopes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/daniloarx/status/1038050795479023617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tonnylopes"}
{"id": 1038050513101758464, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 388342187, "username": "IamPrincessDie", "tweet": "little monster planejando dar facada em bolsonaro  pic.twitter.com/l3hgPSShBf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IamPrincessDie/status/1038050513101758464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050364304621568, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 761076004265668608, "username": "coezicaa", "tweet": "nem \u00e9 bonito, mais essa facada que  esse podre tomou n me desperta nada absolutamente nada nem pena ele \u00e9 uma pessoa totalmente indiferente e desprez\u00edvel p mim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coezicaa/status/1038050364304621568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049935713816576, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 80156246, "username": "Iexandre", "tweet": "Negros, mulheres e gays morrendo todos os dias v\u00edtimas de racismo, machismo e homofobia Homem branco: isso \u00e9 mimimi de esquerdista, chora maisBolsonaro v\u00edtima do pr\u00f3prio discurso toma uma facada Homem Branco: Para de relativizar a v\u00edtima porra, chega de discurso de \u00f3dio", "replies": 26, "retweets": 3831, "likes": 8627, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iexandre/status/1038049935713816576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049907335213058, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 839479997928726528, "username": "littleolhos", "tweet": "Os Bozo f\u00e3s falando q quem n\u00e3o se comoveu com a situa\u00e7\u00e3o da \"facada\", tem um grande problema de car\u00e1ter kkkkkkk mas n\u00e3o eram vcs que.....", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/littleolhos/status/1038049907335213058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049844030521344, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 190874430, "username": "flaviosantosba", "tweet": "23:58 Sequestram a pesquisa23:59 encontro com os Marinho00:00 Deixo o colete \u00e0 prova de balas em casa00:01 uma facada#BolinhaDePapelORetorno #BolinhaDePapel2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolinhaDePapelORetorno,#BolinhaDePapel2", "link": "https://twitter.com/flaviosantosba/status/1038049844030521344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049647774887936, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1022351163256123393, "username": "jupiterianaloba", "tweet": "@BebeNefasto a facada do bonoro parece que doeu/feriu menos do que topar o dedinho no p\u00e9 na quina da mesa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jupiterianaloba/status/1038049647774887936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BebeNefasto"}
{"id": 1038049571820236800, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 52893252, "username": "Elenilson_N", "tweet": "@VEJA Infelizmente, os bolsonaristas tratam a fake facada de Bozomito como se fosse mais um evento divino dessa campanha infeliz. Destilam \u00f3dio ao inv\u00e9s de questionarem se realmente seu \u00eddolo \u00e9 capacitado para dirigir esse pa\u00eds de bananas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elenilson_N/status/1038049571820236800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038049419990638592, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:42", "timezone": "CDT", "user_id": 52893252, "username": "Elenilson_N", "tweet": "@FlavioBolsonaro Me poupe viu! Deus n\u00e3o tem nada a ver com essa encena\u00e7\u00e3o!  Infelizmente, os bolsonaristas tratam a fake facada de Bozomito como se fosse mais um evento divino dessa campanha infeliz. Destilam \u00f3dio ao inv\u00e9s de questionarem se realmente seu \u00eddolo \u00e9 capacitado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elenilson_N/status/1038049419990638592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038048813573914625, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4025544095, "username": "leanlopess", "tweet": "@itoaraujo_ Num querem viol\u00eancia? Tomem viol\u00eancia!!! Uma pena essa facada ter sido apenas uma cena.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leanlopess/status/1038048813573914625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itoaraujo_"}
{"id": 1038048566298796032, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 412714266, "username": "clarimoraes", "tweet": "n\u00e3o vou comemorar uma facada em algu\u00e9m, mas tb n\u00e3o vou me lamentar nem sentir pena de algu\u00e9m que tem inten\u00e7\u00f5es de matar e torturar grande parte da popula\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clarimoraes/status/1038048566298796032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048476620312576, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4806400541, "username": "muriallef", "tweet": "O travesti petista\ud83e\udd29Pablo Vitar\ud83d\udc83foi a mandante do crime pol\u00edtico contra Bolsonaro\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbcc ajuda da lei Rouanet e c apoio do homossexualismo\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08,onde ele tomou uma facada\ud83d\udd2ana barriga hj a tarde.O dinheiro\ud83d\udcb8foi depositado na conta do esfaqueador\ud83d\udd2a e o Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7n aguenta mais\ud83d\udc4e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muriallef/status/1038048476620312576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048333577822208, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1022351163256123393, "username": "jupiterianaloba", "tweet": "@yuribt muito mais veridico do que a facada de taubate de bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jupiterianaloba/status/1038048333577822208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yuribt"}
{"id": 1038047921957163009, "date": "2018-09-07", "time": "07:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 809349731503767552, "username": "isquecy", "tweet": "@FlavioBolsonaro @Lulu_dpgm @hansendanger \"j\u00e1 levou a facada, quer eu eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" Diz Museu Nacional sobre Bonoro", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isquecy/status/1038047921957163009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hansendanger,Lulu_dpgm,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038047224247328768, "date": "2018-09-07", "time": "07:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2280081659, "username": "sv_mota", "tweet": "Perdi mais sangue menstruada que Bolsonaro com uma facada#FakeNews #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#FakeNews,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/sv_mota/status/1038047224247328768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044897415184384, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1022351163256123393, "username": "jupiterianaloba", "tweet": "Porra, a facada de Jo\u00e3o Grilo em Chic\u00f3 teve mais veracidade.", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jupiterianaloba/status/1038044897415184384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044656653742080, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 56470032, "username": "MarceloPintoBA", "tweet": "Sobre a facada em Bolsonaro e o que muda daqui para frente no processo eleitoral  https://www.revistaforum.com.br/sobre-a-facada-em-bolsonaro-o-que-muda-daqui-para-frente-no-processo-eleitoral/\u00a0\u2026 via @revistaforum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPintoBA/status/1038044656653742080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1038044608989679617, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 941342715186503680, "username": "thicico", "tweet": "@j4c0m3t0 O cara q vi esfaqueado h\u00e1 uns anos devia ser rei porque al\u00e9m da facada no bucho ele tava segurando as tripas com as m\u00e3os na espera do pronto socorro. Entrei e sa\u00ed e ele continuou l\u00e1 cas tripas nas m\u00e3os.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thicico/status/1038044608989679617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "j4c0m3t0"}
{"id": 1038043030467555329, "date": "2018-09-07", "time": "07:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "@ValmorNeto Caminhava pra isso at\u00e9 bolso me aparecer com uma facada. Seria um segundo turno de alto n\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1038043030467555329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ValmorNeto"}
{"id": 1038041913910284288, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1012101612817604609, "username": "accbeyojergi", "tweet": "j\u00e1 faz 6 meses que Marielle foi morta e ningu\u00e9m ligou e nem acharam quem fez isso, ela era uma mulher boa e que defendia os direitos dos outros, mas quando um merda que quer acabar com o nosso pa\u00eds leva uma facada entram em desespero e j\u00e1 acharam o cara que fez isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/accbeyojergi/status/1038041913910284288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040407689625600, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 821526911994232832, "username": "epicurista", "tweet": "Mainha parou de tratar a carne do almo\u00e7o para poder assistir o v\u00eddeo de @hawktxt falando da facada de Bolsonabo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/epicurista/status/1038040407689625600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hawktxt"}
{"id": 1038038905042415617, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 33013353, "username": "TharsilaPrates", "tweet": "S\u00e9rio que uma facada pode levar o eleitor indeciso a votar no candidato? Eu pensava que os crit\u00e9rios de escolha fossem outros. Ei, voc\u00ea: voto \u00e9 sem emo\u00e7\u00e3o, viu? E que o deputado fique bem o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TharsilaPrates/status/1038038905042415617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038218984382470, "date": "2018-09-07", "time": "07:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 24732667, "username": "falacalado", "tweet": "Espalhar \u00f3dio \u00e0s vezes pode voltar em forma de facada. Bom dia!  https://twitter.com/gleicidamasceno/status/1038037454127804416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falacalado/status/1038038218984382470", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037822073122816, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1022351163256123393, "username": "jupiterianaloba", "tweet": "Mesmo depois de ter vazado v\u00eddeo  onde mostra nitidamente a ~facada~ em c\u00e2mera lenta que mostra que a ~facada~ n\u00e3o furou a camisa e que a ~facada~ nao fez com que sangrasse (e as fotos tamb\u00e9m mostram isso) tem bolsominion me dizendo que EU TO alienada. Ok.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jupiterianaloba/status/1038037822073122816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036441199259648, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 368586460, "username": "sentregacurisco", "tweet": "E se isso for uma coisa aprendida com Neymar? Ap\u00f3s facada, Bolsonaro fala em v\u00eddeo gravado por senador no hospital  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/apos-facada-bolsonaro-fala-em-video-gravado-por-senador-no-hospital.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sentregacurisco/status/1038036441199259648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036354968498176, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 368586460, "username": "sentregacurisco", "tweet": "Quem com ferro fere, com ferro ser\u00e1 ferido? Ap\u00f3s facada, Bolsonaro fala em v\u00eddeo gravado por senador no hospital  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/apos-facada-bolsonaro-fala-em-video-gravado-por-senador-no-hospital.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sentregacurisco/status/1038036354968498176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036274551173120, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:28", "timezone": "CDT", "user_id": 368586460, "username": "sentregacurisco", "tweet": "Quem planta vento colhe tempestade?Ap\u00f3s facada, Bolsonaro fala em v\u00eddeo gravado por senador no hospital  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/apos-facada-bolsonaro-fala-em-video-gravado-por-senador-no-hospital.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sentregacurisco/status/1038036274551173120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036159258152960, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 368586460, "username": "sentregacurisco", "tweet": "A ideia \u00e9 se fazer de vitima para ver se diminui a rejei\u00e7\u00e3o? Ap\u00f3s facada, Bolsonaro fala em v\u00eddeo gravado por senador no hospital  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/apos-facada-bolsonaro-fala-em-video-gravado-por-senador-no-hospital.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sentregacurisco/status/1038036159258152960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035816570859521, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 310454492, "username": "filipeemaster", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada lateral e Teile, saida fake sem sangue e Zaga!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipeemaster/status/1038035816570859521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035548835905541, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 917361040404434944, "username": "alyssondemaria", "tweet": "#7deSetembro do maior l\u00edder da esquerda do BR: CADEIRA.#7deSetembro do principal candidato da direita do BR: HOSPITALIZADO ap\u00f3s facada de um esquerdista.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/alyssondemaria/status/1038035548835905541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035439473618944, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2977077706, "username": "TodaBahia", "tweet": "Bolsonaro aparece em v\u00eddeo ap\u00f3s receber facada durante com\u00edcio  https://goo.gl/Fhfrup\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TodaBahia/status/1038035439473618944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034772487036928, "date": "2018-09-07", "time": "07:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 147669541, "username": "RocNationLeitte", "tweet": "@correio24horas KKKKKKKKKKKKKK ACORDA CORRREIO DESINFORMADO, FOI UMA FACADA FALSA, MILHARES DE VIDEO NAS REDES SOCIAIS MOSTRA Q N\u00c3O HOUVE CORTE, DAR UMA PESQUISADA MELHOR", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RocNationLeitte/status/1038034772487036928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "correio24horas"}
{"id": 1038034289584160769, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 24776883, "username": "AndreMalhado", "tweet": "Ao contrario do Sr. Bolsonaro que destila seu \u00f3dio e preconceito pelo pa\u00eds, desejo realmente que ele se recupere da \"facada\" e fique bem fortinho para presenciar a derrota dele nas urnas. O pa\u00eds n\u00e3o vai retroceder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreMalhado/status/1038034289584160769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032787872378880, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 329835593, "username": "FlaviaFarias2", "tweet": "A gnt tava evitando falar no nome e do homi ele vai l\u00e1 e toma uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaviaFarias2/status/1038032787872378880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031715040669697, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 57423043, "username": "welsi12", "tweet": "Essa esquerda maldita. Acham que foi arma\u00e7\u00e3o a facada de meu candidato #Bolsonaro. Veja o estudo sobre o Comunismo e as artimanhas diab\u00f3licas dessas corjas e repassem a todos: https://youtu.be/wfZNCPc4HCs\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/welsi12/status/1038031715040669697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030464332845062, "date": "2018-09-07", "time": "06:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 38368881, "username": "claudiosa4", "tweet": "ASSUNTO DO DIAO FAKE DA FACADAROLIUDIANA\ud83d\ude09\ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiosa4/status/1038030464332845062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030169427124226, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 740876622774046720, "username": "matmendesss", "tweet": "ja to vendo o bolso sair do hospital e mandar um \"essa facada n\u00e3o foi em mim, foi no povo brasileiro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matmendesss/status/1038030169427124226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029851897286656, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 245810264, "username": "luizlopes_ba", "tweet": "@VillaMarcovilla Villa deixe de ser desonesto. T\u00e1 claramente vis\u00edvel que o cara que deu a facada tirou onda de maluco. E outra ele n\u00e3o estava sozinho nessa. Tem mais 2 pessoas que tavam no ato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizlopes_ba/status/1038029851897286656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038029240120303618, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 165513899, "username": "lucaasriibas", "tweet": "sobre a facada de Bolsonaro: por mais que eu odeie esse cara, eu achei rid\u00edculo o que fizeram. al\u00e9m de incitar viol\u00eancia, ir\u00e1 favorecer o cara em torno da apela\u00e7\u00e3o midi\u00e1tica que v\u00e3o criar em torno disso. principalmente o seu eleitorado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaasriibas/status/1038029240120303618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028099777163264, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 337410706, "username": "jamilefiais", "tweet": "Quantas horas demora pra uma pessoa q levou uma facada sangrar?M\u00e9dicos n precisam mais usar luvas numa interfer\u00eancia cir\u00fargica?Como uma pessoa que levou uma facada \"fatal\"  q chegou no hospital  quase sem...  https://www.facebook.com/100002044496498/posts/1863608143717317/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jamilefiais/status/1038028099777163264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027626286395393, "date": "2018-09-07", "time": "06:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 74147476, "username": "cristianobelen", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica @RMoura_INTER Tens consci\u00eancia da idiotice de seu coment\u00e1rio? Mais do que a disputa partid\u00e1ria e concord\u00e2ncia ou n\u00e3o com ideologias, quando vc atenua o ato quer dizer que voc\u00ea mesmo amanha pode levar uma facada por algu\u00e9m que discorda de voc\u00ea! Pensa racional!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristianobelen/status/1038027626286395393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RMoura_INTER,conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038025909641662464, "date": "2018-09-07", "time": "06:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 212528235, "username": "dstempestade", "tweet": "Eu desci linda e saltitante, pensando vou fazer meu caf\u00e9, ligar a tv e colocar no meu jornalzinho, pq hj n\u00e3o tenho aula ... Lembrei q s\u00f3 ia passar a not\u00edcia sobre Facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dstempestade/status/1038025909641662464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025615855808512, "date": "2018-09-07", "time": "06:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 212528235, "username": "dstempestade", "tweet": "Tenho um \"ritual\", todos os dias eu ligo a tv de manh\u00e3 e j\u00e1 coloco no jornal e quando chega a noite tbm. Amo assistir jornal, masssss n\u00e3o t\u00f4 conseguindo assistir pq s\u00f3 passa BOLSONARO LEVOU UMA FACADA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dstempestade/status/1038025615855808512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024292729016320, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 180598721, "username": "juizjosebrandao", "tweet": "Registre-se q quem estiver elogiando o crime ou o criminoso q deu a facada comete o crime d apologia a crime,do Art.287 do C\u00f3d Penal,q diz\"Fazer,publicamente, apologia de fato criminoso ou de autor de crime:Pena -deten\u00e7\u00e3o d 3 a 6 meses\" @AnaPaulaVolei https://twitter.com/AVENAoficial/status/1037888570617475072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juizjosebrandao/status/1038024292729016320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1038023225928830976, "date": "2018-09-07", "time": "06:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 494523341, "username": "DanteNCunha", "tweet": "Ontem descobrimos que os desarmamentistas adoram uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanteNCunha/status/1038023225928830976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020416575598592, "date": "2018-09-07", "time": "06:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 34236143, "username": "obrunofreire", "tweet": "Uma facada n\u00e3o matou a homofobia, machismo, racismo. N\u00e3o se iludam: ele continua o mesmo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunofreire/status/1038020416575598592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019938919833601, "date": "2018-09-07", "time": "06:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1573869247, "username": "reinaldogusmao", "tweet": "O impacto da facada de Bolsonaro na elei\u00e7\u00e3o, segundo cientistas pol\u00edticos  https://exame.abril.com.br/brasil/facada-pode-redefinir-processo-eleitoral-diz-cientista-politico/\u00a0\u2026 via @exame", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reinaldogusmao/status/1038019938919833601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1038019747227598849, "date": "2018-09-07", "time": "06:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 798005019828228096, "username": "larih_jauregui", "tweet": "@VinnieFialho Pra uma facada que atingiu o f\u00edgado...  pic.twitter.com/wEtmJnMo74", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larih_jauregui/status/1038019747227598849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VinnieFialho"}
{"id": 1038017089720733696, "date": "2018-09-07", "time": "05:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 980491135876501504, "username": "pedro_gotyz", "tweet": "@lpimentell Algu\u00e9m levou uma facada?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_gotyz/status/1038017089720733696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lpimentell"}
{"id": 1038016810438799361, "date": "2018-09-07", "time": "05:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 937100366033891329, "username": "nah_furlann", "tweet": "n\u00e3o aguento mais meu tt tomado pela facada q o bozo levou eu n quero saber n plmds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nah_furlann/status/1038016810438799361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015637841477632, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:28", "timezone": "CDT", "user_id": 79023316, "username": "daniroeder", "tweet": "Bom dia seus a facada foi fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniroeder/status/1038015637841477632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013956575686656, "date": "2018-09-07", "time": "05:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 151052863, "username": "pita_jr", "tweet": "\"j\u00e1 tomou a facada, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pita_jr/status/1038013956575686656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038008872336683008, "date": "2018-09-07", "time": "05:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 270991349, "username": "Levy_Barros", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/GIkhg9AvjKI?aEst\u00a0\u2026\u00e3o decepcionados em Bolsonaro ter sobrevivido a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Levy_Barros/status/1038008872336683008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038007719133949952, "date": "2018-09-07", "time": "05:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3435949318, "username": "liizasenna", "tweet": "Luto pelo Museu, luto pela facada do candidato,nada contraE quem fica de luto pelas milhares de crian\u00e7as  que morre  todo dia de leucemia?Ningu\u00e9m nem sabeEntre e leucemia zero e mude sua cabe\u00e7a N\u00e3o \u00e9 na sua fam\u00edlia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liizasenna/status/1038007719133949952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006811444609026, "date": "2018-09-07", "time": "05:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 18654845, "username": "carloscvlo", "tweet": "N guento mais ver video dessa facada no saco de lixo", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloscvlo/status/1038006811444609026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038005894645080064, "date": "2018-09-07", "time": "05:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 336152477, "username": "taxidoharmonia", "tweet": "Bolsonaro levando \u00e0 facada:  http://youtu.be/qy1_dm089gQ?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taxidoharmonia/status/1038005894645080064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038001890192183296, "date": "2018-09-07", "time": "04:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 14854677, "username": "AilsonReis", "tweet": "Qual eh o nome da pessoa que leva uma facada sem ao menos derramar 1 gota de sangue ?Resposta: Jair Bolsonaro!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AilsonReis/status/1038001890192183296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037998340829368320, "date": "2018-09-07", "time": "04:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 270991349, "username": "Levy_Barros", "tweet": "Est\u00e3o decepcionados em Bolsonaro ter sobrevivido a facada:  http://youtu.be/GIkhg9AvjKI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Levy_Barros/status/1037998340829368320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037984980725637120, "date": "2018-09-07", "time": "03:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 803729801391570945, "username": "deb_ochada", "tweet": "Eu n\u00e3o consigo ficar s\u00e9ria com vcs postando esses memes da facada de Taubat\u00e9Parem, eu n\u00e3o quero ser condenada ao fogo do inferno por ter dado risada disso  pic.twitter.com/03DJgpc3g0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deb_ochada/status/1037984980725637120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037978447291801600, "date": "2018-09-07", "time": "03:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3741153195, "username": "fabricimirandaa", "tweet": "@flaviomorgen Come\u00e7a patrulhando piada. Termina dando facada em gente.  pic.twitter.com/NxeEMA5sc0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricimirandaa/status/1037978447291801600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037956044234915841, "date": "2018-09-07", "time": "01:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 114084673, "username": "EmicReis", "tweet": "Quero saber quem ser\u00e1 o primeiro a levar uma facada FAKE dessa? Da para ver o tamanho da Tramontina entrando \u201carmaria\u201d. \ud83e\udde0\ud83d\udc4e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmicReis/status/1037956044234915841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037953976493400064, "date": "2018-09-07", "time": "01:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 114084673, "username": "EmicReis", "tweet": "Tenho certeza que, as mesmas pessoas que acreditam na inoc\u00eancia de Lula, acreditam que essa facada \u00e9 FAKE!!!\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmicReis/status/1037953976493400064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952073046913024, "date": "2018-09-07", "time": "01:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1616418110, "username": "lucasmichel", "tweet": "essa facada de bolsonaro me lembra tropa de elite 2 aquela cena de fraga no in\u00edcio do filme", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmichel/status/1037952073046913024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037947671015776256, "date": "2018-09-07", "time": "01:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 775703158492463104, "username": "dxnatela", "tweet": "aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada laterale teile saida fake sem sanguee zaga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dxnatela/status/1037947671015776256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037946863813648390, "date": "2018-09-07", "time": "01:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1031531056166514689, "username": "AntonniHerera", "tweet": "@cirogomes Bolsonaro \u00e9 mais \u00e9 viado encubado e loroteiro... Perdeu arma pra gurir, \u00e9 deputado do estado que carece interven\u00e7\u00e3o e toma facada de um cara tonto em meio aos demais imbecis que ovaciona e nada teveFanfarr\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonniHerera/status/1037946863813648390", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037943737312313349, "date": "2018-09-07", "time": "01:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 56726743, "username": "robertoriosdg", "tweet": "Facada sem sangue, m\u00e9dicos sem luvas e outros erros grotescos.Q vergonha isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertoriosdg/status/1037943737312313349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037941555330514949, "date": "2018-09-07", "time": "00:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 736000339887980544, "username": "Jander_Boyy", "tweet": "@diImabr @porravine_ @killua032 Pense assim: \"se tivesse pessoas armadas, a trag\u00e9dia n\u00e3o poderia ser pior? O n\u00famero de pessoas feridas n\u00e3o seria maior? A chance de pessoas morrerem n\u00e3o seria pior? E que ao inv\u00e9s de ser uma facada, poderia ser um tiro?!\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jander_Boyy/status/1037941555330514949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "killua032,porravine_,diImabr"}
{"id": 1037937671497293824, "date": "2018-09-07", "time": "00:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 179376034, "username": "diegovieiraa", "tweet": "@gagaraxa faltou a facada sol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegovieiraa/status/1037937671497293824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gagaraxa"}
{"id": 1037935142420054016, "date": "2018-09-07", "time": "00:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 37887984, "username": "hectorcapucho", "tweet": "@srdeabo Oi?  \"mais amor menos odio\"... KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK A facada t\u00e1 fazendo milagres!!! KKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hectorcapucho/status/1037935142420054016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srdeabo"}
{"id": 1037933229737762817, "date": "2018-09-07", "time": "00:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 37887984, "username": "hectorcapucho", "tweet": "@srdeabo Idem! Eu n\u00e3o me solidarizo com saco de bosta fascista, simples! Facada foi \u00e9 pouco, se voc\u00ea parar pra ver as barbaridades que esse merda diz, que tal \"metralhar os petralhas\"? Quem brinca c/ fogo, um dia se queima.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hectorcapucho/status/1037933229737762817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srdeabo"}
{"id": 1037933093049401344, "date": "2018-09-07", "time": "00:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 419732804, "username": "maiconmadson", "tweet": "Pra quem t\u00e1 falando que a facada foi fake  https://www.facebook.com/maiconmadson/videos/2387681681247243/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maiconmadson/status/1037933093049401344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037930826493767681, "date": "2018-09-07", "time": "00:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 173497451, "username": "maykbatista", "tweet": "@DaniloGentili @visaomacro Para a esquerda Bolsonaro \u00e9 intolerante e agressivo, por que leram de algum jornalista insentao.Mas o PSOL \u00e9 paz e amor. O mesmo da cusparada e agora da facada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maykbatista/status/1037930826493767681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "visaomacro,DaniloGentili"}
{"id": 1037927687757684736, "date": "2018-09-06", "time": "23:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 33518965, "username": "Paulo_maick", "tweet": "Aus\u00eancia de sangue ap\u00f3s facada n\u00e3o \u00e9 fato incomum, explica m\u00e9dico \u2013 Jovem Pan Online  https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/ausencia-de-sangue-apos-facada-nao-e-fato-incomum-explica-medico.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo_maick/status/1037927687757684736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927423248138240, "date": "2018-09-06", "time": "23:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 37887984, "username": "hectorcapucho", "tweet": "@BlogdoNoblat @srdeabo @edmilsonpapo10 Quando executaram Anderson e Mariele, voc\u00eas n\u00e3o s\u00f3 ofenderam a mem\u00f3ria das v\u00edtimas como festejaram! Facada foi pouco.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hectorcapucho/status/1037927423248138240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,srdeabo,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037923739588026368, "date": "2018-09-06", "time": "23:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 362718252, "username": "jescadantas", "tweet": "A \u00fanica bad da facada \u00e9 pq ela \u00e9 fake se fosse scandal seria um tiro s\u00f3 na testa justamente pra morrer com a ironia pairando no ar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jescadantas/status/1037923739588026368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037923632884998144, "date": "2018-09-06", "time": "23:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 982064707757576192, "username": "Fernand80304920", "tweet": "Verdade. D\u00ea um \u201cplant\u00e3o\u201d numa emerg\u00eancia sexta ou s\u00e1bado \u00e0 noite:Tiro: v\u00edtima, se chegar viva, vem consciente e c/ pouco sangue.Facada: se chegar viva, dores e sangramento m\u00e9dio.Acidente automobil\u00edstico grave: muitas dores, sangramento abundante, sequelas permanentes.  https://twitter.com/oiluiz/status/1037900915884343298\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernand80304920/status/1037923632884998144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037923115748257792, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 26669635, "username": "oMarcosAraujo", "tweet": "\u00e9 verdade essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oMarcosAraujo/status/1037923115748257792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922957983719424, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 362718252, "username": "jescadantas", "tweet": "Gente kkkkkkk vcs tudo doido dizendo que a facada t\u00e1 promovendo Bozo e que com certeza ele ganha por causa DISSO sendo que quem t\u00e1 com pena com neg\u00f3cio de \"n\u00e3o vamos nos igualar combatendo viol\u00eancia com viol\u00eancia\" \u00e9 a pr\u00f3pria galera dita de esquerda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jescadantas/status/1037922957983719424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920766434717697, "date": "2018-09-06", "time": "23:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 129346358, "username": "minniessota", "tweet": "a hist\u00f3ria da facada no bolso nem se compara com a hist\u00f3ria que eu quero ter com vc bb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minniessota/status/1037920766434717697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919859940573184, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 270991349, "username": "Levy_Barros", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mCwFerMiu2k?aEst\u00a0\u2026\u00e3o decepcionados em Bolsonaro ter sobrevivido a facada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Levy_Barros/status/1037919859940573184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037918956160512001, "date": "2018-09-06", "time": "23:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1140817951, "username": "FasdaDulce", "tweet": "\"Bolsonaro \u00e9 a favor da legaliza\u00e7\u00e3o de armas,por isso levou facada\" vem c\u00e1 gente, assassinato \u00e9 legalizado no Brasil? Quantas pessoas morrem por dia? Drogas \u00e9 legalizada? Quantas pessoas usam? Quem quer fazer faz e acabou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FasdaDulce/status/1037918956160512001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916928667398144, "date": "2018-09-06", "time": "23:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 100634138, "username": "LaislaS_", "tweet": "Fui fazer uma piada no FB sobre meu primeiro pensamento quando soube da facada que Jair recebeu. E meu pai me deu maior serm\u00e3o.Mais pais como esse e entendam FB n\u00e3o \u00e9 TT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaislaS_/status/1037916928667398144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916582243184640, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 201428895, "username": "zhentechstore", "tweet": "S\u00f3 n\u00e3o venham me dar facada na rua n\u00e3o viu sou da paz , s\u00f3 quero ter direito de ter opini\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zhentechstore/status/1037916582243184640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915422207684608, "date": "2018-09-06", "time": "23:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 902733614680563712, "username": "sheilamsantana", "tweet": "Joguei agr do insta, 1 - B disse que ia subir na favela e atirar em geral e q se matasse um inocente \u00e9 s\u00f3 efeito colateral2 - por isso ningu\u00e9m pode cobrar q as pessoas fiquem revoltadas com a facada 3 - eu sempre tirei mais de 600 (\u00fanica reda\u00e7\u00e3o que eu fazia no ano)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilamsantana/status/1037915422207684608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915189654511617, "date": "2018-09-06", "time": "23:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 378283375, "username": "kccitdark", "tweet": "ai gente, o bozonaro quer fuzilar um monte de gente, mas ele n\u00e3o merecia essa facada, se vc n\u00e3o ia votar nele agora vote.ata amore  pic.twitter.com/e7ATMlIQLX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kccitdark/status/1037915189654511617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915030015168512, "date": "2018-09-06", "time": "23:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 382920430, "username": "LadyFoxxy26", "tweet": "@Pirulla25 @_ich_bin_julia cortaram frame, desse video ai, vi outros dois, que dava para ver bem a facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LadyFoxxy26/status/1037915030015168512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_ich_bin_julia,Pirulla25"}
{"id": 1037914999711252481, "date": "2018-09-06", "time": "23:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 180437198, "username": "eusourafao", "tweet": "\"Uma facada eu n\u00e3o queria dar n\u00e3o, mas um pau bem dado eu queria dar.\"Galego expressou o sentimento de v\u00e1rios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusourafao/status/1037914999711252481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914999556108288, "date": "2018-09-06", "time": "23:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1021635058178904064, "username": "victortaurino", "tweet": "Segurando os dedos para N\u00c3O comentar sobre o caso da facada. Babado viu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victortaurino/status/1037914999556108288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914490166239238, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 965375364, "username": "laviniagondim", "tweet": "CORROBORANDO A DESONESTIDADE,TEM MILITONTOS POSTANDO FOTOS FECHADAS DE OUTRO EVENTO DE BOLSONARO,AFIRMANDO Q A FACADA \u00d1 O ATINGIU,PQ ELE ENTROU ANDANDO NO HOSPITAL!-Jornalismo militante  do G1 afirma que Bolsonaro foi \u201csupostamente\u201d esfaqueado via  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11311/jornalismo-militante-do-g1-afirma-que-bolsonaro-foi-supostamente-esfaqueado\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laviniagondim/status/1037914490166239238", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914273593405440, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1140817951, "username": "FasdaDulce", "tweet": "Eu acho engra\u00e7ado \u00e9 gente \"culpando\" Bolsonaro dizendo que ele levou a facada pq \u00e9 a favor do porte de armas...Gente,entendam uma coisa,quem quer matar t\u00e1 pouco se fodendo pro que \u00e9 \"legalizado ou n\u00e3o\"...O uso de \"faca\" \u00e9 proibido em algum estado do Brasil? Pelo Amor de Deus!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FasdaDulce/status/1037914273593405440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913455741812736, "date": "2018-09-06", "time": "23:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1036997376551133184, "username": "SchnitmanAnita", "tweet": "O que foi isso?Tanto que falo?Facada em Bolsonaro?Dirceu, Dilma, STF e tantos outros soltos!ALGU\u00c9M LEMBRA DESSAS FRASES?SE PRENDEREM MEU PAI EU TACO FOGO NO BRASIL, OU QUEREM GUERRA ENT\u00c3O VAMOS PARA A GUERRA, OU DILMA RESPONDER A MIRIAM LEIT\u00c3O VOC\u00caS N\u00c3O SABEM DE NADA...  https://twitter.com/DaniloGentili/status/1037796719197597702\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SchnitmanAnita/status/1037913455741812736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913257539977216, "date": "2018-09-06", "time": "22:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 902733614680563712, "username": "sheilamsantana", "tweet": "At\u00e9 minha m\u00e3e t\u00e1 fazendo conspira\u00e7\u00e3o sobre a facada e eu nem incentivei kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilamsantana/status/1037913257539977216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912751438483457, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 165071249, "username": "silviomenezes70", "tweet": "Se Jair Bolsonaro j\u00e1 fosse presidente, ao inv\u00e9s de facada, seria tiro. E ele ainda quer armar o cidad\u00e3o.  Lament\u00e1vel essa viol\u00eancia toda. O mundo t\u00e1 cheio de radicais, assim como ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silviomenezes70/status/1037912751438483457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912245978755072, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 201428895, "username": "zhentechstore", "tweet": "Velho s\u00f3 rindo esse povo ta doido \u00e9 ? o cara leva uma facada e ainda dizem que foi combinado .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zhentechstore/status/1037912245978755072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912181033955329, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 213295514, "username": "gulessaesanto", "tweet": "@leomouracruz Uma facada dessa quando n\u00e3o mata, elege.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gulessaesanto/status/1037912181033955329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leomouracruz"}
{"id": 1037911195100045312, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 153573436, "username": "Jobacn", "tweet": "A facada do Jo\u00e3o Grilo foi mais original...  https://www.youtube.com/attribution_link?a=c5gwxi68K5c&u=%2Fwatch%3Fv%3DmKkavLF25Bk%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jobacn/status/1037911195100045312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910421330714625, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 30814434, "username": "JoaoFiguer", "tweet": "O filho de Bozo \u00e9 t\u00e3o arrogante que est\u00e1 arrotando que esse epis\u00f3dio da facada j\u00e1 elegeu o pai dele a presidente da rep\u00fablica.", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoFiguer/status/1037910421330714625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910089691058176, "date": "2018-09-06", "time": "22:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 270991349, "username": "Levy_Barros", "tweet": "Est\u00e3o decepcionados em Bolsonaro ter sobrevivido a facada!:  http://youtu.be/mCwFerMiu2k?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Levy_Barros/status/1037910089691058176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037909122061086720, "date": "2018-09-06", "time": "22:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 275789047, "username": "ludmylaborges", "tweet": "Cofoi essa facada falsa do bolsonaro passando na tv q a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 grave mas t\u00e1 est\u00e1vel? WTF, chamou m\u00e9dico do Brasil todo pra avaliar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludmylaborges/status/1037909122061086720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907517085544449, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1022351163256123393, "username": "jupiterianaloba", "tweet": "FACADA DE TAUBAT\u00c9  https://twitter.com/amandadgfs/status/1037845554464808963\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jupiterianaloba/status/1037907517085544449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907142404136960, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 943766828, "username": "thalenax", "tweet": "\u00c9 verdade essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalenax/status/1037907142404136960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906989697839104, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 405122115, "username": "JeffOliveira97", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/2zHQSmlg-78?aEsquerda\u00a0\u2026 covarde - Sobre o atentado contra a vida do Bolsonaro (a facada)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffOliveira97/status/1037906989697839104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037906792154587136, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1022351163256123393, "username": "jupiterianaloba", "tweet": "Mano eu acabei de ver um v\u00eddeo de outro \u00e2ngulo da facada em c\u00e2mera lenta e N\u00c3O FUROU E NEM SEQUER ENTROU NA BARRIGA VEIOOOO N\u00c3O ACREDITO N\u00c3O PQP FOMOS TODOS FEITOS DE BOBO", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jupiterianaloba/status/1037906792154587136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906728963244033, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2896589517, "username": "larrysindromw", "tweet": "eu n acredito nem um pouquinho q t\u00e3o fazendo meme com o momento q o cara tomou a facada,o mundo vai de mal a pior mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larrysindromw/status/1037906728963244033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906074358214656, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1037895859457929216, "username": "_andrezacomz", "tweet": "Facada sem gra\u00e7a, nada a v\u00ea.  pic.twitter.com/PwdPl2CeGi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_andrezacomz/status/1037906074358214656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906016631971841, "date": "2018-09-06", "time": "22:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 235154951, "username": "babihgeslane", "tweet": "Queria ver algo que n\u00e3o fosse facada nesse site. Colaborem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babihgeslane/status/1037906016631971841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905687421112320, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1014098161, "username": "EuDaniloMello", "tweet": "Evitando abrir o facebook por causa da chuva de not\u00edcias e coment\u00e1rios a respeito do candidato a presid\u00eancia que sofreu uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuDaniloMello/status/1037905687421112320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904424117657600, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 291138847, "username": "xevesz", "tweet": "sobre ter empatia c o bozo que levou a facada, \u00e9 pra fingir? pq eu estaria mentindo se dissesse que to mal com isso, nunca que vou ter empatia por um ser humano que despreza a minoria da popula\u00e7\u00e3oTEM QUE MAIS QUE SE FUDER MESMOOOOOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xevesz/status/1037904424117657600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899647187144706, "date": "2018-09-06", "time": "22:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 764468735289749504, "username": "jorgetrindade09", "tweet": "Aus\u00eancia de sangue ap\u00f3s facada n\u00e3o \u00e9 fato incomum, explica m\u00e9dico \u2013 Jovem Pan Online  https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/ausencia-de-sangue-apos-facada-nao-e-fato-incomum-explica-medico.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgetrindade09/status/1037899647187144706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899199671623681, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 930551622274633730, "username": "shawmilaxtan", "tweet": "aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada laterale teilesaida fake sem sangue e zaga", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shawmilaxtan/status/1037899199671623681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898725115539457, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 98987436, "username": "orlandopinho", "tweet": "@jairbolsonaro @merisque @fgvdapp fake facada = fakcada. minha primeira hip\u00f3tese tamb\u00e9m. encomenda de deus para o diabo. ou vice-versa. o real em suspenso!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orlandopinho/status/1037898725115539457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fgvdapp,merisque,jairbolsonaro"}
{"id": 1037898476183580675, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 273169306, "username": "aobliqua", "tweet": "gente como que ganhou facada e blusa t\u00e1 sem rasgo, gente eu n\u00e3o t\u00f4 entendendo essa hist\u00f3ria n  https://twitter.com/gioddutra/status/1037844654757212160\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aobliqua/status/1037898476183580675", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898203348312064, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 84908110, "username": "LoreSampaio", "tweet": "O cidad\u00e3o conseguiu dar uma facada com 12 PF imagina com uma arma n\u00e9, animal  https://twitter.com/folha/status/1037892763180777472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoreSampaio/status/1037898203348312064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897992660045824, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 880838918765260800, "username": "ctrezee", "tweet": "aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada laterale teilesa\u00edda fake sem sangue e zaga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ctrezee/status/1037897992660045824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895764037562368, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 174316210, "username": "tavares196", "tweet": " http://Ap\u00f3s facada, cirurgia em Bolsonaro deve tir\u00e1-lo da campanha do 1\u00ba turno, diz portal -  http://www.blogdetavares.net/2018/09/06/apos-facada-cirurgia-em-bolsonaro-deve-tira-lo-da-campanha-do-1o-turno-diz-portal/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavares196/status/1037895764037562368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895428317040641, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 36060786, "username": "uisminoufay", "tweet": "todo dia tomo uma facada quando vou no mercado, n\u00e3o \u00e9 nenhuma novidade  https://twitter.com/valdetarosilva/status/1037801450200621057\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uisminoufay/status/1037895428317040641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893894963429377, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3054845475, "username": "Kelchalegre", "tweet": "Dos mesmos criadores de \"Neymar simulou les\u00e3o na coluna na copa de 2014\" vem ai, \"Jair Bolsonaro nao sangrou na facada, tudo isso \u00e9 fake\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kelchalegre/status/1037893894963429377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892868671791104, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 968166358444855297, "username": "gabditullio", "tweet": "@pprofet @lusqe O cara que deu a facada, al\u00e9m de ter posts pro esquerda era filiado ao psol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabditullio/status/1037892868671791104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lusqe,pprofet"}
{"id": 1037891866363146242, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1528269619, "username": "ValkasBR", "tweet": "Ah, e pra aqueles do argumento sobre \"querer liberar o porte de armas e toma uma facada\". Dar armas a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai acabar com a viol\u00eancia, jamais. Contudo, \u00e9 positivo pra seguran\u00e7a p\u00fablica na minha perspectiva..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValkasBR/status/1037891866363146242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889904129323009, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 577356479, "username": "Venissus", "tweet": "Todo mundo brigando por causa da facada mas eu acho q era o momento da gente se reunir pra reconhecer os verdadeiros inimigos, os doidos das teorias da conspira\u00e7\u00e3o do facebook", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Venissus/status/1037889904129323009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889429216608260, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 225988419, "username": "JOKKAROCK", "tweet": "Hj um Pai, av\u00f4, marido e filho, tomou uma facada por defender a fam\u00edlia. Triste ver gente doente comemorando essa trag\u00e9dia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JOKKAROCK/status/1037889429216608260", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887846160445440, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2999939668, "username": "erissonssj", "tweet": "Eis que eu vejo uma publica\u00e7\u00e3o no \"history\" (\u00e9 assim que se escreve?) do Instagram: \"n\u00e3o vou votar no bolsonaro s\u00f3 pq levou uma facada\" a\u00ed eu lembro que ela tem 13 anos KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK l\u00f3gico que n\u00e3o vai voc\u00ea nem vota ainda menina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erissonssj/status/1037887846160445440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886930816512000, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:01", "timezone": "CDT", "user_id": 367481309, "username": "Lucaslimasd", "tweet": "Tem gente falando que t\u00e1 com pena de Jair Bolsonaro,  S\u00f3 uma aviso:Quem tem pena \u00e9 galinha \ud83d\udc13#bolsonaroesfaqueado #facada #Bolsonaro #Bozo #Bozomico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#facada,#Bolsonaro,#Bozo,#Bozomico", "link": "https://twitter.com/Lucaslimasd/status/1037886930816512000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886404548849664, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 95557339, "username": "VittorArgolo", "tweet": "Por dentro t\u00f4 rindo dos memes.Por fora continuo afirmando, t\u00e1 errado isso a\u00ed. Tem nada que dar facada os outros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VittorArgolo/status/1037886404548849664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884938551349248, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3248672195, "username": "claudi_moises", "tweet": "Ap\u00f3s facada, recupera\u00e7\u00e3o de Bolsonaro levar\u00e1 10 dias  http://dlvr.it/QjNT1H\u00a0 pic.twitter.com/SRqOCSL90z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudi_moises/status/1037884938551349248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884754459353088, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 394191317, "username": "DoCidinha", "tweet": "@GuilhermeBoulos n\u00e3o foi uma agress\u00e3ozinha, foi uma facada, ele foi esfaqueado... rezando p a volta, o mais breve poss\u00edvel, desse mito, \u00e0s ruas, redes sociais, palanques, trazendo sua mensagem de n\u00e3o-viol\u00eancia e de otimismo ao povo brasileiro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoCidinha/status/1037884754459353088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037884655872049152, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 702667146598477828, "username": "Mpereiras81", "tweet": "O que dizer de um homem desses. Sem palavras...Ainda tem um monte de MULAS que apoiam uma desgra\u00e7a dessas... FACADA MAIS FAKE DO MUNDO. Ja ta na hora de mudsr de profiss\u00e3o de Politico\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaE2gllw6V/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15lvjfqqs4hdk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mpereiras81/status/1037884655872049152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884298953666561, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3762858437, "username": "miguenaja", "tweet": "@PauloMoura026 eu quero que ele se foda :) como muitos est\u00e3o dizendo, oq \u00e9 uma facada pra um cara que j\u00e1 matou centenas de pessoas\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguenaja/status/1037884298953666561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloMoura026"}
{"id": 1037883884124483584, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 75806409, "username": "warckos", "tweet": "Se voc\u00ea, crist\u00e3o, teve algum sentimento de alegria com a facada em Bolsonaro, e com a possibilidade de sua morte, monitore seus pensamentos, por mais que n\u00e3o goste de uma pessoa, ao desejar sua morte, voc\u00ea est\u00e1 desviando de seus princ\u00edpios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/warckos/status/1037883884124483584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883782513287173, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 986021138047426560, "username": "JMelquiades14", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada mesmo vei, opst", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JMelquiades14/status/1037883782513287173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883401578139648, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 803729801391570945, "username": "deb_ochada", "tweet": "Acredito muito que essa facada no Voldemort tenha sido uma jogada de marketing, mas se de fato foi algum militante, eu s\u00f3 tenho uma coisa a dizer: QUE MILITANTE BURRO DA PORR*, COMO FAZ UMA MERDA DESSAS, VC AJUDOU O ASNO. VOU DA UMA FACADA NESSE MILITANTE BURRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deb_ochada/status/1037883401578139648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883267075190785, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1003985322441691136, "username": "eucastigo", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisitaCom facada lateral E teile Sa\u00edda fake sem sangue E zaga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eucastigo/status/1037883267075190785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882982613307392, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 768790108359233536, "username": "carlos1vitoria", "tweet": "@g1 SUSPEITO \u00c9 O CARALHO... O AUTOR DA FACADA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos1vitoria/status/1037882982613307392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037882571500208129, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1123507758, "username": "Felipe1lacerda", "tweet": "@g1 O que garotinho tem a ver com isso? Foi garotinho que deu a facada no Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipe1lacerda/status/1037882571500208129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037882448938455040, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 38967377, "username": "marcelloneg", "tweet": "@Alysonvsc Harry Potter e o mist\u00e9rio da facada sem sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelloneg/status/1037882448938455040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alysonvsc"}
{"id": 1037881724930326528, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3343166620, "username": "abacaxiboyo", "tweet": "eu vi uns 500 stories mais ou menos de para t\u00e1 feio a hipocrisia mas n vi ngm at\u00e9 agr defendendo as facada onde \u00e9 que t\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abacaxiboyo/status/1037881724930326528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881307282501632, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1014438768634400768, "username": "petunilia", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada laterale teilesa\u00edda fake sem sangue e zaga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/petunilia/status/1037881307282501632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880937709793280, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 741052116442226688, "username": "ladydelgay", "tweet": "Mano essa facada em Bolsonaro foi mais falsa que minhas amizades", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ladydelgay/status/1037880937709793280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880699137806336, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 66488329, "username": "hugaodaselecao", "tweet": "caralho mas o bozonaro nao fez nada pra levar uma facada. rssrrsrsrsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugaodaselecao/status/1037880699137806336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880498670977027, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3115832614, "username": "cansadaedoida", "tweet": "nao vou me manifestar quanto a facada de bolsonaro pq acho errado menosprezar uma agressao fisica motivada pelo odio sendo assim nao vejam minhas curtidas para q ninguem descubra q estou curtindo todos os memes desse evento (infeliz)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cansadaedoida/status/1037880498670977027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879622182957056, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 131349312, "username": "Edeildo_gomes", "tweet": "Essa facada em Bolsonaro foi um ataque covarde a todos os brasileiros de bem.\u00a0  https://gab.ai/Edeildo/posts/34324763\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edeildo_gomes/status/1037879622182957056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878683372081153, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 949750510235586561, "username": "FlavioTimberg", "tweet": "@DaniloGentili Ap\u00f3s a facada Jair pulou de 22% para 35% nas inten\u00e7\u00f5es de votos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioTimberg/status/1037878683372081153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037878206429388800, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "@adrianumendes Eles est\u00e3o amando essa facada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1037878206429388800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrianumendes"}
{"id": 1037878174296760321, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1021557726726504449, "username": "oiraull", "tweet": "Deus me perdoe, mas at\u00e9 um cortezinho que eu levo no dedo, sangra mais que essa facada do Bolsonaro, viu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oiraull/status/1037878174296760321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877810751254531, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 128910211, "username": "leandroamlak", "tweet": "essa espiral de caos emocional que \u00e9 meu c\u00edrculo familiar mais pr\u00f3ximo, n\u00e3o me permite o 'luxo' de tentar entender a faca ou o fascista.. sei que cada qual tem suas, mas n\u00e3o t\u00e1 dando n\u00e3o. facada, tamo aguentando aqui faz mais de anos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandroamlak/status/1037877810751254531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877528545898498, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1469834042, "username": "apwshit", "tweet": "QUE ABSURDO VOC\u00caS VIRAM O M\u00c9DICO NO JORNAL NACIONAL AFFFFFFFessa facada perdeu toda a gra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apwshit/status/1037877528545898498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876611180363777, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 37887984, "username": "hectorcapucho", "tweet": "@srdeabo \ud83e\udd23  \"n\u00e3o Sou hipocrita, Marielle n\u00e3o valia nada\"... Ai deram facada no Bolsonaro, ai ele pode morrer, ai que absurdo.. mimimimimimi.... \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hectorcapucho/status/1037876611180363777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srdeabo"}
{"id": 1037876071243415552, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 824581271460478977, "username": "SauloPimentel27", "tweet": "@jejesinceru @girodocingulo @matheusedusch Vc est\u00e1 em contato direto com o paciente que tomou uma facada nesse caso n\u00e3o teria de usar ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SauloPimentel27/status/1037876071243415552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusedusch,girodocingulo,jejesinceru"}
{"id": 1037875735854235649, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 851111387103473665, "username": "luiznune", "tweet": "\u201cJ\u00e1 pegou fogo. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\u201d Disse bozo. Parafraseando:J\u00e1 levou a facada. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiznune/status/1037875735854235649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875632204656646, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 42924878, "username": "tomcorreia", "tweet": "tive que deletar um tu\u00edte. vai que a tal facada tenha sido s\u00e9ria mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tomcorreia/status/1037875632204656646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875533651030017, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 403051107, "username": "JuHunterTDreams", "tweet": "@QuebrandoOTabu @imblurrypsycho @franciscojrsfc @giuliamvalentec Mo\u00e7a, \u00e9 praticamente imposs\u00edvel uma equipe de sa\u00fade se dispor de uma mentira dessas para perder o direito de trabalho e ainda responder processo. Ainda mais rid\u00edculo pessoas querendo q todo facada saia \" rajadas de sangue\" sem ao menos entender de anatomia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuHunterTDreams/status/1037875533651030017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giuliamvalentec,franciscojrsfc,imblurrypsycho,QuebrandoOTabu"}
{"id": 1037875432614514689, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 378283375, "username": "kccitdark", "tweet": "eu dando uma facada l\u00e1 no facebook  pic.twitter.com/flTHrM0Vie", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kccitdark/status/1037875432614514689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875410011389952, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3720333795, "username": "RaphaelMinho", "tweet": "Tava demorando para a turma do \"mais amor, menos \u00f3dio\" tentar distorcer a facada levada por Bolsonaro. As garras come\u00e7aram aparecer acusando o presidenci\u00e1vel de forjar o ataque como uma jogada de marketing. Esse ocorrido tem revelado o car\u00e1ter de muitas pessoas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelMinho/status/1037875410011389952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874682131828737, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4086516616, "username": "slcisra", "tweet": "@sampaiotd2 Queria ver se a facada fosse em voc\u00ea", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slcisra/status/1037874682131828737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sampaiotd2"}
{"id": 1037874403588165633, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 960615565441290240, "username": "BrunoOl70609043", "tweet": "Povo Brasileiro \u00e9 uma decep\u00e7\u00e3o mesmo ehem comemorando facada! Cara eu n\u00e3o reconhe\u00e7o mais o ser humano realmente eu n\u00e3o sei mais !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoOl70609043/status/1037874403588165633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874104458719232, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 847395012954382336, "username": "MariGeek0", "tweet": "@pablovillaca Minha pesquisa boca de urna...todo mundo odeia o Bozo aqui... Hoje quando eu fui comentar \"Bozo tomou uma facada\" ouvi... \"Pena que n\u00e3o foi no cora\u00e7\u00e3o\"... #orgulhodesernordestina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#orgulhodesernordestina", "link": "https://twitter.com/MariGeek0/status/1037874104458719232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037873760223862785, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 74169557, "username": "rolzinha_", "tweet": "@cor0te N sei quantos anos atras ele filiou o cara durante alguns anos e depois tirou a filia\u00e7\u00e3o do cara s\u00f3 pra culpar o PSOL j\u00e1 premeditanto a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rolzinha_/status/1037873760223862785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037873732121964544, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 823665173458251776, "username": "bbb_bolado", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbb_bolado/status/1037873732121964544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873096080977922, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 180598721, "username": "juizjosebrandao", "tweet": "@jairbolsonaro leva facada e vi pessoas,q \u00f1 gostam dele,dizerem q era p/ acertado a jugular.Outro:\"era p ter morrido\".Gostam  d quem \u00f1 faz nada p/ combater viol\u00eancia do BRA,agora querem a morte do rival.A lei q \u00f1 protege o advers\u00e1rio \u00f1 pode nos proteger,hip\u00f3critas!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juizjosebrandao/status/1037873096080977922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037872782187655168, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 69352592, "username": "Rabreu20", "tweet": "FACADA, QUANDO N\u00c3O MATA...ELEGE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rabreu20/status/1037872782187655168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872459763122176, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 793516410353881105, "username": "Perallves", "tweet": "N em defesa de bolsonaro nem nada maaasss, levar uma facada/golpes com arma branca, chega a ser pior q levar um tiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Perallves/status/1037872459763122176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872071798386688, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 363321441, "username": "TAMIRIS_NR", "tweet": "Esperando os pr\u00f3ximos cap\u00edtulos dessa hist\u00f3ria. Essa facada n\u00e3o me convenceu. \ud83e\udd14\ud83e\udd14 #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/TAMIRIS_NR/status/1037872071798386688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871850758524929, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1104043182, "username": "vertodourado", "tweet": "Tomei uma facada aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vertodourado/status/1037871850758524929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871642612051972, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 37509558, "username": "Hogid", "tweet": "O epis\u00f3dio facada no bolsonaro foi feito exclusivamente pra destacar as controv\u00e9rsias e hipocrisias de ambos os lados pol\u00edticos. T\u00e1 interessante de acompanhar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hogid/status/1037871642612051972", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871285395775489, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1000908284105232384, "username": "AGirlDifferent0", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisitaCom facada lateral E teileSa\u00edda fake sem sangue E zagaProcedimento sem luvaE teileC\u00e2mera na sala cir\u00fargica E zaga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AGirlDifferent0/status/1037871285395775489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870991211253761, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3153856236, "username": "rowtry", "tweet": "posterguei um artigo por quase dois meses pra come\u00e7ar a fazer 4 dias antes da entrega e ficar sem paz no feriado e no fim de semana todo, que facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rowtry/status/1037870991211253761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870727276503042, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 140401313, "username": "ludilubarreto", "tweet": "Facada? Eu s\u00f3 consigo pensar que Elsa e Anna s\u00e3o irm\u00e3s do Tarzan! #Frozen", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Frozen", "link": "https://twitter.com/ludilubarreto/status/1037870727276503042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870578508726273, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 68879856, "username": "gabrielnaquinta", "tweet": "@FatosNacionais @gtnegreiros Foi facada ou n\u00e3o foi essa miseria?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielnaquinta/status/1037870578508726273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gtnegreiros,FatosNacionais"}
{"id": 1037870502117814272, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:45", "timezone": "CDT", "user_id": 391747689, "username": "MarquesUilian", "tweet": "BozoAproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada laterale teilesa\u00edda fake sem sangue e zaga.  pic.twitter.com/T1lCnLgDmJ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarquesUilian/status/1037870502117814272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870290246819841, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2961485464, "username": "milenaoj17", "tweet": "xinguei Bolsonaro no WhatsApp dele e agr que ele levou uma facada me sinto mal (e eu  xinguei pq ele merecia) mas ele n\u00e3o merecia facada, cad\u00ea o amor dessa gente??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenaoj17/status/1037870290246819841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870230670721024, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 74520285, "username": "vagnerts", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/F7SKo64DeII?aPlant\u00a0\u2026\u00e3o Globo - Jair Bolsonaro candidato do ( PSL ) Sofre Ataque com facada em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vagnerts/status/1037870230670721024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037870025791746048, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1005636580772601861, "username": "lesbiantichrist", "tweet": "Se eu tomar uma sopa de letrinhas eu cago uma fanfic melhor do que essa facada no bonoro", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lesbiantichrist/status/1037870025791746048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869368963678209, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:14", "timezone": "CDT", "user_id": 182151462, "username": "LdioPinho", "tweet": "@BRUTALLE @norminhasac Essa pessoa q est\u00e1 sendo \u201catendida\u201d est\u00e1 com o bra\u00e7o esquerdo ferido e inclusive j\u00e1 melou o len\u00e7ol de baixo. A facada foi no bra\u00e7o esquerdo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LdioPinho/status/1037869368963678209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "norminhasac,BRUTALLE"}
{"id": 1037869130060189696, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 104638337, "username": "moreirapaim", "tweet": "man, o homem que tomou a facada declarou amor ao homem que mandou torturar ela. \u00e9 muita educa\u00e7\u00e3o.\u00e9 muita consci\u00eancia pol\u00edtica.\u00e9 muita consci\u00eancia social.eu, definitivamente, amo essa mulher.  https://twitter.com/dilmabr/status/1037843057872437249\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moreirapaim/status/1037869130060189696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868914758377477, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 188455581, "username": "_stabler", "tweet": "Todo mundo sabe que forjar uma facada \u00e9 muito f\u00e1cil. Jo\u00e3o Grilo arquitetou tudo s\u00f3 com uma bexiga e Chic\u00f3 fingiu direitinho.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_stabler/status/1037868914758377477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868866674810880, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1031183372217999360, "username": "jensant0x", "tweet": "n\u00e3o aguento mais o JN falando da fake facada do dito cujoeu s\u00f3 quero assistir  beto falc\u00e3o nesse inferno q desgra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jensant0x/status/1037868866674810880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868712546713601, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 171995902, "username": "criativaonline_", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora  https://www.criativaonline.com.br/index/noticias/id-111218/bolsonaro_leva_facada_durante_ato_de_campanha_em_juiz_de_fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/criativaonline_/status/1037868712546713601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868506317053953, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 329155503, "username": "vauseriously", "tweet": "tpdo mundo sabe q essa facada foi armada, e mesmo q n fosse, ele s\u00f3 ta colhendo todo o \u00f3dio q ele plantou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vauseriously/status/1037868506317053953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867811304038400, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2606362604, "username": "almeidarios1", "tweet": "@Clauwild1 Claudia tem mal q vem p o bem.  Bolsonaro n tem seguran\u00e7a nenhuma. Receber uma facada no alto. N\u00e3o tinha ningu\u00e9m olhando. N\u00e3o tinha um colete. Esse atentado salvou a vida dele no futuro. Ser honesto e as ideias q defende tem q ter seguran\u00e7a mesmo. DEUS SALVOU NOSSO MITO \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidarios1/status/1037867811304038400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1"}
{"id": 1037867450933694464, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1037847589696225287, "username": "FalacomKaah", "tweet": "Bostonaro sendo BOSTA com sua facada FAKE \ud83d\ude02 MELHORE NOJENTO!  #BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/FalacomKaah/status/1037867450933694464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867387998142465, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 734022651161763840, "username": "kakacaiot", "tweet": "pra mim foi facada de marketing.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kakacaiot/status/1037867387998142465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867301662597122, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 238396351, "username": "rprosinecki", "tweet": "T\u00e1 vendo, se o porte de arma fosse liberado, o \"mito\" n\u00e3o teria tomado uma facada e sim um tiro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rprosinecki/status/1037867301662597122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867135459119106, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2830722791, "username": "micqah", "tweet": "vou dar uma facada nesse viado pra ver se ele vai falar disso o dia todo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/micqah/status/1037867135459119106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866911441321988, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1016362151403978752, "username": "tavaresleila13", "tweet": "tu que deu a facada?  https://twitter.com/zaynmalik/status/1031255441907507200\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavaresleila13/status/1037866911441321988", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866719216390144, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2850721058, "username": "Mauriacho", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada? AMOOOOO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mauriacho/status/1037866719216390144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866529109549056, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 111321999, "username": "emerson_novais", "tweet": "@pdevechi @pindoramense N\u00e3o confio nesse Mour\u00e3o nem a pau. Esse bicho \u00e9 uma cobra e infinitamente mais autorit\u00e1rio do que o Bolsonaro, al\u00e9m de ser mais estrategicamente vivo do que o Capit\u00e3o Facada. Todo cuidado \u00e9 pouco!", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emerson_novais/status/1037866529109549056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pindoramense,pdevechi"}
{"id": 1037866497941680128, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 70728258, "username": "FRANCOFABIANA2", "tweet": "Que farsa essa historia da facada! Vamos aos fatos: O Cara cheio de seguran\u00e7as particulares, policiais federais e um civil comum se aproxima e dar uma facada que n\u00e3o sai nem uma gota de sangue pra sujar a camisa muito menos a faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FRANCOFABIANA2/status/1037866497941680128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866096664227842, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1037847589696225287, "username": "FalacomKaah", "tweet": "@whycosima Kkkkkkkkkk facada na regi\u00e3o do abd\u00f4men e n\u00e3o rolou nenhuma gota de sangue?  \ud83d\ude02 melhore bostonaro \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalacomKaah/status/1037866096664227842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037865984999211015, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 367481309, "username": "Lucaslimasd", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisita Com facada letal E teile Sa\u00edda fake sem sangue E zaga Vai perder a elei\u00e7\u00e3oDe qualquer jeito Zaga e teile  #ForcaBolsonaro Bozo #bozo#bozonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#bozo,#bozonaro", "link": "https://twitter.com/Lucaslimasd/status/1037865984999211015", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864768684662784, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 832764266893570048, "username": "MrciaMiranda17", "tweet": "N\u00e3o, ningu\u00e9m precisa discutir comigo sobre o que penso do Boz\u00f3.N\u00e3o gastem seus contradit\u00f3rios!Eu realmente s\u00f3 acredito na gravidade da facada, se ele for a \u00f3bito e em decorr\u00eancia dela.", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrciaMiranda17/status/1037864768684662784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864623511425024, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 252388207, "username": "lou_rasta", "tweet": "@UOLNoticias @CarlosMoraes19 Conveniente einh? Essa facada e esse repouso.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lou_rasta/status/1037864623511425024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosMoraes19,UOLNoticias"}
{"id": 1037864420049707008, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 560609424, "username": "MajorPauloRobe1", "tweet": "A facada n\u00e3o foi s\u00f3 em Bolsonaro. Foi no peito de todo cidad\u00e3o de bem do Brasil. No cora\u00e7\u00e3o da democracia. Revela bem o estado em que essas for\u00e7as de\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZ7uHtnKlZTj_kPBK08m_sUUNaZIRmszqnkrQ0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18ao7y9mc0uu5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MajorPauloRobe1/status/1037864420049707008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864065664786433, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3389530318, "username": "RairaVieiraC", "tweet": "Eu n\u00e3o sei o que \u00e9 mais verdadeiro A briga dos irm\u00e3os da direita Ou a facada na Anta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RairaVieiraC/status/1037864065664786433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863416537538560, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 634962388, "username": "DiegaoVidal", "tweet": "Essa facada foi um golpe de mestre! COMO\u00c7\u00c3O NACIONAL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegaoVidal/status/1037863416537538560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862764042235904, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 634962388, "username": "DiegaoVidal", "tweet": "FACADA DE TAUBAT\u00c9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegaoVidal/status/1037862764042235904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862558273822720, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 768790108359233536, "username": "carlos1vitoria", "tweet": "@BlogdoNoblat cara, vc dever ter um marido, um filho uma m\u00e3e, que pode sofrer uma facada tamb\u00e9m... sujeito como vc \u00e9 um coc\u00f4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos1vitoria/status/1037862558273822720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037861497836371968, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 724644102831263745, "username": "deiabesson", "tweet": "agora ningu\u00e9m ficou feliz ou deu risada do Bolsonaro ter levado uma facadaagora todo mundo \u00e9 santoME POUPEM!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deiabesson/status/1037861497836371968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861448314175489, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 885217830957969408, "username": "R_sabedejogo", "tweet": "O que minha mae ta caindo no gemidao aq no zap nesses videos da facada no Bolsonaro \u00e9 piadaaa !!!!!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/R_sabedejogo/status/1037861448314175489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860781436678144, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 155446628, "username": "iurimachado_", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisita Com facada lateralE teileSa\u00edda fake sem sangueE zagaFACADA de Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iurimachado_/status/1037860781436678144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860660233887745, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:38", "timezone": "CDT", "user_id": 97097606, "username": "Ruividade", "tweet": "Como sabemos que chegamos ao fundo do po\u00e7o? Quando vemos pessoas comemorando porque um outro levou uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ruividade/status/1037860660233887745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860559708811264, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 981242893078802432, "username": "cdivertix", "tweet": "O candidato bolsonaro em carreata em com\u00edcio a sua campanha para presidente receber uma facada-TVCAB:  http://youtu.be/6rE6wMtXGE8?a\u00a0 via", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cdivertix/status/1037860559708811264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860476745641985, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1021222477702328320, "username": "athenahve", "tweet": "n acredito q tem gente dando ibope pra essa facada fake puta merda s\u00f3 retardado pra pensar q aquele pano estaria branco daquele jeito se ele levasse uma facada onde tomou povo besta da porra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athenahve/status/1037860476745641985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860057793404929, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "@fefito @letrapreta Eles acham que a direita volta a ser favorita depois da facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1037860057793404929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letrapreta,fefito"}
{"id": 1037860034011652096, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 98858396, "username": "brenocangucu", "tweet": "Com essa facada Bolsonaro ganha a elei\u00e7\u00e3o. Vai usar a t\u00e1tica do mart\u00edrio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenocangucu/status/1037860034011652096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859889350098950, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 758048307839115264, "username": "iasminmachadoo", "tweet": "o bolsonaro tomou uma facada mesmo ou \u00e9 meme novo?cheguei agora, sorry", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iasminmachadoo/status/1037859889350098950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859577172320259, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1005373088, "username": "grigiocontrol", "tweet": "a minha m\u00e3e dizendo que se a facada fosse msm verdade o cara j\u00e1 estaria morto pelos pr\u00f3prios eleitores realmente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grigiocontrol/status/1037859577172320259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859498503876608, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1601532811, "username": "GiAntonelliAmor", "tweet": "J\u00c1 DEU DESSA PORRA DE FACADA DO BOLSOLIXO FICA ATENTA LUZIA #SegundoSol100", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SegundoSol100", "link": "https://twitter.com/GiAntonelliAmor/status/1037859498503876608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859279611613186, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 378283375, "username": "kccitdark", "tweet": "\"um grupo de pessoas que estavam com a bandeira lgbt e acompanhava o bolsonaro foram hostilizados por seus seguidores, logo em seguida ele foi esfaqueado.\" - jornal nacionaldaqui a pouco v\u00e3o jurar por deus que o homem que deu a facada \u00e9 gay.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kccitdark/status/1037859279611613186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859152654151681, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 954788044627902465, "username": "losthorcrux", "tweet": "eu super julgando as pessoas q cairam no gemid\u00e3o da facada no ponto ai chego em casa e eu e meu primo caimos.... tudo culpa do bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/losthorcrux/status/1037859152654151681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859056017391617, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 108358271, "username": "oxenteAgatha", "tweet": "Engra\u00e7ado, n\u00e9? Bella Swan cortou o dedo no papel e voou 400 litros de sangue pra todo lado.. j\u00e1 Bolsonaro recebeu uma facada e nem uma gotinha pra contar a hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxenteAgatha/status/1037859056017391617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858585529798658, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 907670775460757504, "username": "caio__esp", "tweet": "Facada simb\u00f3lica ou n\u00e3o: que Jair Bolsonaro melhore. Principalmente como pessoa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caio__esp/status/1037858585529798658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858463563563009, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 329139166, "username": "pauloccinope", "tweet": "Que saco esse coiso da facada, seja verdade ou mentira ou encenado whatever, no final ele vai usar isso pra vantagem, e infelizmente vai funcionar kkkjkjjjk, sigo esperando q ele perca, mas porra que merda isso acontecer viu  pic.twitter.com/HBzvenqe5V", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloccinope/status/1037858463563563009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858334119022592, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 407956736, "username": "RONALDOPEFILHO", "tweet": "Frase do dia:\u201cUMA FACADA DESSA,QUANDO N\u00c3O MATA... ELEGE!!!\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RONALDOPEFILHO/status/1037858334119022592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857916244520961, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3450370037, "username": "aovivonoyoutube", "tweet": "JAIR BOLSONARO LEVA FACADA EM MG:  http://youtu.be/r9YpGMVvJTY?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aovivonoyoutube/status/1037857916244520961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037857908455747584, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3450370037, "username": "aovivonoyoutube", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/r9YpGMVvJTY?aJAIR\u00a0\u2026 BOLSONARO LEVA FACADA EM MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aovivonoyoutube/status/1037857908455747584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037857605840986112, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 391190976, "username": "IuliMiranda", "tweet": "\u00c9 mesmo que eu li gente querendo insinuar que a facada do candidato a presid\u00eancia \u00e9 fake? Meu Deus! Voc\u00eas s\u00e3o DOENTES! Al\u00e9m de comemorar tal ato!!! Hip\u00f3critas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IuliMiranda/status/1037857605840986112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857489402908673, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:02", "timezone": "CDT", "user_id": 63849841, "username": "raybertoso", "tweet": "Gente, me desculpa... Mas eu t\u00f4 achando essa facada uma balela. Uma faca suspeita da porra, uma hemorragia porque atingiu um ramo da art\u00e9ria mesent\u00e9rica n\u00e3o ter uma sanguinho?\ud83d\ude02Enfim... T\u00f4 achando um belo teatro. Mas, que bom que ele est\u00e1 bem n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raybertoso/status/1037857489402908673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857289921875969, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2366297786, "username": "59enosso88tbm", "tweet": "@Lua5988 Exatamente este o ponto a poha do Gr\u00eamio n\u00e3o poderia ganhar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/59enosso88tbm/status/1037857289921875969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lua5988"}
{"id": 1037857231763591168, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 42439033, "username": "thadeusimoes", "tweet": "A facada n\u00e3o foi s\u00f3 em Bolsonaro. Foi no peito de todo cidad\u00e3o de bem do Brasil. No cora\u00e7\u00e3o da democracia. Revela bem o estado em que essa banda podre e imoral da pol\u00edtica  est\u00e1 levando o Brasil....  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10215238987720798&id=1617093545\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thadeusimoes/status/1037857231763591168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857195818475520, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1610468570, "username": "NiltonAnjos2009", "tweet": "Filho de Bolsonaro diz que candidato n\u00e3o corre risco de morte ap\u00f3s levar facada no abd\u00f4menJair Bolsonaro (PSL) n\u00e3o corre risco de...  https://www.bahianoticias.com.br/noticia/226377-filho-de-bolsonaro-diz-que-candidato-nao-corre-risco-de-morte-apos-levar-facada-no-abdomen.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiltonAnjos2009/status/1037857195818475520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856747233452032, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 591199271, "username": "rivers1899", "tweet": "Isso do Bozo me deixou triste e eu n\u00e3o to for\u00e7ando a barra. Como algu\u00e9m d\u00e1 uma facada a sangue frio numa pessoa assim. Por mais que se trate de um facista. Sei l\u00e1. Tempos estranhos e medonhos estes q vivemos. A sensa\u00e7\u00e3o que d\u00e1 \u00e9 que se riscar um f\u00f3sforo pega fogo em tudo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rivers1899/status/1037856747233452032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856702396329990, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 979602062, "username": "normallyjaguar", "tweet": "@clflawlessI tipo, se foi fic, colou muito bem pra ele, deu certo o plano pq at\u00e9 eu to na d\u00favida agora e se n\u00e3o foi fic o cara acaba de foder o brasil com uma facada errada, tem que atirar pra matar !!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/normallyjaguar/status/1037856702396329990", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clflawlessI"}
{"id": 1037856492500799488, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 56274914, "username": "eudesbenicio", "tweet": "Viol\u00eancia resolve nada!! Mas uma facada mais grave e sangrenta em todo Brasil seria ter um presidente vazio de ideias, que prega o \u00f3dio e incita \u00e0 viol\u00eancia. #Bozo n\u00e3o! Se recupere e s\u00f3.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bozo", "link": "https://twitter.com/eudesbenicio/status/1037856492500799488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856402021212160, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2366297786, "username": "59enosso88tbm", "tweet": "@Lua5988 0 x 0, com o Gr\u00eamio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/59enosso88tbm/status/1037856402021212160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lua5988"}
{"id": 1037856371956502528, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 36060786, "username": "uisminoufay", "tweet": "deixa eu ver se to entendendo essa semanao museu pegou fogoo temey virou youtubero bonoro levou facadaE HOJE AINDA \u00c9 QUINTA FEIRA", "replies": 3, "retweets": 20, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uisminoufay/status/1037856371956502528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856134177153024, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 45199043, "username": "luscrecio", "tweet": "aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada laterale teilesa\u00edda fake sem sangue e zaga", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luscrecio/status/1037856134177153024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856011187638273, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2366297786, "username": "59enosso88tbm", "tweet": "@Lua5988 Foda \u00e9 o Gr\u00eamio e o Vascu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/59enosso88tbm/status/1037856011187638273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lua5988"}
{"id": 1037855986638176259, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 26560366, "username": "BahiaNoticias", "tweet": "Ap\u00f3s facada, cirurgia em Bolsonaro deve tir\u00e1-lo da campanha do 1\u00ba turno, diz portal  http://dlvr.it/QjN4b3\u00a0 pic.twitter.com/tmywzP4YKH", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1037855986638176259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855965809467392, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 209746996, "username": "emilyjbr", "tweet": "- mano tu viu q o bozonaro levou uma facada?- nossa eu vi- quer fikar comigo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emilyjbr/status/1037855965809467392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855908762722305, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 51542140, "username": "_vanessaallves", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada laterale TeileSa\u00edda fake sem sanguee Zaga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_vanessaallves/status/1037855908762722305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855832539623425, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 22829631, "username": "duartefernando", "tweet": "\u00daltimas not\u00edcias sobre a facada em Bolsonaro  https://twitter.com/BuzzFeedNewsBR/status/1037853928287858688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duartefernando/status/1037855832539623425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855794723782656, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2366297786, "username": "59enosso88tbm", "tweet": "@marcodevargas E o Neymar saiu de chacota para quem \u00e9 retardado, simular todo mundo simula reclamar tbm mas \u00e9 moda falar merda de jogador famoso o CR7 um dia j\u00e1 foi chiliquento vc lembra ??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/59enosso88tbm/status/1037855794723782656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcodevargas"}
{"id": 1037855721461768192, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 296438478, "username": "CariocaFraise", "tweet": "Acordem essa \"facada\" esta tirando a aten\u00e7\u00e3o d vcs! O nosso museu esta precisando d apoio, pq n\u00e3o falam d algo mais importante? Est\u00e3o dando oq ele quer, n\u00e3o deixem esse golpe d midia tira vcs do foco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CariocaFraise/status/1037855721461768192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855500623400965, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 247090580, "username": "Jhannn123", "tweet": "N\u00e3o sou a favor de politico nenhum mas fazer memes de uma pessoa levando facada \u00e9 demais. #LutoBRASIL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LutoBRASIL", "link": "https://twitter.com/Jhannn123/status/1037855500623400965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855407199449089, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2366297786, "username": "59enosso88tbm", "tweet": "@marcodevargas Titio De Vargas, meu idolo j\u00e1 foi Kaka, Ronaldo, Ronaldinho e fomos s\u00f3 pegar a ta\u00e7a em 2006 e voltamos com um bailo do Zidane ent\u00e3o a partir disso eu pouco me importo com capit\u00e3o e com estrela, a base \u00e9 oque importa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/59enosso88tbm/status/1037855407199449089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcodevargas"}
{"id": 1037855380611760135, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 17785332, "username": "PauloManeira", "tweet": "\u00c9 \u201ctiro de mentira em caravana\u201d, \u201cfacada de mentira em candidato\u201d. #somostodosfakes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#somostodosfakes", "link": "https://twitter.com/PauloManeira/status/1037855380611760135", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855137795059713, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 40375021, "username": "emilylaurentino", "tweet": "T\u00f4 na fila do ferry e at\u00e9 agora s\u00f3 ouvi uma turma de 3 falando da facada. N\u00e3o vou tentar nenhuma an\u00e1lise, s\u00f3 vim pra dizer q eles chegaram a conclus\u00e3o q o problema da facada foi q atravessou a gordura da costela.Parece q \u00e9 bem preocupante qnd atravessa a gordura da costela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emilylaurentino/status/1037855137795059713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855089136951296, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 584285329, "username": "_larriexx", "tweet": "O carinha aqui da sala caiu no gemid\u00e3o achando que era o v\u00eddeo da facada o bolsonario kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_larriexx/status/1037855089136951296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854480149164033, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4469747021, "username": "Jeeufernandes", "tweet": "Bozo: ah, fuzilar os petistasVoc\u00eas: lindooooo gatooooBozo hoje: levou facada (n apoio)Voc\u00eas: a pq amor pipipi popopo paz AH VIU BB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeeufernandes/status/1037854480149164033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853414758207489, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 57452605, "username": "degaucha_inter", "tweet": "U\u00e9, uma facada atingiu tantos lugares...e abrir o cara , se campo e sem luvas.... \u00e9 um deus...", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037853414758207489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853380125835266, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2366297786, "username": "59enosso88tbm", "tweet": "@marcodevargas @MaffeiRoseane Neymar e \u00e9 obvio est\u00e3o chorando por isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/59enosso88tbm/status/1037853380125835266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaffeiRoseane,marcodevargas"}
{"id": 1037853037967093760, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 851616703070994432, "username": "Valdemirliger", "tweet": "@Juniormacedo @AdsumP Pode fazer piada com facada no doente mas n\u00e3o pode fazer piada com o tiro no \u00f4nibus do lula!!!! Parab\u00e9ns \ud83c\udf88\ud83c\udf7e\ud83c\udf89", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdemirliger/status/1037853037967093760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdsumP,Juniormacedo"}
{"id": 1037853008359501825, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2366297786, "username": "59enosso88tbm", "tweet": "@marcodevargas Simples foda-se o capit\u00e3o \u00e9 preciso formar uma base forte para 2022, o capit\u00e3o pouco importa velho para de choro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/59enosso88tbm/status/1037853008359501825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcodevargas"}
{"id": 1037852718411509761, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 190904413, "username": "laydiass", "tweet": "Oxente o Jornal Nacional disse que a tal da suposta facada chocou o pa\u00eds, eu n\u00e3o estou chocada n\u00e3o viu. Ali\u00e1s fa\u00e7o coro a fala da vereadora Aladilce Souza muito bem colocada sempre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laydiass/status/1037852718411509761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850628230459393, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 41468887, "username": "emehcomp", "tweet": "FACADA EM BOLSONARO: NOVAMENTE, O \u00d3DIO POL\u00cdTICO  https://youtu.be/zMj8HHgAhcE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emehcomp/status/1037850628230459393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037850334931116034, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 229990935, "username": "PortalMeAcheAki", "tweet": "bolsonaro-leva-facada-veja-repercussao-na-imprensa-internacional  http://meacheaki.com.br/bolsonaro-leva-facada-veja-repercussao-na-imprensa-internacional/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalMeAcheAki/status/1037850334931116034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849907036598274, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2366297786, "username": "59enosso88tbm", "tweet": "@anterogreco Pq os caras est\u00e3o chorando por causa disso ?? foda-se o capit\u00e3o caralho, precisamos montar uma sele\u00e7\u00e3o forte e ganhar 2022, tomar no cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/59enosso88tbm/status/1037849907036598274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anterogreco"}
{"id": 1037849682045747200, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 58629193, "username": "anna_luac", "tweet": "Pr\u00f3ximo epis\u00f3dio \u00e9 com a Record descobrindo a facada falsa do Boso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anna_luac/status/1037849682045747200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849660503810048, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 243667796, "username": "golselena", "tweet": "gente foi o zany q deu a facada  https://twitter.com/zaynmalik/status/1031255441907507200\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/golselena/status/1037849660503810048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849221284720640, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 723353295599738881, "username": "lorranasoueu", "tweet": "mt triste o que aconteceu, por\u00e9m isso t\u00e3o a\u00ed pra ver o qu\u00e3o hipocritas s\u00e3o as pessoas q zombaram da morte de marielle e agora t\u00e3o A\u00cd BOLSONARO LEVOU FACADA A ESQUERDA QUER ACABAR COM A DEMOCRACIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorranasoueu/status/1037849221284720640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849219422461952, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 597918566, "username": "whycosima", "tweet": "tirando a facada de bolsonoro, voc\u00eas viram essa facada????  https://twitter.com/AvrilLavigne/status/1037732899091443712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whycosima/status/1037849219422461952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848389411655681, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 198490693, "username": "RAF_SOT", "tweet": "@ChefLeoSantos Vc \u00e9 um imbecil! Essa facada devia ser no meio do seu ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RAF_SOT/status/1037848389411655681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChefLeoSantos"}
{"id": 1037848097253195776, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 982002378634354694, "username": "xxxdesgracion", "tweet": "sei nem oq falar dessa facada um lado meu t\u00e1 sendo emp\u00e1tico com a situa\u00e7\u00e3o o outro diz mds q farsa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxxdesgracion/status/1037848097253195776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847800610992128, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4469747021, "username": "Jeeufernandes", "tweet": "@arrobagatosa Ne fia kkkkkkk como se todo mundo de direita amasse aquele doido. Que ser humano normal pensa na hora que uma outra pessoa leva facada: ah, y \u00e9 de esquerda/direita/cima/baixo e por isso fez isso ? N me dou viu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeeufernandes/status/1037847800610992128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arrobagatosa"}
{"id": 1037847484452818944, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 808467170640482304, "username": "Amargu2016Lucia", "tweet": "@frcabreira Fico vendo os v\u00eddeos e algo me deixa preocupada, porque j\u00e1 vi coisa do tipo, pessoa vai com o p\u00e9 direito pra ser amputado e m\u00e9dicos amputa o p\u00e9 esquerdo. E a\u00ed pelo que vi, a facada foi do lado direito e o m\u00e9dico t\u00e1 fazendo cirugia do lado esquerdo. Algu\u00e9m v\u00ea o v\u00eddeo a\u00ed.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amargu2016Lucia/status/1037847484452818944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "frcabreira"}
{"id": 1037846695059632128, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4867983971, "username": "Josefas80660250", "tweet": "eu sei q rolou facada, mas \u00e9 camisa e pano branco sem sangue, faca sem sangue, ch\u00e3o sem sangue. Que peste de facada ninja \u00e9 essa que perfura o cara em 983490834890348 org\u00e3os, mas n deixa um vestigio sequer de sangue...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josefas80660250/status/1037846695059632128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846568727195650, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1005143422431318016, "username": "eofabin", "tweet": "@carolcarlini Colhendo oq? Pq sinceramente n vejo vest\u00edgios de uma facada real  pic.twitter.com/CTtR2pTURk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eofabin/status/1037846568727195650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolcarlini"}
{"id": 1037846164673052672, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 83820078, "username": "LolaLaborda", "tweet": "Boa noite 247 - A facada na elei\u00e7\u00e3o  https://youtu.be/LraEqPtwd-k\u00a0 v\u00eda @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LolaLaborda/status/1037846164673052672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037845489784434688, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 887836644342194176, "username": "HeronFilho3", "tweet": "Nao aguentou uma facadaE ainda quer libera armamento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeronFilho3/status/1037845489784434688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845319088844801, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 20513618, "username": "Giorlando", "tweet": "Era o que faltava para Bolsonaro? Essa facada de um louco? N\u00e3o tem desculpa. N\u00e3o tem discurso, a n\u00e3o ser de lamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giorlando/status/1037845319088844801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844920537702400, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1564019425, "username": "MariaCeciliaMBB", "tweet": "@APMinerato @ARTPOPDeluxe Nem toda facada voc\u00ea ver\u00e1 aquela cena cinematogr\u00e1fica, de litros de sangue esvaindo do ferimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaCeciliaMBB/status/1037844920537702400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ARTPOPDeluxe,APMinerato"}
{"id": 1037844518748479488, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2853346335, "username": "timbetaipje", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/timbetaipje/status/1037844518748479488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844469532553216, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2853346335, "username": "timbetaipje", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/timbetaipje/status/1037844469532553216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844235381362690, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 632421202, "username": "xvictorcom", "tweet": "Gente, eu t\u00f4 confuso, a facada foi ou n\u00e3o foi real?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xvictorcom/status/1037844235381362690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843268850122752, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 910314569410793473, "username": "arielfariax", "tweet": "essa facada de bolsonaro fez  eu discuti tanto no grupo da fam\u00edlia q na pr\u00f3xima festa dos parentes quem vai tomar a facada sou eu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arielfariax/status/1037843268850122752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843243533254656, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 810874476, "username": "Rochaleo99", "tweet": "Se Bolsonaro tiver tomado uma facada de Taubat\u00e9 e ser desmascarado a campanha dele vai do c\u00e9u direto para o inferno pelo buraco sem fim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rochaleo99/status/1037843243533254656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843035495772161, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 83758792, "username": "lipecaldeira", "tweet": "UAI... Facada n\u00e3o sangra?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipecaldeira/status/1037843035495772161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842743475818496, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3744021, "username": "andrelemos", "tweet": "galera disseminando fake news, fake fotos, fake fatos, fake ideas, fake feelings... a torto e a direto, de leste a oeste. isso sim \u00e9 uma facada na intelig\u00eancia e no bom senso! t\u00e1 osso!", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrelemos/status/1037842743475818496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842424947724289, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 904818100176130048, "username": "S2_Liisa", "tweet": "Facada, facada eu n\u00e3o sei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S2_Liisa/status/1037842424947724289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841838806364161, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 910341357851545600, "username": "tetoRHCP", "tweet": "deram uma facada no bucho do bonoro. ja foi dito que quem semeia vento colhe tempestade. sujeito med\u00edocre destilando \u00f3dio ha anos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tetoRHCP/status/1037841838806364161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841548690513920, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 40572803, "username": "CaioCezarO", "tweet": "J\u00e1 \u00e9 a mil\u00e9sima vez q Renata Vasconcellos conta a hist\u00f3ria tooooooooda da facada em Bozo", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCezarO/status/1037841548690513920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841466511507457, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 408999093, "username": "Gabriel49294", "tweet": "@olucassalles \u00d3 ele um Einstein...Baixa bola querid\u00e3o, \u00e9 por causa de pensamentos como o seu que estamos onde estamos, quando ele recebeu a facada ele tinha que soltar uma pomba branca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel49294/status/1037841466511507457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles"}
{"id": 1037841411436175365, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 67633284, "username": "_BenAguiar", "tweet": "Minha m\u00e3e rindo da facada \u00e9 o \u00e1pice de meu dia kkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_BenAguiar/status/1037841411436175365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841173434511360, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "@lolaescreva @Mariabevilaqua Eles est\u00e3o comemorando muito essa facada. Vi um grupinho deles hj na faculdade fazendo coment\u00e1rios e rindo. Depois da p\u00e9ssima pesquisa de ontem, parece uma nova chance. \u00c9 muito pior do que parece!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1037841173434511360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mariabevilaqua,lolaescreva"}
{"id": 1037841145785712647, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3340399636, "username": "ogiovanniaquino", "tweet": "Pior que a facada no Bolsonaro, \u00e9 VER MULHERES APOIANDO ELE. tem que ter coragem n\u00e9 rs #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ogiovanniaquino/status/1037841145785712647", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841097916129280, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 250918039, "username": "GeisonDiasS", "tweet": "Caso Bolsonaro:N\u00e3o sou muito de me expressar por aqui mas acho que tenho que escrever algo pois ta me dando agonia em ver coment\u00e1rios do tipo: \"Prega a viol\u00eancia da nisso\" Ou \"Levou uma facada imagine se...  https://www.facebook.com/geisondiaslocutor/posts/1806777199442890\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeisonDiasS/status/1037841097916129280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840387380002822, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 56183730, "username": "flaviaacarolina", "tweet": "eu to mt atordoada com essa facada do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviaacarolina/status/1037840387380002822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840386813767681, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 779709242135764992, "username": "Bitch_satanic", "tweet": "Mentiroso hipocrita, forjou tudo pra ver se ganhava as gra\u00e7as do povo. Preconceito do caralho, nem pra a facada ter sido de verdade e vc ter morrido seu lixo!  https://twitter.com/flwstark/status/1037797989195173904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bitch_satanic/status/1037840386813767681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840356950331397, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 44771177, "username": "mardybumK", "tweet": "E agora tem tmb um lunatico que acredita em teorias da conspira\u00e7\u00e3o e decide que \u00e9 ok dar uma facada no bonororo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mardybumK/status/1037840356950331397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840332828942336, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 769705031528542209, "username": "ster_ms", "tweet": "Tem umas coisas de t\u00e3o repetitiva se torna chata, tipo essa parada da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ster_ms/status/1037840332828942336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840271956946945, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2897427633, "username": "badb1tchxoxo", "tweet": "gente bolsonaro levou uma facada mesmo foi? kkkkkkkkkkkk achei que era brincadeira mortaaa viado, meu dia tava um cu s\u00f3 isso mesmo p salvar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badb1tchxoxo/status/1037840271956946945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840240847855617, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 901227303262457856, "username": "EsperandoAFama", "tweet": "Pensei que tava sonhando quando acordei e aquela pessoa tinha tomado uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsperandoAFama/status/1037840240847855617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840183511711744, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 34236143, "username": "obrunofreire", "tweet": "A viol\u00eancia \u00e9 injustificada mas n\u00e3o se enganem: ele n\u00e3o vai virar uma boa pessoa s\u00f3 porque levou uma facada. Ele \u00e9 a mesma desgra\u00e7a de sempre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunofreire/status/1037840183511711744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839988153622528, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1027722407035981826, "username": "loislenealvess1", "tweet": "@legalizandra Se voc\u00ea pesquisar um pouco vai saber que uma facada como essa causa sangramento interno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loislenealvess1/status/1037839988153622528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "legalizandra"}
{"id": 1037839231840923650, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 38677333, "username": "bahiuna", "tweet": "o brasileiro \u00e9 o povo mais marketeiro do mundo depois da gr\u00e1vida temos agora a facada de taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahiuna/status/1037839231840923650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838301674266624, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1209631170, "username": "vishhmainha", "tweet": "Um cara achou meu tweet de maio desse ano KKKKKKKKK infelizmente n\u00e3o fui eu que dei uma facada no jair bolsonaro galera  https://twitter.com/vishhmainha/status/999673069110222853\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vishhmainha/status/1037838301674266624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837913621327872, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 295975172, "username": "VisaoCidade12", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante campanha em Juiz de Fora  http://dlvr.it/QjMpF3\u00a0 pic.twitter.com/FkTMbS1O52", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VisaoCidade12/status/1037837913621327872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837691478568961, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 139070203, "username": "marcellobenedic", "tweet": "Foi facada, teve sangue e procedimento cir\u00fargico adequado.\u00c9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcellobenedic/status/1037837691478568961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837270794035200, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 167984549, "username": "brutamor", "tweet": "@gabecmoraes kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk....ia ser na facada mesmo, q \u00e9 oq brasileiro \u00e9 habilidoso \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brutamor/status/1037837270794035200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabecmoraes"}
{"id": 1037837093639270400, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 12825942, "username": "everonrb", "tweet": "Hoje foi um dia foda no BR. Come\u00e7ou com o vampir\u00e3o dando uma de youtuber reclam\u00e3o e terminou com o bozonaro levando facada. T\u00e1 puxado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/everonrb/status/1037837093639270400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836429110468608, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1611542293, "username": "Viniporto1", "tweet": "A gente ta vendo voc\u00ea que ficou feliz comemorando a morte de Marisa Leticia, criticando quem est\u00e1 feliz com a facada do Bolsonaro, hip\u00f3crita, farinha do msm saco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniporto1/status/1037836429110468608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835703638482950, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1099259383, "username": "lobatomarcela", "tweet": "@dehlaporti E as pessoas que \"comemoram\" s\u00e3o as oprimidas e afetadas pelo \u00f3dio dele, e s\u00f3 est\u00e3o reagindo. Ningu\u00e9m vai achar legal algu\u00e9m, mesmo aquele monstro, levar uma facada daquela forma, por\u00e9m, fazer piadas, brincadeiras, e \"comemorar\", levando em conta quem ele \u00e9, \u00e9 natural, entende?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lobatomarcela/status/1037835703638482950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dehlaporti"}
{"id": 1037835451607011328, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 281046034, "username": "MELKYMATTOS", "tweet": "O que vces acham? Depois dessa facada Bolsonaro sera promovido?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MELKYMATTOS/status/1037835451607011328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834132510990338, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 584211629, "username": "pericIes", "tweet": "qual a r\u00e9gua de voces pra concluir que facada = ganhou elei\u00e7\u00e3o", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pericIes/status/1037834132510990338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833829476708353, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 798005019828228096, "username": "larih_jauregui", "tweet": "A FACADA NO BOZO \u00c9 MAIS FALSA QUE O CASO MARINA JOYCE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larih_jauregui/status/1037833829476708353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833551738273792, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 880015767575592961, "username": "linisweet", "tweet": "Seria essa a primeira facada de Taubat\u00e9 da hist\u00f3ria politica do Brazeeel?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linisweet/status/1037833551738273792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833460407300096, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1025221172315795457, "username": "FelipeLago3", "tweet": "@IandeAlbuquerq 1 - \u00e9 poss\u00edvel morrer com uma \u00fanica facada. 2 - \u00e9 poss\u00edvel sobreviver a 1 ou mais tiros. 3- quem quer matar se vale de qualquer arma (de fogo ou branca)4- se souberem que boa parte da popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 armada o buraco passa a ser mais embaixo. 5- fim.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 60, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeLago3/status/1037833460407300096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IandeAlbuquerq"}
{"id": 1037833378417045504, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 891358655299366912, "username": "_RABA_DO_JIMIN_", "tweet": "idai quw bolsonoro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_RABA_DO_JIMIN_/status/1037833378417045504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833287425818624, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 302359116, "username": "taaykristine_", "tweet": "Eu to chocada que a fic da facada de Bozonaro ultrapassou a gr\u00e1vida de taubate.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taaykristine_/status/1037833287425818624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833195922837505, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 24776883, "username": "AndreMalhado", "tweet": "Estou chocado como est\u00e3o idolatrando esse senhor que supostamente recebeu uma facada e o mais engra\u00e7ado \u00e9 eles acreditarem que o candidato deles v\u00e3o ganhar. O pa\u00eds n\u00e3o vai querer regredir com um homem t\u00e3o preconceituoso, homof\u00f3bico e machista desses.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreMalhado/status/1037833195922837505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833191573413888, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3845080239, "username": "guicm159", "tweet": "@inanovaez Ele \u00e9 o her\u00f3i nacional Jana! Vou votar nele! Ele \u00e9 contra o bandidos\ud83e\udd2c vai nos proteger com armas\ud83d\ude0a\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83d\ude4f\ud83c\udfff a facada foi a mando do Lula e do esp\u00edrito do Hugo Chavez \ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35 a Pablo vitar tava na hora\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2dVamos votar 17  para nosso her\u00f3i nacional", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guicm159/status/1037833191573413888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "inanovaez"}
{"id": 1037832538952294400, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 759898560292847616, "username": "isamaced1", "tweet": "@FlavioBolsonaro Everdade essa facada  pic.twitter.com/X2bQYYBsbv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isamaced1/status/1037832538952294400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037832385080041473, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3426820378, "username": "armatos18", "tweet": "Gente, na boa, de todos os atentados q ele poderia sofrer, o mais f\u00e1cil de simular era uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armatos18/status/1037832385080041473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832313822961664, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 476754814, "username": "LariAlmeida2", "tweet": "Deus me perdoe se eu tiver errada, mas n\u00e3o acredito nem um pouquinho nessa facada. Quando \"a galera\" quer matar, o crime \u00e9 muito bem arquitetando e TODO MUNDO sabe disso. Isso a\u00ed parece coisa da galera passional que segue o dito cujo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LariAlmeida2/status/1037832313822961664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831895898365953, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 38554050, "username": "m_herself", "tweet": "Cheguei atrasada no evento Facada, pois perdi boa parte dos memes e teorias conspiracionistas.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_herself/status/1037831895898365953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831749194182656, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2824365217, "username": "tiiidrewbieber", "tweet": "@UOLNoticias Pela \u00e1gua de Jesus \u201cAh ele levou uma facada , meu voto vai sarar ele\u201d aaaaa me poupe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiiidrewbieber/status/1037831749194182656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037831704097054720, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4867983971, "username": "Josefas80660250", "tweet": "Ele foi sim, obvio. Mas as noticias est\u00e3o t\u00e3o desencontradas q t\u00e1 dando margem pra se duvidar de tudo, inclusive da facada...  https://twitter.com/Paulimbh/status/1037831144144875520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josefas80660250/status/1037831704097054720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831187027374081, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 980617480304553986, "username": "iggy_arouca", "tweet": "@cwmilagrigio quero s\u00f3 saber como uma pessoa que precisou de 2 transfus\u00f5es n\u00e3o teve uma gota de sangue derramada apos a facadaquando eu cortei meu dedo saiu mais sangue", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iggy_arouca/status/1037831187027374081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cwmilagrigio"}
{"id": 1037831148188172289, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 704430946158772225, "username": "itoaraujo_", "tweet": "Caravana de Lula \u00e9 atacada com tiros:Bolsominions: \"Errou o alvo, achei foi pouco!\".Bolsonaro leva uma facada:Bolsominions: MAS O QUE \u00c9 ISSO? MAS O QUE \u00c9 ISSO? O QUE \u00c9 ISSO? ESSA \u00c9 A ESQUERDA!!!111!1 ISSO \u00c9 QUEM LUTA CONTRA O ODIO COMETENDO ODIO!!111!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itoaraujo_/status/1037831148188172289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831033742192641, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2891397543, "username": "CBizarelli", "tweet": "@jairbolsonaro @TCelTito Caraio, merm\u00e3o: \"a esquerda deu uma facada\"?! Me inclua fora dessa! Passei a tarde toda dormindo, nem vi quando aconteceu. Todas as minhas facas estavam longe do meu alcance.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CBizarelli/status/1037831033742192641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,jairbolsonaro"}
{"id": 1037831030386962432, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1027308823, "username": "lwtndaegu", "tweet": "minha irm\u00e3 sobre a facada do bozonaro, eu dizendo que era fake e ela \"foi verdade, o sangue n saiu na hr pq tava acumulado, n\u00e3o sai na hr n\u00e3o\"  pic.twitter.com/i0bJqg8GYu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lwtndaegu/status/1037831030386962432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831029212499970, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 704430946158772225, "username": "itoaraujo_", "tweet": "Bolsonaro: \"Pela mem\u00f3ria de Carlos Alberto Brilhante Ustra, o terror de Dilma Rousseff\".Bolsominions: \"Lind\u00edssimo, falou tudo\".Bolsonaro leva uma facada:Bolsominions: MAS O QUE \u00c9 ISSO? O QUE \u00c9 ISSO? ESSA \u00c9 A ESQUERDA!!!111!1 ISSO \u00c9 QUEM LUTA CONTRA O ODIO COMETENDO ODIO!!11!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itoaraujo_/status/1037831029212499970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830794688045056, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 704430946158772225, "username": "itoaraujo_", "tweet": "Bolsonaro: \"O erro da Ditadura foi torturar, e n\u00e3o matar\".Bolsominions: \"Lind\u00edssimo, falou tudo\".Bolsonaro leva uma facada:Bolsominions: MAS O QUE \u00c9 ISSO? ISSO \u00c9 A ESQUERDA BRASILEIRA!1!U\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itoaraujo_/status/1037830794688045056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830762438033409, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 862515787457810432, "username": "vcdisselanches", "tweet": "\u00e9 impress\u00e3o minha ou estou ouvindo minhas tias falando sobre a facada e como que ela deveria ter sido no pesco\u00e7o????!!!!! meu deus minha fam\u00edlia n\u00e3o est\u00e1 pra gracinha...", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vcdisselanches/status/1037830762438033409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830512394612736, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 157077999, "username": "MisiaSRV", "tweet": "Cortei meu dedo hj e saiu mais sangue do q a facada do bolsonaro kk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MisiaSRV/status/1037830512394612736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830429233963009, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 461614284, "username": "arthur_harry", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/XWkAa4sXcoE?aURGENTE\u00a0\u2026! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (MG) | Kim Kataguiri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthur_harry/status/1037830429233963009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829745197559808, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 810508928673083392, "username": "Dragaodoacre", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/-LJrOPbz8y4?aMOMENTO\u00a0\u2026 EM QUE BOLSONARO LEVA FACADA VEJA!!!! (Bolsonaro levando facada)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dragaodoacre/status/1037829745197559808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829638041620482, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 243799287, "username": "BLACHFISH", "tweet": "\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc48UMA IMAGEM VALE MAIS QUE MIL PALAVRAS \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc48#For\u00e7aBolsonaro #facada #bolsonaroesfaqueado #juizdefora Jair Bolsonaro  #AtentadoBolsonaro #SomosTodosBolsonaro #PrayForBolsonaro Michel Temer pic.twitter.com/Gh0FAls0mX", "replies": 9, "retweets": 12, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#facada,#bolsonaroesfaqueado,#juizdefora,#AtentadoBolsonaro,#SomosTodosBolsonaro,#PrayForBolsonaro", "link": "https://twitter.com/BLACHFISH/status/1037829638041620482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829629346766848, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 848643056853299204, "username": "azzzideia", "tweet": "Oxe, se foi s\u00f3 uma facada como atingiu tantos \u00f3rg\u00e3os que por sinal n\u00e3o ficam t\u00e3o pr\u00f3ximos???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azzzideia/status/1037829629346766848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829329382727686, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2220340262, "username": "kaerreneto", "tweet": "CANDIDATO RECEBENDO FACADA AO SOM DE SILK CITY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaerreneto/status/1037829329382727686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829067855278082, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 67633284, "username": "_BenAguiar", "tweet": "Gente imagina que hino Bonoro perdendo a elei\u00e7\u00e3o e virando a chacota da facada? kkkkkkkkkkkkkkkkk ele num vai ter mais credibilidade nem pra pedir cr\u00e9dito em banco  pic.twitter.com/xnK31mdwOM", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_BenAguiar/status/1037829067855278082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828967091318790, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 291138847, "username": "xevesz", "tweet": "e pq aquele homem levou uma facada hahahahahaahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xevesz/status/1037828967091318790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828697833791493, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "O Brasil  j\u00e1 teve sequestro, avi\u00e3o caindo, bolinha de papel que machuca... o que \u00e9 uma facada com um colete a prova de bala?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1037828697833791493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828675012444160, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 26560366, "username": "BahiaNoticias", "tweet": "P\u00e1gina de autor de facada em Bolsonaro \u00e9 repleta de cr\u00edticas \u00e0 Ma\u00e7onaria  http://dlvr.it/QjMRC0\u00a0 pic.twitter.com/gOmhFavVGX", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1037828675012444160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828205422489600, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1012513675687661568, "username": "Thaimarquesm", "tweet": "Tava dormindo a tarde e acordo com meu pai gritando indignado com a facada do bolsonaro ooooo stress", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaimarquesm/status/1037828205422489600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828174363668482, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "O assunto facada Bolso t\u00e1 circulando, mas n\u00e3o vi ningu\u00e9m falando favoravelmente a ele. No metr\u00f4, faziam piada falando sobre o pessoal dos DHs ir defender o maluco. No \u00f4nibus, motorista co-responsabiliza Bolso por defender libera\u00e7\u00e3o de armas.", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1037828174363668482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828023188381696, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 774053142120071168, "username": "juliiamoriim", "tweet": "man n consigo identificar se essa facada foi fake ou n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliiamoriim/status/1037828023188381696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827992502890497, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2217637429, "username": "_quelCRF", "tweet": "Caraca, passo algumas horas fora da internet e at\u00e9 facada rola.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_quelCRF/status/1037827992502890497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827982541373445, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 96463673, "username": "ItaloBento", "tweet": "O \u00e1pice do retardo mental de certas pessoas \u00e9 \"inventar\" que a facada foi arma\u00e7\u00e3o.Pode at\u00e9 ser, mas nesse momento criar esses tipos de teorias \u00e9 de uma imbecilidade sem tamanho independente do que realmente aconteceu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItaloBento/status/1037827982541373445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827906754568192, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 69870665, "username": "gustavomyllene", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 na bala nem na facada q o Brasil resolver\u00e1 seus problemas. \u00c9 em Jesus, no trabalho e no respeito q encontraremos nosso rumo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomyllene/status/1037827906754568192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827862299111424, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 947314170818695168, "username": "OAndyCitou", "tweet": "@bchartsnet T\u00e1 filmando? Aaaai essa facada atingiu meu est\u00f4mago aiiiii", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OAndyCitou/status/1037827862299111424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1037827764223660032, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1025907034749841409, "username": "MaecioG", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisita Com facada lateral \u00c9 TEILE Sa\u00edda fake sem sangue \u00c9 ZAGA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaecioG/status/1037827764223660032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827747555536897, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2401566199, "username": "suhhl", "tweet": "E j\u00e1 recebi fotos no grupo de WhatsApp, de um homem moreno, peludo e mostrando s\u00f3 o lugar da facada de lado e vestia uma cal\u00e7a preta. No v\u00eddeo a \"facada\" foi na frente e Bolsonaro \u00e9 muito branco e vestia cal\u00e7a azul. E j\u00e1 falam que foi o PT quem mandou.  https://twitter.com/rosaneoliveira/status/1037790032390709248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suhhl/status/1037827747555536897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827219819843584, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 72686754, "username": "fvcesar", "tweet": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8ATEN\u00c7\u00c3O \ud83d\udea8\ud83d\udea8o presidente temey \ud83e\udddb\u200d\ud83e\udddb\u200daproveitou a fuma\u00e7a \u2668\u2668 da facada \ud83d\udd2a\ud83d\udd2a no Bozonaro \ud83e\udd21\ud83e\udd21para soltar uma lei \ud83d\udcd6\ud83d\udcd6 proibindo o puet\u00e3o \ud83d\udc4b\ud83c\udffb\ud83c\udf4cisso a globo \ud83c\udf0e\ud83c\udf0e n\u00e3o mostra \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fvcesar/status/1037827219819843584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827182809292800, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4221699933, "username": "claudinpipocado", "tweet": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkqueria que tivesse sido facada mesmo  pic.twitter.com/FA54Wi4wsD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudinpipocado/status/1037827182809292800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827127410876418, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 971077003200876544, "username": "chovastic", "tweet": "Eu e mam\u00e3e trocando memes da facada eu chamo isso de quality time", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chovastic/status/1037827127410876418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827116526718976, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 761269184496033792, "username": "_Mimamp", "tweet": "quando vc acha que a humanidade ta melhorando por\u00e9m vc v\u00ea que bolsonaro foi esfaqueado (o que \u00e9 errado j\u00e1 que ele tamb\u00e9m \u00e9 um ser humano) e falam isso no grupo da turma: #esfaquearambolsonaro #facada #Bolsonaro pic.twitter.com/J2HS6de31A", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#esfaquearambolsonaro,#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/_Mimamp/status/1037827116526718976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826859361333248, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 371319761, "username": "JonioC", "tweet": "Nao aguento mais todo mundo reproduzindo o video da tal facada no transporte publico a tarde todaaaa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonioC/status/1037826859361333248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826793707917312, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 321304662, "username": "polindanery", "tweet": "a facada no prot\u00f3tipo de candidato j\u00e1 \u00e9 uma not\u00edcia ultrapassada comparada a facada que acabei de receber na faculdade com a mudan\u00e7a no calend\u00e1rio acad\u00eamico e a antecipa\u00e7\u00e3o das provas para semana que vem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/polindanery/status/1037826793707917312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826288399073281, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 49179437, "username": "FilipeOlliveira", "tweet": "Filho de Jair Bolsonaro diz que candidato \"perdeu muito sangue\" ap\u00f3s facada  pic.twitter.com/xX5BDX6alG", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeOlliveira/status/1037826288399073281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825915533885440, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 143202494, "username": "Opaulosergio18", "tweet": "Sei nao viu, essa facada de Bolsonaro t\u00e1 estranha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Opaulosergio18/status/1037825915533885440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825884181487616, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1099259383, "username": "lobatomarcela", "tweet": "@dehlaporti Hipocrisia nossa ou tua, que defende ele, ent\u00e3o defende a viol\u00eancia e o \u00f3dio diariamente, mas agora ta reclamando dele ter colhido o que tanto plantou e prega? Imagina se arma de fogo fosse liberada como ele quer n\u00e9? Provavelmente o que ele levaria n\u00e3o seria facada..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lobatomarcela/status/1037825884181487616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dehlaporti"}
{"id": 1037825777444765697, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1024032157445042177, "username": "shinesevirelli", "tweet": "@karolista_Bra Tenho v\u00eddeo do angulo de onde saiu a facada: Faca limpa, nenhum sinal de sangueFoto dele no centro cir\u00fargico: Desde quando pode tirar foto do paciente? Medico sem luvaTentei acreditar mas n t\u00e1 colando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shinesevirelli/status/1037825777444765697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "karolista_Bra"}
{"id": 1037825567725432835, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 159660411, "username": "_Renato_Cardoso", "tweet": "Um povo que vibra quando algu\u00e9m toma uma facada simplesmente por pensar de maneira diferente, s\u00f3 mostra o tamanho da sua ignor\u00e2ncia.#brasil\ud83d\ude15", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#brasil", "link": "https://twitter.com/_Renato_Cardoso/status/1037825567725432835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825423688847360, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 100543341, "username": "ruina_as", "tweet": "gnt falando s\u00e9rioces acham que a facada foi real ou foi fanfic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruina_as/status/1037825423688847360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825377316597760, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 133427074, "username": "rafaeldias17", "tweet": "Semana passada simulou uma metralhadora pros adversarios e hj levou uma facada...  https://twitter.com/marcellodelli/status/1037821093489389573\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldias17/status/1037825377316597760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825355309096960, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1003456917828788227, "username": "kev1nday", "tweet": "19h09. minha amiga recebeu um v\u00eddeo da facada de bolsonaro. abriu no meio da faculdade. era o gemid\u00e3o do zap.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kev1nday/status/1037825355309096960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825129303212033, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 971077003200876544, "username": "chovastic", "tweet": "N acredito que ca\u00ed no gemid\u00e3o da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chovastic/status/1037825129303212033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824997111332865, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3744021, "username": "andrelemos", "tweet": "N\u00e3o tem \u201cfacada na democracia\u201d. Tem golpe. Tem ato louco (at\u00e9 que se confirme o contr\u00e1rio). Ningu\u00e9m prega viol\u00eancia, a n\u00e3o ser o pr\u00f3prio (n\u00e3o estou dizendo que ele merecia). Ficar nesse mimimi s\u00f3 d\u00e1 corda ao coisa ruim e \u00e0 m\u00eddia golpista que parece estar dizendo algo inteligente!", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrelemos/status/1037824997111332865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824871382876160, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2358517502, "username": "_marinandes", "tweet": "a facada de bolsonaro se resume a:::: intoler\u00e2ncia (n voto nele)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_marinandes/status/1037824871382876160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824629799378944, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:28", "timezone": "CDT", "user_id": 475887649, "username": "isaeudora", "tweet": "afffff essa facada. marketing bom da desgra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaeudora/status/1037824629799378944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824274462109696, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 714235985639374849, "username": "FerreiraLuiene", "tweet": "Olha  to com um nojo dessas pessoas fazendo piadas com uma coisa s\u00e9ria o homem leva a uma facada e esse povo rindo me dar \u00e2nsia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FerreiraLuiene/status/1037824274462109696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824026499067906, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 978766658289504256, "username": "HumorizandoReal", "tweet": "VASO RUIM N\u00c3O QUEBRA F\u00c1CIL... #facada #esfaquearambolsonaro #AoVivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#esfaquearambolsonaro,#AoVivo", "link": "https://twitter.com/HumorizandoReal/status/1037824026499067906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823960530989056, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1034990278795513861, "username": "cursethegoddess", "tweet": "que pena do cara q levou a facada mas q ate entao disseminava discursos de odio sobre homossexuais, bandidos etc QUANTA PENA UAU COITADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cursethegoddess/status/1037823960530989056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823852070486016, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 249774453, "username": "Taaticruz", "tweet": "Foi uma facada, mas se ele fosse o presidente teria sido um tiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Taaticruz/status/1037823852070486016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823764397023232, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 999783627423612928, "username": "Beatriz94609626", "tweet": "\u00c9 verdade esse bilhete#Bolsonaro #bolsonaroesfaqueado #facada  pic.twitter.com/dHR8Hc5G3f", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#bolsonaroesfaqueado,#facada", "link": "https://twitter.com/Beatriz94609626/status/1037823764397023232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823763214213121, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 327557581, "username": "p3ndulum_", "tweet": "o bolsonaro forjando at\u00e9 uma facada bicho  pic.twitter.com/JCc64UPRGm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p3ndulum_/status/1037823763214213121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823744616669190, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 78897093, "username": "DaniloohD", "tweet": "H\u00e1 uma semana atr\u00e1s eu avisei que o Bolsonaro ia levar facada.  https://twitter.com/DaniloohD/status/1035518087980826624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniloohD/status/1037823744616669190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823597723705349, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3845080239, "username": "guicm159", "tweet": "Sobre a facada do pol\u00edtico, sinto cheiro de arma\u00e7\u00e3o!!! Manobra pol\u00edtica para ele ser vitimizado e transformado em uma figura v\u00edtima da bandidagem e poder dizer q os bandidos s\u00e3o contra ele, se eu estiver errado, estimo melhoras ao deputado ngm merece ser esfaqueado!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guicm159/status/1037823597723705349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823443218116608, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 41238054, "username": "faustinobeats", "tweet": "@silvinSG Vish mano eu nem falei que ele mereceu levar facada, parece at\u00e9 q ces t\u00e3o lendo outra coisaEu s\u00f3 acho q foi fake, encena\u00e7\u00e3o, s\u00f3 isso. Disseram q teve v\u00eddeo expl\u00edcito da facada mas n vi nada disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faustinobeats/status/1037823443218116608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silvinSG"}
{"id": 1037822927079710720, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:42", "timezone": "CDT", "user_id": 927337219991441408, "username": "kiwiwhat", "tweet": "daqui a pouco bolsonaro posta no youtube \"trollei o brasil com uma facada e olha no que deu!!! (ganhei as elei\u00e7\u00f5es??)\" #bolsonaroesfaqueado #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#facada", "link": "https://twitter.com/kiwiwhat/status/1037822927079710720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822785836539904, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1591851517, "username": "ecbzhia", "tweet": "bolsonaro levou uma facada? to em choque", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ecbzhia/status/1037822785836539904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822732933783554, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 36150636, "username": "cristalfb", "tweet": "Entrei num grupo de WhatsApp s\u00f3 com mulheres brasileiras em Toronto. Uma parte t\u00e1 se divertindo com essa hist\u00f3ria de facada, a outra t\u00e1 duvidando do que aconteceu. J\u00e1 amo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristalfb/status/1037822732933783554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822462396911616, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 160337673, "username": "JEFIMzao", "tweet": "Kayke, Everaldo, Luciano e voc\u00eas preocupados com facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JEFIMzao/status/1037822462396911616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821254181572608, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 400239296, "username": "knowlesantana", "tweet": "gente essa facada fake do bozo pelamor \ud83e\udd26\ud83c\udffe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/knowlesantana/status/1037821254181572608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821193884131328, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4367241615, "username": "FalaCajazeiras", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha:  http://youtu.be/-0N64g6Od5I?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaCajazeiras/status/1037821193884131328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037821061671411712, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3702908475, "username": "twentyonexD", "tweet": "Vou perder o nofap mano, no meio de not\u00edcias de facada vem um pornozao aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twentyonexD/status/1037821061671411712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820931262099456, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 903934687403544576, "username": "NEWSBAOficial", "tweet": "Ap\u00f3s levar facada, Bolsonaro passa por cirurgia em Juiz de Fora  http://newsba.com.br/2018/09/06/apos-levar-facada-bolsonaro-passa-por-cirurgia-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NEWSBAOficial/status/1037820931262099456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820767252238336, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1007435916959502336, "username": "Jeferso85135598", "tweet": "A pessoa levou uma facada que atingiu varios \u00f3rg\u00e3os, precisou de duas bolsas de sangue, mas no momento da facada n\u00e3o saiu uma gota de sangue? O pano branco sobre o ferimento tava mais limpo que meu pano de ch\u00e3o? Jair Bolsonaro  pic.twitter.com/fXjJasDXQc", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeferso85135598/status/1037820767252238336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820689074536455, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2451902670, "username": "kjkkevin", "tweet": "acharam o autor da facada  pic.twitter.com/ZXqvbPQHWq", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kjkkevin/status/1037820689074536455", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820566026301442, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 403051107, "username": "JuHunterTDreams", "tweet": "N \u00e9 quest\u00e3o de defender, mas todo mundo q entende sabe q uma facada, assim como algum material perfururo cortante dependendo da for\u00e7a exercida n\u00e3o sangra de imediato e pode ocorrer hemorragia interna no \u00f3rg\u00e3o ou tecido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuHunterTDreams/status/1037820566026301442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819995500281856, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 26505047, "username": "julioesc", "tweet": "O pessoal que fala que pode ser falso, s\u00f3 pede pra algu\u00e9m dar uma facada no abdomen, rapidinho? Se for fake mesmo, j\u00e1 temos a Globo e a Folha que v\u00e3o fazer quest\u00e3o de desmascarar depois, n\u00e3o precisam ficar preocupados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioesc/status/1037819995500281856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819941888700417, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2370869707, "username": "kordeipistola", "tweet": "bolsonaro hoje foi uma facada, da proxima pode ser um tiro na testa melhor repensar", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kordeipistola/status/1037819941888700417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819894983741442, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 133427074, "username": "rafaeldias17", "tweet": "Amo as fanfics q so os brasileiros sabem fazer... suic\u00eddio de Herzog, helic\u00f3ptero de Ulisses Guimaraes, morte de PC, aviao de Eduardo campos... vamo ter agora a facada de bolsonaro...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldias17/status/1037819894983741442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819789757087746, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 368452740, "username": "__itsWesley", "tweet": "@Talmecravo Press\u00e3o baixa por tomar facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__itsWesley/status/1037819789757087746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Talmecravo"}
{"id": 1037819720941137920, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 36150636, "username": "cristalfb", "tweet": "Nossa capacidade de se dividir \u00e9 surreal. Aquele que n\u00e3o deve ser nomeado leva uma facada e a gente j\u00e1 t\u00e1 brigando por causa disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristalfb/status/1037819720941137920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819655329656837, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2497675310, "username": "blvckdrugula", "tweet": "Bolsonaro: vamo fuzilar a petralhada aqui do acreBolsonaro toma facada: ai gente pra que viol\u00eancia esses esquerdistas intolerantes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blvckdrugula/status/1037819655329656837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819626556719104, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3090531395, "username": "tatihipolito22", "tweet": "Ser\u00e1 que se eu dormir mais o da facada some, Lula \u00e9 eleito e eu s\u00f3 acordo na hora de ver o Brasil feliz de novo?!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatihipolito22/status/1037819626556719104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819515009212417, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 728409900045438977, "username": "paestiago93", "tweet": "Arma\u00e7\u00e3o, n\u00e3o teve facada #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/paestiago93/status/1037819515009212417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819472013348864, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 859339463947845632, "username": "park_diamanlee", "tweet": "Gente pq a facada n\u00e3o sangrou? Voc\u00eas t\u00eam algum print da faca \"dentro\" dele?2/10 pra sua fanfic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/park_diamanlee/status/1037819472013348864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819464211939328, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2366297786, "username": "59enosso88tbm", "tweet": "@alipertindie Ent\u00e3o quer dizer que o cara toma uma facada vc ta falando que foi armado e eu que falo merda ?? RETARDADO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/59enosso88tbm/status/1037819464211939328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alipertindie"}
{"id": 1037819369185796096, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 36563706, "username": "anaviana91", "tweet": "@urbantilele Eu j\u00e1 vi gente comemorando e fazendo piada com a facada. \u00c9 minoria, mas tem. Bem escroto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaviana91/status/1037819369185796096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "urbantilele"}
{"id": 1037819252387049478, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 910449513479000064, "username": "Marciobamorjaa", "tweet": "Bozoasno quer armar a popula\u00e7\u00e3o, sorte dele que foi uma facada e n\u00e3o um tiro. Quem planta \u00f3dio colhe \u00f3dio!#Paz #PT13 #HADDAD2018 #LULALIVRE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Paz,#PT13,#HADDAD2018,#LULALIVRE", "link": "https://twitter.com/Marciobamorjaa/status/1037819252387049478", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819214046941184, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3090531395, "username": "tatihipolito22", "tweet": "Apaguei durante uma tarde e teve presidenci\u00e1vel tomando facada.Que porra \u00e9 essa?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatihipolito22/status/1037819214046941184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819155255316480, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 71953809, "username": "nielelima_", "tweet": "No Instagram: Nossa Bolsonaro tomou uma facada No Whats: Bozo n merecia No Twitter: HAAAA FOI QUASE HEIN  reciprocidade q fala", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nielelima_/status/1037819155255316480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819091774529536, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 999783627423612928, "username": "Beatriz94609626", "tweet": "Algu\u00e9m sabe informar se a faca passa bem???#bolsonaroesfaqueado #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#facada", "link": "https://twitter.com/Beatriz94609626/status/1037819091774529536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819049168826371, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3128690431, "username": "eu_ind", "tweet": "Bozonaro tomou uma facada                eh verdade eu era o sangue pois n\u00e3o estava l\u00e1 rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eu_ind/status/1037819049168826371", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819032869789697, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 904818100176130048, "username": "S2_Liisa", "tweet": "O Bolsonaro quer combater a viol\u00eancia com mais viol\u00eancia, vai ver depois dessa facada ele mude o pensamento dele, j\u00e1 que sentiu na pele, literalmente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S2_Liisa/status/1037819032869789697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818953542893568, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 470391317, "username": "JhoyceLeal", "tweet": "Enquanto isso no Jornal: A inten\u00e7\u00e3o era matar?N\u00e3o. A pessoa d\u00e1 uma facada na outra somente para fazer c\u00f3cegas.\ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhoyceLeal/status/1037818953542893568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818701872078848, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 108358271, "username": "oxenteAgatha", "tweet": "A facada de Taubat\u00e9 me lembrou \"O Auto da Compadecida\", \"Uma tira de couro e nem uma gota de sangue\", bom \u00e9 a foto da faca usada no suposto crime que t\u00e1 limpinha TB. Migos nem a blusa foi furada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxenteAgatha/status/1037818701872078848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818238464225280, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:04", "timezone": "CDT", "user_id": 745067323304845313, "username": "Gabrielficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/N9Jr1DLdpos?aBolsonaro\u00a0\u2026 Leva Facada em ato de Campanha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrielficial/status/1037818238464225280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037818217174130689, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1099259383, "username": "lobatomarcela", "tweet": "S\u00f3 comemorei quando vi a not\u00edcia pq pensei: ser\u00e1 que agora ele vai continuar sendo a favor do porte de arma?So que a\u00ed lembrei que ele n\u00e3o tem c\u00e9rebro, car\u00e1ter, nem qualquer pingo de sensibilidade, empatia ou intelig\u00eancia.Se arma fosse legal, ele teria levado tiro, n\u00e3o facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lobatomarcela/status/1037818217174130689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818178590703617, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 534634965, "username": "varelanoticias", "tweet": "Facada atinge f\u00edgado de Bolsonaro, que \u00e9 submetido a cirurgia de emerg\u00eancia: http://bit.ly/2Nso7bg\u00a0 pic.twitter.com/jNBWk5CJRW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/varelanoticias/status/1037818178590703617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817652906012672, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 229200041, "username": "vanessacersil", "tweet": "@alrenreguiaf5H Ontem nas pesquisas ele foi o que teve maior rejei\u00e7\u00e3o 44% n\u00e3o votariam nele, a\u00ed hoje ele \"levou uma facada\" e provavelmente agora ele pode ganhar as elei\u00e7\u00f5es s\u00f3 por causa disso. Mas ainda assim ele defende o porte de arma. Anyway, dramas no Brasil, like always...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanessacersil/status/1037817652906012672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alrenreguiaf5H"}
{"id": 1037817577106489344, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 71854785, "username": "larissasandes", "tweet": "@tainakkkj KKKKKKKKKKK ERA O \u00c1UDIO DE BOZO QUANDO TOMOU A FACADA AAAAAA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissasandes/status/1037817577106489344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tainakkkj"}
{"id": 1037817547406684160, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 817936237164171264, "username": "rickksan", "tweet": "A suposta facada foi apenas um ato do que o Bolsonaro prega. N\u00e3o concordo com viol\u00eancia e acho desprez\u00edvel o acontecido, mas foi colocado em pr\u00e1tica o lema que esse imbecil carrega.  https://twitter.com/folha/status/1037804199914991616\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rickksan/status/1037817547406684160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817404687036416, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 130132586, "username": "reinaldoITALY", "tweet": "FACADA #For\u00e7aBolsonaro Jair Messias Bolsonaro Que venham as for\u00e7as armadas! J\u00e1 que a Esquerdopatia desceu ao esgoto, que os militares arrumem essa bagun\u00e7a na ponta do fuzil e da baioneta! https://www.oantagonista.com/brasil/alto-comando-exercito-convoca-reuniao-de-emergencia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/reinaldoITALY/status/1037817404687036416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817355575934983, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 126471168, "username": "d_assiis", "tweet": "@MarcusMottta @DellaCella90 N\u00e3o tem for\u00e7a pra ganhar pra ningu\u00e9m. Nem com a facada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_assiis/status/1037817355575934983", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DellaCella90,MarcusMottta"}
{"id": 1037817213930143744, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2850123778, "username": "acalenn", "tweet": "bosonoro leva facada e agora vai ser eleito ne pois \u00e9 fode mais q t\u00e1 pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acalenn/status/1037817213930143744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817143415451648, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 827265211006480384, "username": "anatnascire", "tweet": "Uma facada, milh\u00f5es de ligares atingidos...Telling lies, Bonoro??  https://twitter.com/GrupoMetropole/status/1037812441374228482\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anatnascire/status/1037817143415451648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817141859364864, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1014604689848094720, "username": "leoguedex", "tweet": "A facada do Bolsonaro n\u00e3o chega aos p\u00e9s dos v\u00e1cuos que voc\u00ea me d\u00e1", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoguedex/status/1037817141859364864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817064663265280, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3350589399, "username": "LuanaTonha", "tweet": "N\u00e9 poss\u00edvel que depois dessa facada bolsonaro n\u00e3o cancela esse trem de arma", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanaTonha/status/1037817064663265280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816893380481024, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 929822917260730370, "username": "ThiagojRocha", "tweet": "@Haddad_Fernando @advfilipe @ArthurPortela17 E isso justifica a facada? Mano, esse Brasil atual \u00e9 o que gente igual a voc\u00ea merece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagojRocha/status/1037816893380481024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArthurPortela17,advfilipe,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037816490001674240, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 371495187, "username": "HerculesBressy", "tweet": "Confesso que essa facada no deputado me deixa preocupado, mas n\u00e3o com a sa\u00fade do mesmo....", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerculesBressy/status/1037816490001674240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816453527949312, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 804432962225782784, "username": "heitorCARAI", "tweet": "Mano numa boa mesmo, os cara s\u00e3o contra pena de morte mas dao uma facada num caraVAI TOMA NO CU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heitorCARAI/status/1037816453527949312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816382090633217, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 947314170818695168, "username": "OAndyCitou", "tweet": "Felizmente meus tios acham que a facada que o Bolsonaro levou,foi fake amo uns tios sensatos e  n\u00e3o v\u00e3o mudar de voto por causa desse teatro  pic.twitter.com/oi9dCm91UW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OAndyCitou/status/1037816382090633217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816298808463360, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 285842009, "username": "merello1", "tweet": "@folha @RenanSalles89 @kingzuuuh @johndss_ @immg89 @JohnFelipeNunes @franciscojrsfc Infelizmente o extremismo leva a isso , tanto do lado da esquerda como da direita . Discursos de \u00f3dio s\u00f3 afloram o que h\u00e1 de pior no ser humano e quando isso converge em fan\u00e1ticos o resultado eh o atentado na caravana de Lula e a facada em Bolsonaro . Perdem todos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/merello1/status/1037816298808463360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscojrsfc,JohnFelipeNunes,immg89,johndss_,kingzuuuh,RenanSalles89,folha"}
{"id": 1037816209935421442, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 368452740, "username": "__itsWesley", "tweet": "Eu ainda acho que essa facada que o bonoro levou eh a grava\u00e7\u00e3o de um novo clipe da Rihanna", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__itsWesley/status/1037816209935421442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816145158529024, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 15248565, "username": "nettodark", "tweet": "No Brasil de Bolsonaro ele n\u00e3o levaria uma facada. Levaria um tiro. #fato", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#fato", "link": "https://twitter.com/nettodark/status/1037816145158529024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816080532754432, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2471109348, "username": "oliveirgab", "tweet": "entao quer dizer que primeiro a facada tinha sido superficial e agora at\u00e9 de transfus\u00e3o de sangue a encarna\u00e7\u00e3o do demo precisa...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveirgab/status/1037816080532754432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815858888888321, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3198559178, "username": "gusssanjuan", "tweet": "pessoal gritando que essa facada acabou de eleger bonoroprimeiro se acalma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gusssanjuan/status/1037815858888888321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815747303624706, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 232599057, "username": "RealKiTtO", "tweet": "Acabei de cair num gemid\u00e3o da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealKiTtO/status/1037815747303624706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815727204524034, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1512244344, "username": "OliveiraJeeh1", "tweet": "-mano, na moral.  Eu acho desumano  achar que a facada \u00e9 fake, mesmo que depois prove que ss.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OliveiraJeeh1/status/1037815727204524034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815646120304645, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 21212840, "username": "Rodrrigoribeiro", "tweet": "@DivaDepressao Fake facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrrigoribeiro/status/1037815646120304645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DivaDepressao"}
{"id": 1037815637123522560, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1099259383, "username": "lobatomarcela", "tweet": "O ruim dessa facada, \u00e9 que \"o tiro pode sair pela culatra\", j\u00e1 que um bando de cuz\u00e3o pode come\u00e7ar a ver o Bolsonaro como algum tipo de her\u00f3i agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lobatomarcela/status/1037815637123522560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815583730028548, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 26505047, "username": "julioesc", "tweet": "J\u00e1 t\u00e3o falando que pode ser arma\u00e7\u00e3o. Tudo vai depender da recupera\u00e7\u00e3o dele pois tomar uma facada dessas \u00e9 quase quest\u00e3o de ficar um bom tempo no hospital se recuperando. Que saia dessa e seja bastante transparente sobre o quadro cl\u00ednico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioesc/status/1037815583730028548", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815549986791426, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 709918611545169921, "username": "deo_moreira", "tweet": "@omarciofernands Entendedor de facada \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deo_moreira/status/1037815549986791426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "omarciofernands"}
{"id": 1037815492260634625, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3317250279, "username": "cenalizando", "tweet": "er #facada  pic.twitter.com/34TkY4j4Go", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/cenalizando/status/1037815492260634625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815485637828610, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4867983971, "username": "Josefas80660250", "tweet": "ta estranho mesmo a divulga\u00e7\u00e3o das noticias.esquisito. o video q ta rolando mostra que foi de rasp\u00e3o. agora ta operando???A facada existiu massss t\u00e1 parecendo cavar um cen\u00e1rio. principalmente depois da propaganda mostrando ele agredindo as mulheres...  https://twitter.com/ROSIDVOSKIN/status/1037814881976836103\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josefas80660250/status/1037815485637828610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815268028948480, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1018264057625837571, "username": "disalexithyming", "tweet": "Fico fora por algum tempo e Bolsonaro leva facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/disalexithyming/status/1037815268028948480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815260151996417, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 79023316, "username": "daniroeder", "tweet": "Chega de pol\u00edtica, de facada, vou come\u00e7ar a assistir The Handmaids Tale que eu ganho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniroeder/status/1037815260151996417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815141461622784, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2416690640, "username": "Mih_ArmstrongL", "tweet": "\u00d4nibus em que Lula estava foi alvejado por tiros, Bolsominions : \"Pena que n\u00e3o acertou, devia ter matado...\"Bolsonaro leva uma facada, bolsominions: \"Meu Deus, que horror, pra qu\u00ea essa viol\u00eancia ?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mih_ArmstrongL/status/1037815141461622784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815007285850114, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3385341826, "username": "Malb2000", "tweet": "Essa facada foi planejada pelo n\u00e3o salvo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Malb2000/status/1037815007285850114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814895365050370, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 933742370075660289, "username": "AliceMetra", "tweet": "Bozo leva uma facada onde a faca e o pano estavam sem uma gota de sangue. Sei que criar Fake News \u00e9 algo bem comum para o Bozo e os bozominions, mas isso! ALGU\u00c9M D\u00c1 UM OSCAR PRA ESSE MITO  pic.twitter.com/8zAGMjPNZ3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AliceMetra/status/1037814895365050370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814674098663430, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 735240929246875648, "username": "LMMORTA", "tweet": "essa facada no bolsonaro foi t\u00e3o real eu era a faca aconteceu mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LMMORTA/status/1037814674098663430", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814581593354241, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:32", "timezone": "CDT", "user_id": 905850282835365888, "username": "jesssccss", "tweet": "que facada da disgrama viu pra em 3 segundos atingir art\u00e9ria, f\u00edgado e intestino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesssccss/status/1037814581593354241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814542129094656, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 218281341, "username": "morganacapis", "tweet": "\"ah pq n\u00e3o sei o que l\u00e1 odio e desejar morte do @ s\u00f3 te torna pior que ele bla bla bla\"kkkkkk agora pergunta se eu me importo em ser considerada um lixo se ja sou um kkkfacada no fascista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morganacapis/status/1037814542129094656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814535229505536, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 106854099, "username": "minkyubi", "tweet": "Quer dizer q a madame levo uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minkyubi/status/1037814535229505536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814418346856450, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 71141569, "username": "paula_shiny", "tweet": "Meu grupo do Linkin Park @lpan__ \u00e9 t\u00e3o mil e uma utilidades que tivemos quase uma cobertura completa  e ao vivo da facada do bozo com @__deborasz !", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula_shiny/status/1037814418346856450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lpan__,__deborasz"}
{"id": 1037814358829658112, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1008162039292981248, "username": "IsraelFerrao", "tweet": "Precis\u00e1vamos de um desabafo de Chiclete Ferreira sobre a facada que Jair tomou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsraelFerrao/status/1037814358829658112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814176385773569, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 72977582, "username": "selasquem", "tweet": "Sobre voc\u00eas estarem dando ao Bolsonaro o que ele pretendia ganhar com essa \"facada\"  pic.twitter.com/BSKdAeTUjb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/selasquem/status/1037814176385773569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814165950410752, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 453344184, "username": "ConversaReality", "tweet": "A facada foi superficial, mas atingiu o f\u00edgado? Sou leigo, n\u00e3o entendi.  pic.twitter.com/Gbvg1YXQS1", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConversaReality/status/1037814165950410752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814143070466049, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 100543341, "username": "ruina_as", "tweet": "eu sou algu\u00e9m q v\u00ea maldade em tudo.... essa facada se n\u00e3o foi premeditada, vai usar muito a favor dele. muito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruina_as/status/1037814143070466049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813975889666049, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 100543341, "username": "ruina_as", "tweet": "o outro querendo dizer que a facada em bolsonaro parecia um atentado pol\u00edtico.... \u00e9 mole? se bozo tivesse q estat morto por algum pol\u00edtico j\u00e1 estaria a anos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruina_as/status/1037813975889666049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813964816699394, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 832764266893570048, "username": "MrciaMiranda17", "tweet": "Ser\u00e1 poss\u00edvel que somente eu n\u00e3o vejo o sangue da facada em imagem nenhuma?", "replies": 7, "retweets": 5, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrciaMiranda17/status/1037813964816699394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813951067766784, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 243799287, "username": "BLACHFISH", "tweet": "Saiba quem \u00e9 o agressor de Bolsonaro #bolsonaroesfaqueado #For\u00e7aBolsonaro #facada Jair Bolsonaro #JuizDeFora ##esfaquearamBolsonaro https://www.terra.com.br/noticias/eleicoes/saiba-quem-e-o-agressor-de-bolsonaro,418802fbedc10b32101f7aade1f1c6b5hvqfl1at.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#For\u00e7aBolsonaro,#facada,#JuizDeFora,#esfaquearamBolsonaro", "link": "https://twitter.com/BLACHFISH/status/1037813951067766784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813826316652544, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 130132586, "username": "reinaldoITALY", "tweet": "FACADA #For\u00e7aBolsonaro Juiz de Fora https://twitter.com/MBLivre/status/1037812540238123012\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/reinaldoITALY/status/1037813826316652544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813768338714625, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 948926072841752577, "username": "Sko3Por5", "tweet": "Queria tomar uma facada e n\u00e3o sangrar que nem Bolsonaro  pic.twitter.com/J2UOB9HcJK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sko3Por5/status/1037813768338714625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813641435787264, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:48", "timezone": "CDT", "user_id": 114874911, "username": "BahiaComenta", "tweet": "MOMENTO EXATO EM QUE BOLSONARO LEVOU A FACADA:  http://youtu.be/IcYrb_DRGBE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahiaComenta/status/1037813641435787264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037813516865032193, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 31495369, "username": "acidjuju", "tweet": "continuem dando publicidade pra facada do gore viu???deixa l\u00e1 quem ligafoi publicidade demais que acabou elegendo aquele doritos dos eua depois n\u00e3o chorem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acidjuju/status/1037813516865032193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813512632975375, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1099259383, "username": "lobatomarcela", "tweet": "Agora sou a favor do porte de arma que o Bolsonaro tanto quer. Dessa forma, ele teria levado um tiro, e n\u00e3o uma facada.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lobatomarcela/status/1037813512632975375", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813446648193034, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3431670777, "username": "icaromotaoficia", "tweet": "As travesti nervosas com a facada da poc Bolsonaro ! #Bolsonaro #facada #FalaBrasil #facadanapoc #giletadanatravesty #juizdefora @DivaDepressao pic.twitter.com/pETdDR5tTC", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#facada,#FalaBrasil,#facadanapoc,#giletadanatravesty,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/icaromotaoficia/status/1037813446648193034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DivaDepressao"}
{"id": 1037813396455006208, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2379427867, "username": "marcs_x", "tweet": "Realmente, muito sens\u00edvel. Muito sangue nessa facada... \ud83e\udd14\ud83d\ude12  pic.twitter.com/3HpLMMMShD", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcs_x/status/1037813396455006208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813374254567424, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1030176257990909952, "username": "Williamssantta1", "tweet": "Essa facada foi em todos n\u00f3s!#BolsonaroVIVE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroVIVE", "link": "https://twitter.com/Williamssantta1/status/1037813374254567424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813328314281985, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 739199356516061184, "username": "parequetafeioo", "tweet": "imagens ao vivo do bonoro tomando facada com colete \u00e0 prova de bala  pic.twitter.com/nZaijkHJCm", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parequetafeioo/status/1037813328314281985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812981038567425, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:10", "timezone": "CDT", "user_id": 866408606568239105, "username": "Melek_Angelo_Al", "tweet": "Como o Brasil pode conviver com tamanha violencia..Atentado a tiros contra a caravana de LulaFacada em Jair Bolsonaro...E este deputado prega mais violencia...e fala mais em quest\u00e3o de elei\u00e7\u00e3o que...  https://www.facebook.com/Angelo.Alerson/posts/10204815248939111\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Melek_Angelo_Al/status/1037812981038567425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812951825174529, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2229233542, "username": "PIC4HULAG", "tweet": "Meteram uma facada no Bolsonaro mano ;-; olha como ta essa porra de direita e esquerda, vai se foder q eu vou viver numa merda dessa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PIC4HULAG/status/1037812951825174529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812882262695936, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 705348241420918784, "username": "dieegro", "tweet": "Por mais sem no\u00e7\u00e3o que bilbo bolseiro seja, acordar um dia e dizer hoje eu vou tomar facada \u00e9 foda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dieegro/status/1037812882262695936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812853061939200, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 15746953, "username": "rafaelcoala", "tweet": "Yo, Bostonaro, I'm really happy for you, I'ma let you finish, but Acimentinho neto had one of the best facada  of all time!  pic.twitter.com/IWiTBbPjKL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelcoala/status/1037812853061939200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812816542097409, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 851128734023376897, "username": "eu_arianesilva", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @fernandobosb Mas a quest\u00e3o aqui n\u00e3o era o sangue da facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eu_arianesilva/status/1037812816542097409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandobosb,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812704088600577, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 34009229, "username": "mamontes", "tweet": "Queria acreditar que a facada foi verdade, mas a falta de sangue me faz desacreditar.... S\u00f3 de me furar com alfinetes j\u00e1 sa\u00ed sangue.... Imagina uma facada no abd\u00f4men", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamontes/status/1037812704088600577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812488497233920, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 108358271, "username": "oxenteAgatha", "tweet": "@LwithP Itimamain que dia toppster e cheio de amor de quando a ufiac se amava, agora \u00e9 s\u00f3 \u00f3dio e facada na barriga. @pedrovfidelis @AlvaroCampos_ @PRYGALEGA pic.twitter.com/L1dFmu5RUH", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxenteAgatha/status/1037812488497233920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LwithP,pedrovfidelis,AlvaroCampos_,PRYGALEGA"}
{"id": 1037812319814918145, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3198559178, "username": "gusssanjuan", "tweet": "a facada de bolsonaro e o cinema mudo de chaplin e keaton", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gusssanjuan/status/1037812319814918145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812284687634432, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 143922428, "username": "ivandeverdade", "tweet": "Gente n\u00e3o acreditem nessa facada, \u00e9 estrat\u00e9gia de Bolsonaro pra ganhar a elei\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivandeverdade/status/1037812284687634432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812154894901248, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 947314170818695168, "username": "OAndyCitou", "tweet": "Que \u00f3timo meus tios n\u00e3o est\u00e3o caindo na facada do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OAndyCitou/status/1037812154894901248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812009239228416, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 75018930, "username": "tokdecraque", "tweet": "Bolsonaro leva uma facada em Minas Gerais. Esperamos que ele se recupere rapidamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tokdecraque/status/1037812009239228416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811940486270977, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 85348511, "username": "zotam2", "tweet": "Facada em Bolsonaro mudar\u00e1 a campanha. E para pior  http://www.tijolaco.com.br/blog/facada-em-bolsonaro-mudara-a-campanha-e-para-pior/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zotam2/status/1037811940486270977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1037811869900320773, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1111502964, "username": "mikaellysn", "tweet": "que facada hein  pic.twitter.com/45gG9Wh3B2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikaellysn/status/1037811869900320773", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811734809993216, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3218570384, "username": "moraesjordanna", "tweet": "os cabos eleitorais do Bonoro s\u00e3o, de fato, piores que ele! tudo pagando de crist\u00e3o, bonzinho, gente de fam\u00edlia... mimimi.ningu\u00e9m merece levar uma facada, carai!ningu\u00e9m mesmo, nem mesmo o Bonoris.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moraesjordanna/status/1037811734809993216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811192801230850, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1645036116, "username": "Paulopinto19541", "tweet": "Ap\u00f3s facada, Bolsonaro passa por cirurgia em Minas Gerais  https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/apos-facada-bolsonaro-passa-por-cirurgia-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulopinto19541/status/1037811192801230850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811138493394944, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 718856604582559745, "username": "redfatale", "tweet": "eu n\u00e3o sei sobre meu posicionamento ate agora nessa coisa de facada de bolsonaro se eu sou n\u00e3o tem que ter pena de facista ou n\u00e3o combate viol\u00eancia com viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redfatale/status/1037811138493394944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811108751581184, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2872562003, "username": "luizrekt", "tweet": "Ent\u00e3o vc n\u00e3o acha errado darem uma facada nele?OuVc acha que foi certo da uma facada nele?rswrsrsrsars  https://twitter.com/duds135/status/1037810714696658946\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizrekt/status/1037811108751581184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811095916961792, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 990921391859027968, "username": "Gabri272l", "tweet": "@davirsimoes Sim, realmente. E apesar do discurso dele n\u00e3o justificar de forma alguma a facada, ele incita a viol\u00eancia dos dois lados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabri272l/status/1037811095916961792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "davirsimoes"}
{"id": 1037811017160564736, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4875327574, "username": "fabsolutoo", "tweet": "facada de Bozo foi fakeque pena n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabsolutoo/status/1037811017160564736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810926999744512, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:01", "timezone": "CDT", "user_id": 108358271, "username": "oxenteAgatha", "tweet": "Sobre a facada de Bozo, s\u00f3 consigo pensar em 02 coisas. 1. Jogada de Marketing; 2. Imagina que Loko quando liberarem as armas pra popula\u00e7\u00e3o.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxenteAgatha/status/1037810926999744512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810886260531201, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 130132586, "username": "reinaldoITALY", "tweet": "Juiz de Fora #ForcaBolsonaro FACADA O que n\u00e3o entendi at\u00e9 agora \u00e9 o porque de o canalha que deu a facada ter sa\u00eddo rindo e \"tranquilo\" da situa\u00e7\u00e3o... Deixa eu parabenizar o Geraldo Alckmin aqui: seus 6...  https://www.facebook.com/reinaldo.pinheiro2/posts/10217672850832561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/reinaldoITALY/status/1037810886260531201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810783990804482, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2311066770, "username": "Katsudamnit", "tweet": "@cupcake_tata fui eu quem dei a facadaAss: pabblo villarEh vdd esse bilhete", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Katsudamnit/status/1037810783990804482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cupcake_tata"}
{"id": 1037810748397895680, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:18", "timezone": "CDT", "user_id": 17132220, "username": "daianepessoa", "tweet": "POL\u00cdTICA BRASILEIRA Os eleitores do Jair comemorando (a facada) por j\u00e1 se acharem eleitos.A que ponto chegamos, Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daianepessoa/status/1037810748397895680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810698938720258, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:06", "timezone": "CDT", "user_id": 470391317, "username": "JhoyceLeal", "tweet": "T\u00f4 aqui vendo os v\u00eddeos da suposta \"facada\" que o Bozonaro levou e t\u00e1 parecendo fake.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhoyceLeal/status/1037810698938720258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810493648523267, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 991502721130909696, "username": "Eofelipe_", "tweet": "Geral j\u00e1 tlgd que essa facada q bolsonaro levou \u00e9 a gente que vamo sofrer as consequ\u00eancias n\u00e9? Kkkk tdo que rola relativo a governo \u00e9 nos q paga o pato\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eofelipe_/status/1037810493648523267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810402862817280, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3932718989, "username": "porradualipa", "tweet": "Bolsonaro deve t\u00e1 agradecendo pela facada hoje. J\u00e1 pensou se fosse depois dele ganhar as elei\u00e7\u00f5es? Ao inv\u00e9s de facada seria tiro de escopeta msm.Continuem pregando o porte de arma rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porradualipa/status/1037810402862817280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810329445691392, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 881311677697929216, "username": "quaseumcritico", "tweet": "Jair Bolsonaro dando Spoiler de #SegundoSol recebeu a FACADA primeiro que Remi  pic.twitter.com/LrrHNYqrVS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SegundoSol", "link": "https://twitter.com/quaseumcritico/status/1037810329445691392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810209173979137, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 992220074466476034, "username": "Diana85774053", "tweet": "Chegou a hora de Bolsonaro rever conceitos. H\u00e1 poucos dias, num evento de campanha, com uma arma na m\u00e3o, disse que iria metralhar opositores. Ele tamb\u00e9m defende o armamento. Hoje, acabou v\u00edtima da intoler\u00e2ncia que ele pr\u00f3prio dissemina #facada", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Diana85774053/status/1037810209173979137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810057176592386, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 125855862, "username": "patynata", "tweet": "#facada  pic.twitter.com/HF1LOIW8ZT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/patynata/status/1037810057176592386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810035886305281, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3226719010, "username": "OstraFelipe", "tweet": "Vi o v\u00eddeo da facada no Bolsolixo e achei tudo muito trash. \ud83e\udd14 Independente de qm seja, n\u00e3o se luta contra a viol\u00eancia praticado-a. Mas n\u00e3o duvido nada que seja uma jogada suja de marketing-m\u00e1rtir. Do jeito que as coisas est\u00e3o, tdo, absolutamente tdo, \u00e9 poss\u00edvel. Oremos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OstraFelipe/status/1037810035886305281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809904671764480, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "Facada mesmo ou uma fakefacada?  https://twitter.com/Estadao/status/1037787085384691712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1037809904671764480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809721842040832, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2793451455, "username": "motafuck", "tweet": "N\u00e3o morreu ? Ent\u00e3o t\u00e1 preparado pra outra facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/motafuck/status/1037809721842040832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809710781685761, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 15531082, "username": "gleicempereira", "tweet": "\"Quem com ferro fere, com ferro ser\u00e1 ferido!\" #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/gleicempereira/status/1037809710781685761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809478664679425, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 49179437, "username": "FilipeOlliveira", "tweet": "Ibovespa fecha em alta de 1,76% e d\u00f3lar cai 1% ap\u00f3s Bolsonaro sofrer facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeOlliveira/status/1037809478664679425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809457655439360, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 55382289, "username": "Biiah15", "tweet": "isso porque s\u00f3 comentei que achei a facada esquisita, agora eu sou totalmente quem motiva a viol\u00eancia, quem acha bonito hein? ent\u00e3o t\u00e1 \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d  https://twitter.com/ADVSERRA/status/1037807496814120960\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biiah15/status/1037809457655439360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809350545424389, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 16808497, "username": "thibafb", "tweet": "Quem duvida q o inomin\u00e1vel va usar a facada pra potencializar seu papel de mito brasileiro? Que viol\u00eancia se paga com viol\u00eancia? Que o furador era do PT? J\u00e1 arranjei tanta briga hj... qu\u00e9ta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thibafb/status/1037809350545424389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809305356066816, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1004115062116835328, "username": "joscarlosmagal5", "tweet": "@o_antagonista Quem disser que a facada \u00e9 fake, para mim, foi parido de \u00fatero podre e ainda tem m\u00e3e na zona! V\u00e1 a Puta que o pariu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joscarlosmagal5/status/1037809305356066816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037809274355953664, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3431670777, "username": "icaromotaoficia", "tweet": "@DivaDepressao Facada na poc biscoiteira !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/icaromotaoficia/status/1037809274355953664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DivaDepressao"}
{"id": 1037809259973685248, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 122754851, "username": "deblss", "tweet": "que loucura, deram uma facada em bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deblss/status/1037809259973685248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808905907302400, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 789770839084376064, "username": "omeegasantos", "tweet": "Eu t\u00f4 berrando com essa facada no Bozo  pic.twitter.com/j6XQalQSyG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omeegasantos/status/1037808905907302400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808864916398081, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1506417774, "username": "crfiass", "tweet": "n\u00e3o quero entrar em detalhes mas essa facada foi estranha viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfiass/status/1037808864916398081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808557150879745, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 234548729, "username": "alexathaide", "tweet": "Escala\u00e7\u00e3o do Fluminense \u00e9 uma facada no torcedor tricolor", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexathaide/status/1037808557150879745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808321808527360, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 72559761, "username": "itsdaltro", "tweet": "essa facada foi mais fake que certos amigos meus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsdaltro/status/1037808321808527360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808299335409664, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 992220074466476034, "username": "Diana85774053", "tweet": "Viol\u00eancia gera viol\u00eancia que #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Diana85774053/status/1037808299335409664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808196801495040, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 51513139, "username": "oxentejunior", "tweet": "foi uma FACADA, Imagina se ja tivesse liberado o porte de arma?! \ud83e\udd2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxentejunior/status/1037808196801495040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808040911818753, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 727987957278355457, "username": "ycrjulia", "tweet": "se o porte de arma fosse legal ia ser um tiro e n uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ycrjulia/status/1037808040911818753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808010930925578, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1478325756, "username": "SELVATlCA", "tweet": "Gente teve live da facada? ????????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SELVATlCA/status/1037808010930925578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807839627100160, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 856691136127217664, "username": "wesvenus", "tweet": "carai BOLSONARO levou uma facada mesmo :|", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesvenus/status/1037807839627100160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807744005361665, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1636784618, "username": "theycallmef", "tweet": "Krl maluco, fiquei tanto tempo preso no engarrafamento que aquele que n\u00e3o deve ser nomeado tomou uma facada e eu nem sabia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theycallmef/status/1037807744005361665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807692868403201, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2389426903, "username": "matheus19500", "tweet": "@caju_sz @MalandroDoBonde @jurezender Tu que \u00e9 burra, volta pra sua netflix ver suas s\u00e9ries onde os caras tomam uma facada e na mesma hora jorram 500 litros de sangue, suas convic\u00e7\u00f5es s\u00e3o baseadas nessas merdas n\u00e9 ? kkkkkkk, burrinha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus19500/status/1037807692868403201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jurezender,MalandroDoBonde,caju_sz"}
{"id": 1037807692813922305, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 167835347, "username": "rikelmlopes", "tweet": "A pessoa n\u00e3o pode nem achar gra\u00e7a da  facada de Bolsonaro que j\u00e1 \u00e9 taxado de petista... Melhorem,  s\u00f3 acho que bandido bom \u00e9 bandido morto! E isso vale pra todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rikelmlopes/status/1037807692813922305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807649243455489, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 946116951100809216, "username": "HenzoErick", "tweet": "@maiconkusterkkk O cara d\u00e1 facada no Bolsonaro pra pegar mulher, gado d++++", "replies": 1, "retweets": 31, "likes": 106, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenzoErick/status/1037807649243455489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maiconkusterkkk"}
{"id": 1037807636257931269, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 453344184, "username": "ConversaReality", "tweet": "@MateusVini55 Se liberasse, n\u00e3o seria uma facada e sim um tiro. S\u00f3 n\u00e3o enxerga quem n\u00e3o quer.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConversaReality/status/1037807636257931269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MateusVini55"}
{"id": 1037807531933020169, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 869191090620026880, "username": "TrindRobson", "tweet": "A Facada acabou de dizer que  se ele n\u00e3o MORRER \u00c9 O NOVO PRESIDENTE DO BRASIL O POVO VAI ELEGE-LO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrindRobson/status/1037807531933020169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807531589087232, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2311066770, "username": "Katsudamnit", "tweet": "Foi o Lula quem deu a facada gent, eu sei, eu era a faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Katsudamnit/status/1037807531589087232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807458222305280, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 378283375, "username": "kccitdark", "tweet": "to rindo pq a suposta facada do bozonaro saiu pela culatra e n\u00e3o comoveu ningu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kccitdark/status/1037807458222305280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807391209934848, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 167835347, "username": "rikelmlopes", "tweet": "A pessoa n\u00e3o pode nem ficar feliz com a facada de Bolsonaro que j\u00e1 \u00e9 taxado de petista... Melhorem,  s\u00f3 acho que bandido bom \u00e9 bandido morto! E isso vale pra todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rikelmlopes/status/1037807391209934848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807288713707521, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 66488329, "username": "hugaodaselecao", "tweet": "carai pq eu nao levei uma facada fake no carnaval passado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugaodaselecao/status/1037807288713707521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807168072736768, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 805546521332695040, "username": "Ggustavo321", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/XWkAa4sXcoE?a\u00a0 URGENTE! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (MG) | Kim Kataguiri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ggustavo321/status/1037807168072736768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037807148326178816, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 211328375, "username": "falailailson", "tweet": "A internet j\u00e1 se dividiu entre os que apoiam a facada e os que acham que assistimos uma fake facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falailailson/status/1037807148326178816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807075924103170, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3027743162, "username": "b1nhuu", "tweet": "Podemos achar que a facada partiu do PSL?  https://twitter.com/b1nhuu/status/1037806637195640834\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b1nhuu/status/1037807075924103170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806983020249089, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1027365528078303232, "username": "euicaroalmeida", "tweet": "Como uma pessoa pode ter uma mente t\u00e3o mal\u00e9fica , a ponto de falar que uma pessoa pagou a outra para tomar uma facada?? @Deus pode vir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euicaroalmeida/status/1037806983020249089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806922706169856, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 15478951, "username": "rodrigonc", "tweet": "O epis\u00f3dio da facada no Bolsonaro j\u00e1 t\u00e1 saindo da fase de turpor e estarrecimento pra entrar na inevit\u00e1vel fase de fake news e memes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigonc/status/1037806922706169856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806797078388736, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 430994824, "username": "bmarsoned", "tweet": "Que bom que eu n\u00e3o t\u00f4 sozinha nessa de achar que essa facada \u00e9 fanfic \ud83d\ude0a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bmarsoned/status/1037806797078388736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806757307981825, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4876545100, "username": "max_caulfieldd", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM  https://m.oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm-23046155\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/max_caulfieldd/status/1037806757307981825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806661233246211, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 74143231, "username": "MarcosMusse", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O! Aos camaradas militantes de esquerda, estejam vigilantes e atentos por ti e pelos nossos, essa a\u00e7\u00e3o, da qual rep\u00fadio, da facada ao presidenci\u00e1vel pode servir para ati\u00e7ar ainda mais seus seguidores contra...  https://www.facebook.com/marcos.musse/posts/1996885827038233\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosMusse/status/1037806661233246211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806652395859968, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 54914639, "username": "Agrjoaosantana", "tweet": "@folha \u00c9 uma idiota, ent\u00e3o t\u00e1 justificado uma facada com uma brincadeira, @dilmabr vc \u00e9, foi e sempre ser\u00e1 a pior presidente do pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Agrjoaosantana/status/1037806652395859968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,dilmabr"}
{"id": 1037806579410763776, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 928368355, "username": "Derluh", "tweet": "@RedeGlobo, mostra o sangue a\u00ed ??? Orando pelo presidenci\u00e1vel!- que ele n\u00e3o beba do pr\u00f3prio veneno, n\u00e9? Afinal de contas, pra ele \u00e9 certo \"atirar primeiro, perguntar depois\", como ainda n\u00e3o temos armas de fogo liberadas, vai a facada mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Derluh/status/1037806579410763776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1037806470363054080, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 138419951, "username": "atilacl", "tweet": "Nada justifica a facada ao candidato a presid\u00eancia. Viol\u00eancia (ainda que verbal), n\u00e3o se retribui com viol\u00eancia de maneira alguma. Se quer fazer alguma diferen\u00e7a faz na urna.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atilacl/status/1037806470363054080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806445465612291, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 405122115, "username": "JeffOliveira97", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/XWkAa4sXcoE?aURGENTE\u00a0\u2026! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (MG) | Kim Kataguiri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffOliveira97/status/1037806445465612291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037806182344392706, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4851014362, "username": "brusnninho", "tweet": "Bozo levou uma facada ser\u00e1 que se ele liberar o porte de arma ele leva um tiro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brusnninho/status/1037806182344392706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806092087173120, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 960676368496451585, "username": "Edu_ardoLD", "tweet": "Gente, isso s\u00f3 foi uma facada, teste drive para verem se estamos aptos a andar armados, calma que se o Bolsonaro vencer as elei\u00e7\u00f5es, vai ser pior. Rsrses #juizdefora  O Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#juizdefora", "link": "https://twitter.com/Edu_ardoLD/status/1037806092087173120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806068666130433, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1037357682674610176, "username": "apego_jonvlogs_", "tweet": "\u00c9 mesmo j\u00e1 passou do limite passar pelas pessoas facada nos outros  https://twitter.com/Jonvlogs/status/1037805553349738496\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apego_jonvlogs_/status/1037806068666130433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805827711807488, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 130132586, "username": "reinaldoITALY", "tweet": "Juiz de Fora - O Bolsonaro - FACADA Se voc\u00ea acha que a atitude do Adelio Bispo de Oliveira \u00e9 uma atitude isolada dentro dos Partidos de...  https://noticias.band.uol.com.br/eleicoes/noticias/100000930885/flavio-bolsonaro-tentaram-dar-uma-facada-no-coracao-do-meu-pai.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reinaldoITALY/status/1037805827711807488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805820447211521, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 827265211006480384, "username": "anatnascire", "tweet": "@CamosElmo @gabrielsgonzaga E mais, disseram primeiramente que a facada foi superficial, mas agora t\u00e3o noticiando que houveram les\u00f5es mais s\u00e9rias no f\u00edgado e no intestino. Sei l\u00e1, t\u00e3o mudando muito de vers\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anatnascire/status/1037805820447211521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielsgonzaga,CamosElmo"}
{"id": 1037805284104839168, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:35", "timezone": "CDT", "user_id": 616744277, "username": "bnmlsb", "tweet": "a pronto que vai ser a v\u00e9spera e feriado inteiro falando sobre a facada no bolso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bnmlsb/status/1037805284104839168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805221962018816, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4867983971, "username": "Josefas80660250", "tweet": "@Akobemy O povo t\u00e1 viralizando ai um video q mostra a facada. Foi de rasp\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josefas80660250/status/1037805221962018816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Akobemy"}
{"id": 1037805196947140608, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2236883114, "username": "teteuchaves_", "tweet": "@jdeandradeneto Ai vai l\u00e1 e toma uma facada. Muito pior a atitude do q as palavras. Ele \u00e9 rid\u00edculo, ponto. Mas disseminar \u00f3dio como ele faz \u00e9 descer ao n\u00edvel dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teteuchaves_/status/1037805196947140608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037805162742595584, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 568507615, "username": "esenhowen", "tweet": "E o bolsonaro q \u00e9 igual Jo\u00e3o grilho do auto da compadeciada, toma facada e n sangra", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esenhowen/status/1037805162742595584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805101769998337, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 853396681219604481, "username": "LuaAstar", "tweet": "Bonoro levou uma facada  pic.twitter.com/mrbNLnnWW2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaAstar/status/1037805101769998337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804982823727104, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 743949256030060544, "username": "dangerarianator", "tweet": "E ele ainda nem legalizou o porte de arma.... imagina quando. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/dangerarianator/status/1037804982823727104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804870814851073, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 173564354, "username": "FelippeNO", "tweet": "e o pessoal falando q a facada \u00e9 fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelippeNO/status/1037804870814851073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804753034592258, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2311066770, "username": "Katsudamnit", "tweet": "sla mano s\u00f3 acho loucura um pano branco n\u00e3o ter manchado de sangueeu vi gente dizendo q era pq a ferida foi superficial mas dps saiu a not\u00edcia e que ele ia fazer cirurgia pq a facada foi perto do f\u00edgado... Isso dps de sair a pesquisa q indicava q ele n ia se eleger no 1\u00b0 turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Katsudamnit/status/1037804753034592258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804723703832576, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2918724766, "username": "kinhowz", "tweet": "eu n\u00e3o gosto do discurso de \u00f3dio do bolsonaro, vou dar uma facada nele. 2000 qi povo brasileiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kinhowz/status/1037804723703832576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804661951082498, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 465045045, "username": "Rob4rbosa", "tweet": "bolsonaro depois de tomar a facada em juiz de fora  pic.twitter.com/ttb0ut40R3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rob4rbosa/status/1037804661951082498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804566316769280, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 711312917539512320, "username": "bmxcr7", "tweet": "Sangrou mais que a facada do bonoro  https://twitter.com/GarouthBale/status/1037804085699850242\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bmxcr7/status/1037804566316769280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804537191514112, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 820348778075004928, "username": "livinha_rsousa", "tweet": "bolsonaro levou uma facadaeu:  pic.twitter.com/B4LWP3zKUr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livinha_rsousa/status/1037804537191514112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804479494664192, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1034834115923771397, "username": "tatabrandaon", "tweet": "bora mostrar o cara que deu a facada sendo espancado tbm pessoal, AAAAAAAAAAA tomar no cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatabrandaon/status/1037804479494664192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804473928900608, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 880120888733175808, "username": "_jadiada", "tweet": "O Auto da Compadecida encontra House of Cards #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/_jadiada/status/1037804473928900608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804472834187264, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 827265211006480384, "username": "anatnascire", "tweet": "@gabrielsgonzaga @CamosElmo Elmo, voc\u00ea me perdoe mas eu n\u00e3o t\u00f4 mesmo comendo esse reggae da suposta facada. Caso ela tenha sido real, eu condeno quem fez isso, t\u00e1 totalmente errada essa pessoa, mas atrav\u00e9s da evid\u00eancia do v\u00eddeo n\u00e3o t\u00e1 parecendo que aquilo foi real. Arma\u00e7\u00f5es acontecem, Elmo. Fique ligado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anatnascire/status/1037804472834187264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CamosElmo,gabrielsgonzaga"}
{"id": 1037804440433123329, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1036596198461853697, "username": "altapressaonews", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 operado ap\u00f3s levar facada em Minas\u00a0Gerais  https://aponews.com.br/2018/09/06/bolsonaro-e-operado-apos-levar-facada-em-minas-gerais/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/oO3iUpQ5E9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/altapressaonews/status/1037804440433123329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804325681156097, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 72147513, "username": "biiiagomes", "tweet": "u\u00e9 agora t\u00e3o colocando umas fotos com um corte na lateral pra dizer que foi verdade, mas no v\u00eddeo a tal facada \u00e9 no meio da barriga n\u00e9 n\u00e3o??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biiiagomes/status/1037804325681156097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804290964893696, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 158587087, "username": "ItsFerBarreto", "tweet": "\u201cJair Bolsonaro leva facada\u201d  pic.twitter.com/S3PKAY0A6d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItsFerBarreto/status/1037804290964893696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804228453052416, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 71336634, "username": "rastaxande", "tweet": "Na verdade o cara que tentou dar uma facada \u00e9 um viajante do tempo... Que est\u00e1 tentando impedir a destrui\u00e7\u00e3o do Brasil... Mas falhou...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rastaxande/status/1037804228453052416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804130822225921, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 926558836265283584, "username": "CeciliaLuz46", "tweet": "@AnaPaulaVolei Facada em topografia de f\u00edgado , est\u00e1 sendo submetido a uma laparotomia exploradora e a Globo News insiste em dizer que n\u00e3o \u00e9 nada .Nojenta essa Globo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CeciliaLuz46/status/1037804130822225921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037804030997737474, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 27633444, "username": "adr_ba", "tweet": "@andrepontes Quem planta \u00f3dio colhe viol\u00eancia. S\u00f3 acho bem estranho que no meio de tanta gente armada, com o candidato que sempre usa colete, algu\u00e9m conseguir dar uma facada e permanecer vivo. T\u00e1 me cheirando a hist\u00f3ria do goleiro Rojas, no Brasil x Chile, em 1989.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adr_ba/status/1037804030997737474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrepontes"}
{"id": 1037803924147851265, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1024032157445042177, "username": "shinesevirelli", "tweet": "Ja vi um monte de v\u00eddeo e foto da hora da facada do Bolsonaro e em v\u00e1rias dava pra ver a barriga, at\u00e9 agora me pergunto pq n escorreu UMA gota sangue.Estancaram bem hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shinesevirelli/status/1037803924147851265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803769919156224, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 27633444, "username": "adr_ba", "tweet": "@blogdosakamoto Quem planta \u00f3dio colhe viol\u00eancia. S\u00f3 acho bem estranho que no meio de tanta gente armada, com o candidato que sempre usa colete, algu\u00e9m conseguir dar uma facada e permanecer vivo. T\u00e1 me cheirando hist\u00f3ria do goleiro Rojas, no Brasil x Chile, em 1989.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adr_ba/status/1037803769919156224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto"}
{"id": 1037803706954264576, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 264310860, "username": "itsdracarys", "tweet": "@CRACKXCX se vc assistir o video em camera lenta, ele leva a facada nesse esspa\u00e7o da frase perto do nome partido. E nessa ft n ta nem com uma gota de sangue", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsdracarys/status/1037803706954264576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CRACKXCX"}
{"id": 1037803676981755904, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 933742370075660289, "username": "AliceMetra", "tweet": "CAD\u00ca O SANGUE?CAD\u00ca O FERIMENTO?QUEM FOI, COMO E PORQUE ESFAQUEOU?Se o Bozo acha que o povo vai comprar essa palha\u00e7ada, somando com o fato dele continuar com o discurso de liberar as armas quando ele \"quase morreu\" por uma FACADA, ele T\u00c1 MUITO ENGANADO!#NaoColou pic.twitter.com/nDCrh1ezDa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NaoColou", "link": "https://twitter.com/AliceMetra/status/1037803676981755904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803621474295809, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 130132586, "username": "reinaldoITALY", "tweet": "FACADA - Juiz de Fora - O Bolsonaro #SomosTodosBolsonaro #For\u00e7aBolsonaro Eis o n\u00edvel situacional em que a Esquerdopatia (PT, PSoL, PCB, PCdoB, PSB, PSDB, PSTU, PCO, PDT, etc.) deixou o pa\u00eds. Parab\u00e9ns ao Geraldo Alckmin e... https://www.oantagonista.com/brasil/ele-vai-morrer/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/reinaldoITALY/status/1037803621474295809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803542625611778, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 49179437, "username": "FilipeOlliveira", "tweet": "Essa facada em Bozonaro mexeu com a bolsa de valores \ud83d\ude31", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeOlliveira/status/1037803542625611778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803514670534657, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 743949256030060544, "username": "dangerarianator", "tweet": "Atra\u00edmos aquilo que transmitimos, est\u00e1 tentando plantar disc\u00f3rdia, vai ter disc\u00f3rdia. PAZ #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/dangerarianator/status/1037803514670534657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803434907455488, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 38743152, "username": "SatansLilSloth", "tweet": "@ivoneuman \u00e9 aquilo, posso n\u00e3o apoiar a atitude de quem deu a facada, mas n\u00e3o vou dizer que fico triste por eleum discurso de \u00f3dio violento dele \u00e9 capaz de gerar um medo t\u00e3o grande que leva algu\u00e9m a cometer uma viol\u00eancia direta dessas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SatansLilSloth/status/1037803434907455488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivoneuman"}
{"id": 1037803389818757120, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 820348778075004928, "username": "livinha_rsousa", "tweet": "agr eu n\u00e3o sei em q acreditar vi a not\u00edcia da facada de bolsonaro mesmo n\u00e3o gostando dele eu tenho empatia e fiquei assustada agr entro no Twitter e t\u00e3o falando q \u00e9 fake JESUS DO C\u00c9U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livinha_rsousa/status/1037803389818757120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803378007531521, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 236998420, "username": "iwshyouwould", "tweet": "Facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iwshyouwould/status/1037803378007531521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803298429042691, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1014884533144113152, "username": "ifsisis", "tweet": "facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ifsisis/status/1037803298429042691", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803108972326912, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 111321999, "username": "emerson_novais", "tweet": "A facada poderia ter sido at\u00e9 no Boulos que isso n\u00e3o justifica voc\u00ea relativizar o atentado porque o odeia. Se faz isso, \u00e9 um(a) canalha mesmo. Nunca gostei do Bolsonaro e sempre o critiquei aqui duramente, mas espero que ele se recupere bem. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/emerson_novais/status/1037803108972326912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803008267051010, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 725529343762567169, "username": "LoliC25", "tweet": "BOLSONARO LEVOU UMA FACADA???To no trabalho sem ler as not\u00edcias", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoliC25/status/1037803008267051010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803005624627202, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 125003214, "username": "flacelandia306", "tweet": "Vejo na minha TL gente celebrando a facada no bozo e me d\u00e1 vergonha alheia por dois motivos, primeiro pela falta de humanidade, algo q pessoas q o combatem deveriam mais ter. Segundo pela burrice, visto q isso deve ser um dos fatores pra sua desgra\u00e7ada vit\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flacelandia306/status/1037803005624627202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802845196754944, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 196563065, "username": "ve5go", "tweet": "@folha @yurixrt @Legio_V_Alaudae N\u00e3o concordo com a facada fake mas, incitar viol\u00eancia gera viol\u00eancia. Roupa curta n\u00e3o incita estupro, tem nada a ver uma coisa com a outra.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ve5go/status/1037802845196754944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Legio_V_Alaudae,yurixrt,folha"}
{"id": 1037802811696865281, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 339025789, "username": "dalmircampos", "tweet": "Essa imagem n\u00e3o pode ter sido feita antes da facada.  https://twitter.com/westerosensate/status/1037790245624991744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dalmircampos/status/1037802811696865281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802791048232962, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 71336634, "username": "rastaxande", "tweet": "Algu\u00e9m do pr\u00f3prio grupo deu essa facada, para em estado de como\u00e7\u00e3o popular, ele angariar mais votos.  https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-03-29/jair-bolsonaro-tiros-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rastaxande/status/1037802791048232962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802550945349633, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 16150088, "username": "Tiago_R_Vale", "tweet": "Facada n\u00e3o foi superficial e o terrorista j\u00e1 foi identificado. https://criticanacional.com.br/2018/09/06/jair-bolsonaro-teria-sido-atingido-no-figado-no-intestino/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago_R_Vale/status/1037802550945349633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802481177305088, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2384233686, "username": "Biaagrande_", "tweet": "E tbm s\u00e3o roteiristas parab\u00e9ns a Fic da facada 1/10 pra ela  https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037784021521117186\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biaagrande_/status/1037802481177305088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802468615311360, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2389426903, "username": "matheus19500", "tweet": "@yetz1 @_Chaveirinh0_ Vc acha que ele vai tomar uma facada de gra\u00e7a pra se promover ? pensa seu animal !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus19500/status/1037802468615311360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Chaveirinh0_,yetz1"}
{"id": 1037802326386466817, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1021917525314101251, "username": "EGrizenti", "tweet": "Voc\u00eas est\u00e3o realmente surpresos com essa facada? S\u00e9rio? malabarismo  parlamentar pra trocar o governo, dicotomia odienta balizada por opositores e apoiadores do PT, prega\u00e7\u00e3o do \u00f3dio e da viol\u00eancia. Gente, a civilidade j\u00e1 tinha ido dessas terras faz tempo e vcs n\u00e3o viram.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EGrizenti/status/1037802326386466817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802288625201152, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 830586317671104515, "username": "jojobtch", "tweet": "Que marketing desse bolsonaro com a facada de taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jojobtch/status/1037802288625201152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802274188406785, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 161498485, "username": "LipeCasaes", "tweet": "S\u00e9rio que tem gente achando que bozonaro levou facada? Uma faca de papel? Ai gente... Olha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LipeCasaes/status/1037802274188406785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802230265638912, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2286880905, "username": "_falcaof", "tweet": "Declaro aberta a especula\u00e7\u00e3o do brasileiro sobre o CASO DA FACADA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_falcaof/status/1037802230265638912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802215841452052, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 85967248, "username": "lixcania", "tweet": "Por mais q Bolsonaro seja contra nossa exist\u00eancia, dar uma facada nele \u00e9 o c\u00famulo da burrice e n\u00e3o \u00e9 nada estrat\u00e9gico.Imagina se vira moda e os bolsominions resolvem atacar nossos pol\u00edticos? A n\u00f3s?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lixcania/status/1037802215841452052", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802177362886656, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 975421496356204544, "username": "MicaAbels", "tweet": "Sendo verdadeira ou nn, O Bolsonaro acabou se colocar em mais de 5 assuntos mais comentados do twitter, ou seja, com ou sem facada ele t\u00e1 ganhando marketing, m\u00eddia de gra\u00e7a. Sendo verdadeira ou nn, ele conseguiu q falassem dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MicaAbels/status/1037802177362886656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802117900259328, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 27633444, "username": "adr_ba", "tweet": "@mariana_godoy Quem planta \u00f3dio colhe viol\u00eancia. S\u00f3 acho bem estranho que no meio de tanta gente armada, com o candidato que sempre usa colete, algu\u00e9m conseguir dar uma facada e permanecer vivo. T\u00e1 me cheirando hist\u00f3ria do goleiro Rojas, no Brasil x Chile, em 1989. Quero estar errado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adr_ba/status/1037802117900259328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariana_godoy"}
{"id": 1037802036144889856, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1001150717472714753, "username": "eduardadizz", "tweet": "@Reinatos facada fake, nova moda @kaiqueluzz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardadizz/status/1037802036144889856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Reinatos,kaiqueluzz"}
{"id": 1037801945896046594, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 487056580, "username": "baianaretada69", "tweet": "N\u00e3o duvide que por causa dessa facada  Bolsonaro  morra e aconteca a ressurei\u00e7\u00e3o no domingo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baianaretada69/status/1037801945896046594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801944449015809, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2943806931, "username": "merakiana", "tweet": "de gente comemorando uma FACADA numa PESSOA (uma pessoa q eu n\u00e3o admiro nem um pouco pelo contr\u00e1rio mas q ainda \u00e9 uma pessoa) at\u00e9 gente fazendo mil teorias (tanto de esquerda quanto de direita) TODAS imbecis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/merakiana/status/1037801944449015809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801932520210432, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 178562491, "username": "MayPimentinha87", "tweet": "MOMENTO EM QUE JAIR BOLSONARO LEVA FACADA:  http://youtu.be/OTrKHY5BXqs?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayPimentinha87/status/1037801932520210432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037801892766728192, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 213446186, "username": "_mattmchd", "tweet": "Bolinha de papelPescotapaFacada Choose your weapon", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mattmchd/status/1037801892766728192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801858088296448, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 859030674266894336, "username": "Fecbarbosa", "tweet": "@ENygmatyko @ivani64 Era pra ter a lei do armamento pra ser um tiro ao inv\u00e9s de uma facada. T\u00e1 vendo que o Brasil tem que mudar e muito pra te armamento na m\u00e3o desses mal educados e que bom tbm que n\u00e3o foi no nordeste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fecbarbosa/status/1037801858088296448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivani64,ENygmatyko"}
{"id": 1037801729046335491, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4876545100, "username": "max_caulfieldd", "tweet": "Mano se bolsonaro levou uma facada agoraImagina se ele vencer as elei\u00e7\u00f5es Revolu\u00e7\u00e3o acontecerTWD NA VIDA REAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/max_caulfieldd/status/1037801729046335491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801713414156288, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 587662152, "username": "NonatoBarrosJun", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em MG, diz PM  https://www.brasil247.com/pt/247/minas247/367927/Bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-MG-diz-PM.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NonatoBarrosJun/status/1037801713414156288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037801695504416769, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 285885835, "username": "dourgui", "tweet": "A facada podia ter sido em mim muito suavemente inclusive", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dourgui/status/1037801695504416769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801680157454336, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 587662152, "username": "NonatoBarrosJun", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em MG, diz PM  https://www.brasil247.com/pt/247/minas247/367927/Bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-MG-diz-PM.htm\u00a0\u2026 via @brasil247CAMPANHA PREGANDO O \u00d3DIO, OLHA AO QUE SE CHEGA.LAMENT\u00c1VEL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NonatoBarrosJun/status/1037801680157454336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801654224076801, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 74147476, "username": "cristianobelen", "tweet": "@VEJA @mmodestoca Vc e do tipo que julga sem provas e com certeza exige o contr\u00e1rio para voc\u00ea. A gravidade nesse momento pouco importa. A milit\u00e2ncia irracional mostra que at\u00e9 vc amanh\u00e3 pode tomar uma facada! Pense antes de falar defendendo o errado!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristianobelen/status/1037801654224076801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmodestoca,VEJA"}
{"id": 1037801563899797504, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1132287146, "username": "macrlgc", "tweet": "o mais engra\u00e7ado da facada que o bolsonaro levou foi justamente por ser hoje onde saiu o resultado do segundo turno que ele perderia pra ciro, ent\u00e3o n\u00e9......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macrlgc/status/1037801563899797504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801478906363905, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 737716461519667200, "username": "MatheusFilipeBS", "tweet": "Boatos de que a facada no Bolsonaro foi fanfic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusFilipeBS/status/1037801478906363905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801297293008898, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 191970550, "username": "zecabneto", "tweet": "#facada #juizdefora #For\u00e7aJair #Bolsonaro #eleicoes2018 #presidente pic.twitter.com/uHzdZ684cj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#juizdefora,#For\u00e7aJair,#Bolsonaro,#eleicoes2018,#presidente", "link": "https://twitter.com/zecabneto/status/1037801297293008898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801285842612229, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3345170638, "username": "worldamorins", "tweet": "eu so acredito quando ver o corte da facada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/worldamorins/status/1037801285842612229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801228682625025, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 962482298, "username": "jewelsandrugz", "tweet": "FAKE FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jewelsandrugz/status/1037801228682625025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801137825611777, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 161498485, "username": "LipeCasaes", "tweet": "@arinsjunior Facada sem sangue?  pic.twitter.com/LcaiaJPvTU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LipeCasaes/status/1037801137825611777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arinsjunior"}
{"id": 1037801097488986112, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1012108243886276608, "username": "darkbibix", "tweet": ">mais amor e respeito ao pr\u00f3ximo>bolsoro leva facada>devia ter morridoCoer\u00eancia n tem boa tarde", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darkbibix/status/1037801097488986112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801076437786625, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 136111977, "username": "drmarioernesto", "tweet": "Apenas eu desconfiando de arma\u00e7\u00e3o neste epis\u00f3dio da facada em Bolsonaro? Principalmente depois da reuni\u00e3o dele com a GLOBO? Esquecemos da pasta rosa contra Lula, Teori, Eduardo Campos, Cleriton Andrade...?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drmarioernesto/status/1037801076437786625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800910636888064, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 956651209317810176, "username": "trouchiane_luh", "tweet": "O BONZO LEVOU UMA FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trouchiane_luh/status/1037800910636888064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800881083871234, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 85967248, "username": "lixcania", "tweet": "Chocada q Bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lixcania/status/1037800881083871234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800677257474049, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 17047873, "username": "corvolinoPUNK", "tweet": "Parab\u00e9ns a .@GloboNews por est\u00e1 mostrando o CPF e RG do acusado a facada ao bozonaro.Ele deve responder pelo crime SIM mas ser anti-\u00e9tico, e passar dados pessoais para informar as pessoas est\u00e1 BEM longe de ser jornalismo s\u00e9rio.Vergonhosa essa cobertura mostrando coisas assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/corvolinoPUNK/status/1037800677257474049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037800661969248262, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 768526775123050496, "username": "rihannadanger", "tweet": "o desgra\u00e7ado fazendo cobertura da facada, kkkkkk como ainda tem gente que n\u00e3o enxerga essa fanfic???", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rihannadanger/status/1037800661969248262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800631682170881, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 498220311, "username": "taiwrr", "tweet": "O Bolsonaro levou uma facada de verdade sim. E a culpa \u00e9 do PT. \u00e9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taiwrr/status/1037800631682170881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800594810064896, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1022351163256123393, "username": "jupiterianaloba", "tweet": "Curioso n\u00e9 gente antes de ontem pelo dia Bolsonaro se encontra com irm\u00e3os Marinho, os donos da Globo. A\u00ed de noite sai a pesquisa do IBOPE onde ele se encontra estagnado, sem crescimento, e com a maior rejei\u00e7\u00e3o entre os candidatos. A\u00ed hoje ele leva uma ~facada~ em p\u00fablico", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jupiterianaloba/status/1037800594810064896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800268556120065, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 55382289, "username": "Biiah15", "tweet": "rapaz, sobre essa facada no bozonaro eu achei a faca muito grande pro corte e pro nada de sangue que aparecem nas fotos mas n\u00e9? acontecem uns milagres a\u00ed.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biiah15/status/1037800268556120065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800198435733504, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 328543462, "username": "Tiago_Rocha3", "tweet": "@felipeneto Nunca assisti um v\u00eddeo com tanta alegria como esse do Bolsonaro levando uma facada, \u00e9 para isso que eu pago Internet, melhor coisa que eu vou ver hoje.", "replies": 6, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago_Rocha3/status/1037800198435733504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipeneto"}
{"id": 1037800094811217925, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 308162729, "username": "umneres", "tweet": "Bolsonaro levou uma \"facada\", mas a preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 se a faca t\u00e1 bem. Alguma not\u00edcia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umneres/status/1037800094811217925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800022119776256, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 827265211006480384, "username": "anatnascire", "tweet": "Bolsonaro e Chic\u00f3 \u00e0 80km/h, quem forja melhor que sofreu uma facada? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anatnascire/status/1037800022119776256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799999692791814, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1027327990475223040, "username": "victorfonsecah2", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o ruim q nem tem sangue. #facada no #bolodemilho pic.twitter.com/H38JV1MsHT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#bolodemilho", "link": "https://twitter.com/victorfonsecah2/status/1037799999692791814", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799985348268032, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 571976869, "username": "IagoSantanaOfc", "tweet": "O que \u00e9 a facada no Bolsonaro perto da facada que eu levo toda vez que voc\u00ea me ignora bb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IagoSantanaOfc/status/1037799985348268032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799926472818689, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 243667796, "username": "golselena", "tweet": "bolsonaro leva uma facada e n desce pingo de sangue. eu corto meu dedo o sangue desde como uma cachoeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/golselena/status/1037799926472818689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799842737778689, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 65057205, "username": "jamcastrozen", "tweet": "Ao vivo: Bolsonaro leva facada durante ato em Juiz de Fora; acompanhe  https://veja.abril.com.br/politica/ao-vivo-bolsonaro-leva-facada-durante-ato-em-juiz-de-fora-acompanhe/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jamcastrozen/status/1037799842737778689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799741000753152, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 895495959614033924, "username": "CaioCamera", "tweet": "@capelareal @johnkie Eu vivi pra ver algu\u00e9m dizer que uma FACADA que foi FILMADA, cujo agressor est\u00e1 PRESO, foi forjada. Merece o pa\u00eds em que vive!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCamera/status/1037799741000753152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "johnkie,capelareal"}
{"id": 1037799662298779648, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:15", "timezone": "CDT", "user_id": 882940621, "username": "sdesarahh", "tweet": "acho rid\u00edculo o povo comemorando uma facada em algu\u00e9mmas uma coisa nao da pra discordar: se o porte de arma fosse legalizado, teria sido BEM pior", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sdesarahh/status/1037799662298779648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799657223667712, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2719725452, "username": "ttinforma1", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora  http://informa1.com.br/?p=43610Jair\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ttinforma1/status/1037799657223667712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799650592542725, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3228073413, "username": "winnyxe", "tweet": "V\u00ea o Bolsonaro levou uma facada eu to.em choque", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winnyxe/status/1037799650592542725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799639557304320, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 46232222, "username": "lari_calixto", "tweet": "Como disse Ciro Gomes eu sou s\u00f3 Larissa Calixto, n\u00e3o sou candidata a guru de costumes e n\u00e3o vou lamentar facada em fascista mesmo n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lari_calixto/status/1037799639557304320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799639502794752, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 191970550, "username": "zecabneto", "tweet": "Apenas com os seus pares. Achando que seu pensamento \u00e9 o predominante, n\u00e3o tendo nenhum contato e  muito menos toler\u00e2ncia com os divergentes. Pobre retrato da juventude, que j\u00e1 nem \u00e9 mais t\u00e3o jovem assim e dos  atuais tamb\u00e9m no mundo. Lament\u00e1vel #facada #juizdefora #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#juizdefora,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/zecabneto/status/1037799639502794752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799616736112641, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2153721811, "username": "Fagnereditor", "tweet": "@GloboNews @FeCastanhari Man, que ta fazendo piada, lembre-se vc n\u00e3o tem seguran\u00e7a particular, essa facada pode acontecer com vc a qualquer momento, seja numa festa com os amigos ou onde for. que Deus o ajude", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fagnereditor/status/1037799616736112641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,GloboNews"}
{"id": 1037799420367187968, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 780573505528041472, "username": "ViniciusCsar7", "tweet": "Pra quem t\u00e1 falando que foi bom a facada,eu n\u00e3o sou de defender,mas agora quero que ele ganhe s\u00f3 pra da n\u00f3s dedos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniciusCsar7/status/1037799420367187968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799370991783938, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4842636003, "username": "CaioSizabel", "tweet": "@nadanovonofront Esse final de semana vai ser agitado, hein?J\u00e1 tem gente dizendo que a facada foi fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioSizabel/status/1037799370991783938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1037799352956268545, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 124006518, "username": "geovani130", "tweet": "@jessfsales @RodoxPL Se eu fosse ele nem passava perto da terra do Lula,ali \u00e9 tudo na facada doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geovani130/status/1037799352956268545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodoxPL,jessfsales"}
{"id": 1037799241970864128, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 737716461519667200, "username": "MatheusFilipeBS", "tweet": "Voc\u00eas se igualam ao Bolsonaro comemorando a facada nele.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusFilipeBS/status/1037799241970864128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799236409204737, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:33", "timezone": "CDT", "user_id": 66729875, "username": "_vanessameira", "tweet": "@pqp_dann Nem eu gente, a criatura leva uma facada na altura do est\u00f4mago, n tem 1 sanguinho. A camisa intacta, chega no hospital andando. \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_vanessameira/status/1037799236409204737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pqp_dann"}
{"id": 1037799166020345856, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 38743152, "username": "SatansLilSloth", "tweet": "@naosalvo @Alenonimo sei l\u00e1 cara, \u00e9 subjugar demais o senso cr\u00edtico dos 44% que desaprovam elepode catar mais uma meia d\u00fazia de votos no segundo turno, mas n\u00e3o \u00e9 como se uma facada fosse definir essa elei\u00e7\u00e3o que ta sendo a mais complexificada que o pa\u00eds j\u00e1 presenciou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SatansLilSloth/status/1037799166020345856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alenonimo,naosalvo"}
{"id": 1037799126715514882, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1616418110, "username": "lucasmichel", "tweet": "isso que eh uma facada \ud83d\udc4dmataro o beto  pic.twitter.com/nitZdmDCpi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmichel/status/1037799126715514882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799107660849153, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 966679417127866368, "username": "RubenitoA", "tweet": "@magotrader Bolsa subiu 1% em 1 min ! Efeito facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubenitoA/status/1037799107660849153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "magotrader"}
{"id": 1037799103143583744, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 967190754522226689, "username": "AndreMCSF", "tweet": "Galera solicitem aos m\u00e9dicos de \"plant\u00e3o\" que tire fotos do lado da facada. Porque as enfermeiras est\u00e3o limpando r\u00e1pido demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreMCSF/status/1037799103143583744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799024538071040, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:43", "timezone": "CDT", "user_id": 967190754522226689, "username": "AndreMCSF", "tweet": "Galera solicitem aos m\u00e9dicos de \"plant\u00e3o\" que tire fotos do lado da facada. Porque as enfermeiras est\u00e3o limpando r\u00e1pido demais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreMCSF/status/1037799024538071040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799019278462976, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1004141687382388736, "username": "leeubss", "tweet": "\u201c\u00e9 verdade essa facada\u201d  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leeubss/status/1037799019278462976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799012450140161, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 24960409, "username": "pacjura", "tweet": "Marina Silva foi destru\u00edda (Campanha do PT) depois de liderar as pesquisas com a como\u00e7\u00e3o pela morte de Eduardo Campos em 2014. Bolsonaro pode crescer um pouco agora, ser menos rejeitado no curto prazo, mas a facada n\u00e3o muda muita coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pacjura/status/1037799012450140161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798987338866688, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 28670506, "username": "glaubermorais", "tweet": "O fato \u00e9: houve um ataque. A imagem corre o mundo. \"O candidato que lidera as pesquisas \u00e9 esfaqueado\". (Vale lembrar que todos os cen\u00e1rios de 2\u00ba turno s\u00e3o desfavor\u00e1veis ao mesmo). Resumindo: s\u00f3 o pr\u00f3prio Bolsonaro tem a ganhar com a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaubermorais/status/1037798987338866688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798936734576640, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 123047325, "username": "slowdjve", "tweet": "vei que ideia de idiota dar uma facada nesse bosta que merdaaaaaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slowdjve/status/1037798936734576640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798838336143360, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 183760734, "username": "ricardocaian", "tweet": "A facada saiu pela culatraN\u00e3o matou E ainda deu ibope pro cabra Macho, imagine se de fogo fosse a armaE a\u00ed, vai desistir de liberar? Ou ainda vai, vestido de colete Metralhar os petralha?Pra tu, branco h\u00e9tero...  https://www.facebook.com/1563733402/posts/10212340617621578/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardocaian/status/1037798838336143360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798793603940355, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2153721811, "username": "Fagnereditor", "tweet": "@felipeneto @6189f7b6b4204ce ISSO \u00c9 APOIO AO TERRORISMO, QUER LEVAR FACADA TB?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fagnereditor/status/1037798793603940355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "6189f7b6b4204ce,felipeneto"}
{"id": 1037798718081261568, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 17121774, "username": "bruno_marcello", "tweet": "Ao menos agora ele tem uma boa desculpa para n\u00e3o ir ao debates.#facada #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/bruno_marcello/status/1037798718081261568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798717405978624, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 966679417127866368, "username": "RubenitoA", "tweet": "@mvitorodrigues Com a facada j\u00e1 era, vira her\u00f3i . Bozo presidente infelizmente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubenitoA/status/1037798717405978624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mvitorodrigues"}
{"id": 1037798688763113474, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 308162729, "username": "umneres", "tweet": "Apesar de n\u00e3o ter visto sangue da facada, achei uma puta jogada de marketing dele, fudeu com o PT v\u00e9i. Desgra\u00e7ado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umneres/status/1037798688763113474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798688343642113, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 107160397, "username": "priskywalker", "tweet": "everdade essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/priskywalker/status/1037798688343642113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798674288582656, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 714241638005088256, "username": "vitpreis", "tweet": "A facada que Bolsonaro ganhou n\u00e3o foi nada menos que um consequ\u00eancia do que o mesmo pregava, se o mesmo tivesse o porte de uma arma que Bolsonaro tanto faz quest\u00e3o de liberar ele estaria morto. Foi errado por\u00e9m, choices #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/vitpreis/status/1037798674288582656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798666751361024, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 63316614, "username": "BeauScaldaferri", "tweet": "\u201cEle mereceu\u201d\u00e9 a mesma coisa de falar que voc\u00ea tamb\u00e9m merece uma facada porque um dia incitou algum tipo de \u00f3dio ou teve uma fase intolerante, coisa que TODO MUNDO j\u00e1 fez alguma vez na vida. Ou voc\u00eas s\u00e3o burros, ou se fazem. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeauScaldaferri/status/1037798666751361024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798553396174848, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 568334323, "username": "juucurvelo", "tweet": "Mano, tem gente falando que a facada foi de \u201cmentira\u201d pq n viram sangue, cad\u00ea a galera que tava l\u00e1 na hora pra confirmar isso? Acho meio dificil, por\u00e9m fica n\u00edtido que o brasileiro N\u00c3O est\u00e1 preparado para ter nenhum tipo de armamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juucurvelo/status/1037798553396174848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798511037833216, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 285746347, "username": "neuzirgoncalves", "tweet": "Triste noticia que bolsonario levou uma facada \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b  https://glo.bo/2M5OhMm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neuzirgoncalves/status/1037798511037833216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798440955273217, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 228883921, "username": "victorialima2", "tweet": "agr a travesti Pabllo Vittar foi longe demais #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/victorialima2/status/1037798440955273217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798414136889344, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 130832788, "username": "OlaCaique", "tweet": "Fiquei me perguntando se tenho que ter pena da pessoa que levou uma facada tendo em vista que ela diz publicamente que pessoas como eu merecem apanhar e a resposta \u00e9 n\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 9, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlaCaique/status/1037798414136889344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798139426734081, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 121520720, "username": "igealmeida", "tweet": "@atarde @joanderson83 J\u00e1 viu facada sem sangue??? \u00c9 a primeira vez...kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igealmeida/status/1037798139426734081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joanderson83,atarde"}
{"id": 1037798126210506752, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 243667796, "username": "golselena", "tweet": "gente a suposta facada no bolsonaro foi MENTIRA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/golselena/status/1037798126210506752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798075421601792, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 130132586, "username": "reinaldoITALY", "tweet": "#SomosTodosBolsonaro Juiz de Fora #facada Eis o tipe de verme que a Esquerdopatia vem formando nas Universidades e Escolas deste pa\u00eds! Parab\u00e9ns Geraldo Alckmin e seus marqueteiros. Est\u00e3o colhendo os primeiros frutos da sua companha de \u00f3dio e...  https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/reinaldoITALY/status/1037798075421601792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798066101919744, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 285746347, "username": "neuzirgoncalves", "tweet": "\ud83d\ude15Bolsonaro levou uma facada em ato de campanha agora pouco.Ser\u00e1 que ele ainda vai continuar defendendo o uso livre de armas (seja ela qual for)?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neuzirgoncalves/status/1037798066101919744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797927882768384, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4899876203, "username": "ericnatios", "tweet": "@thzart +acabou de sair que ele est\u00e1 em cirurgia, a facada acertou o f\u00edgado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericnatios/status/1037797927882768384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thzart"}
{"id": 1037797903899746304, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2389426903, "username": "matheus19500", "tweet": "@caju_sz @MalandroDoBonde @jurezender Quem te disse que ao tomar uma facada o sangue sai no mesmo instante?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus19500/status/1037797903899746304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jurezender,MalandroDoBonde,caju_sz"}
{"id": 1037797871494602752, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 933742370075660289, "username": "AliceMetra", "tweet": "No melhor das hip\u00f3teses, Bolsonaro foi v\u00edtima do pr\u00f3prio discurso. Digo isso porque acredito que essa facada foi uma estrat\u00e9gia de marketing pol\u00edtico. E se o Bozo foi capaz de fazer isso consigo mesmo, n\u00e3o quero nem pensar o que ele faria sendo o Presidente do pa\u00eds...  pic.twitter.com/cdI1BRDQbP", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AliceMetra/status/1037797871494602752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797849306673152, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 882071851400400896, "username": "cathelaa", "tweet": "Meu cunhado acabou de me mandar uma mensagem perguntando se tenho alguma coisa haver com essa facada em bozonaro. Kkklkkkkkk oxente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cathelaa/status/1037797849306673152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797843778654208, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 962482298, "username": "jewelsandrugz", "tweet": "Sobre a facada no Bonoro o que o Brasil todo quer saber \u00e9 se a faca est\u00e1 bem. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/jewelsandrugz/status/1037797843778654208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797709930024963, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 870809035326541824, "username": "Theus_TH", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada? Agora o Lula e a Pabllo Vittar foram longe de mais! KKKKKKKKKKKK@felipeneto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Theus_TH/status/1037797709930024963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipeneto"}
{"id": 1037797595345768449, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 103995348, "username": "SorianoIgor", "tweet": "@felipeneto O pior \u00e9 a m\u00eddia tratando: incidente, caso n\u00e3o esclarecido, suposta facada. Em qualquer outro contexto isso seria transmitido como atentado, tentativa de homicidio. O problema n\u00e3o s\u00e3o as coisa que acontecem, o problema \u00e9 com quem acontece. A partir disso s\u00e3o o tratamento oportuno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SorianoIgor/status/1037797595345768449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipeneto"}
{"id": 1037797583433945089, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3806165014, "username": "mfmarmore", "tweet": "Ta, coitado do bolsonaro que levou uma facada mas eu acredito real no karma, tudo que vc faz um dia volta pra vc, e foi desse jeito n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mfmarmore/status/1037797583433945089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797568015749120, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 150498399, "username": "eusou_gustavo", "tweet": "Falando em extremismo... #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/eusou_gustavo/status/1037797568015749120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797552530366464, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 54544596, "username": "gutto777", "tweet": "Morte de Marielle franco: 3 meses de lutoFacada em Bolsonaro: 1 mes de festaC\u00ea n\u00e3o acha um tweet s\u00e9rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutto777/status/1037797552530366464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797447693676545, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 798005019828228096, "username": "larih_jauregui", "tweet": "Nem pra dar facada o povo presta mais, bicho  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larih_jauregui/status/1037797447693676545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797445562970117, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 56622220, "username": "jefersonfock", "tweet": "Posso n\u00e3o concordar com uma palavra que ele diz, mas da\u00ed dar uma facada, rir do fato ou se sentir satisfeito com o acontecido, faz de mim um ser humano no m\u00ednimo incoerente.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jefersonfock/status/1037797445562970117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797253543550976, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 591292241, "username": "contatoaledias", "tweet": "FACADA DE TAUBAT\u00c9!#Facada #BolsonaroAtor #BolsonaroEsfaqueadoSQN https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Facada,#BolsonaroAtor,#BolsonaroEsfaqueadoSQN", "link": "https://twitter.com/contatoaledias/status/1037797253543550976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797158274129924, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1671572042, "username": "floresereia", "tweet": "MEU DEUS DERAM UM FACADA NO BOZO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/floresereia/status/1037797158274129924", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797149839376389, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 130132586, "username": "reinaldoITALY", "tweet": "#SomosTodosBolsonaro Juiz de Fora #facada \"Ain, mas a Esquerda n\u00e3o faz lavagem cerebral, n\u00e3o...\" E um maluco como o Adelio Bispo de Oliveira, militonto PTista, Esquerdopata, Marxista doente, chega a esse n\u00edvel como? For\u00e7a Jair Messias Bolsonaro!  https://www.facebook.com/reinaldo.pinheiro2/posts/10217672359140269\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/reinaldoITALY/status/1037797149839376389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797135989841923, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 966400388478926848, "username": "7icro1", "tweet": "Queria ganhar facada, n\u00e3o sair nenhum sangue, dizer que gay merece morrer, dizer que mulher merece ganhar  menos que o homem, dizer que bandido bom \u00e9 bandido morto e ainda ser defendido por voc\u00eas.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/7icro1/status/1037797135989841923", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796949355909122, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 124926317, "username": "Jonatha_Rabelo", "tweet": "E at\u00e9 agora a facada de Bozo RENDE UASHUASHUHSAUHSAUSAMinhas duas primas batendo boca kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonatha_Rabelo/status/1037796949355909122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796943517413376, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1965317748, "username": "_mayrijuana", "tweet": "#facada parece que n\u00e3o foi fake galero", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/_mayrijuana/status/1037796943517413376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796898181132288, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2917616453, "username": "lDG_1996", "tweet": "@wittfilho @laisaSTN @Zoso_OwO Tanta coisa em local publico \u00e9 proibido e voc\u00ea v\u00ea geral respeitar? O cara acabou de tomar uma facada nas vistas de meio mundo de gente, em local aberto... v\u00e3o colocar detector em poste de energia por acaso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lDG_1996/status/1037796898181132288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zoso_OwO,laisaSTN,wittfilho"}
{"id": 1037796876475621376, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 60924203, "username": "noezim_", "tweet": "Cad\u00ea o sangue nessa facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noezim_/status/1037796876475621376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796857945235456, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 871835368454311936, "username": "castrovictoor2", "tweet": "@jairbolsonaro como \u00e9 provar do pr\u00f3prio veneno? #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/castrovictoor2/status/1037796857945235456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796852299702273, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 94092150, "username": "rafaperaa", "tweet": "@gduvivier Facada fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaperaa/status/1037796852299702273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gduvivier"}
{"id": 1037796736625008641, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 871835368454311936, "username": "castrovictoor2", "tweet": "O ruim disso tudo n\u00e3o foi a #facada , ele vai utilizar isso para ganhar a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/castrovictoor2/status/1037796736625008641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796712650293248, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 312760692, "username": "micerqueirab", "tweet": "ap\u00f3s essa facada podemos concluir que Bolsonaro j\u00e1 est\u00e1 eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/micerqueirab/status/1037796712650293248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796685827776517, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3294381012, "username": "hello_itsvih", "tweet": "eu n\u00e3o acho que elegeram o bolsonaro por causa dessa facada n\u00e3o pq quem \u00e9 contra ele vai continuar sendo contra a ele inclusive isso serve at\u00e9 como um alerta contra a ideia dele de que o armamento \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o, pois se fosse uma arma ele n\u00e3o estaria ferido, estaria morto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hello_itsvih/status/1037796685827776517", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796617179590661, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 40572803, "username": "CaioCezarO", "tweet": "Muito chato esse dedinho julgando quem se manifestou por causa da facada Cada pessoa tem seu pr\u00f3prio processo de aprendizado com a vida. E todo mundo aqui sabe q Bolsonaro significa uma viol\u00eancia DIRIGIDA para n\u00f3s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCezarO/status/1037796617179590661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796613102731264, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 808894413166485505, "username": "erika_ledo", "tweet": "@andreazzaeditor Que m\u00e9todo? O m\u00e9todo podre da esquerda?Cara! A facada foi no f\u00edgado? Sangra muito e mata viu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erika_ledo/status/1037796613102731264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037796612649758720, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 40572803, "username": "CaioCezarO", "tweet": "\u261d\ufe0f \u00c9 certo q n\u00e3o deve-se desejar nem comemorar a facada em Bolsonaro. Mas como humano \u00e9 *perfeitamente compreensivo* aqueles q t\u00eam um sentimento de CATARSE quando a pessoa, q semeia tanta viol\u00eancia contra pessoas, sofre do q ela mesma prega.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCezarO/status/1037796612649758720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796575681159169, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 928435987381981184, "username": "PmellaCruz3", "tweet": "Uma coisa \u00e9 odiar o candidato outra \u00e9 dar uma facada nele, n\u00e3o concordo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PmellaCruz3/status/1037796575681159169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796572220674048, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 26560366, "username": "BahiaNoticias", "tweet": "Foto mostra Bolsonaro sendo atendido em hospital ap\u00f3s facada; veja  http://dlvr.it/QjMC3l\u00a0 pic.twitter.com/GJBPESIRyN", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1037796572220674048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796568169152513, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1645036116, "username": "Paulopinto19541", "tweet": "@BahiaNoticias Bahia Not\u00edcias / Not\u00edcia / Foto mostra Bolsonaro sendo atendido em hospital ap\u00f3s facada; veja - 06/09/2018  https://www.bahianoticias.com.br/noticia/226381-foto-mostra-bolsonaro-sendo-atendido-em-hospital-apos-facada-veja.html\u00a0\u2026 via @bahianoticias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulopinto19541/status/1037796568169152513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BahiaNoticias"}
{"id": 1037796559319191552, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 18654845, "username": "carloscvlo", "tweet": "Bozonaro levou uma facadaEh verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloscvlo/status/1037796559319191552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796558211874816, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 102160253, "username": "jeffersonino", "tweet": "Facada??? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonino/status/1037796558211874816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796541199785986, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 341821565, "username": "balbo_w", "tweet": "Que mundo louco esse que comemora facada em candidato ou pris\u00e3o de ex presidente... Coisas assim devem ser lastimadas, jamais comemoradas... Certo estava Renato Russo: Vivemos num mundo doente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balbo_w/status/1037796541199785986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796480902475777, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 903399294694289408, "username": "RicardoCcsgo", "tweet": "@sopenct @abdias_jr1 *facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoCcsgo/status/1037796480902475777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abdias_jr1,sopenct"}
{"id": 1037796413877444608, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 339025789, "username": "dalmircampos", "tweet": "Guardada as devidas propor\u00e7\u00f5es, o estopim para a primeira foi o assassinato de Francisco Ferdinando, herdeiro do Imp\u00e9rio Austro-h\u00fangaro. A facada em Bolsonaro ser\u00e1 o estopim da crise brasileira?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dalmircampos/status/1037796413877444608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796396613730304, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 349004744, "username": "matosvieira1", "tweet": "Quem foi esse que deu a facada em Bolsonaro ?Bora votar nele! #Meu_Heroi <3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Meu_Heroi", "link": "https://twitter.com/matosvieira1/status/1037796396613730304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796306499129344, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 832764266893570048, "username": "MrciaMiranda17", "tweet": "@Grilo_falante69 Est\u00e1 na mesa de cirurgia para avaliar a extens\u00e3o e profundidade da facada. Perdeu muito sangue...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrciaMiranda17/status/1037796306499129344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Grilo_falante69"}
{"id": 1037796238505259008, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 190485157, "username": "stepanenosistem", "tweet": "Uma facada e n\u00e3o saiu sangue? Suspeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stepanenosistem/status/1037796238505259008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796149112045569, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 136111977, "username": "drmarioernesto", "tweet": "@GeorgMarques Da\u00ed, vem a arma\u00e7\u00e3o da facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drmarioernesto/status/1037796149112045569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques"}
{"id": 1037796134264160256, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 873545426, "username": "AraujoDeivisson", "tweet": "O burro que deu essa facada em Bolsonaro acaba de torn\u00e1-lo ainda mais \"mito\" e disparar nas pesquisas  #Bolsonaro pic.twitter.com/Arx6c130Ev", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/AraujoDeivisson/status/1037796134264160256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796124558544897, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 401911453, "username": "JudsonRochaJr", "tweet": "@flaviomorgen @BorrachosDe1903 Mas\u2014\u00f3bvio!\u2014 todos sabemos que se o cara diz que vai te fuzilar com um trip\u00e9, voc\u00ea sente vontade de dar-lhe uma facada (com uma faca). Enfim, a culpa \u00e9 da v\u00edtima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JudsonRochaJr/status/1037796124558544897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BorrachosDe1903,flaviomorgen"}
{"id": 1037796095382970370, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 871835368454311936, "username": "castrovictoor2", "tweet": "Se n\u00e3o desistir, vai ter a segunda #facada  pic.twitter.com/u8nkW0BW9P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/castrovictoor2/status/1037796095382970370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796035987427328, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 104086557, "username": "wanesthetize", "tweet": "voc\u00ea consegue pensar em marketing melhor para um candidato a presidente do que uma facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanesthetize/status/1037796035987427328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796026105647106, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 126471168, "username": "d_assiis", "tweet": "@olivamendes1 Uma facada pra coloc\u00e1-lo entre a vida e a morte. Esse ato n\u00e3o garante mais 30% dos votos pra ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_assiis/status/1037796026105647106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olivamendes1"}
{"id": 1037795976453517312, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 869680924715343872, "username": "leobrasileir", "tweet": "@AruanFelix @UmOtakuMeioLoko ironia \u00e9 votar em algu\u00e9m que quer legalizar o porte de arma e em vez de receber uma facada, receber um tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobrasileir/status/1037795976453517312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UmOtakuMeioLoko,AruanFelix"}
{"id": 1037795959143641088, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 209746996, "username": "emilyjbr", "tweet": "rindo da facada do bolsonaro * CHEGANDO NO INFERNO*ueeeeee\" ah pronto a madame vai fazer de desentendida agora ?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emilyjbr/status/1037795959143641088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795946984349697, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 827265211006480384, "username": "anatnascire", "tweet": "Sobre esse caso da facada no Bolsonaro...Quem fez isso deu um tiro no p\u00e9. Deram de gra\u00e7a mais vantagem ao cara. Tentar se livrar de um candidato violento usando viol\u00eancia foi a pior decis\u00e3o de todas.Os eleitores indecisos agora sabem muito bem em quem votar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anatnascire/status/1037795946984349697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795933570912256, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 820457536193253377, "username": "daora_marginal", "tweet": "Eu acredito no potencial de Bolsonaro de estragar td msm apos a facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daora_marginal/status/1037795933570912256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795917963976705, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 353076129, "username": "tito_carvalho", "tweet": "Isso est\u00e1 me cheirando farsa , n\u00e3o vi sangue em nenhuma das imagens divulgadas. #Bolsonaro #JuizdeFora #Farsa #facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#JuizdeFora,#Farsa,#facada", "link": "https://twitter.com/tito_carvalho/status/1037795917963976705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795867061825536, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 966400388478926848, "username": "7icro1", "tweet": "Eu como l\u00e9sbica, negra, pobre, eu quero que Bolsonaro tome facada mesmo, pq se ele ganhar essa porra quem ganha facada sou eu. Voc\u00eas s\u00e3o rid\u00edculos defendendo!!!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/7icro1/status/1037795867061825536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795859122012161, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 880120888733175808, "username": "_jadiada", "tweet": "Gente eu n\u00e3o gosto de duvidar das pessoas mas essa facada no bozo ativou meu desconfiometro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jadiada/status/1037795859122012161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795841954729985, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 479541403, "username": "AClaracarneiro_", "tweet": "Estranho, muito estranho essa facada; Foi uma facada, ou seja, arma branca e com isso arma \u00e9 arma independente de que seja revolve ou qualquer coisa que possa lesionar ou matar algu\u00e9m.E pq o pano branco na barriga estava limpo ? Foi uma facada deveria ter sangue. N sei de + nda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AClaracarneiro_/status/1037795841954729985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795828847521799, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3340399636, "username": "ogiovanniaquino", "tweet": "Pois \u00e9 meu jovem, quero ver o que Bolsonaro vai achar da legaliza\u00e7\u00e3o das armas depois dessa facada! \"Juiz de fora\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogiovanniaquino/status/1037795828847521799", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795774145462272, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 871835368454311936, "username": "castrovictoor2", "tweet": "Se bozonaru n\u00e3o desistir, e melgor jair se acostumado #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/castrovictoor2/status/1037795774145462272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795674958561280, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 80681073, "username": "Danmendesreal", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada sem legaliza\u00e7\u00e3o do porte de arma, imagina se fosse legal, rs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danmendesreal/status/1037795674958561280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795443965607937, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 970158008499089409, "username": "galinhorex", "tweet": "o \u00e1pice do meu dia foi bolsonaro levando uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galinhorex/status/1037795443965607937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795399216578561, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 770627859090141185, "username": "ACarz_", "tweet": "A\u00ed... Essa facada t\u00e1 muito estranha. N\u00e3o sei pq mas algo t\u00e1 muito teatral", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ACarz_/status/1037795399216578561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795355730038784, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 968481576, "username": "mandyfornia", "tweet": "o cara levou facada mesmo sendo escoltado pela pol\u00edcia mas liberar o porte de arma vai resolver a viol\u00eancia sim, \u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandyfornia/status/1037795355730038784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795319096979456, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 902691552841125888, "username": "Edynator", "tweet": "#facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Edynator/status/1037795319096979456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795244958511104, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3312364211, "username": "edilsons_santos", "tweet": "A especialista em ataques com arma perfuro contundente da Globo News, Report\u00e9r Leila Steremberg, disse que \"n\u00e3o foi uma facada, foi apenas uma estocada\". Imagine que a \"estocada\" atingiu o figado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilsons_santos/status/1037795244958511104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795137554931712, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 862515787457810432, "username": "vcdisselanches", "tweet": "@Zampano9 tbm pensei nessa parada da facada ter sido superficial, como disseram:  \"porra, you had one job...\" holy shit depois disso eu vou ter que meditar mt pra equilibrar meus chakras shit", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vcdisselanches/status/1037795137554931712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zampano9"}
{"id": 1037795117929848832, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 519059217, "username": "Kliphostheboy", "tweet": "@jusftwd Eu tamb\u00e9m acho que a facada foi fake mas n\u00e3o duvido que tenha sido real, de qualquer maneira, isso ir\u00e1 alavancar a candidatura dele infelizmente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kliphostheboy/status/1037795117929848832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jusftwd"}
{"id": 1037795045062205443, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 709933009714221056, "username": "sampaiophilip", "tweet": "S\u00f3 pra constar, n vamos dar ibope ao bolsonaro, j\u00e1 tomou a facada, vamos fazer o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sampaiophilip/status/1037795045062205443", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794981371629570, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2938727643, "username": "nossapolitica_", "tweet": "Bolsonaro leva facada em Juiz de Fora (MG)  https://nossapolitica.net/2018/09/bolsonaro-leva-facada/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nossapolitica_/status/1037794981371629570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794929609793536, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 869383222400077826, "username": "farol_news", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora  https://goo.gl/ur4g52\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/farol_news/status/1037794929609793536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794903881854977, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2389426903, "username": "matheus19500", "tweet": "@Bl3nd3r_TTL Que sacanagem, dar uma facada pro opini\u00f5es divergentes \u00e9 pura burrice.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus19500/status/1037794903881854977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bl3nd3r_TTL"}
{"id": 1037794852669288448, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 106099404, "username": "baianissima48", "tweet": "Momento do esfaqueamento em #bolsonaropresidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1e\ud83c\udf40Facada foi superficial, nosso candidato passa bem..\ud83d\ude4f mas levou 6 pontosquem atentou contra Ele j\u00e1 foi identificado e est\u00e1 preso.. FDP\ud83d\udca3  https://www.instagram.com/p/BnZcFv0BgC7/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=199stapdf5w3y\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente", "link": "https://twitter.com/baianissima48/status/1037794852669288448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794820318810113, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2269938245, "username": "Xai_jr", "tweet": "gente n\u00e3o sei n\u00e3o essa facada de Bolsonaro viu...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xai_jr/status/1037794820318810113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794808562102273, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1032357469748699136, "username": "KiwiTommo_", "tweet": "@louieclassy tomou uma facada no meio de uma campanha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KiwiTommo_/status/1037794808562102273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "louieclassy"}
{"id": 1037794720641114112, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2543721266, "username": "bolhacamilizer", "tweet": "Muito suspeito essa facada que Bolsonaro levou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bolhacamilizer/status/1037794720641114112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794671056105476, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 40364991, "username": "itsflop", "tweet": "pra quem ta me atacando por causa desse tweet:mesmo achando o bosnaro um embuste eu n\u00e3o sou a favor da viol\u00eancia e n\u00e3o acho correto esfaquear ningu\u00e9m. A quest\u00e3o \u00e9 que essa \"facada\" \u00e9 surpreendentemente conveniente nesse momento.E sangue aparentemente foi esquecido no churrasco", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsflop/status/1037794671056105476", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794670695407621, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 855509386231504897, "username": "govittar", "tweet": "Ele n tava de colete? KKKKKK arma\u00e7\u00e3o pura,\u201doh levei uma facada, esqueci de providenciar o sangue \u201c  https://twitter.com/katherysm/status/1037790502224101381\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/govittar/status/1037794670695407621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794646452314114, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 770420376811831296, "username": "jack24hors", "tweet": "@steveetn @bernardobida @JapaGirlOficial Voc\u00ea est\u00e1 dizendo que n\u00e3o sabia da facada quando postou aquilo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jack24hors/status/1037794646452314114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JapaGirlOficial,bernardobida,steveetn"}
{"id": 1037794614919528448, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 52564025, "username": "_ThiagoMF", "tweet": "Mto oportuno a tal facada em Bozonaro nessa altura do campeonato, hein? Hahaha E ele q apoia o porte de arma, teve sorte q foi s\u00f3 uma \"facada\". Com um tiro, talvez ele n\u00e3o tivesse a mesma \"sorte\". S\u00f3 falta virar o her\u00f3i do povo brasileiro! \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ThiagoMF/status/1037794614919528448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794610343493632, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 597918566, "username": "whycosima", "tweet": "@Readytogirls v\u00e9i aqui no meu pa\u00eds eu nunca vi uma facada sair sem sangue", "replies": 10, "retweets": 58, "likes": 489, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whycosima/status/1037794610343493632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Readytogirls"}
{"id": 1037794572896743429, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4844158474, "username": "Ana_padilhaf", "tweet": "Falam que s\u00e3o contra quem espalha \u00f3dio mas acham bonito quando o candidato leva uma facada, est\u00e3o cert\u00edssimos", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ana_padilhaf/status/1037794572896743429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794462221721601, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 933742370075660289, "username": "AliceMetra", "tweet": "@sopenct Pensei a mesma coisa! Depois de levar uma facada, o Bozo vai levantar a bandeira de que luta contra a viol\u00eancia por tamb\u00e9m ter sofrido. Al\u00e9m de ser uma desculpa pra n comparecer a algum debate eleitoral. Fora que os Bozominions v\u00e3o enxergar ele como um \u00edcone e idolatr\u00e1 - lo mais.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AliceMetra/status/1037794462221721601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sopenct"}
{"id": 1037794411579691009, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 283749096, "username": "teuzinhosc", "tweet": "facada, colete, superficial, passa bemquem enredo em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teuzinhosc/status/1037794411579691009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794398975737856, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1101223322, "username": "hllstein", "tweet": "ei, algu\u00e9m quer me dar uma facada mas n\u00e3o necessariamente precisa sair uma gota de sangue? queria pular a reuni\u00e3o que tenho daqui a pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hllstein/status/1037794398975737856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794368378294277, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3332464341, "username": "desencubado", "tweet": "foi real essa facada???????", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desencubado/status/1037794368378294277", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794360233013248, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 211180237, "username": "agnaldobaeea", "tweet": "Voc\u00ea n\u00e3o gostar ou n\u00e3o concordar com as ideias de Jair Bolsonaro \u00e9 uma coisa, achar certo e que foi merecido a facada \u00e9 triste.#Bolsonaro#17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#17", "link": "https://twitter.com/agnaldobaeea/status/1037794360233013248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794226921197569, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 58815229, "username": "ninivecampos", "tweet": "E meu pai que \u00e9 bolsominion e t\u00e1 aqui alucinado porque o candidato dele tomou uma facada? Eu disse que acho que ele mesmo encomendou a facada pra sair de v\u00edtima rsss. MEU PAI EST\u00c1 LOUCO COMIGO \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninivecampos/status/1037794226921197569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794188371345408, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 412714266, "username": "clarimoraes", "tweet": "eu fico uma hora sem celular e quando volto bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clarimoraes/status/1037794188371345408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794085497651202, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 130132586, "username": "reinaldoITALY", "tweet": "Juiz de Fora #facada #SomosTodosBolsonaro Ainda que n\u00e3o concorde com boa parte de seus posicionamentos e perspectivas acerca da condu\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do pa\u00eds, Jair Messias Bolsonaro tem o direito de se expressar...  https://www.facebook.com/reinaldo.pinheiro2/posts/10217672251097568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/reinaldoITALY/status/1037794085497651202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794036952772609, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 817908866809729024, "username": "majivis", "tweet": "Minha m\u00e3e acabou de me ligar pra falar dessa facada que Bolsonaro tomou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/majivis/status/1037794036952772609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794015293386752, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1097138604, "username": "_raafafagundes", "tweet": "pau no cu de quem acreditou nessa facada no bozo  pic.twitter.com/y8hpwNvhMq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_raafafagundes/status/1037794015293386752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793944757850120, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1009025617, "username": "benzowit", "tweet": "defende a legaliza\u00e7\u00e3o da posse de arma e simplesmente leva uma facada, imagina se fosse um tiro era finado agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/benzowit/status/1037793944757850120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793938013384705, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 966400388478926848, "username": "7icro1", "tweet": "J\u00e1 dizia Djonga fogo nos racista e facada nos bolsominion", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/7icro1/status/1037793938013384705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793936864096256, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 787369982246223872, "username": "carmem_gif", "tweet": "VIADOS DE AGR EM DIANTE FACADA SO NO PESCO\u00c7O QUE A CHANCE DE VIDA \u00c9 BEM POUCA, ESTAMOS ENTENDIDOS???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmem_gif/status/1037793936864096256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793922712580096, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 124006518, "username": "geovani130", "tweet": "@2anami @brendajardimm Isso est\u00e1 parecendo a facada do filme o alto da compadecida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geovani130/status/1037793922712580096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brendajardimm,2anami"}
{"id": 1037793904509300736, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 810874476, "username": "Rochaleo99", "tweet": "Essa #facada serve como li\u00e7\u00e3o para o pr\u00f3prio Bolsonaro se ele rodeado de seguran\u00e7a foi atacado pela viol\u00eancia quem dir\u00e1 o cidad\u00e3o comum que n\u00e3o tem nem um seguran\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Rochaleo99/status/1037793904509300736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793821885714432, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 57452605, "username": "degaucha_inter", "tweet": "Se o Bozo tomou uma facada  no f\u00edgado, pq \u00f1 saiu uma gota  de sangue? Mostram a faca tri limpa gente, que \u00e9 isso? #FaquinhaDePapel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FaquinhaDePapel", "link": "https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037793821885714432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793766348869633, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 946522955579842561, "username": "Welloliv82", "tweet": "@BernardoMF Nao admitem por vergonha da \"patrulha do bem\"! A mesma turminha que deu facada hj nele...a elei\u00e7\u00e3o do Trump manda lembran\u00e7as!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Welloliv82/status/1037793766348869633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1037793680537673728, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 851111387103473665, "username": "luiznune", "tweet": "Caralho que droga dos infernos, como d\u00e3o uma facada nesse ser ???  Agora tudo vai ficar mais f\u00e1cil pra ele, vai virar v\u00edtima, mais votos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiznune/status/1037793680537673728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793649877233665, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 339025789, "username": "dalmircampos", "tweet": "Vale refletir: SE O PORTE DE ARMA J\u00c1 FOSSE ALGO LIBERADO, TALVEZ ESSA FACADA FOSSE UM TIRO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dalmircampos/status/1037793649877233665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793634031202304, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:18", "timezone": "CDT", "user_id": 803729801391570945, "username": "deb_ochada", "tweet": "Se vc diz que defende o humano e \u00e9 contra o \u00f3dio, mas t\u00e1 comemorando a facada que o Voldemort  levou na campanha em Juiz de Fora, vc precisa rever seus conceitos N\u00e3o se deve comemorar esse tipo de coisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deb_ochada/status/1037793634031202304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793629048385541, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 597918566, "username": "whycosima", "tweet": "flodando a tl com essa fake facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whycosima/status/1037793629048385541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793612791271424, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:13", "timezone": "CDT", "user_id": 235154951, "username": "babihgeslane", "tweet": "Elegeram o Bolsonaro? Ent\u00e3o cancelaram as elei\u00e7\u00f5es? Levar uma facada agora \u00e9 a forma de virar presidente? C\u00eas t\u00e3o bebendo oq mesmo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babihgeslane/status/1037793612791271424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793462865854467, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2803103283, "username": "fktaz", "tweet": "\"Bolsonaro vai ganhar por causa dessa facada\" s\u00f3 ganha se voc\u00ea votar nele, se continuar com o mesmo pensamento de antes, talvez ele n\u00e3o ganhe", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fktaz/status/1037793462865854467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793352467603456, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2993407769, "username": "isquelsita", "tweet": "falam q o bolsonaro faz discurso de \u00f3dio mas comemoram a facada q ele levou a hipocrisia de vcs \u00e9 doentia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isquelsita/status/1037793352467603456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793311405355015, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 339025789, "username": "dalmircampos", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, 41 anos. \u00c9 ele o autor da facada ao candidato \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dalmircampos/status/1037793311405355015", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793131578777600, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 965375364, "username": "laviniagondim", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas  https://glo.bo/2M5dA0V\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laviniagondim/status/1037793131578777600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793095339925505, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3012289270, "username": "tonruto", "tweet": "a\u00ed estou feliz por ele ter levado essa facada mas t\u00f4 com medo do efeito q isso pode ter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonruto/status/1037793095339925505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793092663996417, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:09", "timezone": "CDT", "user_id": 883397375120752640, "username": "marcioluis041", "tweet": "lado bom da facada \u00e9 que jornalista vai se fuder  https://twitter.com/reclamis/status/1037788872959242240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioluis041/status/1037793092663996417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793071449223168, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 94345338, "username": "oompalucas", "tweet": "e voc\u00eas comemorando a facada do Salnorabo, v\u00e3o pegar isso pra ajuda a impulsionar ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oompalucas/status/1037793071449223168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792953249542146, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 363238400, "username": "raphatyrrell", "tweet": "Ele vai usar essa facada como pretexto pra validar o discurso de \u00f3dio, j\u00e1 t\u00f4 com o p\u00e9 atr\u00e1s com esse malandro. Se foi verdade, fico triste por ele, mas a gente colhe oq planta e ele plantou violencia e discrimina\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphatyrrell/status/1037792953249542146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792853576048640, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 234548729, "username": "alexathaide", "tweet": "Segundo a Globo News: Facada atingiu o f\u00edgado. Bolsonaro sendo operado agora na Santa casa.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexathaide/status/1037792853576048640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792830629060608, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2367679267, "username": "mwoonbin", "tweet": "se o bolsonaro for eleito e legalizar o porte de armas o cara da facada ja sabe oq fazer", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mwoonbin/status/1037792830629060608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792830591324160, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 67633284, "username": "_BenAguiar", "tweet": "@jairbolsonaro @ExpondoOs kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk chacota voc\u00ea e seu candidato que levou uma facada ; libera o porte de arma que da pr\u00f3xima vai ser um tiro  pic.twitter.com/odtfxMC1bK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_BenAguiar/status/1037792830591324160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ExpondoOs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792771762003969, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 11430262, "username": "blogcitario", "tweet": "Ainda me surpreendo com a velocidade do WhatsApp. Mostrei o v\u00eddeo da facada do Bolsonaro que recebi para o Uber e cinco minutos depois o r\u00e1dio noticiou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogcitario/status/1037792771762003969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792765877334021, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 22829631, "username": "duartefernando", "tweet": "@rapha_prado N\u00e3o sei quem \u00e9 mais louco. O cara que esfaqueou ou o filho, que achou que o cara ia conseguir matar Bolsonaro com uma facada no meio de um universo de seguidores", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duartefernando/status/1037792765877334021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rapha_prado"}
{"id": 1037792709946339328, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3932718989, "username": "porradualipa", "tweet": "Gente o bolsonaro levou uma facada????????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porradualipa/status/1037792709946339328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792682322604034, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 817908866809729024, "username": "majivis", "tweet": "Como assim Bolsonaro levou uma facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/majivis/status/1037792682322604034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792627368833026, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 38677333, "username": "bahiuna", "tweet": "c\u00eas t\u00e3o ligado que pegaram o cara que deu a facada. j\u00e1 circulam foto, nome e l\u00e1 mesmo j\u00e1 espancaram ele neh? Ou seje, mais viol\u00eancia, mais \u00f3dio e por ai vai...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahiuna/status/1037792627368833026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792578844815361, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 26560366, "username": "BahiaNoticias", "tweet": "Filho de Bolsonaro diz que candidato n\u00e3o corre risco de morte ap\u00f3s levar facada no abd\u00f4men  http://dlvr.it/QjM75f\u00a0 pic.twitter.com/750cdkxLy0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1037792578844815361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792522574213123, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 801487996503650305, "username": "atordoadoh", "tweet": "\" depois da facada ele ser\u00e1 eleito\" n\u00e3o amores. O meu voto continua n\u00e3o sendo dele. Como os de muitos tbm. O Brasil na m\u00e3o desse cara ser\u00e1 pior ainda. \u00d3dio gerando \u00f3dio!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atordoadoh/status/1037792522574213123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792511836790784, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 875573448612864000, "username": "hostagebyou", "tweet": "dormir por um instante e bolsonaro j\u00e1 levou uma facadavou dormir mais pra ver se ele desiste da candidatura", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hostagebyou/status/1037792511836790784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792473366581249, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 235154951, "username": "babihgeslane", "tweet": "Gente achando que levar uma facada vai fazer algm mudar de voto. Ok... \ud83d\udc4d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babihgeslane/status/1037792473366581249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792458753626113, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 933742370075660289, "username": "AliceMetra", "tweet": "Esfaquearam Bolsonaro em Juiz de Fora.Jair Bolsonaro levou uma facada no abd\u00f4men enquanto fazia sua campanha pol\u00edtica. \u00c9 triste como a viol\u00eancia chega a um ponto onde nem um poss\u00edvel futuro Presidente da Rep\u00fablica est\u00e1 seguro.Imaginem se liberarem o armamento...#Paz pic.twitter.com/8z01qgTQs6", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Paz", "link": "https://twitter.com/AliceMetra/status/1037792458753626113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792453217136646, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4766364984, "username": "suburbio_online", "tweet": "Bolsonaro passa bem ap\u00f3s levar facada no abd\u00f4men, diz seu filho\u00a0Fl\u00e1vio  http://www.suburbioonline.com/bolsonaro-passa-bem-apos-levar-facada-no-abdomen-diz-seu-filho-flavio/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/eRiSLHLZqQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suburbio_online/status/1037792453217136646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792303316914177, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 597918566, "username": "whycosima", "tweet": "chegou a fake facada de bolsonaro  pic.twitter.com/kIjFPKgXPl", "replies": 5220, "retweets": 38884, "likes": 66210, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792303304376320, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 279762200, "username": "luddms", "tweet": "Pesquisas apontaram Ciro com maior percentual de votos e coincidentemente hoje o bolso toma uma facada de leve? Me poupe, se isso n\u00e3o \u00e9 marketing eu n\u00e3o sei mais o que \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luddms/status/1037792303304376320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792267195613184, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 234548729, "username": "alexathaide", "tweet": "Globo News \u201c facada atingiu o f\u00edgado\u201d.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexathaide/status/1037792267195613184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792227253215232, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 94345338, "username": "oompalucas", "tweet": "Essa facada elegeu Bolsonabo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oompalucas/status/1037792227253215232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792215538565120, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 123003568, "username": "liliancoliveir", "tweet": "@_caiovinicius0 Na pol\u00edtica eu n\u00e3o duvido de nada mas acho que se vitimizar tomando uma facada, com uma faca daquele tamanho e ainda no abd\u00f4men? Oi?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liliancoliveir/status/1037792215538565120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_caiovinicius0"}
{"id": 1037792197964427264, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1031203430289821696, "username": "littlejkx", "tweet": "sorte que foi uma facada, imagina se fosse um porte de armas kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/littlejkx/status/1037792197964427264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792156289826816, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 877126399001276421, "username": "dra_depressao", "tweet": "@g1 Isso foi um golpe pra se promover pq olhando o v\u00eddeo com aten\u00e7\u00e3o n\u00e3o parece ter sido uma facada. Mas vai come\u00e7ar o mimimi e essa anta vai ficar em evid\u00eancia se fazendo de v\u00edtima. Que nojo!", "replies": 15, "retweets": 4, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dra_depressao/status/1037792156289826816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037792122857029632, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1036596198461853697, "username": "altapressaonews", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz Fora, diz Pol\u00edcia Militar de\u00a0Minas  https://aponews.com.br/2018/09/06/bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-juiz-fora-diz-policia-militar-de-minas/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/mOlKA57h3J", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/altapressaonews/status/1037792122857029632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792119111475201, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3313257405, "username": "pgmldnoticias", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz Fora  http://ow.ly/j7KF30lIsHM\u00a0 pic.twitter.com/l8QzTYUT4B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pgmldnoticias/status/1037792119111475201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792091697500166, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2195359304, "username": "Dgassis_", "tweet": "Com a Facada de hoje ir\u00e1 chegar a 30 \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f  https://twitter.com/veja/status/1037484542620250112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dgassis_/status/1037792091697500166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792066829467648, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 124006518, "username": "geovani130", "tweet": "@thabaavic Deixa o pessoal v\u00ea a facada no bolsonaro que eu aprecio essa maravilha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geovani130/status/1037792066829467648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thabaavic"}
{"id": 1037792055379075072, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 839877176694472704, "username": "oxecleo", "tweet": "se o porte de arma fosse liberado em vez de uma facada seria um tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxecleo/status/1037792055379075072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792054934470657, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 877126399001276421, "username": "dra_depressao", "tweet": "@MomentsBrasil Isso foi um golpe pra se promover pq olhando o v\u00eddeo com aten\u00e7\u00e3o n\u00e3o parece ter sido uma facada. Mas vai come\u00e7ar o mimimi e essa anta vai ficar em evid\u00eancia se fazendo de v\u00edtima. Que nojo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dra_depressao/status/1037792054934470657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil"}
{"id": 1037792010214760448, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 438492859, "username": "robertsantana8", "tweet": "N\u00e3o apoiar e nem concordar com a pol\u00edtica intolerante at\u00e9 eu n\u00e3o concordoAgora desejar a morte de uma pessoa  e dizer que o elemento n\u00e3o serviu nem pra d\u00e1 uma facada \u00e9 o c\u00famulo do \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertsantana8/status/1037792010214760448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791983195095040, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 801487996503650305, "username": "atordoadoh", "tweet": "\"Bolsonaro leva facada em juiz de fora\" infelizmente ele foi v\u00edtima do pr\u00f3prio discurso. O de \u00f3dio. E se a posse dd arma fosse liberada, seria ainda pior. E nem venha com esse discurso \" s\u00f3 vai ter arma cidad\u00e3o de bem\" n\u00e3o cola amores, n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil ter acesso a elas.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atordoadoh/status/1037791983195095040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791971870433282, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 735885106871730176, "username": "naiiamor", "tweet": "e todo esse fuzue com a facada, Bolsonaro ta cada vez mais proximo da presidencia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naiiamor/status/1037791971870433282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791937892364297, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 316760002, "username": "anegordiano", "tweet": "Se voc\u00ea ficou feliz pq Bolsonaro tomou uma facada, voc\u00ea \u00e9 igual a ele \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anegordiano/status/1037791937892364297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791926114832384, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1031203430289821696, "username": "littlejkx", "tweet": "*eis que sua amiga gringa pergunta*\"como vai ai pol\u00edtica do Brasil?\"\"normal, Bolsonaro levou uma facada hj, bem normal\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/littlejkx/status/1037791926114832384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791907978661895, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 234548729, "username": "alexathaide", "tweet": "Ent\u00e3o receber facada no abd\u00f4men de colete pode? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexathaide/status/1037791907978661895", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791891172077568, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1573869247, "username": "reinaldogusmao", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora, diz Pol\u00edcia Militar de Minas  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reinaldogusmao/status/1037791891172077568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791796049465344, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3390352163, "username": "psicanalice", "tweet": "que deus me perdoe pelos memes de facada mais pra frente. em vida, n\u00e3o me arrependerei", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psicanalice/status/1037791796049465344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791770686439426, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1028423357321170944, "username": "Leandro32437449", "tweet": "Pelo menos n\u00e3o v\u00e3o poder falar que foi o Lula quem deu a facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandro32437449/status/1037791770686439426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791699555295233, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 464896172, "username": "Riiky_13", "tweet": "Esses dias este candidato estava em um palanque, segurando uma metralhadora e dizendo que tem que \"metralhar a petralhada\". Hoje ele levou uma facada. \u00c9 a cultura do \u00f3dio que tomou conta do pa\u00eds. Hoje, o maior int\u00e9rprete desta cultura sofreu na pele seus resultados.\" Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Riiky_13/status/1037791699555295233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791675840716800, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4569626074, "username": "Caequi", "tweet": "e bagun\u00e7a q essa facada do bolsonaro vai fazer agr s\u00f3 jesus sabe o q vai acontecer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caequi/status/1037791675840716800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791635990556674, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2366297786, "username": "59enosso88tbm", "tweet": "@paolabuzzone Eu acho pat\u00e9tico o cara me dizer que o Bolsonaro \u00e9 Violento, e comemorar facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/59enosso88tbm/status/1037791635990556674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paolabuzzone"}
{"id": 1037791567627603970, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3288844960, "username": "siteolabahia", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz Fora  http://www.olabahia.com.br/2018/09/06/bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-juiz-fora/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/siteolabahia/status/1037791567627603970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791563580092417, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 967822937570017281, "username": "gteam_smoked", "tweet": "@TACOCS A facada \u00e9 problema mental, e as milh\u00f5es de mortes dolorosas e silenciosas que esses caras causam ngm fala nada, vira a cara pra n\u00e3o ver.... cada gota de sangue tirada dos pol\u00edticos da velha guarda no brasil devem ser comemorados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gteam_smoked/status/1037791563580092417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TACOCS"}
{"id": 1037791529597845504, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 867361163633360896, "username": "albinohistoria", "tweet": "@atarde Esfaqueado? o cara tomou UMA, suposta,facada, superficial, o que que a grande m\u00eddia quer com isso?\ud83e\udd25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albinohistoria/status/1037791529597845504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "atarde"}
{"id": 1037791510501253120, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1101223322, "username": "hllstein", "tweet": "ai gnt pior coisa que poderia acontecer \u00e9 facada no infeliz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hllstein/status/1037791510501253120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791500464283648, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1611542293, "username": "Viniporto1", "tweet": "Morte de Marisa Let\u00edcia: Tinha que morrer mesmo, rainha dos petralhas, esquerdistaFacada de Bolsonaro: NAO IMPORTA SEU LADO POL\u00cdTICO, vamos apoia lo nesse momento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniporto1/status/1037791500464283648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791296100986880, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3308875275, "username": "vlogonzalez", "tweet": "sobre a facada em bolsonaro:  pic.twitter.com/LuyswJfdc1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vlogonzalez/status/1037791296100986880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791217801678855, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 740578516824170496, "username": "Nexshw_", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nexshw_/status/1037791217801678855", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791170183815168, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 18654845, "username": "carloscvlo", "tweet": "Cade a olivia pope pra investigar se essa facada eh fake mesmo ou nao", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloscvlo/status/1037791170183815168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791044858007553, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4738344736, "username": "AndroidGamerAG", "tweet": "Cara, n\u00e3o estou acreditando que deram uma facada no Bolsonaro", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndroidGamerAG/status/1037791044858007553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791030517669888, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 109117735, "username": "Daysaantos", "tweet": "Acharam o autor da facada.. \u00c9, pae. Voc\u00ea ja ta morto, viu? Pq n\u00e9!!! #EsfaquearamBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsfaquearamBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Daysaantos/status/1037791030517669888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790985328242688, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 130298297, "username": "Guiga_Quirino", "tweet": "Quem foi a desgra\u00e7a que deu facada no anti-cristo? Isso se n\u00e3o foi jogada pra alavancar a campanha do fdp. O timing por si s\u00f3 \u00e9 bem suspeito (justamente quando as pesquisas indicam que ele iria se arrombar no 2\u00ba turno)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guiga_Quirino/status/1037790985328242688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790847033638912, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 36709498, "username": "AlexanAraujo", "tweet": "@Dagotiam perfeito, com o porte de armas, n\u00e3o estar\u00edamos lamentando uma facada, estar\u00edamos lamentando a morte!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexanAraujo/status/1037790847033638912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dagotiam"}
{"id": 1037790777643020288, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 339025789, "username": "dalmircampos", "tweet": "Esta elei\u00e7\u00e3o j\u00e1 teve tiro e facada. Agora s\u00f3 falta a bomba.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dalmircampos/status/1037790777643020288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790753181913088, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 305306033, "username": "carlinhos_adf", "tweet": "@skzchoice @sopenct A facada ia ser no cora\u00e7\u00e3o, um homem que viu o agressor indo com a faca em dire\u00e7\u00e3o a ele que conseguiu desviar, repare no v\u00eddeo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinhos_adf/status/1037790753181913088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sopenct,skzchoice"}
{"id": 1037790696894291968, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 902829865, "username": "JANILTONJESUS", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas Gerais  http://www.macaubenselife.com.br/2018/09/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de.html#.W5GFeEtr0hI.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JANILTONJESUS/status/1037790696894291968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790686446321666, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 58815229, "username": "ninivecampos", "tweet": "BolsoNazi tem que agradecer que ele levou uma facada porque se j\u00e1 fosse no governo dele (que eu espero que n\u00e3o exista) seria um tiro, afinal vai ser open de porte de armas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninivecampos/status/1037790686446321666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790672810651648, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 288301701, "username": "shamelessnath", "tweet": "Pelo menos n\u00e3o fui eu quem achou essa facada muito estranha,  http://em.um\u00a0 momento muito oportuno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shamelessnath/status/1037790672810651648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790650731835398, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3377652538, "username": "Raposa_1", "tweet": "@naruttow Acho que n\u00e3o, a facada nem foi certeira e nem eficaz.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raposa_1/status/1037790650731835398", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naruttow"}
{"id": 1037790613901639680, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 792742520941907968, "username": "gstcrz", "tweet": "\"eh muita hipocrisia de quem t\u00e1 feliz com a facada do bolsonaro\"meu anjo sabe o cu? tome nele bjs", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gstcrz/status/1037790613901639680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790547660820480, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 130832788, "username": "OlaCaique", "tweet": "Deram uma facada no candidato a presid\u00eancia que prega a viol\u00eancia \ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlaCaique/status/1037790547660820480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790505575362560, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 967190754522226689, "username": "AndreMCSF", "tweet": "Ei, facada n\u00e3o sai sangue, n\u00e3o agora??????? Boa jogada, como\u00e7\u00e3o popular...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreMCSF/status/1037790505575362560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790496729509890, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 916638119394512896, "username": "dycollinsb", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada e passa bem, mas o importante \u00e9: como est\u00e1 a sa\u00fade do nosso presidente @cirogomes? (Inclusive um amor desejando melhoras pro concorrente). Tudo em ordem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dycollinsb/status/1037790496729509890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037790389019848704, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2999939668, "username": "erissonssj", "tweet": "@GeorgMarques Forjar??? O outro maluco apanhou virado na gota, Bolsonaro levou uma facadaLargue de ser retardado cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erissonssj/status/1037790389019848704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques"}
{"id": 1037790342580461568, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 40572803, "username": "CaioCezarO", "tweet": "J\u00e1 tem MILH\u00d5ES de manchetes sobre terem planejado matar Bolsonaro. Tem conversa em wpp etc. Eu t\u00f4 come\u00e7ando a achanr q essa facada foi show", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCezarO/status/1037790342580461568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790140171776002, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 855509386231504897, "username": "govittar", "tweet": "A facada foi buzz que nem os 70 milh\u00f5es de dolarexxxxxxxx medo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/govittar/status/1037790140171776002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790081480830976, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 72147513, "username": "biiiagomes", "tweet": "eu me cortando quando vou cortar cebola sai mais sangue do que nessa facada a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biiiagomes/status/1037790081480830976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789922579623937, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 199673164, "username": "oxebabi", "tweet": "Acordei e j\u00e1 fiquei sabendo que Bolsonaro levou uma facada... Quando prega discurso de \u00f3dio e viol\u00eancia normalmente vai receber o mesmo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxebabi/status/1037789922579623937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789909958967298, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 130132586, "username": "reinaldoITALY", "tweet": "Facada em Juiz de Fora #ACulpa\u00c9doAlckmin Parab\u00e9ns ao senhor Geraldo Alckmin. N\u00e3o tem compet\u00eancia para apresentar concep\u00e7\u00f5es, propostas, etc e aproveita o programa eleitoral, financiado com dinheiro p\u00fablico,...  https://www.facebook.com/reinaldo.pinheiro2/posts/10217671893048617\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ACulpa\u00c9doAlckmin", "link": "https://twitter.com/reinaldoITALY/status/1037789909958967298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789855584059392, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 37002189, "username": "houseofnoshave", "tweet": "Ai gente o brasileiro SE ESFOR\u00c7ANDO MUITO n\u00e3o acerta nem uma facada direito, vai querer porte de arma pra espantar ladr\u00e3o no susto(disclaimer: esfaquear o coleguinha n\u00e3o pode)", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/houseofnoshave/status/1037789855584059392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789700487106561, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 768526775123050496, "username": "rihannadanger", "tweet": "@operattack @r4f4elSR o anta, eu tou me referindo ao cara que deu a facada, vai aprender a interpretar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rihannadanger/status/1037789700487106561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "r4f4elSR,operattack"}
{"id": 1037789695932022784, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 792742520941907968, "username": "gstcrz", "tweet": "imagina se o porte de arma fosse liberado, ia levar um tiro ao inv\u00e9s de uma facada por essas e outras a gente v\u00ea o quanto esse cara \u00e9 burro e mais burro ainda quem vota nessa desgra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gstcrz/status/1037789695932022784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789683642720256, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 737716461519667200, "username": "MatheusFilipeBS", "tweet": "Pessoal j\u00e1 t\u00e1 criando teorias da conspira\u00e7\u00e3o juntando o fato da facada do Bolsonaro com o assassinato de Eduardo Campos, devido a crescente fama que os dois tiveram durante as elei\u00e7\u00f5es.EU QUERO SABER ,MUITO O QUE VOC\u00caS EST\u00c3O FUMANDOEU QUERO UM POUCO TAMB\u00c9M", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusFilipeBS/status/1037789683642720256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789615250464769, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 40572803, "username": "CaioCezarO", "tweet": "Elei\u00e7\u00e3o presidencial aqui \u00e9 assim:em 2014: avi\u00e3o com candidato caiuem 2018: candidato toma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCezarO/status/1037789615250464769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789582161600522, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1021546769983975425, "username": "anitterzudo", "tweet": "A facada do Bolsonaro tirou todo o Buzz de perdendo a mao caralhooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anitterzudo/status/1037789582161600522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789563668844545, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 339025789, "username": "dalmircampos", "tweet": "O \u00f3dio est\u00e1 a\u00ed e infelizmente se materializou numa facada em quem mais propaga este mal sentimento aos demais advers\u00e1rios. O pa\u00eds entrou em um buraco que parece n\u00e3o ter fim. Lastim\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dalmircampos/status/1037789563668844545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789536787607553, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 145843641, "username": "laisdivino", "tweet": "Imaginem a ironia, caso ao inv\u00e9s da facada fosse um tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laisdivino/status/1037789536787607553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789518357831680, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 375122114, "username": "ojonathanaraujo", "tweet": "Jair Bolsonaro foi atingido por uma facada em evento pol\u00edtico em Juiz de Fora-MG. Algo triste e inaceit\u00e1vel, independentemente do que ele faz ou representa enquanto pessoa e pol\u00edtico.Ainda bem que existe...  https://www.facebook.com/100002386242217/posts/1886375131452010/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ojonathanaraujo/status/1037789518357831680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789508664786944, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4443243612, "username": "carmem_is", "tweet": "@5HComedy Ele acabou de levar uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmem_is/status/1037789508664786944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "5HComedy"}
{"id": 1037789472698642432, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 902829865, "username": "JANILTONJESUS", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas Gerais  http://www.macaubenselife.com.br/2018/09/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de.html#.W5GEXxYBc1c.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JANILTONJESUS/status/1037789472698642432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789368105230336, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3308875275, "username": "vlogonzalez", "tweet": "chegaram aqui na sala falando \"bolsonaro recebeu uma facada\"eu:  pic.twitter.com/kiZPuDNBb8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vlogonzalez/status/1037789368105230336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789343178543105, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 370319115, "username": "_bemmalandra", "tweet": "que porra de democracia \u00e9 essa que quando um n\u00e3o concorda com o outro,  leva facada? Amea\u00e7as? Ele pode ter ideais bastante intolerantes, mas NINGU\u00c9M merece passar por isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_bemmalandra/status/1037789343178543105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789245207977984, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 890216894, "username": "RobertoKuelho", "tweet": "O mo\u00e7o l\u00e1, \u00e9 o \u00fanico candidato que eu N\u00c3O VOTARIA com certeza. Mas, sou CONTRA este ato de viol\u00eancia. \u00c9 justamente esse pensamento, de que se resolve as coisas na base da facada (ou do tiro), que devemos repudiar. #respeito #paz #juizdefora #nao\u00e9comviolenciaqueseresolve", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#respeito,#paz,#juizdefora,#nao\u00e9comviolenciaqueseresolve", "link": "https://twitter.com/RobertoKuelho/status/1037789245207977984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789193429233665, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 36709498, "username": "AlexanAraujo", "tweet": "Como tamb\u00e9m ler a turma vermelha comemorando e achando pouco que ele levou a facada tamb\u00e9m \u00e9 repudiante, perdemos os limites, perdemos o respeito, perdemos o pudor e falamos abertamente em neutralizar os advers\u00e1rios com as ultimas consequ\u00eancias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexanAraujo/status/1037789193429233665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789184776458242, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 109117735, "username": "Daysaantos", "tweet": "Rapaz, besta aqui com essa facada em @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daysaantos/status/1037789184776458242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789089196658689, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 115992916, "username": "anahizeei", "tweet": "Quem t\u00e1 dando risada da facada de bolsonaro \u00e9 mais escroto que ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anahizeei/status/1037789089196658689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789060616658944, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 130132586, "username": "reinaldoITALY", "tweet": "Facada em Juiz de Fora #ACulpa\u00c9doAlckmin Essa entra para a conta da Dilma com bolas e que usa cal\u00e7as: o Sr Geraldo Alckmin! N\u00e3o tem compet\u00eancia para apresentar concep\u00e7\u00f5es, propostas, etc e aproveita o...  https://www.facebook.com/reinaldo.pinheiro2/posts/10217671860767810\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ACulpa\u00c9doAlckmin", "link": "https://twitter.com/reinaldoITALY/status/1037789060616658944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789056183218176, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 72371975, "username": "_caiovinicius0", "tweet": "Como assim? Bolsonaro recebeu uma facada ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_caiovinicius0/status/1037789056183218176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789015976620034, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 134536286, "username": "heiderzito", "tweet": "'FACADA' nos trending topics Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heiderzito/status/1037789015976620034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788966316113925, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 883397375120752640, "username": "marcioluis041", "tweet": "essa \u00e9 uma teoria na conspira\u00e7\u00e3o digna do cabo daciolo kkkkjjjjjjjjjjjjjjjj facada fake \u00e9 a nova ursal  https://twitter.com/operattack/status/1037784106275356675\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioluis041/status/1037788966316113925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788835944513536, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 737716461519667200, "username": "MatheusFilipeBS", "tweet": "Todo mundo sabe que eu n\u00e3o gosto do Bolsonaro, mas venhamos e convenhamos: NADA JUSTIFICA DAR UMA FACADA NO CARA! Temos que derrota-lo nas urnas! Espero que ele se recupere logo e volte ao jogo.P.S.: To tentado em votar no Ciro ultimamente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusFilipeBS/status/1037788835944513536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788759268487168, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 36709498, "username": "AlexanAraujo", "tweet": "Ver torcedores (porque n\u00e3o s\u00e3o eleitores, isso virou torcida organizada) que votam em Bolsonaro comemorando que ele levou a facada e vai ajuda-lo na campanha \u00e9 algo que me embrulha o estomago, \u00e9 um ser humano, pai de fam\u00edlia, como podem ver isso de forma positiva?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexanAraujo/status/1037788759268487168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788738607349761, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 330549962, "username": "jhenriqueo_", "tweet": "bolsonaro levou uma facada, parece que o feiti\u00e7o virou contra o feiticeiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhenriqueo_/status/1037788738607349761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788716155199488, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 768526775123050496, "username": "rihannadanger", "tweet": "@r4f4elSR @operattack muito providencial uma facada no meio de um monte de gente, e o cara sair andando praticamente implorando pra ser pego kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rihannadanger/status/1037788716155199488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "operattack,r4f4elSR"}
{"id": 1037788707586289665, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 74143231, "username": "MarcosMusse", "tweet": "@ilennin Sim! Mas ainda acredito que essa facada n\u00e3o deva ser determinante...  Mas segundo turno ainda \u00e9 outra \"elei\u00e7\u00e3o\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosMusse/status/1037788707586289665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ilennin"}
{"id": 1037788698404904960, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 534847906, "username": "Silascross7", "tweet": "\"O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL) levou uma facada no abd\u00f4men durante um evento na tarde desta quinta (6) em Juiz de Fora, Minas Gerais.A Pol\u00edcia Federal prendeu um suspeito e acredita que ele seja militante do PT.\"Veja:  https://abr.ai/2oJpvbH\u00a0", "replies": 2, "retweets": 13, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silascross7/status/1037788698404904960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788691094274048, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 172583461, "username": "tiagobarbosa855", "tweet": "@zehdeabreu 05/09 Temer detona Alckmin que vinha fazendo campanha agressiva contra o patr\u00e3o de Wal do A\u00e7a\u00ed06/09 O patr\u00e3o de Wal do A\u00e7a\u00ed recebe uma \"facada\"Acho que eles pensam que todo mundo \u00e9 Alice.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagobarbosa855/status/1037788691094274048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037788688359534595, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 402810665, "username": "crackduda", "tweet": "o cara leva facada e ainda acha q brasileiro controla porte de arma kkkkkkkkk va nessa doidao", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crackduda/status/1037788688359534595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788682663677954, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 201033764, "username": "dark_neves", "tweet": "Parabains ao j\u00eanio que resolveu dar uma facada no Bolsonaro. Eu tento me abster completamente de pol\u00edtica aqui, at\u00e9 porque me considero centrista/neutro. Primeiro que \u00e9 um absurdo atentar contra a vida de uma pessoa, por quest\u00f5es pol\u00edticas pior ainda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dark_neves/status/1037788682663677954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788663613153282, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2685189343, "username": "Benelutti", "tweet": "E se for verdade, espero que o cara seja preso pra deixar de ser burro e que na pris\u00e3o aprender como dar um facada digna", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Benelutti/status/1037788663613153282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788662996590593, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 62082951, "username": "rickteen", "tweet": "Eu t\u00f4 possessa com essa facada que inferno viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rickteen/status/1037788662996590593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788490736562176, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 768526775123050496, "username": "rihannadanger", "tweet": "claro que isso foi armado, kkkkk muito conveniente uma pessoa cercada de opositores tentar dar uma facada e sair andando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rihannadanger/status/1037788490736562176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788433127759872, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 792742520941907968, "username": "gstcrz", "tweet": "bolsonaro levou uma facada, ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gstcrz/status/1037788433127759872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788411803910144, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 119926240, "username": "Gabrielsanarch", "tweet": "Que fanfic \u00e9 essa da facada sem sangue no bolzo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrielsanarch/status/1037788411803910144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788353448558598, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 757489570321661952, "username": "ivsxv", "tweet": "que pena que erraram essa facada em, a arma de fogo nessa hora serviria mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivsxv/status/1037788353448558598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788348759375874, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 53588786, "username": "caiobotelho", "tweet": "Em tempo: condeno a facada no Bolsonaro, mas n\u00e3o me solidarizo com ele, precisamente. \u00c9 um dos maiores respons\u00e1veis pelo clima de \u00f3dio e intoler\u00e2ncia que prevalece hoje em nosso pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobotelho/status/1037788348759375874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788307894267904, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "FACADA superficial? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1037788307894267904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788295441334279, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 886077010279366656, "username": "andysenafonseca", "tweet": "essa facada, infelizmente, acabou de eleger jair bolsonaro.parab\u00e9ns aos envolvidos pela selvageria e burrice. :)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andysenafonseca/status/1037788295441334279", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788283382718465, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 910201699008221185, "username": "ManoelMendes21", "tweet": "Caralho Bolsonaro tomou uma facada man", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManoelMendes21/status/1037788283382718465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788237694226433, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2999939668, "username": "erissonssj", "tweet": "Bolsonaro agora se elegeu de certezaEssa facada que deram nele n\u00e3o matava nem um porco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erissonssj/status/1037788237694226433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788198523613185, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 21024636, "username": "Lusiane", "tweet": "Lembre de Rita Facada. #RIPRita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RIPRita", "link": "https://twitter.com/Lusiane/status/1037788198523613185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788190185283585, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 57452605, "username": "degaucha_inter", "tweet": "O Rei do Camaroti dizendo q foi uma facada na democracia....hahahahahahahahahahaha VTNC, depois de rasgarem a Constitui\u00e7\u00e3o e eles ficarem quietos, me sai com esta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037788190185283585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788180219670528, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 67633284, "username": "_BenAguiar", "tweet": "Bolsonaro: \"vou metralhar todo mundo\"Bolsominions: \"YAAAASS DRAG HER!!!\"**Bolsonaro leva uma facada**Bolsominions: \"Meu Deus que viol\u00eancia, em que mundo vivemos\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_BenAguiar/status/1037788180219670528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788158048526337, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 40544261, "username": "leo_smileo", "tweet": "Uma facada?? Agora imagina se todo cidad\u00e3o tivesse direito a porte de arma?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_smileo/status/1037788158048526337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788154764447746, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 40364991, "username": "itsflop", "tweet": "engra\u00e7ado que o bosnaro ja apareceu varias vezes usando colete a prova de balas ao andar na rua fazendo ato politicoa\u00ed hoje ele resolve sair sem colete e leva uma \"facada\"menina que coincid\u00eancia n\u00e9? daqui a pouco t\u00e3o falando que \u00e9 arma\u00e7\u00e3o  pic.twitter.com/be8UUm6Idr", "replies": 16, "retweets": 122, "likes": 281, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsflop/status/1037788154764447746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788122090745856, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2803103283, "username": "fktaz", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, se for eleito vai levar um tiro pelo jeito...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fktaz/status/1037788122090745856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788070970630144, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2793451455, "username": "motafuck", "tweet": "Gente presta aten\u00e7\u00e3o essa hist\u00f3ria de facada no Bolsonaro \u00e9 jogada de marketing pra d\u00e1 visibilidade a ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/motafuck/status/1037788070970630144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788062296813569, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 218976830, "username": "alanrogerd", "tweet": "Eu tinha certeza que era o sentido figurado da palavra \u201cfacada\u201d que os comunistas da faculdade comemoravam. Estou assustado.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanrogerd/status/1037788062296813569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788054331842561, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 106378870, "username": "SobradinhoNet", "tweet": "O candidato fazia campanha em Juiz de Fora, no Sul do estado Jair Bolsonaro levou uma facada na tarde desta quinta-feira (6) durante um ato de campanha em Juiz de Fora, no...  http://sobradinhonews.com.br/portal/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SobradinhoNet/status/1037788054331842561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787942234796032, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 260346820, "username": "LuStrica", "tweet": "@thegoldensin Ontem a pesquisa mostrou que ele perderia no segundo turno e agora facada...  pic.twitter.com/el3rwvaAWs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuStrica/status/1037787942234796032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thegoldensin"}
{"id": 1037787913717796864, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 728848075675078656, "username": "marialuizams__", "tweet": "minha v\u00f3 sobre terem esfaqueado o bolsonaro:- foi uma facada s\u00f3?- foi.- aaa, ent\u00e3o n\u00e3o morre n\u00e3o. ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marialuizams__/status/1037787913717796864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787888946216970, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 331309690, "username": "NanaF_10", "tweet": "Bolsonaro tem que agradecer que foi facada... J\u00e1 pensou se todo mundo j\u00e1 andasse armado como ele quer? Era tiro certeiro. \ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NanaF_10/status/1037787888946216970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787880540786688, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2366297786, "username": "59enosso88tbm", "tweet": "@babirastelli Tiro no Lula, presidente usando rede social para atacar candidato, facada em candidatos e muitos aplaudido e se dizem\" PAZ E AMOR\" Ai quer que o pa\u00eds mude em 4 anos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/59enosso88tbm/status/1037787880540786688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "babirastelli"}
{"id": 1037787877550313474, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 910201699008221185, "username": "ManoelMendes21", "tweet": "Caralho Mano esse v\u00eddeo do Bolsonaro tomando uma facada \u00e9 verdade? Se tiverem o v\u00eddeo posta aqui pra gente ver", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManoelMendes21/status/1037787877550313474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787835397488640, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 903934687403544576, "username": "NEWSBAOficial", "tweet": "PF vai instaurar inqu\u00e9rito para apurar facada em Bolsonaro  http://newsba.com.br/2018/09/06/pf-vai-instaurar-inquerito-para-apurar-facada-em-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NEWSBAOficial/status/1037787835397488640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787778174644224, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:02", "timezone": "CDT", "user_id": 406318085, "username": "femlss", "tweet": "vei essa facada \"superficial\" e na barriga  n\u00e3o fez o minimo de sentindo. pra mim s\u00f3 existem duas op\u00e7\u00f5es: oou o cara \u00e9 extremamente amador e mal planejado; ou \u00e9 arma\u00e7\u00e3o total", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/femlss/status/1037787778174644224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787760369848320, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:57", "timezone": "CDT", "user_id": 178348461, "username": "DMArgollo", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz Fora, diz Pol\u00edcia Militar de Minas. AGORA BOLSONARO GANHOU A ELEI\u00c7\u00c3O   https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMArgollo/status/1037787760369848320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787709291593729, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2983173856, "username": "leilasantana", "tweet": "ata uma \"\"\"\"\"facada\"\"\"\"\" vai fazer esquecer tudo que o \"bonito\" l\u00e1 j\u00e1 falou e fezme poupe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leilasantana/status/1037787709291593729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787703943852032, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 66140410, "username": "Surenan", "tweet": "Gente, \u00e9 assustador esta cena do Bolsonaro tomando uma facada. Meu deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Surenan/status/1037787703943852032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787697530777601, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 62641712, "username": "EdlaAndrade", "tweet": "o Bozo tomou uma facada, pra mim \u00e9 Marketing", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdlaAndrade/status/1037787697530777601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787679088361472, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 72209103, "username": "sbatista69", "tweet": "T\u00e3o mito que leva facada e nem sangra. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sbatista69/status/1037787679088361472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787662025928707, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 703246117602009088, "username": "diniiz_chicken", "tweet": "Essa facada capaz de ter dado a elei\u00e7\u00e3o a este asno. S\u00f3 outro asno pra achar que a viol\u00eancia seria resposta pra agressividade desse bossal. Ningu\u00e9m decente quer ele morto. S\u00f3 quer ele calado e esquecido. Ele e suas ideias.\u00c9 um ciclo de merda..UM IDIOTA ARMANDO UM IDIOTA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diniiz_chicken/status/1037787662025928707", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787607479054336, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2367679267, "username": "mwoonbin", "tweet": "bolsonaro levou \"facada\" mas a pr\u00f3pria \"entrou\" e saiu limpissimakkkkkkkkk k k k k k....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mwoonbin/status/1037787607479054336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787565288505345, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 171087715, "username": "lazjnr", "tweet": "Vou beber com minhas amigas hj p comemorar essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazjnr/status/1037787565288505345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787549098561536, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 36709498, "username": "AlexanAraujo", "tweet": "O defensor do porte de armas tomando facada e as teorias da conspira\u00e7\u00e3o que surgem que isso foi uma arma\u00e7\u00e3o \u00e9 que me deixam a vontade pra dizer que PREFIRO IGNORAR a porra desta politica mal\u00e9fica que estamos vivendo no Brasil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexanAraujo/status/1037787549098561536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787469830389767, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 72147513, "username": "biiiagomes", "tweet": "0% de credibilidade nessa facada no meio de tanto eleitor maluco igual ao nojento l\u00e1 e seguran\u00e7asfora que o bicho \u00e9 t\u00e3o ruim que nem sangue tem n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biiiagomes/status/1037787469830389767", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787426033475591, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 33315359, "username": "danielcarlini", "tweet": "muito triste que bonaro levou facada :(((", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielcarlini/status/1037787426033475591", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787421457428480, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 709740707423129600, "username": "tangcrvg", "tweet": "s\u00f3 lembrando que: n\u00e3o acho certo comemorar essa facada e nem desejar a morte, n\u00e3o gosto do Bolsonaro, mas n\u00e3o vou desejar a morte dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tangcrvg/status/1037787421457428480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787341660860416, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 37435857, "username": "leiamaisba", "tweet": "Jair #Bolsonaro leva #facada durante com\u00edcio em Juiz de Fora  https://bit.ly/2MPHVWN\u00a0 pic.twitter.com/W32ub4x1n5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/leiamaisba/status/1037787341660860416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787338385108999, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2610012548, "username": "frrnando__", "tweet": "@beatrizcianci1 mesmo que o cara seja um peda\u00e7o de bosta ninguem merece levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frrnando__/status/1037787338385108999", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beatrizcianci1"}
{"id": 1037787312896307202, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 297853304, "username": "NovaesFab", "tweet": "Segundo um major da Pol\u00edcia Militar de Minas, o candidato foi alvo de uma facada. Uma fonte ligada ao candidato disse que o ferimento \u00e9 superficial, e que Bolsonaro estava...  https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-23046155#ixzz5QLuCG5Zb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ixzz5QLuCG5Zb", "link": "https://twitter.com/NovaesFab/status/1037787312896307202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787298719510530, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 153634751, "username": "Dan_Portella", "tweet": "Como podem celebrar a facada criminosa contra uma pessoa?O brasileiro anda sem senso e bom car\u00e1ter faz \u00e9 tempo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dan_Portella/status/1037787298719510530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787213680074754, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 902691552841125888, "username": "Edynator", "tweet": "Bozonaro tomou uma facada, AMUUUU SALVOU MEU DIAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edynator/status/1037787213680074754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787211582918656, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 125855862, "username": "patynata", "tweet": "T\u00e1 foda esse clima de \u00f3dio instaurado no pa\u00eds! Tudo come\u00e7ou com essa merda de discurso do Lula e Dilma : eles e n\u00f3s! #juizdefora #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#facada", "link": "https://twitter.com/patynata/status/1037787211582918656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787205270466564, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 709740707423129600, "username": "tangcrvg", "tweet": "umas pessoas falando mal da esquerda pq alguns est\u00e3o comemorando a facada em Bolsonaro, mas esqueceram que alguns da direita comemoram a morte da esposa do Lula, A ESPOSA, N\u00c3O ERA NEM O LULA", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tangcrvg/status/1037787205270466564", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787171896406016, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2977077706, "username": "TodaBahia", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante caminhada em Minas Gerais  https://goo.gl/GFqWEK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TodaBahia/status/1037787171896406016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787063670726657, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 77064684, "username": "pc_amarall", "tweet": "PQ PORRA O CARA DA UMA FACADA NO BOLSONARO, \u00c9 DE UMA BURRICE GIGANTESCA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pc_amarall/status/1037787063670726657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786983811227649, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2319906134, "username": "dxntbeafool", "tweet": "gente comemorando q bolsonaro tomou facada \u00e9 o reflexo real do quanto a gente \u00e9 ignorante nesse pa\u00eds mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dxntbeafool/status/1037786983811227649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786940450504704, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 797149696884088832, "username": "luna_castro10", "tweet": "Que Deus me perdoe, mas essa facada do Bostana\u00e1gua foi encomendado por ele, o cara estava com uma enorme faca e s\u00f3 faz dar uma do tipo agulhada. Assim ele leva os votos que deseja, pois \u00e9 realmente o foco da campanha dele combater a viol\u00eancia. Se constatado \u00e9 muita sujeira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luna_castro10/status/1037786940450504704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786863254351873, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 153634751, "username": "Dan_Portella", "tweet": "E o povo que critica essa anta s\u00f3 comemorando a facada que o cara tomou...s\u00e3o t\u00e3o odiosos e sem valor quanto ele. O que aconteceu em Juiz de Fora foi um atentado contra um ser humano antes de tudo...ainda que seja dif\u00edcil acreditar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dan_Portella/status/1037786863254351873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786849698361344, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 271396627, "username": "Enderson_midia", "tweet": "Algu\u00e9m chama o VAR para essa tal facada do Bolsonaro..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Enderson_midia/status/1037786849698361344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786817410592769, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 234548729, "username": "alexathaide", "tweet": "Quem nunca levou uma facada e fingiu?  https://twitter.com/danilo_sanches/status/1037783200330928128\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexathaide/status/1037786817410592769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786761437569024, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 285274992, "username": "CabeYoLele", "tweet": "@Beto_Morumbi Suponho que sairia sangue se de fato ele tivesse tomado uma facada, ou n\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CabeYoLele/status/1037786761437569024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Beto_Morumbi"}
{"id": 1037786742445600768, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 26560366, "username": "BahiaNoticias", "tweet": "Filho de Bolsonaro diz que candidato n\u00e3o corre risco de vida ap\u00f3s levar facada no abd\u00f4men  http://dlvr.it/QjM1x3\u00a0 pic.twitter.com/LnnlJdCJds", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1037786742445600768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786740914888704, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 295802431, "username": "MagalhaesBreno", "tweet": "As pessoas est\u00e3o doentes! Deveria existir uma pena especial pra crimes de atos extremistas! Sejam eles pol\u00edticos, esportivos.. a morte de Mariele e a facada em bolsonaro jamais podem passar impunes.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MagalhaesBreno/status/1037786740914888704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786585926979584, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 243667796, "username": "golselena", "tweet": "\u201cbolsonaro levou uma facada na barriga mas era p ser no cora\u00e7\u00e3o\u201d \u201cmas ele n tem cora\u00e7\u00e3o\u201d  pic.twitter.com/gIuH15CAR3", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/golselena/status/1037786585926979584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786545321897984, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 107160397, "username": "priskywalker", "tweet": "essa facada do boz\u00f3 a\u00ed t\u00e1 me parecendo \u00e9 mto forjada isso sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/priskywalker/status/1037786545321897984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786519686266881, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2917616453, "username": "lDG_1996", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro e eu estou vendo eleitor dele dizendo \"n acredito que vcs desejam a morte de algu\u00e9m\" VOC\u00caS QUEREM LIBERAR O PORTE DE ARMAS CARALHO, DO MESMO JEITO QUE FOI UMA FACADA EM UM ATO DE \u00d3DIO CONTRA UM CANDIDATO A PRESID\u00caNCIA PODERIA SER UM ATENTADO EM UMA ESCOLA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lDG_1996/status/1037786519686266881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786506168025089, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 56113518, "username": "LuaneNeiva", "tweet": "Sobre  Bolsonaro ter levado uma facada em MG: Chocada!  Jay-z foi voc\u00ea?! N\u00e3o \u00e9 meu candidato, n\u00e3o suporto as ideias dele, mas dar facada e/ou matar ele n\u00e3o rola gente! (n\u00e3o duvido nada ele ganhar votos depois disso)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaneNeiva/status/1037786506168025089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786497951453184, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4604462541, "username": "jadoooca", "tweet": "libera as armas p\u00f4, a\u00ed ao inv\u00e9s de tomar facada tu toma tiro no meio da testa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jadoooca/status/1037786497951453184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786444092395520, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 724586937588310016, "username": "feioigual", "tweet": "deram mesmo uma facada no bozonaro foi??????????????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feioigual/status/1037786444092395520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786437184380939, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 175541636, "username": "Mardel_BA", "tweet": "Bolsonaro acabou de tomar uma facada e com certeza que culpa vai ser atribu\u00edda aos comunistas, assim como aconteceu em 1936 quando os nazistas queimaram o parlamento pra culpar os comunistas. O engra\u00e7ado \u00e9 que se o porte de arma fosse liberado ele teria morrido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mardel_BA/status/1037786437184380939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786416535748608, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 250151558, "username": "GabeAndrad", "tweet": "@_EmerAndrade Aparentemente foi uma facada \"superficial\". Acho deveras suspeitoEle, filhote da ditadura, talvez tenha incorporado a pratica comum do regime de forjar atentados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabeAndrad/status/1037786416535748608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_EmerAndrade"}
{"id": 1037786408876998656, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 842790213843931140, "username": "ecvdonato", "tweet": "Eu n\u00e3o vou me posicionar sobre o caso da facada em Bolsonaro.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ecvdonato/status/1037786408876998656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786408864436224, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 55233826, "username": "gabismedrado", "tweet": "\u00d4 arma\u00e7\u00e3o rid\u00edcula essa facada do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabismedrado/status/1037786408864436224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786398621872128, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1264480860, "username": "fontenossa", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante campanha em Juiz de Fora  https://exame.abril.com.br/geral/bolsonaro-leva-facada-durante-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 via @exame", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fontenossa/status/1037786398621872128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037786397468504064, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 264310860, "username": "itsdracarys", "tweet": "essa facada ta mt estranha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsdracarys/status/1037786397468504064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786391424512000, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1014098161, "username": "EuDaniloMello", "tweet": "Chocado que Bolsonaro levou facada. \ud83d\ude32", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuDaniloMello/status/1037786391424512000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786385879588864, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 26768053, "username": "VinicioMachado", "tweet": "Hoje foi uma facada na democracia. Qual o pr\u00f3ximo passo? Matar o Lula na pris\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VinicioMachado/status/1037786385879588864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786322675613700, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 20913287, "username": "jorgeroriz", "tweet": "Bolsonaro leva uma facada na\u00a0barriga  https://www.jorgeroriz.com/bolsonaro-leva-uma-facada-na-barriga/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgeroriz/status/1037786322675613700", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786213414055937, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 70161394, "username": "Jp_Caribe", "tweet": "Se ele anda armado, tem apoiadores que andam armados e mesmo assim tomou uma facada...Ent\u00e3o essa hist\u00f3ria de que arma resolve \u00e9 mentira?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jp_Caribe/status/1037786213414055937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786167964573702, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 40572803, "username": "CaioCezarO", "tweet": "Esfaquearam o BolsonaroA facada \u00e9 um retorno do \u00f3dio q ele mesmo planta. O tempo todo incitando a viol\u00eancia. Eu achei at\u00e9 q demorou pra acontecer uma coisa assim com ele de tanto incentivo \u00e0 viol\u00eancia q ele faz", "replies": 4, "retweets": 5, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCezarO/status/1037786167964573702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786070182711296, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4033770382, "username": "betinaboliveira", "tweet": "Coloca na conta dessa p*  a facada no Bozo  https://twitter.com/lgodan/status/1037489360629886976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betinaboliveira/status/1037786070182711296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785969565593600, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 760970107640279040, "username": "peutroleo", "tweet": "@americvno tudo farsa po, quem \u00e9 t\u00e3o burro de fazer isso a\u00ed ? Acorda maluco, quem quer matar n\u00e3o mata assim n\u00e3o, facada no meio de uma manifesta\u00e7\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peutroleo/status/1037785969565593600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "americvno"}
{"id": 1037785951404261376, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 173564354, "username": "FelippeNO", "tweet": "Deus ta vendo vcs achar legal bonoro ter levado uma facada", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelippeNO/status/1037785951404261376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785899898204161, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 257112941, "username": "marcosjdias", "tweet": "@zehdeabreu Na imagem dele passando carregado n\u00e3o existe sangue. Um fato incomum para uma facada no abd\u00f4men.Pela qualidade do asno, se n\u00e3o for mentira am\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosjdias/status/1037785899898204161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037785870533840897, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 57452605, "username": "degaucha_inter", "tweet": "A globo news mostrando a faca....mas o autor da facada, ainda mostrou a faca....hahahahahahahahahaha...pqp o Bozo que enganar o Brasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037785870533840897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785841458929664, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 817734026488410113, "username": "rafapev", "tweet": "Deram uma facada em @jairbolsonaro . Mas parece que foi superficial, ainda bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafapev/status/1037785841458929664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785818709090306, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 67661509, "username": "aratuonline", "tweet": "Urgente! Internautas postam v\u00eddeo com suposta facada em #Bolsonaro; veja v\u00eddeo em  https://goo.gl/Fy3r8L\u00a0 pic.twitter.com/nyGFtHm6X5", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/aratuonline/status/1037785818709090306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785739856175104, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 229200041, "username": "vanessacersil", "tweet": "Que arma\u00e7\u00e3o essa do bostanaro hein?Se ele n\u00e3o consegue se eleger na boa a\u00ed vai e arma essa facada fake...lament\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanessacersil/status/1037785739856175104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785716275781633, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 285274992, "username": "CabeYoLele", "tweet": "@Tricolor_Nando @mi_mentz Olha a for\u00e7a da tal facada, e n\u00e3o tem uma gota de sangue. A assessoria ainda vem falar que o corte foi \"superficial\". Essa jogada de marketing pra sair como coitadinho n\u00e3o colou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CabeYoLele/status/1037785716275781633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mi_mentz,Tricolor_Nando"}
{"id": 1037785648353210368, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 467777169, "username": "NandoCBarbosa", "tweet": "Infelizmente o porte de armas n\u00e3o eh legal e bolsonaro tomou uma facada e n\u00e3o um tiro", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandoCBarbosa/status/1037785648353210368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785644322496519, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 234548729, "username": "alexathaide", "tweet": "Tem que ser muito idiota pra imaginar que foi arma\u00e7\u00e3o levar uma facada na barriga. Pqp", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexathaide/status/1037785644322496519", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785561635999744, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 773537133160230913, "username": "Doceemeell", "tweet": "@vivias_ s\u00f3 foi uma facada KKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Doceemeell/status/1037785561635999744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vivias_"}
{"id": 1037785480018968577, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 243667796, "username": "golselena", "tweet": "gente o bolsonaro levou uma facada na barriga. serassi a faca est\u00e1 boa?????????????????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/golselena/status/1037785480018968577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785449505402882, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 74143231, "username": "MarcosMusse", "tweet": "@kami_padilha Com toda certeza!!!  At\u00e9 07 de outubro se der coloca essa facada em todos os seus programas eleitorais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosMusse/status/1037785449505402882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kami_padilha"}
{"id": 1037785415221215232, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4822227436, "username": "blehkerols", "tweet": "morta q foi facada gente vcs sao burras do caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blehkerols/status/1037785415221215232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785372955209728, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 883397375120752640, "username": "marcioluis041", "tweet": "aff agr a facada no bonoro vai dominar minha timeline, \u00f1 quero falar de politica \u00f1 carai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioluis041/status/1037785372955209728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785345075630080, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 80156246, "username": "Iexandre", "tweet": "Essa facada (sendo armada ou n\u00e3o) s\u00f3 vai aumentar a popularidade do Bolsonaro, infelizmente", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iexandre/status/1037785345075630080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785334434721798, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 763951319136686080, "username": "joaao_crf", "tweet": "Crl, essa facada \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaao_crf/status/1037785334434721798", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785261860704256, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 184244491, "username": "xDBritoo", "tweet": "Primeira not\u00edcia boa do dia: Bolsonaro levo uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xDBritoo/status/1037785261860704256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785233452687361, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 161292038, "username": "Lucas_Ramos22", "tweet": "Facada \u00e9 resultado da onda esquerdista que prega o \u00f3dio sobre Bolsonaro e ainda o acusa disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_Ramos22/status/1037785233452687361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785209213734918, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 40572803, "username": "CaioCezarO", "tweet": "Caralho, Bozo tomou uma facada de verdade!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCezarO/status/1037785209213734918", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785207653453826, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 247721264, "username": "lif3less", "tweet": "FACADA 10,5 MIL TWEETS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lif3less/status/1037785207653453826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785187143311365, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2793451455, "username": "motafuck", "tweet": "Coitadinho levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/motafuck/status/1037785187143311365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785178956066821, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 885668303150211072, "username": "Klausitox", "tweet": "Idai que seu candidato levou uma facada e sobreviveu, meu ex perdeu um dedo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Klausitox/status/1037785178956066821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784992879927296, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 760970107640279040, "username": "peutroleo", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica QUEM QUER MATAR N\u00c3O MATA ASSIM EM ?! maluco contratou algu\u00e9m pra dar uma \u201cfacada\u201d no meio de 90 mil pessoas, n\u00e3o sei rick, parece falso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peutroleo/status/1037784992879927296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037784940098842624, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 18074957, "username": "mariogarciajr", "tweet": "Essa facada em Bolsonaro t\u00e1 igual \u00e0 Bolinha de papel em Serra. IGUAL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariogarciajr/status/1037784940098842624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784921023102987, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 260346820, "username": "LuStrica", "tweet": "@victordojornal Duvido nada de ter sido um dos minions dele pra provocar como\u00e7\u00e3o. Facada um dia depois da nova pesquisa ser divulgada???? A\u00ed tem coisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuStrica/status/1037784921023102987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victordojornal"}
{"id": 1037784868049104897, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3120734798, "username": "valtinhotaradao", "tweet": "pisquei o Bolso tomou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valtinhotaradao/status/1037784868049104897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784863984807937, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1008155387072270337, "username": "srtayounan", "tweet": "Depois da facada no Bolsonaro em JUIZ DE FORA ele ser\u00e1 o queridinho injusti\u00e7ado e vai ganhar muitos votos", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srtayounan/status/1037784863984807937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784861841547264, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 533764982, "username": "_diegocastro25", "tweet": "BOLSONARO ESTA BEM !A FACADA FOI SUPERFICIAL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_diegocastro25/status/1037784861841547264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784784326586368, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 86257835, "username": "PortalBK2", "tweet": "V\u00eddeo: Bolsonaro leva facada em Juiz de Fora  https://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&v=9TpUZof7ejo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalBK2/status/1037784784326586368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784702881619969, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 110153240, "username": "LucasPires", "tweet": "Bicho, \"parab\u00e9ns\" a quem deu a facada no bozoro, agora ele s\u00f3 vai aumentar a hype em cima do nome dele e das id\u00e9ias que ele propaga...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasPires/status/1037784702881619969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784663417335808, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2983173856, "username": "leilasantana", "tweet": "mds \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 deram uma facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leilasantana/status/1037784663417335808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784624687144960, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:30", "timezone": "CDT", "user_id": 403513728, "username": "weversxn", "tweet": "MANO QHE PORRA \u00c9 ESSA? DA FACADA NO BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weversxn/status/1037784624687144960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784623554748417, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:30", "timezone": "CDT", "user_id": 209746996, "username": "emilyjbr", "tweet": "sobre a facada que o @jairbolsonaro levou eu rir, mas deus colocou a m\u00e3o na minha cabeca e disse: menina rir pouco misera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emilyjbr/status/1037784623554748417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037784599781408768, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 282286166, "username": "bazzildo", "tweet": "caralho o uber est\u00e1 dando uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bazzildo/status/1037784599781408768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784576016478209, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1045503558, "username": "ZigZagdoEsporte", "tweet": "V\u00cdDEO: Bolsonaro leva facada na barriga - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/video-bolsonaro-leva-facada-na-barriga/#.W5F_xIP51PQ.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZigZagdoEsporte/status/1037784576016478209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784571708891136, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 347495473, "username": "xnandx", "tweet": "ou ser\u00e1 que ele mesmo ARMOU essa facada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xnandx/status/1037784571708891136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784454499131398, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1027308823, "username": "lwtndaegu", "tweet": "gente essa parada da facada do bolzonaro, mas a faca t\u00e1 bem??? e isso tbm pode ter sido jogada de marketing, n\u00e3o duvido mto n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lwtndaegu/status/1037784454499131398", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784403194171392, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 250313329, "username": "SeuJeferson", "tweet": "Jair Bolsonaro levou uma facada no abd\u00f4men durante um ato de campanha em Juiz de Fora. Foi apenas superficial, segundo o filho, Dep. Fl\u00e1vio Bolsonaro.  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeuJeferson/status/1037784403194171392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784401558552576, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 760970107640279040, "username": "peutroleo", "tweet": "ljjj o cara contratou uma pessoa pra dar facada nele no meio de 90 trilh\u00f5es de pessoas s\u00f3 pra ganhar voto, gado demaiiiis", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peutroleo/status/1037784401558552576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784374656348161, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 266217878, "username": "euheinbixo", "tweet": "MANO DERAM UMA FACADA NO BONORO  https://twitter.com/Fla_Utopia/status/1037776183390359553\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euheinbixo/status/1037784374656348161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784365718298624, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 59446019, "username": "RejaneCampos", "tweet": "A esquerda prega tanto a toler\u00e2ncia, mas faz piadinhas infame com o fato do Bolsonaro ter levado uma facada. Se fosse facadas nos gays, Jesus socorro!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RejaneCampos/status/1037784365718298624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784266522931201, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1268785327, "username": "cremosa98", "tweet": "Q HISTORIA EH ESSA Q BONOSSAURO LEVOU FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cremosa98/status/1037784266522931201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784264513925120, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4531194225, "username": "halfwomann", "tweet": "gnt deram uma facada no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/halfwomann/status/1037784264513925120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784105495289857, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:26", "timezone": "CDT", "user_id": 709740707423129600, "username": "tangcrvg", "tweet": "@gustavocec11 n\u00e3o foi pq ele tomou uma facada que ele deixa de ser ruim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tangcrvg/status/1037784105495289857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavocec11"}
{"id": 1037784092404854784, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1017484679639859200, "username": "Victor_salescrf", "tweet": "Bolsonaro acabou de levar uma facada, o quanto uma disputa pol\u00edtica pode chegar... Espero que ele passe bem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victor_salescrf/status/1037784092404854784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784090676740096, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1506417774, "username": "crfiass", "tweet": "caralho viado deram uma facada em Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfiass/status/1037784090676740096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783930701795333, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 172504886, "username": "awesometriz", "tweet": "Velho, eu n\u00e3o acredito que deram uma facada no fascista. Isso vai ser muito bom pra ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/awesometriz/status/1037783930701795333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783905439547393, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 737716461519667200, "username": "MatheusFilipeBS", "tweet": "O Temer tava todo feliz\u00e3o roubando os holofotes das elei\u00e7\u00f5es, quando de repente P\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1Bolsonaro leva uma facada em Juiz de Fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusFilipeBS/status/1037783905439547393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783820941094913, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 629708317, "username": "arquived", "tweet": "@satangirlf deram uma facada nele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquived/status/1037783820941094913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "satangirlf"}
{"id": 1037783818416128000, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 744962271382745089, "username": "HailRocco", "tweet": "Que pena que o bosolixo n morreu na facada", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HailRocco/status/1037783818416128000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783729807216640, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1506417774, "username": "crfiass", "tweet": "caralho deram facada em bolsonaro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfiass/status/1037783729807216640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783719535366149, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 722645449363079169, "username": "ch4veb0y", "tweet": "Bolsonaro tomou facada e eu t\u00f4 preocupado com a faca", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ch4veb0y/status/1037783719535366149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783705060827136, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 324005067, "username": "ba_kleber", "tweet": "Rapaz quem deferiu uma facada no presidente #Bolsonaro merece pris\u00e3o perp\u00e9tua!!! #Covarde garanto que se chamar pra m\u00e3o n\u00e3o enfrenta!!! #BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Covarde,#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/ba_kleber/status/1037783705060827136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783699096522752, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 180437198, "username": "eusourafao", "tweet": "Disgraia! Largaram uma facada no bozonaro merm\u00e3o", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusourafao/status/1037783699096522752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783589348405248, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4213036895, "username": "eventuallysad", "tweet": "gente ces acham mesmo que essa facada n\u00e3o foi programada? k k k k", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eventuallysad/status/1037783589348405248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783535539630080, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 57452605, "username": "degaucha_inter", "tweet": "Estranho esta facada no Bozo, logo depois q ele disse  para metralhar petistas? Se \u00f1 tem sangue \u00e9 teatro igual a bolinha de papel, tem aquelas facas de filme q encolhem...se quissessem furar mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037783535539630080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783525787926534, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 878087188432531460, "username": "8sants", "tweet": "gente pq bolsonaro n\u00e3o deu uma tiro no cara que deu a facada nele??n\u00e3o eh pra isso que querem a legaliza\u00e7\u00e3o para se defender", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/8sants/status/1037783525787926534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783506221449217, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 291138847, "username": "xevesz", "tweet": "gent parece a maior arma\u00e7\u00e3o essa facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xevesz/status/1037783506221449217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783494439718912, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 737716461519667200, "username": "MatheusFilipeBS", "tweet": "DERAM UMA FACADA NO BOLSONARO EM JUIZ DE FORAREPITODERAMUMA FACADANO BOLSONAROEMJUIZDEFORAisso n\u00e3o \u00e9 um treinamento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusFilipeBS/status/1037783494439718912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783491331743752, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 21517308, "username": "jebinha", "tweet": "@radiobandnewsfm me poupe com essa not\u00edcia sensacionalista que voc\u00ea acabaram de falar na R\u00e1dio \"jair Bolsonaro foi esfaqueado\", isso depois de ler a nota do filho dizendo que foi \"superficial\". Existe muita diferen\u00e7a entre \"Esfaqueado\" com \"uma facada\" e \"superficial\". #fail", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fail", "link": "https://twitter.com/jebinha/status/1037783491331743752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiobandnewsfm"}
{"id": 1037783437141311488, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 903934687403544576, "username": "NEWSBAOficial", "tweet": "Urgente: Bolsonaro leva facada no abd\u00f4men durante campanha em Minas; assista  http://newsba.com.br/2018/09/06/bolsonaro-leva-facada-no-abdomen-durante-campanha-em-minas-assista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NEWSBAOficial/status/1037783437141311488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783349677514752, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 30814434, "username": "JoaoFiguer", "tweet": "Deram uma facada em Bozo em Juiz de Fora em Minas. Que isso n\u00e3o fa\u00e7a dele um m\u00e1rtir!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoFiguer/status/1037783349677514752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783291003383808, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 67633284, "username": "_BenAguiar", "tweet": "Bolsoasno levou facada.O dia hoje est\u00e1 \u00f3timo.  pic.twitter.com/Sf6jxallvo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_BenAguiar/status/1037783291003383808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783093418106885, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 989638875927760896, "username": "flpcrvlhcnh", "tweet": "Caralho! E essa facada que o bozo levou? No reduto de Bolsominions, que coisa estranha...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flpcrvlhcnh/status/1037783093418106885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783052292947969, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 283749096, "username": "teuzinhosc", "tweet": "essa facada no Bozo, olha me poupem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teuzinhosc/status/1037783052292947969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783041358405632, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 519059217, "username": "Kliphostheboy", "tweet": "O candidato que o principal foco \u00e9 ser mais r\u00edgido quando se trata de viol\u00eancia levou uma facada no meio da passeata, a empatia do cara t\u00e1 l\u00e1 em cima agora, que merda viu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kliphostheboy/status/1037783041358405632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782988371779584, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 67897891, "username": "mallandrx", "tweet": "BOLSONARO LEVOU UMA FACADA KKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mallandrx/status/1037782988371779584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782883618959366, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 26621496, "username": "ppsena", "tweet": "O candidato que quer armar a popula\u00e7\u00e3o acaba de levar uma facada. Sorte que ele n\u00e3o \u00e9 presidente", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ppsena/status/1037782883618959366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782838664486913, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 325047221, "username": "oisoujoe", "tweet": "Ap\u00f3s facada  https://twitter.com/g1/status/1037782001556889601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oisoujoe/status/1037782838664486913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782770184015873, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 24166134, "username": "IsraelSilva", "tweet": "Se tentaram mesmo matar o Bozonada, s\u00f3 mostra a insanidade que vivemos atualmente no nosso pa\u00eds. Um dia ele diz que \"vai fuzilar a petralhada\" e no outro ele leva uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsraelSilva/status/1037782770184015873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782753541083138, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 107521710, "username": "ianschwarz", "tweet": "Tomou facada e t\u00e1 reclamando? Se o porte de arma fosse liberado, tinha tomado era tiro", "replies": 2, "retweets": 37, "likes": 106, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianschwarz/status/1037782753541083138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782745689280512, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:02", "timezone": "CDT", "user_id": 18074957, "username": "mariogarciajr", "tweet": "Isso t\u00e1 mais pra dor de fac\u00e3o do que facada! #BolsonaroEsfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroEsfaqueado", "link": "https://twitter.com/mariogarciajr/status/1037782745689280512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782675824812033, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 533764982, "username": "_diegocastro25", "tweet": "Atentado a Bolsonaro em Minas neste exato momento.Um vagabundo disfar\u00e7ado de militante lhe desferiu uma facadaE OS INTOLENTES DEPOIS SOMOS N\u00d3S DIREITISTAS!", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_diegocastro25/status/1037782675824812033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782674251886592, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 243667796, "username": "golselena", "tweet": "gente o bolsonaro levou uma facada???????!!! parab\u00e9ns aos envolvidos  pic.twitter.com/osK2aqGT2f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/golselena/status/1037782674251886592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782598859272197, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2319906134, "username": "dxntbeafool", "tweet": "bolsonaro tomou uma facada????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dxntbeafool/status/1037782598859272197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782548221489152, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:15", "timezone": "CDT", "user_id": 21517308, "username": "jebinha", "tweet": "Deram uma faca em Bolsonaro.... Olha, n\u00e3o duvido dessa \"facada superficial\" ter sido armada por esse pilantra pra conseguir sustentar sua pol\u00edtica do armamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jebinha/status/1037782548221489152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782540130680832, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 162841014, "username": "_EmerAndrade", "tweet": "pivete bonoro levou uma facada como assim?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_EmerAndrade/status/1037782540130680832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781907138916352, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 40496425, "username": "milachan", "tweet": "A PRONTO vcs ficam dando facada no bozo pra que? Pra ele se fazer de coitado na internet n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milachan/status/1037781907138916352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781877053157376, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 54109909, "username": "flavictor", "tweet": "J\u00e1 tem doente dizendo que Bolsonaro mereceu a facada. S\u00e3o os mesmos q ficam com pena qdo um bandido se fode", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavictor/status/1037781877053157376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781852138946561, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 971193381127933952, "username": "champa_ecv", "tweet": "DERAM UMA FACADA NO BOLSONARO", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/champa_ecv/status/1037781852138946561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781795016794112, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 142786438, "username": "Esquadraonews88", "tweet": "\u00c9 s\u00e9rio isso de uma facada na barriga do bozo? Meu Deus que absurdo. Esse pa\u00eds ta beira de uma guerra civil.\u00c9 outra, % de votos da coisa vai disparar agr, \u00e9 melhor Jair se lamentando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Esquadraonews88/status/1037781795016794112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781467550687232, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2497675310, "username": "blvckdrugula", "tweet": "se a pessoa que deu a facada for da oposi\u00e7\u00e3o mesmo ele \u00e9 um idiota pq isso a\u00ed s\u00f3 vai confirmar mais voto pra o cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blvckdrugula/status/1037781467550687232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781454720258048, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 46768607, "username": "oleomarques", "tweet": "@chelecaroline facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oleomarques/status/1037781454720258048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chelecaroline"}
{"id": 1037781390421618689, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3449613561, "username": "omgselena", "tweet": "Que hist\u00f3ria \u00e9 essa de facada no bozo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omgselena/status/1037781390421618689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781335581048833, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 54109909, "username": "flavictor", "tweet": "O pessoal do paz e amor deu uma facada no Bolsonaro. Que povo doente. E ficam dizendo q eh ele q propaga \u00f3dio e intoler\u00e2ncia", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavictor/status/1037781335581048833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781130991292416, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 978100667112927232, "username": "TiagoADZ", "tweet": "@JornalOGlobo Incidente um caralho, seus lixos!Passem a real not\u00edcia, o Bolsonaro tomou uma facada!!!Se ele n\u00e3o sobreviver, est\u00e1 declarada a GUERRA CIVIL NESTA DESGRA\u00c7A!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagoADZ/status/1037781130991292416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037780689733779456, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2280672224, "username": "LeeonFernandes", "tweet": "Falar que o bolsonaro \u00e9 um lixo que ele \u00e9 ruim nisso e naquilo e dps falar q bom q ele tomou uma facada s\u00f3 te faz pior q ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeeonFernandes/status/1037780689733779456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780605528932357, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4809646727, "username": "otario_lucass", "tweet": "To chocado q o Bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otario_lucass/status/1037780605528932357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780501984100352, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 917361040404434944, "username": "alyssondemaria", "tweet": "O Deputado Jair Bolsonaro sofreu uma tentativa de assassinato em Juiz de Fora agora a pouco. O v\u00eddeo aparentemente mostra o momento da facada.  https://twitter.com/Fla_Utopia/status/1037776183390359553\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyssondemaria/status/1037780501984100352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780203576147974, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 974180889981849600, "username": "ggreix", "tweet": "Facada j\u00e1 \u00e9 rajada meu parceiro wtf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggreix/status/1037780203576147974", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780085649158145, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3429148547, "username": "theusgpeixoto", "tweet": "Meu deus. Bolsonaro acabou de levar uma facada em Juiz de Fora-MG. Tem v\u00eddeo e tudo. SENHOR..  Isso pode ser p\u00e9ssimo pra elei\u00e7\u00e3o, e ele se fortalecer ainda mais.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theusgpeixoto/status/1037780085649158145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779760913502215, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2966725354, "username": "siboteira", "tweet": "facada nos fascistas  https://twitter.com/Fla_Utopia/status/1037776068587995137\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/siboteira/status/1037779760913502215", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779562615201792, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 701937177308090370, "username": "thainacatao", "tweet": "Eita, deram uma facada no Bolsonaro, segundo infos do PM aqui. \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://oglobo.globo.com/brasil/agenda-de-bolsonaro-interrompida-apos-incidente-nao-esclarecido-em-minas-23046155\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thainacatao/status/1037779562615201792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778717827850241, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2732743894, "username": "ssantiagos_", "tweet": "bolsonaro tomou uma facada que porra \u00e9 essa marreco", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ssantiagos_/status/1037778717827850241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
