{"id": 1038409283191361536, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 321046978, "username": "Zenetobrito", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender inelegibilidade  http://jornalggn.com.br/noticia/de-madrugada-fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade#.W5PFneRe1Lk.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zenetobrito/status/1038409283191361536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255160781426693, "date": "2018-09-07", "time": "21:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 53117195, "username": "AFONSOROBERTO", "tweet": "Ex-diretor da Assembl\u00e9ia Geral da ONU detona Fachin \u201crecomenda\u00e7\u00e3o n\u00e3o poderia se sobrepor ao Direito brasileiro\u201d  https://republicadecuritiba.net/2018/09/04/ex-diretor-da-assembleia-geral-da-onu-detona-fachin-recomendacao-nao-poderia-se-sobrepor-ao-direito-brasileiro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AFONSOROBERTO/status/1038255160781426693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146361370263552, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 321046978, "username": "Zenetobrito", "tweet": "Fachin diz que ONU s\u00f3 vale para o TSE e nega pedido de Lula  http://www.tijolaco.com.br/blog/fachin-diz-que-onu-so-vale-para-o-tse-e-nega-pedido-de-lula/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zenetobrito/status/1038146361370263552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1038111428597743617, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 56870606, "username": "boaventura2020", "tweet": "Fachin diz que decis\u00e3o de comit\u00ea da ONU d\u00e1 direito a Lula de ser candidato  https://goo.gl/zmCBaE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boaventura2020/status/1038111428597743617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876316136034306, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1652819245, "username": "marimartsilva", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/9RBnJufCskg?a\u00a0 FACHIN BATE O MARTELO SOBRE LULA, TA DECIDIDO.URGENTE! Lula pode ser", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marimartsilva/status/1037876316136034306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037876055501983744, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1652819245, "username": "marimartsilva", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/9RBnJufCskg?a\u00a0 FACHIN BATE O MARTELO SOBRE LULA, TA DECIDIDO.URGENTE! Lula pode ser candidato e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marimartsilva/status/1037876055501983744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037841079419199489, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:50", "timezone": "CDT", "user_id": 46521613, "username": "paulojbe", "tweet": "@stanleyburburin O recuso que pode funcionar vai ser o recurso ao supremo da decis\u00e3o do tse. Alegando que a decis\u00e3o da ONU n\u00e3o foi respeitada, sendo que ela est\u00e1 acima da lei da ficha limpa, como votou fachin. Nesse caso ele poder\u00e1 dar o mesmo voto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulojbe/status/1037841079419199489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stanleyburburin"}
{"id": 1037839316783747073, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 106099404, "username": "baianissima48", "tweet": "Celso de Mello e Fachin INDEFEREM pedidos da defesa.. \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa#tironope \ud83e\udd23#paracomessapalhacada#lulapresidiario#lulainelegivel#lulaforadaseleicoes#lulanaopodesercandidato\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZwiJ6BpaW/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=vr55uwdjjy8q\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tironope,#paracomessapalhacada,#lulapresidiario,#lulainelegivel,#lulaforadaseleicoes,#lulanaopodesercandidato", "link": "https://twitter.com/baianissima48/status/1037839316783747073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796762436739072, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 270221118, "username": "Fa_TeVe", "tweet": "Fachin n\u00e3o deixa Lula ser candidato -\u00e7- https://www.conversaafiada.com.br/politica/fachin-nao-deixa-lula-ser-candidato\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fa_TeVe/status/1037796762436739072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037795272305385472, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 270221118, "username": "Fa_TeVe", "tweet": "Fachin n\u00e3o deixa Lula ser candidato  https://www.conversaafiada.com.br/politica/fachin-nao-deixa-lula-ser-candidato\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fa_TeVe/status/1037795272305385472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037782796100677632, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3312364211, "username": "edilsons_santos", "tweet": "FACHIN PREPARA UM NOVO GOLPE PARA LEGALIZAR A CANDIDATURA DO LULA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilsons_santos/status/1037782796100677632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781154030649344, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 16150088, "username": "Tiago_R_Vale", "tweet": "O Cr\u00edtica Nacional mais uma vez acertou na an\u00e1lise e previs\u00e3o de cen\u00e1rio pol\u00edtico: Edson Fachin negou o pedido de liminar feito pela defesa do presidi\u00e1rio petista. https://criticanacional.com.br/2018/09/06/urgente-edson-fachin-nega-pedido-de-liminar-do-presidiario-petista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago_R_Vale/status/1037781154030649344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751969211994113, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 50483335, "username": "Climazen_Astro", "tweet": "STF: Fachin nega pedido para suspender inelegibilidade de Lula  http://c7noticiasentretenimento.blogspot.com/2018/09/stf-fachin-nega-pedido-para-suspender.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Climazen_Astro/status/1037751969211994113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729594672066560, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1947909870, "username": "rmartinsrocha", "tweet": "Fachin \u00e9 bipolar!!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmartinsrocha/status/1037729594672066560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722988379037697, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 61294938, "username": "cleristonDD", "tweet": "Ficou claro que Fachin \u00e9 um juiz falso de 5\u00aa? S\u00f3 fez teatrinho pra ONU no TSE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleristonDD/status/1037722988379037697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716579356692482, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 28714301, "username": "mercio", "tweet": "Fachin diz que ONU s\u00f3 vale para o TSE e nega pedido de Lula - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d  http://www.tijolaco.com.br/blog/fachin-diz-que-onu-so-vale-para-o-tse-e-nega-pedido-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mercio/status/1037716579356692482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714763734761472, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1645036116, "username": "Paulopinto19541", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulopinto19541/status/1037714763734761472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711886727487489, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 990978269297201152, "username": "Francis02628172", "tweet": "@o_antagonista O Fachin comprova a velha tese de quem tem c tem medo. Com seu voto no TSE ele provou que \u00e9 doido. Mas com seu atual voto no STF provou que tem ju\u00edzo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis02628172/status/1037711886727487489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037710451361107968, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 16150088, "username": "Tiago_R_Vale", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura http://www.folhapolitica.org/2018/09/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago_R_Vale/status/1037710451361107968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710388677304320, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 16150088, "username": "Tiago_R_Vale", "tweet": "Toma, Zanin https://www.oantagonista.com/brasil/toma-zanin-2/\u00a0\u2026Os advogados de Lula pediram uma decis\u00e3o monocr\u00e1tica de Edson Fachin.Ele deu ( https://www.oantagonista.com/brasil/fachin-rejeita-pedido-de-lula/\u00a0\u2026)...The post Toma, Zanin ( https://www.oantagonista.com/brasil/toma-zanin-2/\u00a0\u2026) appeared first on O Antagonista ( https://www.oantagonista.com/\u00a0).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago_R_Vale/status/1037710388677304320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710054223491073, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3313257405, "username": "pgmldnoticias", "tweet": "Fachin autoriza Janot a depor a pedido de Joesley e delatores da J&F http://ow.ly/KSqU30lI4Gy\u00a0 pic.twitter.com/D17LDDgike", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pgmldnoticias/status/1037710054223491073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709954256433152, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 16150088, "username": "Tiago_R_Vale", "tweet": "URGENTE - Fachin nega pedido de Lula para suspender efeitos da condena\u00e7\u00e3o e ignora comit\u00ea da ONU http://www.imprensaviva.com/2018/09/urgente-fachin-nega-pedido-de-lula-para.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago_R_Vale/status/1037709954256433152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709914746093575, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 85348511, "username": "zotam2", "tweet": "@jornalSul21 Igual a seus pares, Fachin \u00e9 um grande canalha e nega pedido para garantir presen\u00e7a de Lula na elei\u00e7\u00e3o  https://www.sul21.com.br/ultimas-noticias/politica/2018/09/fachin-nega-pedido-para-garantir-presenca-de-lula-na-eleicao/\u00a0\u2026 via @jornalsul21", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zotam2/status/1037709914746093575", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalSul21"}
{"id": 1037707093908836353, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 45249037, "username": "lcomunicacao", "tweet": "Ent\u00e3o Fachin quetou o facho de uns e outros neh?#fachin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fachin", "link": "https://twitter.com/lcomunicacao/status/1037707093908836353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706999662817280, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 534634965, "username": "varelanoticias", "tweet": "Edson Fachin nega recurso de Lula para ser candidato \u00e0 Presid\u00eancia:  http://bit.ly/2NVcUNp\u00a0 pic.twitter.com/Mp1JbNlzDc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/varelanoticias/status/1037706999662817280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706272018182144, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 958896677787721728, "username": "DM_Bahia", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_Bahia/status/1037706272018182144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699316960428039, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 83820078, "username": "LolaLaborda", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm#.W5EwU3P9UOV.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LolaLaborda/status/1037699316960428039", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694605926518784, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 320776471, "username": "MaisRegiao", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade - Mais Regi\u00e3o  http://maisregiao.com.br/noticias/38321/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaisRegiao/status/1037694605926518784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694172268883969, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 33742719, "username": "andaiafm", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://dlvr.it/QjK3D9\u00a0 pic.twitter.com/J5I3Dh9MFB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andaiafm/status/1037694172268883969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688062300626945, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 277192478, "username": "sindralsoares", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sindralsoares/status/1037688062300626945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687746826063872, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 706675387359752192, "username": "bahiadevalor1", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula -  https://www.bahiadevalor.com.br/2018/09/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Umay0Mhguf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahiadevalor1/status/1037687746826063872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681992052162561, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3248672195, "username": "claudi_moises", "tweet": "Fachin mant\u00e9m inelegibilidade de Lula; PT prepara Haddad  http://politicasite.com/fachin-mantem-inelegibilidade-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/9yaquBbwVH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudi_moises/status/1037681992052162561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681715450404864, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 176304364, "username": "AmigosdaBahia", "tweet": "#Fachin livre vota a favor de #Lula e Fachin ref\u00e9m vota contra #LulaCandidatoEle j\u00e1 revelou que recebeu amea\u00e7as, mas n\u00e3o disse de quem. \u00c9 s\u00e9rio e sadio. N\u00e3o pode ser dupla... https://blogdacidadania.com.br/2018/09/fachin-contraria-fachin-e-nega-liminar-a-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Fachin,#Lula,#LulaCandidatoEle", "link": "https://twitter.com/AmigosdaBahia/status/1037681715450404864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678899365392384, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 45249037, "username": "lcomunicacao", "tweet": "Para hoje:#fachin#IBOPE#PrimeiroTurno#VotosBrancoeNulo#Feriadao#QuintaDetremuraSDV \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#fachin,#IBOPE,#PrimeiroTurno,#VotosBrancoeNulo,#Feriadao,#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/lcomunicacao/status/1037678899365392384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678183016005632, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 36292793, "username": "ZEROII", "tweet": "Rolando a TL agora de manh\u00e3 eu li- Juiza rejeita contas do PT e aplica multa.- Fachin nega pedido de Lula.- Pedido de Lula rejeitado no TSEPergunto se o judici\u00e1rio vai governar ou trocar o governo com o PSDB por mais um aux\u00edlio nos vencimentos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZEROII/status/1037678183016005632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677824226676738, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3248672195, "username": "claudi_moises", "tweet": "Fachin mant\u00e9m inelegibilidade de Lula; PT prepara Haddad  http://dlvr.it/QjJjR4\u00a0 pic.twitter.com/M6daxcBnqe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudi_moises/status/1037677824226676738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677709466451968, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 737716461519667200, "username": "MatheusFilipeBS", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula... Ser\u00e1 que \u00e9 preciso mais um tapa na cara pro PT finalmente desistir de colocar o Lyla como candidato? O bonde t\u00e1 passando e o Haddad t\u00e1 perdendo... #QuintaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/MatheusFilipeBS/status/1037677709466451968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675652152025088, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 106378870, "username": "SobradinhoNet", "tweet": "Com base no comunicado do comit\u00ea da ONU, a defesa de Lula pretendia afastar os efeitos da condena\u00e7\u00e3o de Lula no caso do triplex O ministro Edson Fachin, relator...  http://sobradinhonews.com.br/portal/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SobradinhoNet/status/1037675652152025088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675610091520000, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1036596198461853697, "username": "altapressaonews", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender condena\u00e7\u00e3o do\u00a0TRF-4  https://aponews.com.br/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-condenacao-do-trf-4/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/TmnuTdjnIG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/altapressaonews/status/1037675610091520000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675417694547969, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 144896261, "username": "emunys", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emunys/status/1037675417694547969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673304172191744, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 36292793, "username": "ZEROII", "tweet": "T\u00e1. FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA. Voc\u00eas esperavam algo diferente? Amiguinho... a ADI da Segunda Inst\u00e2ncia t\u00e1 na pauta desde Abril e n\u00e3o julgaram ainda pra manter o #LulaPresidente preso... ACORDEM! \"COM O SUPREMO, COM TUDO\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidente", "link": "https://twitter.com/ZEROII/status/1037673304172191744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673067881922561, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1615292882, "username": "Nancy99501253", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nancy99501253/status/1037673067881922561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671568279830528, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 100496388, "username": "bahiaja", "tweet": "Lula tenta manter candidatura no STF, mas Fachin nega pedido  #Direito http://bit.ly/2PGZMMw\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Direito", "link": "https://twitter.com/bahiaja/status/1037671568279830528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670212324261888, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 20913287, "username": "jorgeroriz", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0\u00a0candidatura  https://www.jorgeroriz.com/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgeroriz/status/1037670212324261888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668413882212352, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 178348461, "username": "DMArgollo", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade. O TRAMBIQUE FOI MUITO EXPL\u00cdCITO. O MINISTRO DEU MARCHA R\u00c9. \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMArgollo/status/1037668413882212352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668024172662787, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 49697742, "username": "amorimprod", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amorimprod/status/1037668024172662787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666583102062592, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "@lemondefr O FACHIN ja negou DE MADRUGADA um dos pedido da defesa. GOLPE X CONSTITUI\u00c7\u00c3O, venceu o GOLPE @TSEjusbr @STF_oficial, @MPF_PGR is the shame of Brazil.@guardian @BBC @elpais_brasil @teleSURtv @Reuters @nytimes @FranceONUGeneve @UN @CIDH @LeMondefr @DerSPIEGEL @OEA_BR @OEA_oficial https://twitter.com/arte_prima/status/1037654115319525376\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1037666583102062592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,MPF_PGR,guardian,BBC,elpais_brasil,teleSURtv,Reuters,nytimes,FranceONUGeneve,UN,CIDH,lemondefr,DerSPIEGEL,OEA_BR,OEA_oficial"}
{"id": 1037663627128565760, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 42439033, "username": "thadeusimoes", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thadeusimoes/status/1037663627128565760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037660462899515393, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 185816093, "username": "bocaonews", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula para suspender impedimento da candidatura  https://goo.gl/adND1s\u00a0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bocaonews/status/1037660462899515393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658364954796032, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 879503689001684992, "username": "BahiaManchetes", "tweet": "Defesa tenta manter candidatura de Lula, mas Fachin nega pedido -  https://wp.me/p99j2U-2vk\u00a0 pic.twitter.com/y0FDJE0iQC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahiaManchetes/status/1037658364954796032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658221627035650, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3313257405, "username": "pgmldnoticias", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade http://ow.ly/7YnE30lHVxJ\u00a0 pic.twitter.com/UNfdfptHc5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pgmldnoticias/status/1037658221627035650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657952369266690, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 26560366, "username": "BahiaNoticias", "tweet": "Fachin nega pedido para suspender inelegibilidade de Lula  http://dlvr.it/QjJJXD\u00a0 pic.twitter.com/sBjtg8APsk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1037657952369266690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656242838294529, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1238890926, "username": "ceaschwartz", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude46\ud83d\ude46\ud83d\ude46\ud83d\ude46\ud83d\ude46\ud83d\ude46\ud83d\ude46\ud83d\ude46\ud83d\ude46\ud83d\ude46\ud83d\ude46\ud83d\ude46\ud83d\ude46", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceaschwartz/status/1037656242838294529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037654842381086720, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 116459934, "username": "FCImoveis", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FCImoveis/status/1037654842381086720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650778331275265, "date": "2018-09-06", "time": "05:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 575735084, "username": "rogerio_sinesio", "tweet": "A GLOBO QUIS ASSIM...Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio_sinesio/status/1037650778331275265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649689619951616, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 575735084, "username": "rogerio_sinesio", "tweet": "ESQUE\u00c7AM O QUE FALEI.... Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura -   https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio_sinesio/status/1037649689619951616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648469241077762, "date": "2018-09-06", "time": "05:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 737716461519667200, "username": "MatheusFilipeBS", "tweet": "- \u00edndia descriminaliza homossexualidade no pa\u00eds- Fachin rejeita pedido de Lula- Nem da Rocinha condenado a 66 anosAltas not\u00edcias essa manh\u00e3#QuintaDetremuraSDV", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/MatheusFilipeBS/status/1037648469241077762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646273380319232, "date": "2018-09-06", "time": "05:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 737716461519667200, "username": "MatheusFilipeBS", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULAsocrro no trend gritando comigo#QuintaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/MatheusFilipeBS/status/1037646273380319232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644847811911680, "date": "2018-09-06", "time": "05:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 860685454382952449, "username": "SandraC08149875", "tweet": "Espero que essa novela tenha tido fim. Esse homem quer dominar o Brasil de qualquer forma. Isso \u00e9 fora do normal. FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 11, "retweets": 34, "likes": 111, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandraC08149875/status/1037644847811911680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644458551140353, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 56470032, "username": "MarceloPintoBA", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPintoBA/status/1037644458551140353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037640576592752640, "date": "2018-09-06", "time": "04:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 80143989, "username": "ValdekCosta", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValdekCosta/status/1037640576592752640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037638567617540096, "date": "2018-09-06", "time": "04:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 903934687403544576, "username": "NEWSBAOficial", "tweet": "Fachin nega pedido de suspens\u00e3o da inelegibilidade de Lula  http://newsba.com.br/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-suspensao-da-inelegibilidade-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NEWSBAOficial/status/1037638567617540096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629350915530752, "date": "2018-09-06", "time": "04:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1573869247, "username": "reinaldogusmao", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reinaldogusmao/status/1037629350915530752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037622388484190210, "date": "2018-09-06", "time": "03:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1573869247, "username": "reinaldogusmao", "tweet": "No peito de Fachin ainda bate o cora\u00e7\u00e3o do cabo eleitoral de Dilma  https://veja.abril.com.br/blog/augusto-nunes/no-peito-de-fachin-ainda-bate-o-coracao-do-cabo-eleitoral-de-dilma/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reinaldogusmao/status/1037622388484190210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037622048279986176, "date": "2018-09-06", "time": "03:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1573869247, "username": "reinaldogusmao", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA -  https://www.oantagonista.com/brasil/fachin-rejeita-pedido-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reinaldogusmao/status/1037622048279986176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037590918013091840, "date": "2018-09-06", "time": "01:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 982064707757576192, "username": "Fernand80304920", "tweet": "Se paira suspeita de amea\u00e7as ao Ministro Fachin, raz\u00e3o de seu voto discordante e a favor de Lula, ent\u00e3o agora que vota contra os interesses do petista, podemos dizer que Fachin foi desamea\u00e7ado?  https://twitter.com/blogdopim/status/1037585982005149698\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernand80304920/status/1037590918013091840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551056530624519, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 869383222400077826, "username": "farol_news", "tweet": "Fachin vai analisar pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://goo.gl/bSBWzx\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/farol_news/status/1037551056530624519", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549310806646785, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 405088987, "username": "TaLeS_17", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gP88VSmsQU4?aNoticias\u00a0\u2026 de Hoje: Fachin vira-casaca vai decidir sobre recurso de Lula para", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaLeS_17/status/1037549310806646785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037517964520566784, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 413031407, "username": "angeloveigass", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/2YKZUusVj9k?a05/09\u00a0\u2026 \"N\u00c3O VAI TER GOLPE, VAI TER LUTA!!!\" FACHIN VAI SOLTAR O LULA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angeloveigass/status/1037517964520566784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037507961877291008, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 171584736, "username": "jlyratavares", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/4nwaaMnxyxQ?a05/09\u00a0\u2026 \"N\u00c3O VAI TER GOLPE, VAI TER LUTA!!!\" FACHIN VAI SOLTAR O LULA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlyratavares/status/1037507961877291008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
