{"id": 1038425217859637248, "date": "2018-09-08", "time": "08:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 586974437, "username": "gazpinho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/PNd4RLHqfcs?aCentral\u00a0\u2026 das Elei\u00e7\u00f5es 2018 recebe Fernando Haddad, candidato a vice na chapa do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gazpinho/status/1038425217859637248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038408913127915520, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2938727643, "username": "nossapolitica_", "tweet": "Marqueteiros de campanhas advers\u00e1rias acreditam que Fernando Haddad (PT-SP) deve avan\u00e7ar primeiro nos votos dos indecisos e de Marina Silva (Rede) caso consiga reagir nas pesquisas.  https://nossapolitica.net/2018/09/haddad-deve-avancar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nossapolitica_/status/1038408913127915520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263361652240384, "date": "2018-09-07", "time": "22:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2938727643, "username": "nossapolitica_", "tweet": "XP/IPESPE: Apoiado por Lula, Haddad chega a 14% em segundo lugar: Fernando Haddad (PT\u2026  https://goo.gl/fb/gCy54Q\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nossapolitica_/status/1038263361652240384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260752342241283, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 37149603, "username": "silviotudela", "tweet": "Fernando Haddad falou para uma plateia de gente educada progressista, que \u00e9 o seu forte. Obrigado a carregar o peso do arco de tend\u00eancias do PT, onde n\u00e3o \u00e9 e nem...  https://blogdomag.blogfolha.uol.com.br/2018/09/07/coxa-haddad-prega-para-convertidos-e-da-esperanca-a-ciro-gomes/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silviotudela/status/1038260752342241283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240063723917312, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 74143231, "username": "MarcosMusse", "tweet": "\"\u00c9 lament\u00e1vel a gente ver, como vi na semana passada, o Fernando Haddad indo l\u00e1 fazer 'beija m\u00e3o' para o Eun\u00edcio [Oliveira], para o Renan [Calheiros] depois de tudo o que aconteceu. Parece que a rela\u00e7\u00e3o PT e PMDB virou caso de div\u00e3, caso de...  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosMusse/status/1038240063723917312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182091467436032, "date": "2018-09-07", "time": "16:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 50781485, "username": "SGLASBERG", "tweet": "\u201cDemocracia \u00e9 coisa fr\u00e1gil, que se alimenta todo dia. N\u00e3o se faz uma brincadeira como A\u00e9cio Neves fez. Foi um desrespeito \u00e0 soberania. Mas sabotar o pa\u00eds? Cooptando um vice fr\u00e1gil do ponto de vista de car\u00e1ter, em torno de um projeto que destruiu o pa\u00eds\u201d. Fernando Haddad", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SGLASBERG/status/1038182091467436032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157233052438529, "date": "2018-09-07", "time": "15:09:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2938727643, "username": "nossapolitica_", "tweet": "Ontem ficou claro porque o candidato do PT n\u00e3o pode participar das elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o pode. Onde j\u00e1 se viu por o dedo na ferida da grande m\u00eddia dentro da pr\u00f3pria m\u00eddia como fez o Fernando Haddad? https://nossapolitica.net/2018/09/globonews-haddad-tendenciosismo/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 94, "likes": 136, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nossapolitica_/status/1038157233052438529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145778039119872, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 28663137, "username": "eethom", "tweet": "Eu tenho uma curiosidade enorme em saber se o Fernando Haddad, caso eleito, se ele vai chamar o Meirelles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eethom/status/1038145778039119872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118134027304961, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 367295421, "username": "diasalm", "tweet": "Entrevista de Fernando Haddad \u00e0 Globo News - 06/09/18  https://youtu.be/hS-7wqLnTOg\u00a0 via @YouTube", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diasalm/status/1038118134027304961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038109538526945280, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1610468570, "username": "NiltonAnjos2009", "tweet": "Especialistas em marketing de campanhas eleitorais acreditam que Fernando Haddad (PT-SP) deve avan\u00e7ar e atrair votos dos eleitores indecisos nas...  https://www.bahianoticias.com.br/noticia/226407-haddad-deve-avancar-em-votos-dos-indecisos-e-de-marina-avaliam-especialistas.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiltonAnjos2009/status/1038109538526945280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107252371189760, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 43499543, "username": "jorgeam30", "tweet": "A Globo acaba de apresentar Fernando Haddad como candidato do PT \u00e0 presid\u00eancia #JornalHoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalHoje", "link": "https://twitter.com/jorgeam30/status/1038107252371189760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015719236087808, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 36325722, "username": "AristonMatos", "tweet": "FERNANDO HADDAD | ENCONTRO COM PRESIDENCI\u00c1VEIS  https://www.youtube.com/attribution_link?a=KTGHuCMbvbE&u=%2Fwatch%3Fv%3DAtqoLhxbOUY%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AristonMatos/status/1038015719236087808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887734063484928, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1035647867824820229, "username": "LulaAtalla", "tweet": "@Haddad_Fernando @mariadorosario Haddad deixando nervosos os \"entrevistadores\". Observem a cara da Cristiana, da Miriam e principalmente do canalha do Merval", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LulaAtalla/status/1037887734063484928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037884795638960129, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1035647867824820229, "username": "LulaAtalla", "tweet": "@Haddad_Fernando @mariadorosario Haddad dando show deixando calados os \"jornalistas\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LulaAtalla/status/1037884795638960129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037880298120327168, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 67496331, "username": "suicadagente", "tweet": "Acompanhe a entrevista do vice de Lula Fernando Haddad na Globo News! #LulaLivre  https://www.facebook.com/suicaluizcarlos/posts/1881196161965989\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/suicadagente/status/1037880298120327168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545943866982401, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 297853304, "username": "NovaesFab", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovaesFab/status/1037545943866982401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540940473282560, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 18730861, "username": "lineuoliveira", "tweet": "Para Wall Street Journal, Fernando Haddad \u00e9 vision\u00e1rio  https://exame.abril.com.br/brasil/wsj-se-fosse-prefeito-de-berlim-haddad-seria-visionario/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lineuoliveira/status/1037540940473282560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536105946664960, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 37149603, "username": "silviotudela", "tweet": "Ao impugnar a pesquisa com o nome de Fernando Haddad, o candidato Geraldo Alckmin revela seu lado obscurantista e maneja o recurso indecente da censura para trazer desinforma\u00e7\u00e3o ao processo pol\u00edtico, afirmou o advogado do Datafolha.  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/alckmin-tenta-censurar-no-tse-pesquisa-do-datafolha.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silviotudela/status/1037536105946664960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
