{"id": 1038450020150910976, "date": "2018-09-08", "time": "10:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 97281059, "username": "atarde", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 Campanha petista n\u00e3o mudar\u00e1 de estrat\u00e9gia ap\u00f3s atentado, diz Haddad  http://atarde.uol.com.br/politica/eleicoes/noticias/1992299-campanha-petista-nao-mudara-de-estrategia-apos-atentado-diz-haddad\u00a0\u2026 pic.twitter.com/WJBPXGuq9p", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/atarde/status/1038450020150910976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446876037730304, "date": "2018-09-08", "time": "10:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 18820334, "username": "geoaraujos", "tweet": "vc conhece o Haddad?   \\\\\\   Haddad, candidato a vice-presidente, participa de sabatina na GloboNews  https://youtu.be/B8dGoDDZr-g\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geoaraujos/status/1038446876037730304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446692612427776, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "Rapaz, o que \u00e9 o wishful thinking. Cientista pol\u00edtico dizer que Haddad \u00e9 mais fr\u00e1gil politicamente do que candidato de partido muito menor ou sem partido \u00e9 de lascar minha cabe\u00e7a.", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1038446692612427776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445503443349504, "date": "2018-09-08", "time": "10:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 350511471, "username": "drpaulohcm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz @jraeso @santosdfabio @compmilitante Leia tamb\u00e9m. Os juristas dizem que \u00e9 irretoc\u00e1vel. Quando vcs tentar\u00e3o outro golpe estabanado como o realizado por Favreto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drpaulohcm/status/1038445503443349504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "compmilitante,santosdfabio,jraeso,OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038445470031511553, "date": "2018-09-08", "time": "10:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 56470032, "username": "MarceloPintoBA", "tweet": "Globonews, Haddad e os jornalistas como porta-vozes dos patr\u00f5es\u2024 Por Afr\u00e2nio Silva Jardim  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/globonews-haddad-e-os-jornalistas-como-porta-vozes-dos-patroes-por-afranio-silva-jardim/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPintoBA/status/1038445470031511553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038444990568034304, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 350511471, "username": "drpaulohcm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz @jraeso @santosdfabio @compmilitante Ent\u00e3o os crimes de Lula foram culpa de Moro? N\u00e3o consigo entender essa l\u00f3gica, assim como defender impunidade a bandidos... Lula ainda \u00e9 r\u00e9u em mais 5 processos. Espero que continue tendo julgamentos justos, e n\u00e3o pizzas como a do mensal\u00e3o (lembra?).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drpaulohcm/status/1038444990568034304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "compmilitante,santosdfabio,jraeso,OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038444261610541057, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 350511471, "username": "drpaulohcm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz @jraeso @santosdfabio @compmilitante A\u00e9cio tem o famoso foto privilegiado e n\u00e3o \u00e9 r\u00e9u na 13 Vara da Justi\u00e7a Federal em nenhum caso que Moro julgue. Logo, vc deveria usar a cabe\u00e7a... E arriscou a vida pois n\u00e3o pode sair sem seguran\u00e7as pois mexeu com a maior quadrilha do pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drpaulohcm/status/1038444261610541057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "compmilitante,santosdfabio,jraeso,OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038441407139270656, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "@joanatreptow @AdemirSalgueiro Eu sei. A \u00fanica chance dele \u00e9 for com Haddad, pq o antipetismo pode equilibrar sua rejei\u00e7\u00e3o. Se ele for com Ciro, toma uma lavada,  passou mais de 4 anos xingando petistas e lan\u00e7ando palavras de preconceito, algo abomin\u00e1vel pela esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1038441407139270656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdemirSalgueiro,joanatreptow"}
{"id": 1038436792666603520, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:59", "timezone": "CDT", "user_id": 350511471, "username": "drpaulohcm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz @jraeso @santosdfabio @compmilitante Pare ficar f\u00e1cil, os atos de of\u00edcio indeterminados foram adiantamentos das propinas recebidas pelo maior corrupto da hist\u00f3ria.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drpaulohcm/status/1038436792666603520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "compmilitante,santosdfabio,jraeso,OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038436489758167042, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 350511471, "username": "drpaulohcm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz @jraeso @santosdfabio @compmilitante Vc insulta um juiz que arriscou a vida para levar as leis brasileiras at\u00e9 a maior organiza\u00e7\u00e3o criminosa da hist\u00f3ria. E, sendo brasileiro, tenho vergonha dos atos de of\u00edcio muito bem determinados de Lula na senten\u00e7a,que tiraram 30 milh\u00f5es dos brasileiros por corrup\u00e7\u00e3o.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drpaulohcm/status/1038436489758167042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "compmilitante,santosdfabio,jraeso,OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038434340697456640, "date": "2018-09-08", "time": "09:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 85348511, "username": "zotam2", "tweet": "Vai dar Haddad e Ciro no segundo turno.  https://twitter.com/freitasgilvan/status/1038431673879289856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zotam2/status/1038434340697456640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434207759036417, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 173667418, "username": "lucinhaga", "tweet": "Haddad presidente 13 confirma  pic.twitter.com/nIoMBJL9hw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucinhaga/status/1038434207759036417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434195729788928, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1020042000836546560, "username": "ricardo_hage", "tweet": "Vamos lutar e dedicar tempo para defender Lula. Pra as elei\u00e7\u00f5es o mais importante \u00e9 eleger Lula ou quem Lula indicar. Como sabemos \u00e9 Lula ou Haddad 13.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_hage/status/1038434195729788928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426811833696256, "date": "2018-09-08", "time": "09:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 80459042, "username": "MarceloSpirro13", "tweet": "Haddad e Manuela = Brasil menos desigual e com mais oportunidades  pic.twitter.com/bKPSBwS5LI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloSpirro13/status/1038426811833696256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425217859637248, "date": "2018-09-08", "time": "08:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 586974437, "username": "gazpinho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/PNd4RLHqfcs?aCentral\u00a0\u2026 das Elei\u00e7\u00f5es 2018 recebe Fernando Haddad, candidato a vice na chapa do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gazpinho/status/1038425217859637248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038424304021655554, "date": "2018-09-08", "time": "08:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 80459042, "username": "MarceloSpirro13", "tweet": "Com Lula e Haddad ou com Haddad e Manuela sou 13  pic.twitter.com/vFSOTdQGdt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloSpirro13/status/1038424304021655554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423799966969857, "date": "2018-09-08", "time": "08:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 173667418, "username": "lucinhaga", "tweet": "HADDAD tem a firmeza necess\u00e1ria pra lidar com os inimigos da democracia....sem perder a ternura.  https://www.instagram.com/p/Bnd6Uv_A4Eu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xqi75avp38xc\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucinhaga/status/1038423799966969857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422669744656385, "date": "2018-09-08", "time": "08:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 162830041, "username": "sandaliaspirata", "tweet": "O sonho da @RedeGlobo \u00e9 o 2\u00b0 turno entre Bozo e The Alckmin Dead.Lamento, brothers Marinho, mas seu pesadelo tem 3 nomes:Lula, Haddad e Manu.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandaliaspirata/status/1038422669744656385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1038421797803319296, "date": "2018-09-08", "time": "08:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 85348511, "username": "zotam2", "tweet": "Valentes com Haddad  http://www.tijolaco.com.br/blog/valentes-com-haddad-miudinhos-com-o-general/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zotam2/status/1038421797803319296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1038419922441916417, "date": "2018-09-08", "time": "08:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 303588264, "username": "valtavaress", "tweet": "PASSANDO PRA LEMBRAR QUE LULA \u00c9 HADDAD 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valtavaress/status/1038419922441916417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415672005545986, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 575735084, "username": "rogerio_sinesio", "tweet": "Bolsonaro lidera seguido por Haddad, diz pesquisa da XP Investimentos  https://www.poder360.com.br/pesquisas/bolsonaro-lidera-seguido-por-haddad-diz-pesquisa-da-xp-investimentos/\u00a0\u2026 via @Poder360", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio_sinesio/status/1038415672005545986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1038415612354224129, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 35620229, "username": "RafaFreire", "tweet": "@luisnassif Fiquei chocada com o clima ameno da entrevista,  sem interrup\u00e7\u00f5es,  tempo de sobra para ele responder, chegando ao rid\u00edculo da Cristina Lobo perguntar ele tinha mais coisa a falar quando ele termina uma resposta. Nem sombra do pared\u00e3o que submeteram Haddad, q brilhou assim mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaFreire/status/1038415612354224129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1038415323441942530, "date": "2018-09-08", "time": "08:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 129204413, "username": "darileide", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/njumJeKARug?a\u00a0 PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darileide/status/1038415323441942530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038409917500141569, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:11", "timezone": "CDT", "user_id": 575735084, "username": "rogerio_sinesio", "tweet": "Na pesquisa do mercado, Haddad j\u00e1 aparece com 14%  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/368061/Na-pesquisa-do-mercado-Haddad-j%C3%A1-aparece-com-14.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio_sinesio/status/1038409917500141569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038409697064361985, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 43546621, "username": "ldpinto", "tweet": "A recente entrevista de Haddad ao globonews foi uma esp\u00e9cie de \"Haddad na jaula das bestas\".O homem, em bases anal\u00edticas e propositivas, desconstruiu a horda com a serenidade dos mosteiros.O golpe tem um problema.Semana que vem promete.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ldpinto/status/1038409697064361985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409126580244480, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1942160616, "username": "RosangelaMe15", "tweet": "@DCM_online Close nos olhos do MERDAval, vidrados como os de um louco, corta agora para o semblante do Haddad, sereno como algu\u00e9m q sabe n\u00e3o ter ali ningu\u00e9m a altura de debater consigo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosangelaMe15/status/1038409126580244480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038409103419297792, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 575735084, "username": "rogerio_sinesio", "tweet": "Haddad na GloboNews: &#8220;PT busca sempre o voto soberano do povo para encontrar as sa\u00eddas&#8221;:  https://lula.com.br/haddad-na-globonews-pt-busca-sempre-o-voto-soberano-do-povo-para-encontrar-as-saidas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/rogerio_sinesio/status/1038409103419297792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408913127915520, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2938727643, "username": "nossapolitica_", "tweet": "Marqueteiros de campanhas advers\u00e1rias acreditam que Fernando Haddad (PT-SP) deve avan\u00e7ar primeiro nos votos dos indecisos e de Marina Silva (Rede) caso consiga reagir nas pesquisas.  https://nossapolitica.net/2018/09/haddad-deve-avancar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nossapolitica_/status/1038408913127915520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408493177425925, "date": "2018-09-08", "time": "07:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 85348511, "username": "zotam2", "tweet": "Leit\u00e3o \u201cexplica\u201d pergunta misteriosa de Merval a Haddad  http://www.tijolaco.com.br/blog/leitao-explica-pergunta-misteriosa-de-merval-a-haddad/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zotam2/status/1038408493177425925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1038407813922480128, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 71521488, "username": "CarminhaAlmeida", "tweet": "Somos Haddad, somos 13  https://twitter.com/marvili2016/status/1038140382268334081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarminhaAlmeida/status/1038407813922480128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407193710735360, "date": "2018-09-08", "time": "07:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 169640511, "username": "nelsonpelegrino", "tweet": "Haddad j\u00e1 encosta em Bolsonaro na pesquisa do mercado!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonpelegrino/status/1038407193710735360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400202816798721, "date": "2018-09-08", "time": "07:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 56452419, "username": "jrmutti", "tweet": "Ent\u00e3o furou. N\u00e3o colou. Mal feito. Vamos falar sobre Haddad?  https://twitter.com/dcm_online/status/1038398815638831104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrmutti/status/1038400202816798721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398637460488192, "date": "2018-09-08", "time": "07:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 586974437, "username": "gazpinho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/njumJeKARug?aPESQUISA\u00a0\u2026: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gazpinho/status/1038398637460488192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038398429238648832, "date": "2018-09-08", "time": "07:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 917361040404434944, "username": "alyssondemaria", "tweet": "@franciscorazzo Mour\u00e3o tem poucas chances de estar em debates. Fere a isonomia do processo, j\u00e1 que Haddad tbm n\u00e3o p\u00f4de representar Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyssondemaria/status/1038398429238648832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscorazzo"}
{"id": 1038396549007597568, "date": "2018-09-08", "time": "07:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 575735084, "username": "rogerio_sinesio", "tweet": "HADDAD NA SELA DAS BESTAS...  https://youtu.be/pOC9NzXXpTU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio_sinesio/status/1038396549007597568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038394025122979840, "date": "2018-09-08", "time": "06:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 597918566, "username": "whycosima", "tweet": "Game of thrones do BRASIL Lula \u00e9 Jon Snow, que vai renascer dos mortos, saindo da cadeia pra liderar o povo.Dilma \u00e9 DanearysHaddad \u00e9 Tyrion Bolsonaro \u00e9 JoffreyCiro \u00e9 SansaAlckimin \u00e9 StannisTemer \u00e9 Mindinho", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whycosima/status/1038394025122979840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393667126525954, "date": "2018-09-08", "time": "06:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 170299836, "username": "ManuSSimoes", "tweet": "Haddad j\u00e1 tem 34% de potencial de votos, aponta pesquisa  https://www.terra.com.br/amp/noticias/eleicoes/pesquisa-datapoder360-mostra-lula-na-frente-com-30-e-aponta-potencial-de-candidato-apoiado-por-petista,8757566cc388f2b560673572508ddf26c4zyx9mz.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManuSSimoes/status/1038393667126525954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392713383735296, "date": "2018-09-08", "time": "06:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 350511471, "username": "drpaulohcm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz @santosdfabio @jraeso @compmilitante Imagine quem usa o nome Lula... Quer discutir o que?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drpaulohcm/status/1038392713383735296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "compmilitante,jraeso,santosdfabio,OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038392574317346817, "date": "2018-09-08", "time": "06:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 85348511, "username": "zotam2", "tweet": "Ainda s\u00e3o jornalistas? Ou viraram militantes insensatos? A pesquisa do IBOPE, a q n\u00e3o chegou ao p\u00fablico, deve ser muito interessante para causar tanto dano ou nem teriam convocado o vice de Lula p tentarem desmoraliz\u00e1-lo. Mas Haddad, pelo q li, deu um n\u00f3 nos nocivos globistas \ud83d\ude02  https://twitter.com/mdenser/status/1038257816081977344\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zotam2/status/1038392574317346817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038386109225545728, "date": "2018-09-08", "time": "06:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 56452419, "username": "jrmutti", "tweet": "S\u00f3 o Lula pode salvar o SUS (ou Haddad)  https://twitter.com/theinterceptbr/status/1038222262640566272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrmutti/status/1038386109225545728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383157157003264, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1037917633537101824, "username": "blandy_vinicius", "tweet": "@hamenteslivres @Haddad_Fernando @luciana_onofre @Ira_Sampaio @pafranco2005 O mais engra\u00e7ado \u00e9 que dizem que lula ganharia a elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno mesmo preso, sendo que nem solto ele ganhou no primeiro turno KKKKKKKKKKKK #BolsonaroPresidente pic.twitter.com/IixjrdBlZV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/blandy_vinicius/status/1038383157157003264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pafranco2005,Ira_Sampaio,luciana_onofre,Haddad_Fernando,hamenteslivres"}
{"id": 1038382910640988160, "date": "2018-09-08", "time": "06:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 28663137, "username": "eethom", "tweet": "@LucasdeAragao @marciosaeger interessante... Haddad disse q qdo ele fez ciclovias, a imprensa caiu em cima dele. depois ele reduziu a velocidade das marginais, a imprensa esqueceu das ciclovias, como se nao fossem mais um problema.ou seja, a imprensa quer um assunto novo p poder explorar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eethom/status/1038382910640988160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciosaeger,LucasdeAragao"}
{"id": 1038382888989937665, "date": "2018-09-08", "time": "06:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 172734845, "username": "brunomico", "tweet": "@requiaopmdb Irei votar no @Haddad_Fernando . Por todo o empenho e compet\u00eancia do Sr. Espero que fa\u00e7a parte do pr\u00f3ximo governo. E ajude o nosso pa\u00eds sair das trevas e voltar para democracia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunomico/status/1038382888989937665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "requiaopmdb,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038378643653906432, "date": "2018-09-08", "time": "05:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1573869247, "username": "reinaldogusmao", "tweet": "Haddad saiu decepcionado de encontro com Lula  https://veja.abril.com.br/blog/radar/haddad-saiu-decepcionado-de-encontro-com-lula/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reinaldogusmao/status/1038378643653906432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038378168040603649, "date": "2018-09-08", "time": "05:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 222513166, "username": "FogodoEon", "tweet": "@GrupoMetropole E o coc\u00f4 de haddad \u00e9 t\u00e3o gostoso como o da mula?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FogodoEon/status/1038378168040603649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GrupoMetropole"}
{"id": 1038374452910874624, "date": "2018-09-08", "time": "05:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 587662152, "username": "NonatoBarrosJun", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NonatoBarrosJun/status/1038374452910874624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038371591040716800, "date": "2018-09-08", "time": "05:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1020042000836546560, "username": "ricardo_hage", "tweet": "Quem \u00e9 a favor de Lula e vai votar no Haddad 13 s\u00f3 fala de agora pra frente das propostas e ideias de Haddad 13.Esquece e para de falar dos fascistas. \u00c9 Haddad 13 no primeiro turno.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_hage/status/1038371591040716800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038370968169787392, "date": "2018-09-08", "time": "05:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1020042000836546560, "username": "ricardo_hage", "tweet": "Haddad 13 logo no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_hage/status/1038370968169787392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038370828281425920, "date": "2018-09-08", "time": "05:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1020042000836546560, "username": "ricardo_hage", "tweet": "@guidorezende @ricardope Logo no primeiro turno.Haddad 13.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_hage/status/1038370828281425920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardope,guidorezende"}
{"id": 1038368182699020288, "date": "2018-09-08", "time": "05:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1020042000836546560, "username": "ricardo_hage", "tweet": "@brasil247 @JotaKar @skipperj05 Haddad 13 no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_hage/status/1038368182699020288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "skipperj05,JotaKar,brasil247"}
{"id": 1038366399125762050, "date": "2018-09-08", "time": "05:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1020042000836546560, "username": "ricardo_hage", "tweet": "@Doce_Vicio @emirsader Haddad 13 no primeiro turno. Viva Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_hage/status/1038366399125762050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emirsader,Doce_Vicio"}
{"id": 1038363685318733824, "date": "2018-09-08", "time": "04:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1020042000836546560, "username": "ricardo_hage", "tweet": "@AssisCoite prefeito a luta \u00e9 dura mais n\u00f3s n\u00e3o desistimos.  Haddad 13.Rui 13.Wagner 13.Osni 13013! Viva Lula!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_hage/status/1038363685318733824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AssisCoite"}
{"id": 1038363158199644161, "date": "2018-09-08", "time": "04:47:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1020042000836546560, "username": "ricardo_hage", "tweet": "Bom dia Brasil minha arma \u00e9 meu voto. E meu voto \u00e9 Haddad 13. Com Haddad 13 com certeza n\u00f3s voltaremos a sorrir!Viva Lula!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_hage/status/1038363158199644161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038362338011832320, "date": "2018-09-08", "time": "04:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 180906231, "username": "anapaulacastle", "tweet": "Sem Lula, Haddad vai a 14%; Bolsonaro tem 20% mas rejei\u00e7\u00e3o chega a 62% - Portal Vermelho  http://www.vermelho.org.br/noticia/314819-1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anapaulacastle/status/1038362338011832320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038360570372734977, "date": "2018-09-08", "time": "04:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 180906231, "username": "anapaulacastle", "tweet": "Kotscho: Haddad saiu maior do que entrou na Globonews - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d  http://www.tijolaco.com.br/blog/kotscho-haddad-saiu-maior-do-que-entrou-na-globonews/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anapaulacastle/status/1038360570372734977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038314758242492417, "date": "2018-09-08", "time": "01:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 781670115297357829, "username": "flaviaalvares01", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @ptbrasil Vcs gostam de baderna. Nao sabem respeitar as leis e querem comandar um pais kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviaalvares01/status/1038314758242492417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038292408260153344, "date": "2018-09-08", "time": "00:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2938727643, "username": "nossapolitica_", "tweet": "Haddad deve avan\u00e7ar sobre indecisos e eleitores de Marina: Marqueteiros de campanhas\u2026  https://goo.gl/fb/Mwikpq\u00a0", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nossapolitica_/status/1038292408260153344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038278411591012353, "date": "2018-09-07", "time": "23:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 61294938, "username": "cleristonDD", "tweet": "Vamos isentar de IR quem ganha at\u00e9 cinco sal\u00e1rios m\u00ednimos, diz Haddad  http://exame.abril.com.br/economia/vamos-isentar-de-ir-quem-ganha-ate-cinco-salarios-minimos-diz-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleristonDD/status/1038278411591012353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038277741622243328, "date": "2018-09-07", "time": "23:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 832764266893570048, "username": "MrciaMiranda17", "tweet": "Haddad, em v\u00eddeo, provando que \u00e9 autossuficiente. \u2764\ufe0f\ud83d\udc47\ud83d\udc47  https://twitter.com/pauloteixeira13/status/1038101861608382464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrciaMiranda17/status/1038277741622243328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038272343582408705, "date": "2018-09-07", "time": "22:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 165454424, "username": "soulblackbahia", "tweet": "@ValmorNeto @Igor5988 Pode at\u00e9 estar com a camisa do Bahia,as n\u00e3o representa a nossa torcida votando pro candidato oco, n\u00e3o! Salvador j\u00e1 mostrou que 60% vota na esquerda. Ser\u00e1 Ciro ou Haddad.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soulblackbahia/status/1038272343582408705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Igor5988,ValmorNeto"}
{"id": 1038271627153367041, "date": "2018-09-07", "time": "22:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 58460634, "username": "aFranAmaral", "tweet": "Eu em casa cantando \ud83c\udfbc \u00c9 o Lula, \u00e9 Haddad, \u00e9 o povo. \u00c9 o Brasil feliz de novo \ud83c\udfb6Minha filha de 6 anos: \"M\u00e3e, o Brasil n\u00e3o \u00e9 mais feliz?\"Como \u00e9 que explica isso para uma crian\u00e7a de seis anos? Me ajudem...#LulaHaddadManu13 #LulaLivre #OBrasilFelizDeNovo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13,#LulaLivre,#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/aFranAmaral/status/1038271627153367041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263361652240384, "date": "2018-09-07", "time": "22:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2938727643, "username": "nossapolitica_", "tweet": "XP/IPESPE: Apoiado por Lula, Haddad chega a 14% em segundo lugar: Fernando Haddad (PT\u2026  https://goo.gl/fb/gCy54Q\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nossapolitica_/status/1038263361652240384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263033133522945, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 131828864, "username": "Heliom_", "tweet": "Apoiado por @LulaOficial, @Haddad_Fernando aparece em 2\u00b0 lugar com 14% em pesquisa realizada entre 03 e 05 de setembro pela @xpinvestimentos. Fonte: @Poder360  https://www.poder360.com.br/pesquisas/bolsonaro-lidera-seguido-por-haddad-diz-pesquisa-da-xp-investimentos/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/I8e8xacuOU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Heliom_/status/1038263033133522945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,xpinvestimentos,Poder360"}
{"id": 1038261267394220033, "date": "2018-09-07", "time": "22:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 475530826, "username": "wilsonnoad", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/njumJeKARug?aPESQUISA\u00a0\u2026: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilsonnoad/status/1038261267394220033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038260752342241283, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 37149603, "username": "silviotudela", "tweet": "Fernando Haddad falou para uma plateia de gente educada progressista, que \u00e9 o seu forte. Obrigado a carregar o peso do arco de tend\u00eancias do PT, onde n\u00e3o \u00e9 e nem...  https://blogdomag.blogfolha.uol.com.br/2018/09/07/coxa-haddad-prega-para-convertidos-e-da-esperanca-a-ciro-gomes/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silviotudela/status/1038260752342241283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255208554479616, "date": "2018-09-07", "time": "21:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1020042000836546560, "username": "ricardo_hage", "tweet": "Haddad neles!  https://twitter.com/FabioStRios/status/1038252917009076224\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_hage/status/1038255208554479616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254306150035456, "date": "2018-09-07", "time": "21:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 965375364, "username": "laviniagondim", "tweet": "N\u00c3O ADIANTA DERRUBAR PI\u00c3O:GAME OVER!-Conspira\u00e7\u00e3o de Gleisi d\u00e1 resultado e Haddad deve cair via  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11323/conspiracao-de-gleisi-da-resultado-e-haddad-deve-cair\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laviniagondim/status/1038254306150035456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252821769068544, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1024855594241589249, "username": "tarcisiobbraga", "tweet": "@luisnassif Ontem quase comeram Haddad, hoje est\u00e3o com medo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiobbraga/status/1038252821769068544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1038246806335959040, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 768526775123050496, "username": "rihannadanger", "tweet": "@mjuli4na @Puta_da_Silva @_acaetano @Lorrane100893 @SrJinkings @GabsLeirbag galera voltar no Haddad \u00e9 dar a chance do Bolsonaro vencer no primeiro turno, tudo que os aliados deles n\u00e3o querem \u00e9 ir para o segundo turno, se n\u00e3o quisermos facista na presid\u00eancia temos que ser inteligentes e levar o Ciro pra o segundo turno e unificar os votos, pqp", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rihannadanger/status/1038246806335959040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabsLeirbag,SrJinkings,Lorrane100893,_acaetano,Puta_da_Silva,mjuli4na"}
{"id": 1038246487313010689, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 54751194, "username": "fernandes_edson", "tweet": "@euclarice Ciro Gomes est\u00e1 preparado para ser presidentes o Brasil. Haddad tamb\u00e9m \u00e9 bom, mas n\u00e3o est\u00e1. N\u00e3o nesse momento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandes_edson/status/1038246487313010689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038244793632124928, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3229690241, "username": "meuscentavos", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial O traficante sempre expede nota fiscal ao vender maconha...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meuscentavos/status/1038244793632124928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038244641282433024, "date": "2018-09-07", "time": "20:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 110248323, "username": "CartasMarottas", "tweet": "EXCELENTE a cr\u00edtica do professor Romano, temos que ser assertivos nisso, o DISCURSO de VIOL\u00caNCIA, \u00d3DIO, INTOLER\u00c2NCIA e AUTORITARISMO \u00e9  T\u00cdPICO de UM candidato: BOLSONARO. Ponto final. @LulaOficial @Haddad_Fernando @cirogomes @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila @ptbrasil @gleisi https://twitter.com/UOLNoticias/status/1038160917622611969\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CartasMarottas/status/1038244641282433024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,cirogomes,GuilhermeBoulos,ManuelaDavila,ptbrasil,gleisi"}
{"id": 1038240063723917312, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 74143231, "username": "MarcosMusse", "tweet": "\"\u00c9 lament\u00e1vel a gente ver, como vi na semana passada, o Fernando Haddad indo l\u00e1 fazer 'beija m\u00e3o' para o Eun\u00edcio [Oliveira], para o Renan [Calheiros] depois de tudo o que aconteceu. Parece que a rela\u00e7\u00e3o PT e PMDB virou caso de div\u00e3, caso de...  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosMusse/status/1038240063723917312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239711800827906, "date": "2018-09-07", "time": "20:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 110248323, "username": "CartasMarottas", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @cynaramenezes Sim. Do ponto de vista JORNAL\u00cdSTICO mais uma cagada completa dos bonecos de ventr\u00edloquo da Globo News. Ao @Haddad_Fernando , PARAB\u00c9NS por ter sobrevivido ao Pelot\u00e3o de Fuzilamento armado pelos Marinho. S\u00f3 esqueceu de dizer que ao final de 2014 Brasil tinha PLENO EMPREGO c/ Dilma!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CartasMarottas/status/1038239711800827906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,MiriamLeitaoCom,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038238681679777793, "date": "2018-09-07", "time": "20:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1020042000836546560, "username": "ricardo_hage", "tweet": "\u00c9 tanta agressividade neesa elei\u00e7\u00e3o que eu vou votar no Haddad 13. Viva Lula!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_hage/status/1038238681679777793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234364302245888, "date": "2018-09-07", "time": "20:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 770027230617595905, "username": "LepiksonAndre", "tweet": "@gleisi \ud83c\udf3a no @STF_oficial e no @TSEjusbr representando @LulaOficial deixou os golpistas do Plano B @Haddad_Fernando na chon... tamos contigo Senadora! \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LepiksonAndre/status/1038234364302245888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,STF_oficial,TSEjusbr,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038234034328018947, "date": "2018-09-07", "time": "20:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 80459042, "username": "MarceloSpirro13", "tweet": "Haddad e Manuela = Mais empregos e respeito ao trabalhador", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloSpirro13/status/1038234034328018947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233640445116416, "date": "2018-09-07", "time": "20:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 80459042, "username": "MarceloSpirro13", "tweet": "Haddad e Manuela = Respeito internacional", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloSpirro13/status/1038233640445116416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232565684023298, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 50781485, "username": "SGLASBERG", "tweet": "A entrevista do Haddad na globonews vai render material de tv e internet para a campanha toda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SGLASBERG/status/1038232565684023298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231413747838976, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 17875435, "username": "ClaudiaPinelli", "tweet": "@revistapiaui @dbflush1 @foratodosbr @myrllamarina @rvilelaf @pats137 Claro que vou votar no Lula ou Haddad.  pic.twitter.com/ogayfrb9mu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudiaPinelli/status/1038231413747838976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pats137,rvilelaf,myrllamarina,foratodosbr,dbflush1,revistapiaui"}
{"id": 1038230187245219840, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 81501844, "username": "Alisson_Jones", "tweet": "REFLEX\u00c3OLula \u00e9 Haddad. Haddad est\u00e1 preso, mas se Lula est\u00e1 solto, como v\u00e3o governar juntos se n\u00e3o nasceram da mesma m\u00e3e?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alisson_Jones/status/1038230187245219840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227871045640193, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1652819245, "username": "marimartsilva", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/Sxxx7LtEt1M?a\u00a0 Globo escondeu dado mais importante da pesquisa. Com apoio de Lula, Haddad pode", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marimartsilva/status/1038227871045640193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038227654510436353, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1652819245, "username": "marimartsilva", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/njumJeKARug?a\u00a0 PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marimartsilva/status/1038227654510436353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038227585895780352, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1652819245, "username": "marimartsilva", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/njumJeKARug?a\u00a0 PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marimartsilva/status/1038227585895780352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038226403253280773, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 350511471, "username": "drpaulohcm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz @jraeso @santosdfabio @compmilitante Os famosos atos de of\u00edcio indeterminados com que vcs tentam defender bandidos foram valores de propina que ele j\u00e1 tinha recebido por contratos superfaturados que felizmente foram cancelados ap\u00f3s a deflagra\u00e7\u00e3o da Lava Jato. Mas tem 3 atos de of\u00edcio muito bem determinados.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drpaulohcm/status/1038226403253280773", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "compmilitante,santosdfabio,jraeso,OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038226032384507906, "date": "2018-09-07", "time": "19:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 350511471, "username": "drpaulohcm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz @jraeso @santosdfabio @compmilitante Os atos de of\u00edcio determinado est\u00e3o bes descritos, assim como os contratos fraudulentos que ele exigiu, via diretor corrupto que ele nomeou na Petrobr\u00e1s, e a lesou em 30 milh\u00f5es de reais e recebeu um triplex + reformas num total de 2,5 milh\u00f5es de reais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drpaulohcm/status/1038226032384507906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "compmilitante,santosdfabio,jraeso,OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038224228619890688, "date": "2018-09-07", "time": "19:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 131350045, "username": "CLUIZBORGES", "tweet": "Campanha da Chapa Progressista do PT 2018 #HaddadPresidente @Haddad_Fernando + @ManuelaDavila + @LulaOficial @ptbrasil VENCEREMOS! \\O/! pic.twitter.com/aiqDgwB6SI", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/CLUIZBORGES/status/1038224228619890688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,ManuelaDavila,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1038222474939379713, "date": "2018-09-07", "time": "19:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 161635657, "username": "Thyago__Marques", "tweet": "@Haddad_Fernando @ManuelaDavila N\u00e3o. Obrigado. Pr\u00f3ximo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thyago__Marques/status/1038222474939379713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038220224737275904, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2457253675, "username": "sersutil", "tweet": "@cynaramenezes Voc\u00ea viu a parte em que @Haddad_Fernando colocou ela pra beber \u00e1gua duas vezes? Foi muito engra\u00e7ado. Alem de ser antip\u00e1tica, a sujeita \u00e9 muito agourenta.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sersutil/status/1038220224737275904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038213373341716483, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "Na Bahia, Haddad j\u00e1 \u00e9 o candidato do PT. Propaganda do governador Rui Costa, do PT, diz que \u00e9 13 na Bahia, 13 no Brasil, citando explicitamente Haddad.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1038213373341716483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208436629118976, "date": "2018-09-07", "time": "18:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "@JoaoEleitor @xicosa Se Ciro for eleito, espero Haddad e Manu no minist\u00e9rio. Se for Haddad, tor\u00e7o pra que Ciro aceite um poss\u00edvel convite.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1038208436629118976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,JoaoEleitor"}
{"id": 1038206037906677760, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 80459042, "username": "MarceloSpirro13", "tweet": "Haddad e Manuela = Combust\u00edveis com pre\u00e7os justos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloSpirro13/status/1038206037906677760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205734025080835, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 80459042, "username": "MarceloSpirro13", "tweet": "Haddad e Manuela = Classe D virando Classe C", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloSpirro13/status/1038205734025080835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205534111981568, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:02", "timezone": "CDT", "user_id": 80459042, "username": "MarceloSpirro13", "tweet": "Haddad & Manuela = Brasil novamente fora do mapa da fome", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloSpirro13/status/1038205534111981568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205375533776897, "date": "2018-09-07", "time": "18:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 350511471, "username": "drpaulohcm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz @Haadok Falar o que de um ser que usa foto e nomes de criminosos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drpaulohcm/status/1038205375533776897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haadok,OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038205004857987072, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 350511471, "username": "drpaulohcm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz @jraeso @santosdfabio @compmilitante Desde quando? A n\u00e3o ser desbargadores nomeados (como Favreto) e indicados por presidentes para mant\u00ea-los impune (como Lewandowisk e Gilmar Mendes, que n\u00e3o s\u00e3o ju\u00edzes). Os que combatem os crimes financeiros e corrup\u00e7\u00e3o felizmente t\u00eam \u00f3timo prest\u00edgio internacional.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drpaulohcm/status/1038205004857987072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "compmilitante,santosdfabio,jraeso,OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038200539924844544, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 80459042, "username": "MarceloSpirro13", "tweet": "Sou Lula, portanto sou Haddad.  https://twitter.com/Mari_Jurema/status/1037900794954170368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloSpirro13/status/1038200539924844544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200501463121922, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 890216894, "username": "RobertoKuelho", "tweet": "Sim, #Haddad \u00e9 uma excelente op\u00e7\u00e3o. Meu voto!  https://twitter.com/xicosa/status/1037905515366572033\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Haddad", "link": "https://twitter.com/RobertoKuelho/status/1038200501463121922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190309182791680, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 966679417127866368, "username": "RubenitoA", "tweet": "@PedroCerize Esse eh o problema , j\u00e1 vai abrir com gap de alta bizarro ! Por\u00e9m se Haddad \u201cmiah\u201d na pr\u00f3x pesquisa, IBov liga o turbo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubenitoA/status/1038190309182791680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1038189049977221123, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:32", "timezone": "CDT", "user_id": 56870606, "username": "boaventura2020", "tweet": "Haddad denuncia, ao vivo, GloboNews de tendenciosidade  https://jornalggn.com.br/noticia/haddad-denuncia-ao-vivo-globonews-de-tendenciosidade#.W5LMMp33EYI.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boaventura2020/status/1038189049977221123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186534854447104, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "@urbigena @kdorafa No meu caso em segundo turno se ele for , no primeiro voto Haddad / Manu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1038186534854447104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kdorafa,urbigena"}
{"id": 1038185917293506561, "date": "2018-09-07", "time": "17:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 303588264, "username": "valtavaress", "tweet": "EU N\u00c3O VOTARIA EM JAIR BOLSONARO MAS DEPOIS DESSE ATENTADO QUE ELE SOFREU VOU CONTINUAR N\u00c3O VOTANDO.LULA \u00c9 HADDAD,HADDADE \u00c9 13.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valtavaress/status/1038185917293506561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185890529648640, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 56870606, "username": "boaventura2020", "tweet": "Haddad est\u00e1 virtualmente no 2\u00ba turno; Bolsonaro 'joga pelo empate' contra Alckmin, diz pesquisador  https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7580101/haddad-esta-virtualmente-turno-bolsonaro-joga-pelo-empate-contra-alckmin\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boaventura2020/status/1038185890529648640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185749517148162, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 56870606, "username": "boaventura2020", "tweet": "Voto em Haddad atinge mesmo potencial de Lula, admite Ibope - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d  http://www.tijolaco.com.br/blog/voto-em-haddad-atinge-mesmo-potencial-de-lula-admite-ibope/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boaventura2020/status/1038185749517148162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185588577460224, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 56870606, "username": "boaventura2020", "tweet": "Estagnado, Bolsonaro ganha mega rejei\u00e7\u00e3o e Haddad dispara, diz pesquisa - Blog da Cidadania  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/estagnado-bolsonaro-ganha-mega-rejeicao-e-haddad-dispara-diz-pesquisa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boaventura2020/status/1038185588577460224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185426425733122, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 201579531, "username": "r_nagamine", "tweet": "@TSEjusbr @Haddad_Fernando @agencialupa @Jubelangero N\u00e3o aparecia. Apareceu h\u00e1 uma ou duas horas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_nagamine/status/1038185426425733122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jubelangero,agencialupa,Haddad_Fernando,TSEjusbr"}
{"id": 1038185023546052608, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 56870606, "username": "boaventura2020", "tweet": "Piso Nacional do Magist\u00e9rio \u00e9 conquista de Lula e Haddad  http://www.pt.org.br/piso-nacional-do-magisterio-e-conquista-de-lula-e-haddad/#.W5LjoDenkMs.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boaventura2020/status/1038185023546052608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183981609562113, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 35896870, "username": "adobeLuiz", "tweet": "@cirogomes @marcobaqueiro Se Ciro n\u00e3o passar para o segundo turno e ficar o Mito x Haddad voc\u00ea volta em quem ???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adobeLuiz/status/1038183981609562113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcobaqueiro,cirogomes"}
{"id": 1038182091467436032, "date": "2018-09-07", "time": "16:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 50781485, "username": "SGLASBERG", "tweet": "\u201cDemocracia \u00e9 coisa fr\u00e1gil, que se alimenta todo dia. N\u00e3o se faz uma brincadeira como A\u00e9cio Neves fez. Foi um desrespeito \u00e0 soberania. Mas sabotar o pa\u00eds? Cooptando um vice fr\u00e1gil do ponto de vista de car\u00e1ter, em torno de um projeto que destruiu o pa\u00eds\u201d. Fernando Haddad", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SGLASBERG/status/1038182091467436032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181000549998592, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 62398258, "username": "toncerqueira", "tweet": "@xicosa Haddad \u00e9 extremamente inteligente e tem uma  carreira acad\u00eamica muito boa. Acho ele o melhor entre os candidatos, s\u00f3 precisa ser oficializado logo como candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toncerqueira/status/1038181000549998592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038179290226077701, "date": "2018-09-07", "time": "16:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1020042000836546560, "username": "ricardo_hage", "tweet": "Haddad um gentleman!  https://twitter.com/SilvioCTalavera/status/1037885144793841669\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_hage/status/1038179290226077701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178065464139776, "date": "2018-09-07", "time": "16:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 56470032, "username": "MarceloPintoBA", "tweet": "M\u00edriam e Merval atropelam Haddad 30 vezes na GloboMews!  https://www.conversaafiada.com.br/politica/miriam-e-merval-atropelam-haddad-30-vezes-na-globomews\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPintoBA/status/1038178065464139776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038177275689222146, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 84608790, "username": "OliviaSantana65", "tweet": "J\u00e1 t\u00f4 com Haddad e Manuela  https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038175330710605824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OliviaSantana65/status/1038177275689222146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177018288988161, "date": "2018-09-07", "time": "16:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 201579531, "username": "r_nagamine", "tweet": "@Haddad_Fernando @lucasapaulino Dito isso, votaria em Haddad contra Bolsonaro, mas apenas nessa hip\u00f3tese e com muita desconfian\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_nagamine/status/1038177018288988161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasapaulino,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038176743180431360, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 201579531, "username": "r_nagamine", "tweet": "@Haddad_Fernando @lucasapaulino Ontem, p.e., recusou-se a qualificar o regime de Maduro de ditatorial, autocr\u00e1tico ou n\u00e3o democr\u00e1tico. N\u00e3o consegue tecer cr\u00edticas p\u00fablicas a ele ou a outras ditaduras latino-americanas e o programa do PT d\u00e1 abertura ao controle de conte\u00fado dos meios de comunica\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_nagamine/status/1038176743180431360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasapaulino,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038176126915497984, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 201579531, "username": "r_nagamine", "tweet": "@lucasapaulino Haddad n\u00e3o \u00e9 antidemocr\u00e1tico, mas acho justo colocarmos em quest\u00e3o o compromisso do PT com a democracia. Se olharmos as pr\u00e1ticas, n\u00e3o s\u00f3 a ret\u00f3rica, n\u00e3o se trata de um partido democr\u00e1tico. @Haddad_Fernando n\u00e3o s\u00f3 \u00e9 do PT, mas tem endossado publicamente tais pr\u00e1ticas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_nagamine/status/1038176126915497984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasapaulino,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038174964657123330, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 330967960, "username": "ediiaa", "tweet": "Almeida: basta um dia para transferir votos de Lula para Haddad  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367878/Almeida-basta-um-dia-para-transferir-votos-de-Lula-para-Haddad.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ediiaa/status/1038174964657123330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038173531782176773, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 61294938, "username": "cleristonDD", "tweet": "ESTOU EM CAMPANHA PARA ELEGER :HADDAD 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 RUI1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3WAGNER 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3. JOSIAS GOMES 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 ADOLFO 5\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleristonDD/status/1038173531782176773", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173439020937216, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1020042000836546560, "username": "ricardo_hage", "tweet": "@cct1949 Absurdo a persegui\u00e7\u00e3o a Lula e seus defensores.... mais n\u00f3s vamos votar em Lula ou no Haddad o importante \u00e9 eleger o 13.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_hage/status/1038173439020937216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cct1949"}
{"id": 1038173035860295682, "date": "2018-09-07", "time": "16:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 61294938, "username": "cleristonDD", "tweet": "ESTOU EM CAMPANHA PARA ELEGER HADDAD \u00c9 O CANDIDATO ESCOLHIDO POR LULA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleristonDD/status/1038173035860295682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172782494998528, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 61294938, "username": "cleristonDD", "tweet": "OFICIALMENTE HADDAD \u00c9 O CANDIDATO DE LULA COM A PALAVRA A MILIT\u00c2NCIA.Vote 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleristonDD/status/1038172782494998528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172610436194305, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 61294938, "username": "cleristonDD", "tweet": "QUEM VOTA EM LULA ATENDE SEU PEDIDO E VOTA EM HADDAD. HADDAD 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 PRESIDENTE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleristonDD/status/1038172610436194305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171366883831819, "date": "2018-09-07", "time": "16:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 330967960, "username": "ediiaa", "tweet": "Haddad: Temer traiu Dilma e levou o PSDB ao poder  https://youtu.be/_IXWnHvw69E\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ediiaa/status/1038171366883831819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038170858664144896, "date": "2018-09-07", "time": "16:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 129323977, "username": "aldocamposbahia", "tweet": "@RevistaEpoca @ExpressoEpoca Haddad foi muito bem nesse programa. O jogral montado pelos jornalistas foi uma plataforma que fez crescer o Candidato como um grande estadista! N\u00e3o o conhecia mas fiquei impressionado com a excelente performance e capacidade administrativa e intelectual demonstrada! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aldocamposbahia/status/1038170858664144896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ExpressoEpoca,RevistaEpoca"}
{"id": 1038167713393336320, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 129323977, "username": "aldocamposbahia", "tweet": "@valoreconomico Eu como cientista pol\u00edtico vejo que Haddad e Ciro est\u00e3o crescendo muito e que a imprensa n\u00e3o tem mais o poder que tinha para manipular fatos a favor de seus candidatos. A elei\u00e7\u00e3o segue a despeito da tentativa de manipula\u00e7\u00e3o suja de grande parte da m\u00eddia \"oficial\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aldocamposbahia/status/1038167713393336320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1038163371848331264, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 61294938, "username": "cleristonDD", "tweet": "Pra quem achava que Haddad era apenas um homem bonito...o cara \u00e9 fera.Vote 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleristonDD/status/1038163371848331264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162840392278017, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 56452419, "username": "jrmutti", "tweet": "Vamos postar coisas do P\u00eaT\u00ea, Lula e Haddad.  O resto j\u00e1 deu porra. Deixa a Globo e cia sifu", "replies": 4, "retweets": 10, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrmutti/status/1038162840392278017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161275820367873, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 80623343, "username": "ljosuedias", "tweet": "@ruggcaetano Ah n\u00e3o, s\u00f3 o Haddad, Ciro \u00e9 feio demaais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ljosuedias/status/1038161275820367873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ruggcaetano"}
{"id": 1038157342645342208, "date": "2018-09-07", "time": "15:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 56470032, "username": "MarceloPintoBA", "tweet": "Quando apontado como candidato de Lula, Haddad assume segundo lugar, diz XP/Ipespe | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/quando-apontado-como-candidato-de-lula-haddad-assume-segundo-lugar-diz-xp-ipespe/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPintoBA/status/1038157342645342208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157233052438529, "date": "2018-09-07", "time": "15:09:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2938727643, "username": "nossapolitica_", "tweet": "Ontem ficou claro porque o candidato do PT n\u00e3o pode participar das elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o pode. Onde j\u00e1 se viu por o dedo na ferida da grande m\u00eddia dentro da pr\u00f3pria m\u00eddia como fez o Fernando Haddad? https://nossapolitica.net/2018/09/globonews-haddad-tendenciosismo/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 94, "likes": 136, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nossapolitica_/status/1038157233052438529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156746043404288, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 69047718, "username": "diogojga", "tweet": "@xicosa Haddad \u00e9 promissor, mas Ciro \u00e9 realidade, com um curr\u00edculo de realiza\u00e7\u00f5es muito mais extenso. Haddad pode muito bem ficar para outro momento, sem precisar ser apenas o cara que Lula indicou.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogojga/status/1038156746043404288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038155019277815811, "date": "2018-09-07", "time": "15:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4431927507, "username": "RitaLelisRL", "tweet": "@pablovillaca Outra coisa...estou fora do Brasil e o assunto apareceu nos TT at\u00e9 hoje pela manh\u00e3. J\u00e1 faz um tempinho q sumiu. Acho q est\u00e1 diminuindo. E poder\u00edamos contribuir n\u00e3o tocando mais no assunto. De minha parte, paro por aqui. E espero q Haddad e #Ciro12 se cuidem bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/RitaLelisRL/status/1038155019277815811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1038152944024211456, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 134276311, "username": "CristianTav", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz @drpaulohcm J\u00e1 d\u00e1 pra pedir m\u00fasica no fant\u00e1stico....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CristianTav/status/1038152944024211456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drpaulohcm,OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038150930431127558, "date": "2018-09-07", "time": "14:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 321046978, "username": "Zenetobrito", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no 1\u00ba turno  https://limpinhoecheiroso.com/2018/09/07/como-candidato-de-lula-haddad-ja-lidera-e-pode-ganhar-no-1o-turno/\u00a0\u2026 via @MiguelBBargas", "replies": 2, "retweets": 10, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zenetobrito/status/1038150930431127558", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiguelBBargas"}
{"id": 1038149949186289664, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 587662152, "username": "NonatoBarrosJun", "tweet": "@GloboNews @TaclaDuran @arte_prima @CLasarin Claro que fomos informados.Apenas afirmando o que HADDAD,disse ao mordomo da rede Globogolpe Merval Pereira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NonatoBarrosJun/status/1038149949186289664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CLasarin,arte_prima,TaclaDuran,GloboNews"}
{"id": 1038148558241890305, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 321046978, "username": "Zenetobrito", "tweet": "M\u00edriam e Merval atropelam Haddad 30 vezes na GloboMews!  https://www.conversaafiada.com.br/politica/miriam-e-merval-atropelam-haddad-30-vezes-na-globomews\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zenetobrito/status/1038148558241890305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038147356427005953, "date": "2018-09-07", "time": "14:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 35260913, "username": "ultimobaile", "tweet": "@BaqueiroLucas @anacronices @seucastro o filho de Katia Abreu \u00e9 filho de Daciolo n\u00e3o reconhecido, simo de Ciro tem cara de ex-maconheiro, o de Haddad de quem tem fimose, o de Eduardo Jorge de quem \u00e9 circuncidado porem o pau \u00e9 bonitinho e grande - s\u00f3 iria neste ultimo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ultimobaile/status/1038147356427005953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "seucastro,anacronices,BaqueiroLucas"}
{"id": 1038146509022396416, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 270221118, "username": "Fa_TeVe", "tweet": "M\u00edriam e Merval atropelam Haddad 30 vezes na GloboMews!  https://www.conversaafiada.com.br/politica/miriam-e-merval-atropelam-haddad-30-vezes-na-globomews\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada -p-", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fa_TeVe/status/1038146509022396416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038146391451860993, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 724012157734641664, "username": "CLasarin", "tweet": "@luisandrefq_ @k_scoralick Exemplo um terrorista que fugiu por ter participado sequestro, usou sunga de croch\u00ea e voltou como anistiado \"Fernando Gabeira \"\" pressionando g\u00eanio @Haddad_Fernando \u00e9 rid\u00edculo . quem diria acabou na @GloboNews . #HaddadPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/CLasarin/status/1038146391451860993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "k_scoralick,luisandrefq_,Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1038145778039119872, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 28663137, "username": "eethom", "tweet": "Eu tenho uma curiosidade enorme em saber se o Fernando Haddad, caso eleito, se ele vai chamar o Meirelles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eethom/status/1038145778039119872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145324789977089, "date": "2018-09-07", "time": "14:21:47", "timezone": "CDT", "user_id": 270221118, "username": "Fa_TeVe", "tweet": "M\u00edriam e Merval atropelam Haddad 30 vezes na GloboMews!  https://www.conversaafiada.com.br/politica/miriam-e-merval-atropelam-haddad-30-vezes-na-globomews\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fa_TeVe/status/1038145324789977089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038145083231678464, "date": "2018-09-07", "time": "14:20:50", "timezone": "CDT", "user_id": 56470032, "username": "MarceloPintoBA", "tweet": "Almeida: basta um dia para transferir votos de Lula para Haddad  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367878/Almeida-basta-um-dia-para-transferir-votos-de-Lula-para-Haddad.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPintoBA/status/1038145083231678464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038144590791016449, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 261873243, "username": "helderbsouza", "tweet": "@LulaOficial @zehdeabreu @marciatiburi Voc\u00eas (do PT) acelerem isso a\u00ed e anuncia logo Haddad como candidato, ou esquece essa jogada e apoia logo Ciro Gomes. O que n\u00e3o d\u00e1 mais \u00e9 essa enrola tentado consegui o imposs\u00edvel (soltar Lula) \u2014 eles n\u00e3o v\u00e3o deixar. Ficar dando margem pra Bolso crescer \u00e9 muito perigoso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helderbsouza/status/1038144590791016449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,zehdeabreu,LulaOficial"}
{"id": 1038144241216708608, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 36325722, "username": "AristonMatos", "tweet": "Na primeira pesquisa como candidato de Lula, Haddad dispara e tem 14%. Bolsonaro cai para 20%.  https://nocaute.blog.br/2018/09/07/na-primeira-pesquisa-como-candidato-de-lula-haddad-dispara/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AristonMatos/status/1038144241216708608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144003420680192, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2627099171, "username": "augustoa73", "tweet": "Em nome da DEMOCRACIA, #LulaapoiaoCiro @LulaOficial @jaqueswagner @Haddad_Fernando @ultrajano @xicosa @ConversaAfiada @marcelorubens @luisnassif @BlogdoJuca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaapoiaoCiro", "link": "https://twitter.com/augustoa73/status/1038144003420680192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,jaqueswagner,Haddad_Fernando,ultrajano,xicosa,ConversaAfiada,marcelorubens,luisnassif,BlogdoJuca"}
{"id": 1038143261808971777, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 310621750, "username": "Emersonkaike", "tweet": "Podem esperar um Bolsonaro com Alkmin, Bolsonaro com Haddad que nem sei se \u00e9 candidato ou que tem plano de governo definido. O pior disso tudo \u00e9 que Bolsonaro aparece no 2\u00ba turno sempre. Ciro bem preparado n\u00e3o vai ganhar n\u00e3o mas n\u00e3o vou deixar de dar meu voto de esperan\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emersonkaike/status/1038143261808971777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141382203006977, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 443929094, "username": "morgianass", "tweet": "@lixcania Meu medo \u00e9 come\u00e7arem a fazer campanha pra Haddad muito tarde e a galera quando ver que n\u00e3o tem Lula ficar perdida. Pq eu fui super com expectativas esperando j\u00e1 estarem falando mais de Haddad e nada :c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morgianass/status/1038141382203006977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lixcania"}
{"id": 1038141062370525186, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 443929094, "username": "morgianass", "tweet": "@lixcania Eu entendo, mas aqui no interior mesmo onde eu moro.Ruy Costa veio fazer campanha aqui e j\u00e1 poderia estar divulgando o Haddad, mas ainda se falava de Lula. Poderia estar falando pra votar no Haddad que o Lula apoiava. Estar fazendo essa imagem dos 2 associados. :C", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morgianass/status/1038141062370525186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lixcania"}
{"id": 1038139859184091137, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 738519948348280834, "username": "taminebb", "tweet": "@euclarice Resista! Assista Haddad na @GloboNews e vc vai ver porque!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taminebb/status/1038139859184091137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,GloboNews"}
{"id": 1038139529566343171, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 233737776, "username": "aricomunicacao", "tweet": "Em entrevistas \u00e0 rede Aratu, Wagner assegura acreditar que, com Lula ou Haddad, o PT estar\u00e1 no segundo turno https://interneteempreendedorismo.blogspot.com/2018/09/jaques-wagner-acredito-que-o-pt-estara.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aricomunicacao/status/1038139529566343171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138984029978624, "date": "2018-09-07", "time": "13:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 779104690382528513, "username": "jacpassarinho1", "tweet": "@jairbolsonaro @gleisi @ptbrasil @Haddad_Fernando @Dedepim @alves_heverson Deixe o Malddad, deixe o Malddad, candidatura j\u00e1 nasceu morta......Kkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacpassarinho1/status/1038138984029978624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alves_heverson,Dedepim,Haddad_Fernando,ptbrasil,gleisi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038134846663655425, "date": "2018-09-07", "time": "13:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 325631019, "username": "CintraClaudio", "tweet": "@Haddad_Fernando O golpe em andamento...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CintraClaudio/status/1038134846663655425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038134818557571075, "date": "2018-09-07", "time": "13:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4766364984, "username": "suburbio_online", "tweet": "Rui Costa afasta possibilidade de Wagner concorrer \u00e0 elei\u00e7\u00e3o no lugar de Lula: \u201cSer\u00e1 o\u00a0Haddad\u201d  http://www.suburbioonline.com/rui-costa-afasta-possibilidade-de-wagner-concorrer-a-eleicao-no-lugar-de-lula-sera-o-haddad/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/rzNoDKNBeR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suburbio_online/status/1038134818557571075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133492519985153, "date": "2018-09-07", "time": "13:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 556248741, "username": "danisuaboba", "tweet": "Ciro como presidente e Haddad como vice era o que eu queria, mas querer n\u00e3o \u00e9 poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danisuaboba/status/1038133492519985153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131437805944832, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 205005557, "username": "princessofrefri", "tweet": "@0VNI_ Queria ir em Haddad mas t\u00f4 achando que vou em Ciro s\u00f3 pelo medo de Bozo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/princessofrefri/status/1038131437805944832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "0VNI_"}
{"id": 1038131240115863552, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 66488329, "username": "hugaodaselecao", "tweet": "fui assistir o haddad na globo news e 3 minutos foram o bastante para parar de assistir. \"o PT nunca se aliou a velha esquerda\" AH VAI TOMA NO CU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugaodaselecao/status/1038131240115863552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129860382810113, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 74091033, "username": "cintiaKelly_", "tweet": "Uma pequena parcela da imprensa nacional noticiou q Haddad poder\u00e1 ser substitu\u00eddo por Wagner, por ser um pol\u00edtico mais popular. Questionei Rui Costa sobre isso. Ele disse q a informa\u00e7\u00e3o \u00e9 baratino. \"Se n\u00e3o tiver nenhuma posi\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel a Lula, Haddad ser\u00e1 oficializado dia 11\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cintiaKelly_/status/1038129860382810113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128977028829184, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 350511471, "username": "drpaulohcm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz @ElianantNeto Infelizmente vc insiste em espalhar fake news... O minist\u00e9rio p\u00fablico estadual  o denunciou, ap\u00f3s investiga\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia federal (a \u00faltima acusa\u00e7\u00e3o, de corrup\u00e7\u00e3o). J\u00e1 tinham a de caixa 2 e superfaturamento em obras da ciclovia foram em junho e agosto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drpaulohcm/status/1038128977028829184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ElianantNeto,OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038128374059868160, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 201579531, "username": "r_nagamine", "tweet": "@TSEjusbr @Haddad_Fernando @agencialupa Cad\u00ea a chegagem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_nagamine/status/1038128374059868160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,Haddad_Fernando,TSEjusbr"}
{"id": 1038126532185780225, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 80143989, "username": "ValdekCosta", "tweet": "Almeida: basta um dia para transferir votos de Lula para Haddad  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367878/Almeida-basta-um-dia-para-transferir-votos-de-Lula-para-Haddad.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValdekCosta/status/1038126532185780225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038125611007520768, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 29290331, "username": "PasiniK", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @transphinx Michel blogueirinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PasiniK/status/1038125611007520768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "transphinx,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038125220471742465, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1022479966552973313, "username": "FABIANOFOCO741", "tweet": "@zehdeabreu @Haddad_Fernando  pic.twitter.com/lRUGAC7Sli", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIANOFOCO741/status/1038125220471742465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,zehdeabreu"}
{"id": 1038123828176670725, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 303588264, "username": "valtavaress", "tweet": "VAMOS FALAR DE HADDAD QUE CONTINUA SUBINDO NAS PESQUISAS.LULA \u00c9 HADDAD 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valtavaress/status/1038123828176670725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122133086498816, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 35029402, "username": "transphinx", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer quero rrrrrrecomendarrr a vc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/transphinx/status/1038122133086498816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038119850227494912, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4861615212, "username": "richardarss", "tweet": "Haddad pq pisastes com bondade", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/richardarss/status/1038119850227494912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119391387430914, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 325631019, "username": "CintraClaudio", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Um golpista, exclu\u00eddo por todos, que precisa criar v\u00eddeos para conseguir alguma m\u00eddia. Deixa de tanta hipocrisia e v\u00e1 se isolar na sua insignific\u00e2ncia. Fa\u00e7a um favor ao povo brasileiro, cale-se.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CintraClaudio/status/1038119391387430914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038118134027304961, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 367295421, "username": "diasalm", "tweet": "Entrevista de Fernando Haddad \u00e0 Globo News - 06/09/18  https://youtu.be/hS-7wqLnTOg\u00a0 via @YouTube", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diasalm/status/1038118134027304961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038115070788689921, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 89775680, "username": "nilsonfsa", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Muito bem presidente. Temos que saber o que falamos. Nossa carta maior \u00e9 a b\u00fassola. Mas tem uns que querem passar por cima. PARABENS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilsonfsa/status/1038115070788689921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038114843050606592, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 204298935, "username": "SouzaRenildo", "tweet": "Na Globonews, Haddad se saiu muito bem, mas quase em todo o tempo da entrevista os abutres jornalistas impuseram o tema \u00fanico das acusa\u00e7\u00f5es de corrup\u00e7\u00e3o contra o PT, a condena\u00e7\u00e3o de Lula, Petrobras na Lava-jato etc. Haddad foi um excelente zagueiro. Elei\u00e7\u00e3o exige mais.  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037898534748602370\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouzaRenildo/status/1038114843050606592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114681129496576, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 166938502, "username": "santana1960", "tweet": "@Haddad_Fernando O Nordeste est\u00e1 com voc\u00ea !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santana1960/status/1038114681129496576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038112281681440768, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 75930681, "username": "Paneba", "tweet": "Vamos com @Haddad_Fernando e @LulaOficial nosso presidente \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f https://twitter.com/lulaoficial/status/1038088011932676096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paneba/status/1038112281681440768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038111828021334017, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 85967248, "username": "lixcania", "tweet": "A gente q est\u00e1 na Internet tem mts privil\u00e9gios de mts coisas, principalmente no tt. Conhecemos o Haddad, o Ciro, o Boulos etc mas a grande massa n\u00e3o conhece. Qnd Lula n \u00e9 candidato, o povo n quer votar em ngm pq n\u00e3o conhece... Sem associa\u00e7\u00e3o com Lula, Haddad n\u00e3o \u00e9 ningu\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lixcania/status/1038111828021334017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111821205528576, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 85967248, "username": "lixcania", "tweet": "Sobre a estrat\u00e9gia do PT em manter \"Lula\".Eu tb tenho minhas ressalvas e entendo a irrita\u00e7\u00e3o. Mas ser\u00e1 q a gente j\u00e1 parou pra pensar q a \u00fanica chance do Haddad ganhar voto \u00e9 o nome de Lula levando o nome dele pra aquela senhorinha do sert\u00e3o?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lixcania/status/1038111821205528576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109538526945280, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1610468570, "username": "NiltonAnjos2009", "tweet": "Especialistas em marketing de campanhas eleitorais acreditam que Fernando Haddad (PT-SP) deve avan\u00e7ar e atrair votos dos eleitores indecisos nas...  https://www.bahianoticias.com.br/noticia/226407-haddad-deve-avancar-em-votos-dos-indecisos-e-de-marina-avaliam-especialistas.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiltonAnjos2009/status/1038109538526945280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108996643835904, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 131350045, "username": "CLUIZBORGES", "tweet": "Dia 11/09/2018 - Presidente @LulaOficial vai passar o bast\u00e3o para a super dupla #HaddadPresidente @Haddad_Fernando + #ManuNoJaburu @ManuelaDavila  chapa poderosa! \\o/ VENCEREMOS! Uma transposi\u00e7\u00e3o linda e autom\u00e1tica de votos. VAMOS COM TUDO! @ptbrasil + @PCdoB_Oficial \\O/ #13", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente,#ManuNoJaburu,#13", "link": "https://twitter.com/CLUIZBORGES/status/1038108996643835904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,ManuelaDavila,ptbrasil,PCdoB_Oficial"}
{"id": 1038107252371189760, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 43499543, "username": "jorgeam30", "tweet": "A Globo acaba de apresentar Fernando Haddad como candidato do PT \u00e0 presid\u00eancia #JornalHoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalHoje", "link": "https://twitter.com/jorgeam30/status/1038107252371189760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107056795004929, "date": "2018-09-07", "time": "11:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 103038497, "username": "alfredoboasorte", "tweet": "O MP virou um partido pol\u00edtico. Tem que voltar pra caixinha das suas fun\u00e7\u00f5es constitucionais ou perde sua raz\u00e3o de existir.@Haddad_Fernando @cirogomes @BoulosESonia50 @jaqueswagner @depjorgesolla#Alfredo50600 https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037898365743362048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Alfredo50600", "link": "https://twitter.com/alfredoboasorte/status/1038107056795004929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,cirogomes,BoulosESonia50,jaqueswagner,depjorgesolla"}
{"id": 1038106276256014339, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 44428203, "username": "GILSantana1080", "tweet": "Quem deu autoriza\u00e7\u00e3o para @Haddad_Fernando da entrevista para @GloboNews , so Heraldo Pereira que n\u00e3o \u00e9 fascista, golpista, safado, canalha, p\u00fatrido, s\u00f3rdido  !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GILSantana1080/status/1038106276256014339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1038104734618591232, "date": "2018-09-07", "time": "11:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 36292793, "username": "ZEROII", "tweet": "Lula vai mesmo receber Haddad na ter\u00e7a-feira? @JornalismoWando @zehdeabreu @PatoCorporation", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZEROII/status/1038104734618591232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalismoWando,zehdeabreu,PatoCorporation"}
{"id": 1038103610004066305, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 131350045, "username": "CLUIZBORGES", "tweet": "Um dos melhores trechos! @Haddad_Fernando na GNEWS!  https://twitter.com/pauloteixeira13/status/1038101861608382464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLUIZBORGES/status/1038103610004066305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038101914284711938, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 359359322, "username": "jaspionzzz", "tweet": "Substitui\u00e7\u00e3o de Lula ser\u00e1 feita entre 2\u00aa e 3\u00aa com carta do ex-presidente ungindo Haddad candidato  https://br.noticias.yahoo.com/substitui%C3%A7%C3%A3o-lula-ser%C3%A1-feita-entre-2-e-3-175427858.html?soc_src=strm&soc_trk=tw\u00a0\u2026 via @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaspionzzz/status/1038101914284711938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YahooBr"}
{"id": 1038101682729746433, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 359359322, "username": "jaspionzzz", "tweet": "Haddad evita pol\u00eamicas em entrevista tensa na Globo News  https://br.noticias.yahoo.com/haddad-evita-polemicas-em-entrevista-tensa-na-globo-news-032320962.html?soc_src=strm&soc_trk=tw\u00a0\u2026 via @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaspionzzz/status/1038101682729746433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YahooBr"}
{"id": 1038101235906293761, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 350511471, "username": "drpaulohcm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz @ElianantNeto Desde quando promotor faz isso? Os indiciamentos \u00e0 justi\u00e7a foram pela Pol\u00edcia Federal e pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drpaulohcm/status/1038101235906293761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ElianantNeto,OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038100536732667904, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:49", "timezone": "CDT", "user_id": 131350045, "username": "CLUIZBORGES", "tweet": "Ficou lindo! #HaddadPresidente #manunojaburu - vice! @LulaOficial + @Haddad_Fernando + @ManuelaDavila #LulaHaddadManu13PT \\o/! https://twitter.com/cristianovida65/status/1036978991872323588\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente,#manunojaburu,#LulaHaddadManu13PT", "link": "https://twitter.com/CLUIZBORGES/status/1038100536732667904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,ManuelaDavila"}
{"id": 1038099767937531905, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 201579531, "username": "r_nagamine", "tweet": "@helopait @sergiopardellas Tamb\u00e9m acho. Concordo. Mas, honestamente, \u00e9 dif\u00edcil ele tirar voto desses 3 o suficiente para ir ao 2\u00ba turno, porque os eleitores de Ciro, Haddad e Marina est\u00e3o mais \u00e0 esquerda. Sei l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_nagamine/status/1038099767937531905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sergiopardellas,helopait"}
{"id": 1038099389468893184, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 231966981, "username": "Arimatea13", "tweet": "@cirogomes @Haddad_Fernando @GloboNews @ocafezinho Ele defendeu a posi\u00e7\u00e3o do Lula. O Ciro tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arimatea13/status/1038099389468893184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ocafezinho,GloboNews,Haddad_Fernando,cirogomes"}
{"id": 1038097689026732032, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 44428203, "username": "GILSantana1080", "tweet": "#PI Tem que anunciar @Haddad_Fernando segunda feira 10/09/2018 @brasil247  !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PI", "link": "https://twitter.com/GILSantana1080/status/1038097689026732032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,brasil247"}
{"id": 1038096160202870791, "date": "2018-09-07", "time": "11:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3038226525, "username": "AiltonGonzag", "tweet": "@Estadao Potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta, diz Ibope @estadao: https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonGonzag/status/1038096160202870791", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038095927813255172, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 228706425, "username": "Tess1931", "tweet": "@DCM_online Na \u00faltima pesquisa do Ibope, Bozo perdia pra todos no 2o turno e empatava com Haddad. Ele tinha que criar um fato novo pra ver se levava no 1o turno porque se for pro 2o perde. Ta\u00ed o fato.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tess1931/status/1038095927813255172", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038093913482055680, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 894545554256134149, "username": "JosildoSantos7", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Esse Michel temer n\u00e3o moral de fala nada esse pulha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosildoSantos7/status/1038093913482055680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038093350598049792, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1037793046673403904, "username": "soyzq", "tweet": "@Haddad_Fernando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soyzq/status/1038093350598049792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038092873349128193, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 180829976, "username": "Guga_ECB", "tweet": "@joanatreptow @WithWithoutPot Sim. E por isso, Haddad poderia ficar fora do segundo turno e at\u00e9 perder essa vaga pra algu\u00e9m de esquerda, como o Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guga_ECB/status/1038092873349128193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WithWithoutPot,joanatreptow"}
{"id": 1038091129999302656, "date": "2018-09-07", "time": "10:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 910449513479000064, "username": "Marciobamorjaa", "tweet": "@Miltonneves Milton Branca de neve, aperta o 13 e confirma Haddad presidente do Brasil! #PT13 pic.twitter.com/pxJXQIgGjk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#PT13", "link": "https://twitter.com/Marciobamorjaa/status/1038091129999302656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves"}
{"id": 1038090040021340162, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1020042000836546560, "username": "ricardo_hage", "tweet": "Lula Haddad Haddad Lula 13  https://twitter.com/LulaOficial/status/1037344909886410753\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_hage/status/1038090040021340162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085788955762690, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4431927507, "username": "RitaLelisRL", "tweet": "@euclarice Haddad seria um presidente enfraquecido, por culpa do pp PT. Demoraram p/lan\u00e7ar sua candidatura. Chamam-no de poste, estagi\u00e1rio, q ser\u00e1 intermedi\u00e1rio de Lula...Como vai conversar com pol\u00edticos e empres\u00e1rios? Vai ser menino de recados? Ele n\u00e3o merece isso. Por isso escolhi #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/RitaLelisRL/status/1038085788955762690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038085348318949376, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1020042000836546560, "username": "ricardo_hage", "tweet": "@ConversaAfiada @duendefada Ontem assistir a um horror... Haddad \u00e9 um gentleman!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_hage/status/1038085348318949376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "duendefada,ConversaAfiada"}
{"id": 1038084861456736256, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 61655978, "username": "_marcosporto", "tweet": "@JQTEIXElRA Sem gra\u00e7a bixo, me pergunto se a esquerda toleraria piadas com colostomia se o Haddad que levasse perfura\u00e7\u00e3o no abd\u00f4men.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_marcosporto/status/1038084861456736256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JQTEIXElRA"}
{"id": 1038084034486829056, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 937367438, "username": "georges_humbert", "tweet": "S\u00e9rio? \u00c9 pior do que eu pensava. No primeiro turno vou de @joaoamoedonovo , mas sabendo que esse \u00e9 o pensamento de quem apoia @jairbolsonaro , talvez eu nem v\u00e1 votar no segundo, salvo contra Lula/Haddad. #independenciadobrasil #bolsonaroesfaqueado#amoedo #eleicoes2018 https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037803710330662912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#independenciadobrasil,#bolsonaroesfaqueado,#amoedo,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/georges_humbert/status/1038084034486829056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038083557544091649, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 937367438, "username": "georges_humbert", "tweet": "@flaviomorgen S\u00e9rio? \u00c9 pior do que eu pensava. No primeiro turno vou de Amoedo, mas sabendo que esse \u00e9 o pensamento de quem apoia Bolsonaro, talvez eu nem v\u00e1 votar no segundo, salvo contra Lula/Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/georges_humbert/status/1038083557544091649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1038081428687388672, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4469747021, "username": "Jeeufernandes", "tweet": "Meu sonho Haddad sair fora do PT. Meu Deus, ele mere MUITO mais do q esse partido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeeufernandes/status/1038081428687388672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080239644094466, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1020042000836546560, "username": "ricardo_hage", "tweet": "O Brasil ser\u00e1 feliz de novo. Com Lula ou Haddad 13 a retomada da esperan\u00e7a ser\u00e1 uma realidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_hage/status/1038080239644094466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077894034157568, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:51", "timezone": "CDT", "user_id": 486986374, "username": "maritindade", "tweet": "@Haddad_Fernando @mgncpi Acredito q j\u00e1 tenha feito qdo foi decretada a pris\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maritindade/status/1038077894034157568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mgncpi,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038077070897758209, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 181776150, "username": "digonunes95", "tweet": "@fiotioficial Seria boa se todos se juntasse Irmao.  Lembra daquele papo que batemos uma vez que a esquerda muitas vezes tem dificuldade em se unir em torno de um s\u00f3 proposito? Ciro - Haddad estar\u00edamos em uma situa\u00e7\u00e3o bastante confort\u00e1vel, assim eu penso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digonunes95/status/1038077070897758209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fiotioficial"}
{"id": 1038076501617463298, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 80143989, "username": "ValdekCosta", "tweet": "Haddad: PT busca sempre o voto do povo para encontrar as sa\u00eddas  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367992/Haddad-PT-busca-sempre-o-voto-do-povo-para-encontrar-as-sa%C3%ADdas.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValdekCosta/status/1038076501617463298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038075562709983232, "date": "2018-09-07", "time": "09:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 979602062, "username": "normallyjaguar", "tweet": "agora na hora que o ibope te perguntar em quem vc vai votar \u00e9 pra dizer haddad porra pra gente ter uma no\u00e7\u00e3o melhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/normallyjaguar/status/1038075562709983232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073049583677440, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 47522001, "username": "alan_massena", "tweet": "@UOLNoticias @cyrusdownz Haddad est\u00e1 em baixa, al\u00e9m de ser r\u00e9u na lava-jato, est\u00e1 atrelado a um hepta r\u00e9u, condenado , presidi\u00e1rio, e aguardando ser julgado nos outros processos. Com uma ficha criminal desta, tem que comer muito capim p votar em pol\u00edtico desse naipe. Nunca duvide da burrice de um eleitor", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alan_massena/status/1038073049583677440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cyrusdownz,UOLNoticias"}
{"id": 1038072567020568576, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 719504014, "username": "_MizaelMattos", "tweet": "@Haddad_Fernando Parab\u00e9ns, \u00f3tima entrevista...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MizaelMattos/status/1038072567020568576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038072150731698176, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "@ricardopedreira J\u00e1 teve mais dois. Outro contra Alckmin e um contra Haddad. Hahahahah", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1038072150731698176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardopedreira"}
{"id": 1038065786932342786, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 172734845, "username": "brunomico", "tweet": "Vote 13#LulaHaddadManu13Haddad Tranquil\u00e3o paz e amor Bobmarley para vcs.  https://twitter.com/joomikhail/status/1037903686129934336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13Haddad", "link": "https://twitter.com/brunomico/status/1038065786932342786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064488921088000, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 172734845, "username": "brunomico", "tweet": "Dimla foi chingada de tdo em est\u00e1dio. \u00d4nibus de lula levou tirosInvadiram sede do PTMataram Mariele PSOLApagaram luz do aeroporto qd Haddad iria pousarDeram tiro no acampamento em Ctba Bozo falou que iria metralhar petralhaFora o \"rompe no procedimento abra\u00e7a o kpta \"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunomico/status/1038064488921088000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064353558372353, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 144307159, "username": "mcyurydieper", "tweet": "Potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta, diz Ibope - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcyurydieper/status/1038064353558372353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059832966868993, "date": "2018-09-07", "time": "08:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 70698293, "username": "rodansilva", "tweet": "Haddad, em entrevista \u00e0 TV Globo News, afirmou n\u00e3o ser\u00e1 vice na chapa se PT indicar outro nome como candidato a presidente https://www.metro1.com.br/noticias/politica/60866,rui-diz-que-haddad-deve-ser-oficializado-candidato-do-pt-a-presidencia-na-terca.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodansilva/status/1038059832966868993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058366009049088, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2473189434, "username": "uanderwall", "tweet": "Rapaz, eu tava falando ontem com pessoas sobre como a candidatura de Haddad vai jogar a galera antipetista no colo de bozonari, e esses coment\u00e1rios no v\u00eddeo do temeroso direcionado ao Andrade s\u00f3 mostra isso bicho, n\u00e3o vou mentir que t\u00f4 com medo das merdas a vir  pic.twitter.com/pLjn6RKiCL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uanderwall/status/1038058366009049088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057858208878592, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 350511471, "username": "drpaulohcm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz @monicavianna S\u00e3o 3 indica\u00e7\u00f5es diferentes. Uma por superfaturamento de ciclovias (chegando a curar 4,4 milh\u00f5es de reais por km), uma por caixa 2 na campanha de 2012 e a mais recente por propina na escolha de empresas para fazer a ciclovia mais cara do mundo. 3 crimes diferentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drpaulohcm/status/1038057858208878592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monicavianna,OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038054821797015552, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 866070449951825920, "username": "fernandospuk", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @BhzKika Brasil inteiro? Fale por vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandospuk/status/1038054821797015552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BhzKika,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038051737423282177, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 869383222400077826, "username": "farol_news", "tweet": "Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice na chapa se PT indicar outro nome como candidato a presidente  https://goo.gl/g75CPG\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/farol_news/status/1038051737423282177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051412146626560, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2457253675, "username": "sersutil", "tweet": "@bobjackk Ela quer levar no car\u00e3o. N\u00e3o funcionou com Haddad. Ao final, pareceu uma pessoa intolerante e irritante que n\u00e3o exercita a escuta.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sersutil/status/1038051412146626560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bobjackk"}
{"id": 1038051345062940672, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 866070449951825920, "username": "fernandospuk", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Isso mesmo Temer! N\u00e3o entendo porque seus ELEITORES te chamam de golpista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandospuk/status/1038051345062940672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038048270445105152, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4469747021, "username": "Jeeufernandes", "tweet": "N\u00e3o sei quem crusho mais: Haddad ou Ciro  https://twitter.com/sorayalestrange/status/1037885932442202113\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeeufernandes/status/1038048270445105152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048235330392065, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 178348461, "username": "DMArgollo", "tweet": "Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice na chapa se PT indicar outro nome como candidato a presidente. BARRACO NO CABAR\u00c9   https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/07/haddad-diz-que-nao-sera-vice-na-chapa-se-pt-indicar-outro-nome-como-candidato-a-presidente.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMArgollo/status/1038048235330392065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046558091182080, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 85148995, "username": "MiriamSales", "tweet": "Haddad,ontem ,enfrentou as feras como  os bons crist\u00e3os de antigamente.Os principais jornalixos da \"grobo\",o merdal e a porquinha,n\u00e3o se preocuparam em perguntar sobre planos de governo,ideias etc. como fizeram...  https://www.facebook.com/miriam.desales/posts/2314920638541663\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriamSales/status/1038046558091182080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046192238768129, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 47522001, "username": "alan_massena", "tweet": "@UOLNoticias Os marqueteiros deveriam ter mais empenho, olha o fiasco que foi essa carreata de Haddad e Renan Calheiros. Olha o g\u00f3pi!  pic.twitter.com/CbXo7KeI49", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alan_massena/status/1038046192238768129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038046008230301696, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 26560366, "username": "BahiaNoticias", "tweet": "Rui defende Lula mas reconhece preju\u00edzo de Haddad por n\u00e3o aparecer como candidato  http://dlvr.it/QjR35V\u00a0 pic.twitter.com/4ua7Kci8rl", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1038046008230301696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045535335342082, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 79608822, "username": "HudsonSampaio", "tweet": "Muita gente ainda n\u00e3o se deu conta de que Haddad \u00e9 um dos maiores intelectuais brasileiros e melhor ministro da educa\u00e7\u00e3o que j\u00e1 tivemos. Que fez uma gest\u00e3o contempor\u00e2nea na Prefeitura de S\u00e3o Paulo, mas que...  https://www.facebook.com/100002136507904/posts/1862366873844511/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HudsonSampaio/status/1038045535335342082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044236602638338, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2938727643, "username": "nossapolitica_", "tweet": "Uma das palavras chave de Haddad para desconcertar os jornalistas da GloboNews foi Tacla Dur\u00e1n. Se fossem profissionais imparciais, n\u00e3o ficariam desconcertados. \u00c9 s\u00f3 mais uma prova de que a m\u00eddia \u00e9 propagandista da Lava Jato. Melhor: morre de amores.", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nossapolitica_/status/1038044236602638338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043927566278658, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 56470032, "username": "MarceloPintoBA", "tweet": "Em sabatina com Haddad, jornalistas da GloboNews perguntam e respondem  https://www.revistaforum.com.br/em-sabatina-com-haddad-jornalistas-da-globonews-perguntam-e-respondem/\u00a0\u2026 via @revistaforum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPintoBA/status/1038043927566278658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1038043760540758016, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 56470032, "username": "MarceloPintoBA", "tweet": "Haddad denuncia tendenciosismo da GloboNews ao vivo em sabatina na emissora  https://www.revistaforum.com.br/haddad-denuncia-tendenciosismo-da-globonews-ao-vivo-em-sabatina-na-emissora/\u00a0\u2026 via @revistaforum", "replies": 1, "retweets": 28, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPintoBA/status/1038043760540758016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1038043417740234752, "date": "2018-09-07", "time": "07:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 15746953, "username": "rafaelcoala", "tweet": "@camillecqq Eu n\u00e3o gosto de Ciro, mas pelo cen\u00e1rio eu votaria como op\u00e7\u00e3o final, mas com a katia \u00e9 bem dif\u00edcil. Eu acredito mais no haddad do que no Lyla, mas o pt t\u00e1 perdendo tempo em n\u00e3o impulsionar logo essa campanha. Isso me da um certo receio sobre meu voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelcoala/status/1038043417740234752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camillecqq"}
{"id": 1038043309191704577, "date": "2018-09-07", "time": "07:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1035346465886031874, "username": "OfcLeoSantos", "tweet": "@BahiaNoticias Haddad, Marina e Alckmin...  todos j\u00e1 foram ou s\u00e3o aliados de Lun\u00e1tico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OfcLeoSantos/status/1038043309191704577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BahiaNoticias"}
{"id": 1038041339210940416, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 708428154810048512, "username": "yocapitu", "tweet": "@Haddad_Fernando Maravilhoso! De uma classe, eleg\u00e2ncia e coer\u00eancia invej\u00e1vel \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f P.s: q pessoa equilibrada, viu?! Se manter no salto em meio a essa galera a\u00ed n \u00e9 pra qualquer um n\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yocapitu/status/1038041339210940416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038040947861401600, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2938727643, "username": "nossapolitica_", "tweet": "Haddad digeriu a bancada de inquisidores da GloboNews. De uma s\u00f3 bocada. Quando h\u00e1 intelig\u00eancia e sensibilidade intelectual, o que resta \u00e0queles jornalistas (sic) \u00e9 interromper, fazer perguntas mais longas do que as respostas do entrevistado. Mas n\u00e3o adiantou. Haddad venceu.", "replies": 4, "retweets": 118, "likes": 193, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nossapolitica_/status/1038040947861401600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040765933514752, "date": "2018-09-07", "time": "07:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2457253675, "username": "sersutil", "tweet": "@bobjackk Ver as fu\u00e7as de \u00f3dio de Camarotti, Merval e Leit\u00e3o ap\u00f3s as respostas certeiras de Haddad foi uma das melhores sensa\u00e7\u00f5es dessa elei\u00e7\u00e3o. Sem falar na aula de economia e de an\u00e1lise pol\u00edtica que ele deu \u00e0s demais e os demais jornalistas da gangue da GloboNews.", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sersutil/status/1038040765933514752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bobjackk"}
{"id": 1038040638867079168, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 910449513479000064, "username": "Marciobamorjaa", "tweet": "@UOLNoticias J\u00e1 ganhou no primeiro turno! #Haddad 13", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad", "link": "https://twitter.com/Marciobamorjaa/status/1038040638867079168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038040079632138240, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 69047718, "username": "diogojga", "tweet": "@euclarice @thwlrs Ent\u00e3o acredito que vc vai votar no Boulos, pq se Ciro tem K\u00e1tia, Haddad tem Eun\u00edcio e Renan.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogojga/status/1038040079632138240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thwlrs,euclarice"}
{"id": 1038039962233360385, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 26560366, "username": "BahiaNoticias", "tweet": "Haddad deve avan\u00e7ar em votos dos indecisos e de Marina, avaliam especialistas  http://dlvr.it/QjQx6k\u00a0 pic.twitter.com/lQpywsdvrI", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1038039962233360385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039685875081216, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:01", "timezone": "CDT", "user_id": 69047718, "username": "diogojga", "tweet": "@euclarice Gente, \u00e9 uma coisa muito clara, pr\u00e1tica, concreta: presidente n\u00e3o pode ter chefe. Haddad seria um presidente por procura\u00e7\u00e3o, e seria mo\u00eddo politicamente na primeira crise. Apoio Ciro pq precisamos de um presidente de autoridade inquestion\u00e1vel para desfazer o golpe!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogojga/status/1038039685875081216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038034779646713861, "date": "2018-09-07", "time": "07:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 350511471, "username": "drpaulohcm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz @_difool \u00c9 um dos primeiros passos. No caso dos petralhas, \u00e9 um caminho tortuoso, com muitos recursos e uso da aparelhagem a la Favreto, Gilmar Mendes e Lewandowisk.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drpaulohcm/status/1038034779646713861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_difool,OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038033031217508352, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 170285120, "username": "SantanaQRZ", "tweet": "@Haddad_Fernando @romulo_m_f22 @percyseaboy Saquei, quem n\u00e3o pensa igual vc, o grande s\u00e1bio, eh doente. \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantanaQRZ/status/1038033031217508352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "percyseaboy,romulo_m_f22,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038031732954615808, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1942160616, "username": "RosangelaMe15", "tweet": "@RochaSergyo O MERDAval fica insistindo q o Tacla \u00e9 um foragido da justi\u00e7a, Haddad deveria ter dito a ele q uma carta rogat\u00f3ria para o mesmo ser ouvido foi encaminhada \u00e0 justi\u00e7a espanhola e Tacla compareceu, quem n\u00e3o compareceu foi o procurador encarregado de ouvi- lo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosangelaMe15/status/1038031732954615808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RochaSergyo"}
{"id": 1038025564601364480, "date": "2018-09-07", "time": "06:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1573869247, "username": "reinaldogusmao", "tweet": "Geraldo Alckmin tenta impedir pesquisa, afirma jornalOs advogados da coliga\u00e7\u00e3o tucana argumentaram que a sondagem n\u00e3o deveria ser divulgada por ter substitu\u00eddo o nome de Lula pelo de Haddad https://twitter.com/share\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reinaldogusmao/status/1038025564601364480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024244544851968, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 903934687403544576, "username": "NEWSBAOficial", "tweet": "Haddad diz que governo Dilma foi alvo de \"sabotagem institucional\"  http://newsba.com.br/2018/09/07/haddad-diz-que-governo-dilma-foi-alvo-de-sabotagem-institucional/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NEWSBAOficial/status/1038024244544851968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024186910990338, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 44428203, "username": "GILSantana1080", "tweet": "#PT Quem mandou @Haddad_Fernando da entrevista na @GloboNews  ?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PT", "link": "https://twitter.com/GILSantana1080/status/1038024186910990338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1038023663516299266, "date": "2018-09-07", "time": "06:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 154327424, "username": "josiasgomesba", "tweet": "\u00c9 Haddad \u00e9 Lula!  https://www.facebook.com/1715603918/posts/10205321272787406/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josiasgomesba/status/1038023663516299266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020950124646401, "date": "2018-09-07", "time": "06:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 80143989, "username": "ValdekCosta", "tweet": "Haddad denuncia cobertura tendenciosa da Globo na economia  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367967/Haddad-denuncia-cobertura-tendenciosa-da-Globo-na-economia.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 1, "retweets": 24, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValdekCosta/status/1038020950124646401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038020318286282752, "date": "2018-09-07", "time": "06:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 154327424, "username": "josiasgomesba", "tweet": "Vamos com Haddad!  https://www.facebook.com/1715603918/posts/10205321244266693/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josiasgomesba/status/1038020318286282752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019231722483712, "date": "2018-09-07", "time": "06:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 172734845, "username": "brunomico", "tweet": "@Haddad_Fernando @guidorezende @anabeat05826201 Eu n\u00e3o consigo nem ouvir a voz do Camarotti e do Merval. Tenho vontade de vomitar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunomico/status/1038019231722483712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,guidorezende,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038017778257674241, "date": "2018-09-07", "time": "05:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 249877564, "username": "janaasantana", "tweet": "Jornalista: v\u00e1rios juristas como o senhor apoiam a decis\u00e3o do Moro (sobre a pris\u00e3o de Lula)Haddad: \u00e9 verdade. e v\u00e1rios juristas como eu desaprovam. ou seja, a senten\u00e7a \u00e9 controversa  \u00af\\_(\u30c4)_/\u00afhahaha adoro deboche #HaddadNaGloboNews", "replies": 2, "retweets": 23, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/janaasantana/status/1038017778257674241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038016838410690560, "date": "2018-09-07", "time": "05:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 172734845, "username": "brunomico", "tweet": "Gostei muito da entrevista de @Haddad_Fernando para a Globo golpista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunomico/status/1038016838410690560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038015922903101441, "date": "2018-09-07", "time": "05:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1020042000836546560, "username": "ricardo_hage", "tweet": "@Florisrs Por educa\u00e7\u00e3o chamamos de \"entrevista\", mais para mim aquilo foi pior que um interrogat\u00f3rio... uma vergonha para o Brasil ter um emissora t\u00e3o perversa e anti \u00e9tica como essa. Haddad um gentleman merece  respeito e valoriza\u00e7\u00e3o como pol\u00edtico e como o ex melhor ministro educa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_hage/status/1038015922903101441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Florisrs"}
{"id": 1038015719236087808, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 36325722, "username": "AristonMatos", "tweet": "FERNANDO HADDAD | ENCONTRO COM PRESIDENCI\u00c1VEIS  https://www.youtube.com/attribution_link?a=KTGHuCMbvbE&u=%2Fwatch%3Fv%3DAtqoLhxbOUY%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AristonMatos/status/1038015719236087808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015524486172672, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4033770382, "username": "betinaboliveira", "tweet": "Haddad please  https://twitter.com/euclarice/status/1037726278080765952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betinaboliveira/status/1038015524486172672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015359440351232, "date": "2018-09-07", "time": "05:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 733111364, "username": "jalfredo14", "tweet": "BolsoArma reune com filho dr. Roberto, sofre \"atentado\" e Merval fala em ruptura. A pesquisa trazia Haddad na dianteira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jalfredo14/status/1038015359440351232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013855996227584, "date": "2018-09-07", "time": "05:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 85661599, "username": "nath_enpp", "tweet": "@anacronices Filho de Eduardo Jorge iria muito! O de Haddad eu prefiro o pai, o de Ciro parece uma vers\u00e3o *til\u00eal\u00ea* dele, o de K\u00e1tia Abreu eu TB iria", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nath_enpp/status/1038013855996227584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacronices"}
{"id": 1038013696755290112, "date": "2018-09-07", "time": "05:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 178348461, "username": "DMArgollo", "tweet": "\u00c9 'quase masoquismo beija-m\u00e3o' de Haddad a caciques do MDB, diz Boulos. BARRACO NA ORCRIM  https://www.noticiasaominuto.com.br/politica/648656/e-quase-masoquismo-beija-mao-de-haddad-a-caciques-do-mdb-diz-boulos\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMArgollo/status/1038013696755290112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012304825049088, "date": "2018-09-07", "time": "05:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 738519948348280834, "username": "taminebb", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando Eu n\u00e3o assisto a Globo, mas meu marido estava assistindo e tive o prazer de te ver pisando na cara daqueles golpistas safados! Parab\u00e9ns!!!", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taminebb/status/1038012304825049088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038011573858652160, "date": "2018-09-07", "time": "05:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 738519948348280834, "username": "taminebb", "tweet": "@GloboNews Haddad foi  um pr\u00edncipe na @globonews ontem!Os entrevistadores pareciam aqueles c\u00e3es que os donos intigam para a viol\u00eancia, latindo e espumando \u00f3dio!Que pat\u00e9ticos!", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taminebb/status/1038011573858652160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038009494851252225, "date": "2018-09-07", "time": "05:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 738519948348280834, "username": "taminebb", "tweet": "@cinefilo_K O que adorei mais foi os sorrisos do Haddad como quem dizia: tomem golpistas fuleiros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taminebb/status/1038009494851252225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cinefilo_K"}
{"id": 1038003648989736962, "date": "2018-09-07", "time": "04:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 180906231, "username": "anapaulacastle", "tweet": "Ao vivo: Haddad confirma an\u00fancio de candidatura na ter\u00e7a e admite que estrat\u00e9gia petista \u00e9 \u201carriscada\u201d  http://bit.ly/2QbrJxa\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anapaulacastle/status/1038003648989736962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038002590951256064, "date": "2018-09-07", "time": "04:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2938727643, "username": "nossapolitica_", "tweet": "Na GloboNews, Haddad denuncia tendenciosismo da emissora: O ex-prefeito teve que lidar com\u2026  https://goo.gl/fb/xGXwbN\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nossapolitica_/status/1038002590951256064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037986586330316800, "date": "2018-09-07", "time": "03:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1020042000836546560, "username": "ricardo_hage", "tweet": "Aquilo que vimos na globonews n\u00e3o \u00e9 debate... aquilo \u00e9 afrontas... ass\u00e9dio moral... o que Haddad passou ontem nem em delegacia pratica com marginais... que horror!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_hage/status/1037986586330316800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037982330311323648, "date": "2018-09-07", "time": "03:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 326923364, "username": "MHChecchi", "tweet": "@flaviopradojpgz @ultrajano Haddad deveria estar enjaulado junto com o sapo barbudo, e outros da quadrilha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MHChecchi/status/1037982330311323648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrajano,flaviopradojpgz"}
{"id": 1037973592368205826, "date": "2018-09-07", "time": "02:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 708683058585735168, "username": "MasckGuga", "tweet": "@veramagalhaes Eh um doidjio, n\u00e3o consegue enxergar um palmo da realidade. @Haddad_Fernando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MasckGuga/status/1037973592368205826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037947680142643200, "date": "2018-09-07", "time": "01:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 733111364, "username": "jalfredo14", "tweet": "Ja sei, Lula ou Haddad pode ganhar no primeiro turno. V\u00e3o usar esse atentando pra cancelar a elei\u00e7\u00e3o?  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037861569672237059\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jalfredo14/status/1037947680142643200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945955922919425, "date": "2018-09-07", "time": "01:09:34", "timezone": "CDT", "user_id": 56726743, "username": "robertoriosdg", "tweet": "\"Quem \u00e9 do bem \u00e9 diferente, a\u00ed que vc v\u00ea qual \u00e9 o lado certo. Haddad do PT lamentou o ocorrido com Bolsonaro e desejou melhoras. Quando mataram a vereadora e deram tiros no \u00f4nibus do Lula, feriram os...  https://www.facebook.com/robertoriosdesigner/posts/2077764458921918\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertoriosdg/status/1037945955922919425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037931034208292864, "date": "2018-09-07", "time": "00:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2813073230, "username": "_r7magalhaes", "tweet": "@ptbrasil chega de enrola\u00e7\u00e3o, Lula n\u00e3o vai poder pq o golpe t\u00e1 ativo. Lancem logo o @Haddad_Fernando como futuro presidente. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/_r7magalhaes/status/1037931034208292864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037930000002031618, "date": "2018-09-07", "time": "00:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 75930681, "username": "Paneba", "tweet": "@Soldado_Guto Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paneba/status/1037930000002031618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Soldado_Guto"}
{"id": 1037922247451832320, "date": "2018-09-06", "time": "23:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 106225852, "username": "mocacriada", "tweet": "Mas n\u00e3o tava decidido que a chapa era Haddad e Manuela, em caso de impossibilidade da candidatura de Lula?  https://twitter.com/g1politica/status/1037921436940288002\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mocacriada/status/1037922247451832320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921807494520832, "date": "2018-09-06", "time": "23:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 75930681, "username": "Paneba", "tweet": "@kdorafa Vou com Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paneba/status/1037921807494520832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kdorafa"}
{"id": 1037920230595592192, "date": "2018-09-06", "time": "23:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3923178321, "username": "tuiteiitt", "tweet": "Quero ver um debate entre Haddad e Ciro.  #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/tuiteiitt/status/1037920230595592192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919005951098880, "date": "2018-09-06", "time": "23:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 91448295, "username": "hebertssouza_", "tweet": "@leilasantana Qual??? Haddad? Que n\u00e3o sobe nem na segunda marcha. A campanha dele ainda est\u00e1 confusa, e faltam algumas semanas para as elei\u00e7\u00f5es e o PT nesse jogo de empurra", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hebertssouza_/status/1037919005951098880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leilasantana"}
{"id": 1037916806005104640, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 325588301, "username": "Matteus_Jesus", "tweet": "Haddad t\u00e1 destruindo sozinho 7 jornalistas da Globo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://www.facebook.com/100001197949819/posts/1768537739862807/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matteus_Jesus/status/1037916806005104640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910164228239360, "date": "2018-09-06", "time": "22:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2473189434, "username": "uanderwall", "tweet": "@ianajoaquina \u00c9 o que eu tamb\u00e9m acho. Haddad \u00e9 o \u00faltimo suspiro do rol\u00ea. Eu queria muito votar nele, por todo o rol\u00ea da educa\u00e7\u00e3o que ele fez quando era ministro, na esperan\u00e7a dos investimentos em pesquisa voltarem e tal, mas n\u00e3o acho q vai rolar e nessa t\u00f4 pendendo pra Ciro mesmo sem querer mt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uanderwall/status/1037910164228239360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ianajoaquina"}
{"id": 1037909833213718528, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 225989093, "username": "curtasvenenosas", "tweet": "Acredito que Ciro est\u00e1 mais preparado que o #HaddadNaGloboNews . Mas antes o Haddad do que Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/curtasvenenosas/status/1037909833213718528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908392575041536, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1020781471068557312, "username": "Baiana94956564", "tweet": "@Hendrix_Careta Haddad \u00e9 muito inteligente e educado...sou f\u00e3 dele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Baiana94956564/status/1037908392575041536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hendrix_Careta"}
{"id": 1037908289575694336, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 131350045, "username": "CLUIZBORGES", "tweet": "@Haddad_Fernando @DeiseQuintilia1 Por v\u00e1rios instantes,  vc n\u00e3o viu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLUIZBORGES/status/1037908289575694336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeiseQuintilia1,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037907912742645763, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 770027230617595905, "username": "LepiksonAndre", "tweet": "@soghetti Acorda do sonho fia...haddad \u00e9 golpe.  pic.twitter.com/BlTrHq9lDX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LepiksonAndre/status/1037907912742645763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "soghetti"}
{"id": 1037901692942073858, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1020042000836546560, "username": "ricardo_hage", "tweet": "@deciolimapt Meu voto em Haddad ser\u00e1 um voto emocionante! Consciente e por merecimento! Se Lula n\u00e3o for o candidato por toda essa persegui\u00e7\u00e3o Haddad ter\u00e1 o meu voto com muita honra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_hage/status/1037901692942073858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deciolimapt"}
{"id": 1037900907625766912, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:34", "timezone": "CDT", "user_id": 140193349, "username": "davigalvao", "tweet": "@Haddad_Fernando \u00c7ei...\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davigalvao/status/1037900907625766912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037900876831186944, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 166938502, "username": "santana1960", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @parab\u00e9ns !!!! Gostei muito de sua entrevista. L\u00facida e coerente .", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santana1960/status/1037900876831186944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037899548490977280, "date": "2018-09-06", "time": "22:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 131350045, "username": "CLUIZBORGES", "tweet": "A resposta deslumbrante e esclarecedora do futuro Presidente do Brasil. @Haddad_Fernando @ptbrasil https://twitter.com/Hendrix_Careta/status/1037886578906030080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLUIZBORGES/status/1037899548490977280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,ptbrasil"}
{"id": 1037898571423641600, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 129323977, "username": "aldocamposbahia", "tweet": "Haddad arrasou com o jogral da GloboFakeNews!  https://twitter.com/haddad_fernando/status/1037876337241874432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aldocamposbahia/status/1037898571423641600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897552287485953, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 129323977, "username": "aldocamposbahia", "tweet": "@GloboNews Parab\u00e9ns Haddad!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aldocamposbahia/status/1037897552287485953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037896691041611780, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 131350045, "username": "CLUIZBORGES", "tweet": "#HaddadNaGloboNews Segura q o futuro Presidente \u00e9 tt Mundial!  @Haddad_Fernando", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/CLUIZBORGES/status/1037896691041611780", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037896441312755712, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3133803968, "username": "deco8989", "tweet": "@felipe_autran Haddad e ciro. Quem mente mais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deco8989/status/1037896441312755712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipe_autran"}
{"id": 1037896438368354304, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "Engra\u00e7ado que, quando se fala o nome de @TaclaDuran jornalistas parciais da @GloboNews ficam loucos para mudar de assunto ne @Haddad_Fernando e ainda mentiu dizendo q ele \u00e9 foragido, com a palavra o Tacla  https://twitter.com/arte_prima/status/1037891877096357890\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1037896438368354304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TaclaDuran,GloboNews,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037896285632835584, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 40921627, "username": "cristiribeiro", "tweet": "Quantos \u201cbost\u00e9ticos\u201d nesta bobonews e o @Haddad_Fernando quase um monge suportando inclusive o arremedo que se tornou a Gabeira!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristiribeiro/status/1037896285632835584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037895803715690496, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 131350045, "username": "CLUIZBORGES", "tweet": "@isaiasalbuq O vice PRESIDENTE @Haddad_Fernando arrasou! @ptbrasil @ManuelaDavila \\o/!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLUIZBORGES/status/1037895803715690496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isaiasalbuq,Haddad_Fernando,ptbrasil,ManuelaDavila"}
{"id": 1037895205259800576, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:54", "timezone": "CDT", "user_id": 166938502, "username": "santana1960", "tweet": "V\u00ea Haddad calar a boca de Merval n\u00e3o tem pre\u00e7o .N\u00e3o tenho d\u00favida , ser\u00e1 o melhor presidente do Brasil . Foi show a entrevista dele .Quanto a Globonews parecia o o MPF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santana1960/status/1037895205259800576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894888304590848, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1034597652275576832, "username": "RabacalThiago", "tweet": "@euclarice Haddad descansa um pouco, #VemPraMassa de vez o movimento #CiroNoSegundoTurno j\u00e1 pegou press\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemPraMassa,#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/RabacalThiago/status/1037894888304590848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037894509160525825, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 12115762, "username": "edpeppers", "tweet": "@Haddad_Fernando @xicosa Anos de experi\u00eancia aturando Villa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edpeppers/status/1037894509160525825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037893797634600960, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 36462674, "username": "Marvinca72", "tweet": "A entrevista de Haddad na Globo News foi o tempo todo os \"nobres\" jornalistas tentando fazer pegadinha e Haddad com um sorrisinho nos l\u00e1bios pensando: Est\u00e3o achando que sou idiota!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marvinca72/status/1037893797634600960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893672870862848, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 64526575, "username": "beucaldas", "tweet": "Haddad \u00e9 inteligent\u00edssimo, deu uma aula em meio a esse caos de desonestidade, respondeu o que tinha que ser respondido e fugiu na hora certa, sem dar margem pras manchetes sensacionalistas.  #HaddadnaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#HaddadnaGloboNews", "link": "https://twitter.com/beucaldas/status/1037893672870862848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893604138774528, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 46740583, "username": "IsabelleBia", "tweet": "Galerinha quando sair a entrevista de Haddad no Globo News me mandem link", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsabelleBia/status/1037893604138774528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893252253474816, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 161510780, "username": "digao_cabeca", "tweet": "@Haddad_Fernando @xicosa Que tranquilidade, ser\u00e1 que naquela x\u00edcara tinha um ch\u00e1 de camomila ou um licor de maracuj\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digao_cabeca/status/1037893252253474816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037892594846625793, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 131350045, "username": "CLUIZBORGES", "tweet": "Dizendo verdades na cara e na lata. O bom do ao vivo \u00e9 que \u00f1 tem cortes! #HaddadPresidente Vc \u00e9 um cara muito preparado. Parab\u00e9ns pela conduta calma, elegante e s\u00e1bia. A medida q o povo conhece-lo, sua popularidade s\u00f3 vai aumentar! @ptbrasil @Haddad_Fernando VENCER @ManuelaDavila", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/CLUIZBORGES/status/1037892594846625793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando,ManuelaDavila"}
{"id": 1037892551079022592, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 94850520, "username": "felipevieiraba", "tweet": "O tolo fala, o s\u00e1bio n\u00e3o se abala. @Haddad_Fernando  https://twitter.com/globonews/status/1037876163698470917\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipevieiraba/status/1037892551079022592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037892268844351489, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 130246891, "username": "vovootavio", "tweet": "@Haddad_Fernando @xicosa Show de bola sobre esses facinoras tendenciosos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vovootavio/status/1037892268844351489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037892200988852224, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 41740488, "username": "brunodnts", "tweet": "Porra, para de interromper o inferno do @Haddad_Fernando #GNeleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNeleicoes2018", "link": "https://twitter.com/brunodnts/status/1037892200988852224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037892042909790210, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 74091033, "username": "cintiaKelly_", "tweet": "Andreia Sadi pede para que Haddad responda as duas perguntas. Como, minha gente? Os entrevistadores n\u00e3o deixam o entrevistado falar, interrompem a todo momento. Muito chato isso.", "replies": 5, "retweets": 10, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cintiaKelly_/status/1037892042909790210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892020520529920, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 46768607, "username": "oleomarques", "tweet": "haddad se recusa a responder sobre indulto a lula #CentralDasEleicoes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CentralDasEleicoes", "link": "https://twitter.com/oleomarques/status/1037892020520529920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892012786237441, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 724012157734641664, "username": "CLasarin", "tweet": "@GloboNews Os jornalistas urubus querendo colocar na boca do Haddad o que eles querem ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLasarin/status/1037892012786237441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037891465509302272, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 14424646, "username": "ytasinger", "tweet": "Se o Brasil precisa de serenidade, precisa do Haddad. Miriam, Merval e Cia est\u00e3o suados, Haddad Tranquil\u00e3o.  #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/ytasinger/status/1037891465509302272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890908128268289, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 724012157734641664, "username": "CLasarin", "tweet": "@GloboNews Cristina Lobo precisa aprender antes dr falar bobagem . da Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLasarin/status/1037890908128268289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037890796756889600, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 57452605, "username": "degaucha_inter", "tweet": "Grau de Investimento \u00e9 pol\u00edtica econ\u00f4mica ..... Haddad lacrando na @GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037890796756889600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037889963549974528, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 110552796, "username": "Dinarachid", "tweet": "T\u00f4 enjoada e vou mudar #GNEleicoes2018 @Haddad_Fernando \u00e9 de dar \"ginge\" s\u00f3 de olhar pra cara dele. Eca!! #haddad\u00e9fraude #Haddad\u00e9marionete #lula\u00e9presidiario", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#haddad\u00e9fraude,#Haddad\u00e9marionete,#lula\u00e9presidiario", "link": "https://twitter.com/Dinarachid/status/1037889963549974528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037889917739839488, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2680659699, "username": "fabriciolima071", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @sandrovarela @Pannttaneiro \"Devolveu\" pra JBS, jovem? Ou mandou pro partido e estranhamente o partido depositou a mesma quantia no mesmo dia pra ele?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabriciolima071/status/1037889917739839488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pannttaneiro,sandrovarela,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037889247846510592, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 46768607, "username": "oleomarques", "tweet": "confesso q esperava mais de haddad hein. cad\u00ca o haddad dos artigos da piaui? #CentralDasElei\u00e7\u00f5es#GloboNews", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#GloboNews", "link": "https://twitter.com/oleomarques/status/1037889247846510592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889219396599808, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:07", "timezone": "CDT", "user_id": 36462674, "username": "Marvinca72", "tweet": "Haddad est\u00e1 jantando os \"comentaristas\" da Globo News...Imagina uma chapa Ciro-Haddad ou Haddad-Ciro!!!Faria um estrago nesse povo !", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marvinca72/status/1037889219396599808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889190258778113, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 11142202, "username": "vsilvasantos_", "tweet": "Dito isso, a entrevista est\u00e1 uma merda. Principalmente porque o Haddad n\u00e3o consegue sair da defensiva e n\u00e3o tem argumentos contundentes como o Ciro Gomes, por exemplo:", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vsilvasantos_/status/1037889190258778113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889175700336641, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 367295421, "username": "diasalm", "tweet": "Haddad sozinho detonando os globotralhas! \u00c9 vergonhosa a parcialidade e a m\u00e1 intencionalidade dos agentes!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diasalm/status/1037889175700336641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888983781523461, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 11142202, "username": "vsilvasantos_", "tweet": "Primeiro seria importante deixar o Haddad falar. Segundo, n\u00e3o precisa demonstrar nas perguntas o \u00f3dio ao PT. Seja um jornalista e questione, sem argumentos fr\u00e1geis.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vsilvasantos_/status/1037888983781523461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888918908231685, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:55", "timezone": "CDT", "user_id": 110552796, "username": "Dinarachid", "tweet": "@GloboNews que babaca esse @Haddad_Fernando \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #GNEleicoes2018 #Haddad\u00e9marionete #haddad\u00e9fraude #lula\u00e9ineleg\u00edvel #lula\u00e9presidiario", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#Haddad\u00e9marionete,#haddad\u00e9fraude,#lula\u00e9ineleg\u00edvel,#lula\u00e9presidiario", "link": "https://twitter.com/Dinarachid/status/1037888918908231685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037888804957433856, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2457253675, "username": "sersutil", "tweet": "@Haddad_Fernando , pergunte a Mirian Leit\u00e3o sobre o mar de rosas da economia da Argentina sobre o qual ela tanto esmerou-de em prever. #HaddadnaGloboNews.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#HaddadnaGloboNews", "link": "https://twitter.com/sersutil/status/1037888804957433856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037888571384971266, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 554772586, "username": "MLMB2", "tweet": "@veramagalhaes Como \u00e9 c\u00ednico este Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MLMB2/status/1037888571384971266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1037888460290490369, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 27899331, "username": "rafael__franca", "tweet": "O que \u00e9 isso na #GloboNews? Nunca vi atacarem algum candidato assim... #Haddad segurando a bola...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboNews,#Haddad", "link": "https://twitter.com/rafael__franca/status/1037888460290490369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888408507568130, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 57452605, "username": "degaucha_inter", "tweet": "Haddad dando baile....hahahahahahahahahahha...os caras enlouquecidos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037888408507568130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888231679959048, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2457253675, "username": "sersutil", "tweet": "Miriam Leit\u00e3o parece uma rasga mortalha. Agourenta, ela pensa que est\u00e1 acima da cr\u00edtica em mat\u00e9ria de an\u00e1lise econ\u00f4mica. Haddad colocou-a para gaguejar e beber \u00e1gua duas vezes. #HaddadnaGloboNews \u00e9 um acontecimento importante.", "replies": 6, "retweets": 85, "likes": 240, "location": "", "hashtags": "#HaddadnaGloboNews", "link": "https://twitter.com/sersutil/status/1037888231679959048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888123559206913, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 41740488, "username": "brunodnts", "tweet": "N\u00e3o sei em quem vou votar, mas fiquei com uma tend\u00eancia a votar no @Haddad_Fernando por raiva da @MiriamLeitaoCom. \u00d4 mulher TEND\u00caNCIOSA!! #GNeleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GNeleicoes2018", "link": "https://twitter.com/brunodnts/status/1037888123559206913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1037887981632323584, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:12", "timezone": "CDT", "user_id": 804432962225782784, "username": "heitorCARAI", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @Haddad_Femando ata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heitorCARAI/status/1037887981632323584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Femando,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037887734063484928, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1035647867824820229, "username": "LulaAtalla", "tweet": "@Haddad_Fernando @mariadorosario Haddad deixando nervosos os \"entrevistadores\". Observem a cara da Cristiana, da Miriam e principalmente do canalha do Merval", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LulaAtalla/status/1037887734063484928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037887188573282306, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 201579531, "username": "r_nagamine", "tweet": "@cirogomes tem raz\u00e3o: Fernando Henrique \u00e9 um encantador de serpentes. Est\u00e1 a\u00ed @Haddad_Fernando falando no homem. Tem coisa que n\u00e3o passa. Pqp.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_nagamine/status/1037887188573282306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037887039545528320, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 38512702, "username": "Frommary", "tweet": "Globonews e Haddad..PT est\u00e1 morrendo abra\u00e7ado com o psdb..kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frommary/status/1037887039545528320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886544546287617, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "@Haddad_Fernando fala de \"pauta Fiesp\" na Globo News. Clara alus\u00e3o \u00e0 Agenda Fiesp de @lauraabcarvalho, adotada equivocadamente pela presidenta Dilma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1037886544546287617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,lauraabcarvalho"}
{"id": 1037886512539619329, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 57452605, "username": "degaucha_inter", "tweet": "CALA BOCA @GloboNews  deixa o Haddad falar, deixem ele concluir o racioc\u00ednio", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037886512539619329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037886448874270720, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2457253675, "username": "sersutil", "tweet": "Haddad dando nas fu\u00e7as de Merval Pereira, depois de uma pergunta maldosa e c\u00ednica.  https://twitter.com/lulaoficial/status/1037884485906382848\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sersutil/status/1037886448874270720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886175841841152, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 979602062, "username": "normallyjaguar", "tweet": "Olha Haddad eu do gostando de vc nessa entrevista amor\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/normallyjaguar/status/1037886175841841152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886107449470978, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 35260913, "username": "ultimobaile", "tweet": "@benicchio_ O paradoxo \u00e9 que Haddad sim \u00e9 gestor e n\u00e3o pol\u00edtico, nesse sentido.(Por exemplo o oposto de Wagner, que delegava gestao mas \u00e9 sobretudo um politico maiusculo como os da geracao pre-Tancredo)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ultimobaile/status/1037886107449470978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benicchio_"}
{"id": 1037885828406681600, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 979602062, "username": "normallyjaguar", "tweet": "@indiesIana Vai chegar pisando de salto 15 no golpista do temer e ainda vai receber a faixa do Ciro do Lula ou do Haddad rainha com a honra impec\u00e1vel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/normallyjaguar/status/1037885828406681600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "indiesIana"}
{"id": 1037885513456381952, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 50922957, "username": "DaniloBitten", "tweet": "Haddad lindo na Globo News \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniloBitten/status/1037885513456381952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885397832007680, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:56", "timezone": "CDT", "user_id": 738519948348280834, "username": "taminebb", "tweet": "Haddad dando show na Globo News!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taminebb/status/1037885397832007680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884920234946560, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 15446042, "username": "misterdrope", "tweet": "Pol\u00edcia Federal indicia Haddad por caixa dois em campanha  https://veja.abril.com.br/politica/policia-federal-indicia-haddad-por-falsidade-ideologica/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misterdrope/status/1037884920234946560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884795638960129, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1035647867824820229, "username": "LulaAtalla", "tweet": "@Haddad_Fernando @mariadorosario Haddad dando show deixando calados os \"jornalistas\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LulaAtalla/status/1037884795638960129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037884614566719488, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 201579531, "username": "r_nagamine", "tweet": "@mvitorodrigues N\u00e3o tenho mais respeito pelo @Haddad_Fernando al\u00e9m do que dedico a qualquer ser vivo. S\u00e9rio mesmo. Ele tem sido de uma indignidade a toda prova.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_nagamine/status/1037884614566719488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mvitorodrigues,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037883875656171520, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 74091033, "username": "cintiaKelly_", "tweet": "Haddad, vice de mentirinha de Lula, n\u00e3o est\u00e1 se saindo bem na entrevista da Globo News. Por ora, \u00e9 isso. \ud83d\ude0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cintiaKelly_/status/1037883875656171520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883060627402752, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 85661599, "username": "nath_enpp", "tweet": "Outra coisa \u00e9 Haddad ou rad\u00e1? Pra mim \u00e9 rad\u00e1!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nath_enpp/status/1037883060627402752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882764807299072, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 194399013, "username": "refacci", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Entrevista n\u00e3o t\u00e1 boa n\u00e3o. A pauta corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o ajuda n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/refacci/status/1037882764807299072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037882622393888769, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 70022495, "username": "OficiallGabs", "tweet": "Essa entrevista da GloboNews com o Haddad parece aquelas entrevistas do Jornal Nacional onde n\u00e3o deixa o candidato falar, interrompendo toda hora.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficiallGabs/status/1037882622393888769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882280671432705, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2457253675, "username": "sersutil", "tweet": "Camarotti \u00e9 um ser desprez\u00edvel: dissimulado, agressivo, ofensivo... Merval equivale a dois Camarottis. Haddad \u00e9 um cara muito tranquilo e paciente. Eu j\u00e1 teria voado na goela desses dois sabujos. #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/sersutil/status/1037882280671432705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882189130678272, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 46768607, "username": "oleomarques", "tweet": "ta engra\u00e7ado haddad na gnews.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oleomarques/status/1037882189130678272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881145994764288, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1024855594241589249, "username": "tarcisiobbraga", "tweet": "Haddad \u00e9 muito educado,  tem um bom curr\u00edculo. t\u00e1 comendo Mervel Perreira e tem boa dic\u00e7\u00e3o. Resumindo: Presta para ser pol\u00edtico n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiobbraga/status/1037881145994764288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881112587132929, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1024855594241589249, "username": "tarcisiobbraga", "tweet": "@chicobarney Haddad \u00e9 muito educado,  tem um bom curr\u00edculo. t\u00e1 comendo Mervel Perreira e tem boa dic\u00e7\u00e3o. Resumindo: Presta para ser pol\u00edtico n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiobbraga/status/1037881112587132929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037880298120327168, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 67496331, "username": "suicadagente", "tweet": "Acompanhe a entrevista do vice de Lula Fernando Haddad na Globo News! #LulaLivre  https://www.facebook.com/suicaluizcarlos/posts/1881196161965989\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/suicadagente/status/1037880298120327168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879490695909376, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 979602062, "username": "normallyjaguar", "tweet": "Haddad t\u00e1 bem na entrevista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/normallyjaguar/status/1037879490695909376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878740393582593, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2917616453, "username": "lDG_1996", "tweet": "@costaantonios @Haddad_Fernando Assim que se fala \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lDG_1996/status/1037878740393582593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,costaantonios"}
{"id": 1037878030839029760, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 575735084, "username": "rogerio_sinesio", "tweet": "HADDAD NA GLOBONEWS...  https://youtu.be/B8dGoDDZr-g\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio_sinesio/status/1037878030839029760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877343883350016, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 338584077, "username": "dangllys", "tweet": "Haddad \u00e9 o segmento Personnalit\u00e9 do PT. #GNEleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/dangllys/status/1037877343883350016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876037839974400, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 891526039, "username": "Luan_Tricolorr", "tweet": "@SocialistiPhone @ECBahia @tainahonn @ecvdonato \u00c9 tipo voc\u00ea, tem uma profiss\u00e3o, e apoia algum pol\u00edtico. Como muitos famosos apoiam ou j\u00e1 revelaram apoiar @Haddad_Fernando @cirogomes  e etc. A galera leva muito a s\u00e9rio. Tem q entender q o cara tem uma vida extracampo. Ele nasceu alagoas, pensa diferente. Temos q respeitar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luan_Tricolorr/status/1037876037839974400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ecvdonato,tainahonn,ECBahia,SocialistiPhone,Haddad_Fernando,cirogomes"}
{"id": 1037871229384966144, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 68879856, "username": "gabrielnaquinta", "tweet": "@Jujuca1987 Haddad deve crescer, Joanna. E o voto \u00fatil fazer mais sentido nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielnaquinta/status/1037871229384966144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987"}
{"id": 1037869254429814784, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 293668244, "username": "Gal_Azevedo", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer De golpe vc entende! Recebeu um de Marcela e deu um no povo brasileiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gal_Azevedo/status/1037869254429814784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037865904749592576, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 58079622, "username": "Michelepradoa", "tweet": "Pausa para essa cena linda: \u2764VLAD empalou Haddad. \u2764  https://www.facebook.com/611694739/posts/10156700956989740/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Michelepradoa/status/1037865904749592576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865349398585344, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 99591270, "username": "BartiraMonaco", "tweet": "@Haddad_Fernando Se preocupe um explicar @MichelTemer a grana recebida da Odebrecht atrav\u00e9s de seu Laranja lima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BartiraMonaco/status/1037865349398585344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037864967888928774, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 71114530, "username": "nbxnine", "tweet": "@tamujuntas Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nbxnine/status/1037864967888928774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tamujuntas"}
{"id": 1037862184464904197, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 34236143, "username": "obrunofreire", "tweet": "@magno_santos_ E ainda h\u00e1 um elemento que deve mexer um pouco no cen\u00e1rio: a apresenta\u00e7\u00e3o de Haddad como candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunofreire/status/1037862184464904197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "magno_santos_"}
{"id": 1037858013640568833, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 36462674, "username": "Marvinca72", "tweet": "Me contem a\u00ed: O Jornal Nacional j\u00e1 achou algum delator pra acusar Lula ou Haddad nesse atentado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marvinca72/status/1037858013640568833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857836670353408, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1028058751591428096, "username": "Leonard16356952", "tweet": "@Haddad_Fernando @ArthurPortela17 @advfilipe Responda aos   coment\u00e1rios das pessoas de forma educacda e civilizada e sem agress\u00f5es como sempre faz o candidato do PSL. \u00c9 bem melhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard16356952/status/1037857836670353408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,ArthurPortela17,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037856831002042368, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:25", "timezone": "CDT", "user_id": 500856748, "username": "coelho_floriano", "tweet": "@Haddad_Fernando Dispensado. Hip\u00f3crita. N\u00e3o queremos suas palavras falsas. A guerra come\u00e7ou. Voc\u00ea vai para a cadeia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coelho_floriano/status/1037856831002042368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037854954235539458, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 72371975, "username": "_caiovinicius0", "tweet": "@BrunoGleizer Mas o pt ainda n\u00e3o oficializou Haddad com presidente, est\u00e1 previsto que ocorra isso dia 11 caso os Lula n\u00e3o seja realmente candidato. Ent\u00e3o Haddad ainda est\u00e1 como vice.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_caiovinicius0/status/1037854954235539458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoGleizer"}
{"id": 1037854154436292608, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 972686674516996101, "username": "Calouro1_0", "tweet": "@Haddad_Fernando @caetaninha28 Que \u00f3dio?Primeiro atentado contra Bolsonaro em 21 anos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Calouro1_0/status/1037854154436292608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caetaninha28,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037853919890890753, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 972686674516996101, "username": "Calouro1_0", "tweet": "@Haddad_Fernando @Os3Podreres Que mentores?O cara sozinho?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Calouro1_0/status/1037853919890890753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Os3Podreres,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037853780572872706, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 972686674516996101, "username": "Calouro1_0", "tweet": "@Haddad_Fernando @Itsmagcuzona @thor_win_ >Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e o cara acusa petistas de viol\u00eancia>No mesmo tweet prega viol\u00eancia contra hadadd e Manu>N\u00e3o v\u00ea a ironia do tweet", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Calouro1_0/status/1037853780572872706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thor_win_,Itsmagcuzona,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037850459267117056, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 34236143, "username": "obrunofreire", "tweet": "Assistir o programa pol\u00edtico do PT s\u00f3 faz aumentar minha decep\u00e7\u00e3o com o partido. Parece que eles duvidam da capacidade de Haddad como candidato, que n\u00e3o est\u00e1 a altura de seus eleitores. Votei no PT desde que tenho t\u00edtulo de eleitor e, desta vez, n\u00e3o vai acontecer.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunofreire/status/1037850459267117056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849499509645312, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 72371975, "username": "_caiovinicius0", "tweet": "@BrunoGleizer Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_caiovinicius0/status/1037849499509645312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoGleizer"}
{"id": 1037848628147220481, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4779034299, "username": "RenanAraujo1960", "tweet": "@g1 @gcamarotti Pulverizou 3% Canalhotti. Os votos de Lula est\u00e3o guardadinhos nos cora\u00e7\u00f5es e mentes do povo brasileiro, para votar em Haddad e derrotar a Globo e o golpe", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanAraujo1960/status/1037848628147220481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,g1"}
{"id": 1037848534232584193, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 85348511, "username": "zotam2", "tweet": "Essa palha\u00e7ada de Bozo \u00e9 para desviar a aten\u00e7\u00e3o. 22:30 na GloboNews entrevista com o futuro presidente Haddad. Imperd\u00edvel!!! COMPARTILHE!!!  https://twitter.com/rvianna/status/1037785986007224320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zotam2/status/1037848534232584193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848261913128960, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 36060786, "username": "uisminoufay", "tweet": "P\u00f4 haddad, essa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 sua n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uisminoufay/status/1037848261913128960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846349893586944, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 293075034, "username": "deme_87", "tweet": "@Haddad_Fernando @ArthurPortela17 @advfilipe Vc est\u00e1 em uma briga de tr\u00e2nsito . Vc esta armado .o que poderia acontecer ? Arma chama trag\u00e9dia . Se liberarem vai ser foda , vou me sentir muito mais inseguro do que j\u00e1 me sinto .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deme_87/status/1037846349893586944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,ArthurPortela17,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037843912394780673, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 293075034, "username": "deme_87", "tweet": "@Haddad_Fernando @ArthurPortela17 @advfilipe Mas n\u00e3o existe colete na cabe\u00e7a ,n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deme_87/status/1037843912394780673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,ArthurPortela17,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037842966793080832, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 293075034, "username": "deme_87", "tweet": "@Haddad_Fernando @advfilipe Mas Bolsonaro n\u00e3o queria fulizar petistas ? Ent\u00e3o , o cara s\u00f3 se antecipou .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deme_87/status/1037842966793080832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037842786849103873, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:37", "timezone": "CDT", "user_id": 69352592, "username": "Rabreu20", "tweet": "IBOPE:BARRIGA DE BOLSONARO J\u00c1 TEM MAIS PONTOS DO QUE HADDAD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rabreu20/status/1037842786849103873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842338343792644, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 293075034, "username": "deme_87", "tweet": "@Haddad_Fernando @zvpamp @ArthurPortela17 @advfilipe Hahahahahhahahahahaha. Aham ! A ficha militar dele diz que ele \u00e9 um bosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deme_87/status/1037842338343792644", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,ArthurPortela17,zvpamp,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037842196190388224, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:16", "timezone": "CDT", "user_id": 293075034, "username": "deme_87", "tweet": "@Haddad_Fernando @ArthurPortela17 @advfilipe Bolsonaro deve estar muito agradecido por ter sido arma branca , inclusive .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deme_87/status/1037842196190388224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,ArthurPortela17,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037840991032619008, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 561719877, "username": "brabamsm", "tweet": "Eu votaria no Haddad, mas infelizmente ele n\u00e3o tem for\u00e7a, portanto, sou Ciro desde pequenininha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brabamsm/status/1037840991032619008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840078758916096, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 24974183, "username": "igorenka", "tweet": "@_pinheira Gosto das suas an\u00e1lises, mas as vezes eles me parecem muito definitivas. Percebo muita gente achando que o atentado \u00e9 fake, tamb\u00e9m.   Pra mim a narrativa de her\u00f3i s\u00f3 servir\u00e1 mesmo contra um PT fr\u00e1gil, c/ Haddad. No mais, me parece q poder\u00e1 ser dilu\u00edda pelos outros candidatos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorenka/status/1037840078758916096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_pinheira"}
{"id": 1037839201348341760, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 891526039, "username": "Luan_Tricolorr", "tweet": "@tainahonn Certo \u00e9 apoiar preso pol\u00edtico? Analfabeto? Picol\u00e9 de Chuchu? Marina Silva? Ciro bosta gomes, vulgo coron\u00e9? Haddad pior prefeito de SP e ladr\u00e3o? BRASIL ACIMA DE TUDO, DEUS ACIMA DE TODOS! COM A GL\u00d3RIA E HONRA DO SENHOR JESUS. @jairbolsonaro PODE SER TUDO, MENOS CORRUPTO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luan_Tricolorr/status/1037839201348341760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tainahonn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037838555362615296, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 46521613, "username": "paulojbe", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Golpista! Golpista! Golpista! \"Com o supremo, com tudo..\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulojbe/status/1037838555362615296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037838307412111360, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 36462674, "username": "Marvinca72", "tweet": "Moro ainda vai prender Lula por esse atentado a Bolsonaro...ou o MP-SP acusar Haddad!!!O que j\u00e1 recebi de montagem pelo WhatsApp de que o cara era petista...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marvinca72/status/1037838307412111360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835554077982720, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 261821471, "username": "MISTERSSA", "tweet": "@ptbrasil @Haddad_Fernando @severiano_andre A bala de Marielle passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MISTERSSA/status/1037835554077982720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "severiano_andre,Haddad_Fernando,ptbrasil"}
{"id": 1037835354764701697, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 261821471, "username": "MISTERSSA", "tweet": "@bobpenno @Haddad_Fernando @Bruno191289 A bala de Marielle passa kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MISTERSSA/status/1037835354764701697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bruno191289,Haddad_Fernando,bobpenno"}
{"id": 1037834732652908545, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 49179437, "username": "FilipeOlliveira", "tweet": "Agora Haddad j\u00e1 aprece, por\u00e9m como vice-presidente ainda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeOlliveira/status/1037834732652908545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834247971713025, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 61294938, "username": "cleristonDD", "tweet": "Potencial de votos em Haddad salta de 27% para 39% em 2 semanas, revela Ibope  https://jornalggn.com.br/noticia/potencial-de-votos-em-haddad-salta-de-27-para-39-em-2-semanas-revela-ibope#.W5E95qaU2ME.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleristonDD/status/1037834247971713025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832833262383104, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 293691905, "username": "sorenataa", "tweet": "Licen\u00e7a voc\u00ea falou \"fica de quatro pra mim?\", eu ouvi \"vota no Haddad porfavozin\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sorenataa/status/1037832833262383104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832538134380544, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 375220908, "username": "mariana_zanutto", "tweet": "@GloboNews @Haddad_Fernando VICE? #fakenews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#fakenews", "link": "https://twitter.com/mariana_zanutto/status/1037832538134380544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037832217198817281, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 61294938, "username": "cleristonDD", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleristonDD/status/1037832217198817281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832090568388608, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 871922208620384258, "username": "ancoranewsnet", "tweet": "Temer responde alcunha de \u2018golpista\u2019 e diz para Haddad: \u2018Tome cuidado\u2019  http://dlvr.it/QjMg1R\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ancoranewsnet/status/1037832090568388608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828891690328075, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 463009896, "username": "luresendes", "tweet": "Kennedy ironiza: 's\u00f3 falta o MP-SP denunciar Haddad na Vara da Fam\u00edlia' | Brasil 247  http://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367849/Kennedy-ironiza-'s%C3%B3-falta-o-MP-SP-denunciar-Haddad-na-Vara-da-Fam%C3%ADlia'.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luresendes/status/1037828891690328075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828747670511618, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 131350045, "username": "CLUIZBORGES", "tweet": "E hj tem @Haddad_Fernando na @GloboNews as 22h30 na Central das elei\u00e7\u00f5es. #HaddadPresidente #ManuNoJaburu @ptbrasil @PCdoB_Oficial https://twitter.com/joauso/status/1037827123723956224\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente,#ManuNoJaburu", "link": "https://twitter.com/CLUIZBORGES/status/1037828747670511618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews,ptbrasil,PCdoB_Oficial"}
{"id": 1037823950531780608, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 67905984, "username": "musarilia", "tweet": "talvez s\u00f3 talvez eu esteja apaixonada pelo haddad ah nao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/musarilia/status/1037823950531780608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821144009777153, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 140193349, "username": "davigalvao", "tweet": "@Haddad_Fernando \u00c7ei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davigalvao/status/1037821144009777153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037819428879130626, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:48", "timezone": "CDT", "user_id": 103038497, "username": "alfredoboasorte", "tweet": "Os nazistas armaram o inc\u00eandio no Reichstag, o plano Cohen e tantas outras. Todo cuidado \u00e9 pouco com essa gente nos pr\u00f3ximos 30 dias... E mais ainda depois que ganharmos as elei\u00e7\u00f5es...@BoulosESonia50 @Haddad_Fernando @cirogomes @Sangue_Latino @Hendrix_Careta #Alfredo50600 pic.twitter.com/xmUTn5Ac66", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "#Alfredo50600", "link": "https://twitter.com/alfredoboasorte/status/1037819428879130626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BoulosESonia50,Haddad_Fernando,cirogomes,Sangue_Latino,Hendrix_Careta"}
{"id": 1037819354446999553, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 192710938, "username": "monabm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Posta mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monabm/status/1037819354446999553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037816893380481024, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 929822917260730370, "username": "ThiagojRocha", "tweet": "@Haddad_Fernando @advfilipe @ArthurPortela17 E isso justifica a facada? Mano, esse Brasil atual \u00e9 o que gente igual a voc\u00ea merece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagojRocha/status/1037816893380481024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArthurPortela17,advfilipe,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037814866084605953, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 61294938, "username": "cleristonDD", "tweet": "Vamos nos concentrar no Lula/Haddad. Isso \u00e9 para desviar aten\u00e7\u00e3o do Lula.\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1fOk! 13 neles \ud83c\udf1f\u270a\ud83c\udffc\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleristonDD/status/1037814866084605953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813162748329984, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 547825050, "username": "npp_nany", "tweet": "@Senhoritassss Vamos ter q fazer igual bbb e combinar voto..td p essa praga n ganhar.  Meu voto ainda \u00e9 no Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/npp_nany/status/1037813162748329984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Senhoritassss"}
{"id": 1037812950273159168, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 221881434, "username": "laizzolener", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zNBs9ul_P3Y?aDe\u00a0 Temer para Haddad: \"Fale a verdade\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laizzolener/status/1037812950273159168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037812394439917568, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1016716218500288513, "username": "DanielF55700771", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Porra Temer continue est\u00e1 muito bom estes videos kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielF55700771/status/1037812394439917568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037811095845707778, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 500856748, "username": "coelho_floriano", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando Rapaz, n\u00e3o queremos seu apoio. Deus prover\u00e1 pela vida de Bolsonaro. N\u00e3o seja hip\u00f3crita com uma notinha falsa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coelho_floriano/status/1037811095845707778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037808190585495552, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 126471168, "username": "d_assiis", "tweet": "Uma dica: n\u00e3o incentivem e compartilhem piadas sugerindo que esse ataque teve um vi\u00e9s pol\u00edtico para tira-lo da corrida eleitoral. N\u00e3o sugiram que veio de Ciro, Boulos, Haddad, Marina ou Lula... N\u00e3o incentivem. Tem muito louco a\u00ed querendo se apegar a piada assim.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_assiis/status/1037808190585495552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805782874644480, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 859584981672316928, "username": "CamposWealth", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando Acabou seus \ud83d\udca9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamposWealth/status/1037805782874644480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037802674589237254, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 74147476, "username": "cristianobelen", "tweet": "@Haddad_Fernando @PujakMiranda Voc\u00ea \u00e9 irracional..meu Deus que loja de racioc\u00ednio doentio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristianobelen/status/1037802674589237254", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PujakMiranda,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037800810242088961, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 737716461519667200, "username": "MatheusFilipeBS", "tweet": "\"Desejo a todos os Bolsonaro vida longa, pra que eles veja a cada dia mais nossa vit\u00f3ria\"Ass.: Marina, Ciro, Haddad, Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusFilipeBS/status/1037800810242088961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800170690363394, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 15746953, "username": "rafaelcoala", "tweet": "Ou o pt assume agora e bota Haddad na rua de verdade, ou vamo ter de votar mesmo no ciro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelcoala/status/1037800170690363394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795712707297283, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 56470032, "username": "MarceloPintoBA", "tweet": "Haddad confirma an\u00fancio de candidatura na ter\u00e7a e fala em estrat\u00e9gia arriscada  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367928/Haddad-confirma-an%C3%BAncio-de-candidatura-na-ter%C3%A7a-e-fala-em-estrat%C3%A9gia-arriscada.htm#.W5GKKYJcL8o.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPintoBA/status/1037795712707297283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795322309816320, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2162667970, "username": "__mariavitorias", "tweet": "@kioshinatevoli @Haddad_Fernando @MichelTemer @decakc temer ta tendo um ataque de pelanca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__mariavitorias/status/1037795322309816320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "decakc,MichelTemer,Haddad_Fernando,kioshinatevoli"}
{"id": 1037795277070065666, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 84644628, "username": "Marcelitta_S", "tweet": "@Haddad_Fernando As pessoas n\u00e3o podem confundir o ambiente Pol\u00edtico com viol\u00eancia, os candidatos todos est\u00e3o sujeitos a passar por uma situa\u00e7\u00e3o semelhante ent\u00e3o \u00e9 claro que ao lan\u00e7arem notas de  rep\u00fadio a viol\u00eancia est\u00e3o sendo sinceros,  a disputa eleitoral \u00e9 no campo das ideias e debates! #13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#13", "link": "https://twitter.com/Marcelitta_S/status/1037795277070065666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037795138121203715, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 392519287, "username": "joaotechnology", "tweet": "@Haddad_Fernando Vamos a investiga\u00e7\u00e3o e saberemos o mandante (9). Infelizmente as nossas cadeias n\u00e3o est\u00e3o t\u00e3o seguras..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaotechnology/status/1037795138121203715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037793165682647041, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 111654499, "username": "menezesfaustino", "tweet": "@danielusp Ele lan\u00e7ou um sobre Haddad tamb\u00e9m. Mas isso precisa ser visto com muito cuidado mesmo. Cada detalhe conta neste momento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/menezesfaustino/status/1037793165682647041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielusp"}
{"id": 1037791828844707840, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 72371975, "username": "_caiovinicius0", "tweet": "@liliancoliveir N\u00e3o temos outra op\u00e7\u00e3o, apesar que eu estou gostando muito de Ciro Gomes, mas n\u00e3o gosto da vice. Da\u00ed eu prefiro Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_caiovinicius0/status/1037791828844707840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "liliancoliveir"}
{"id": 1037791444772245504, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 17121774, "username": "bruno_marcello", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Acho que vc tem futuro como youtuber, mas depois do dia 1 de janeiro n\u00e3o sei se vai ser facil fazer transmiss\u00f5es da cadeia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_marcello/status/1037791444772245504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037791374890946560, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 123003568, "username": "liliancoliveir", "tweet": "@_caiovinicius0 Sobre Haddad: Deus me defenderay! \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liliancoliveir/status/1037791374890946560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_caiovinicius0"}
{"id": 1037790340529496064, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 72371975, "username": "_caiovinicius0", "tweet": "@liliancoliveir Nunca! Haddad no poder.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_caiovinicius0/status/1037790340529496064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "liliancoliveir"}
{"id": 1037790290147463170, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 38743152, "username": "SatansLilSloth", "tweet": "@naosalvo @Alenonimo qlqr candidato que se vende como radical ideol\u00f3gico perde apelo fora da bolha de apoiadores, vide as simula\u00e7\u00f5es mostrando a inten\u00e7\u00e3o de voto nele quase inalterada do 1\u00ba pro 2\u00ba turnoqualquer candidato mais S\u00c9RIO como ciro, haddad ou marina iam ganhar apoio com isso, mas ele n\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SatansLilSloth/status/1037790290147463170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alenonimo,naosalvo"}
{"id": 1037788035302273026, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 536375713, "username": "italoamorim07", "tweet": "Obs: N\u00e3o tenho candidato, tento ouvir o m\u00e1ximo poss\u00edvel de todos, cheguei a conclus\u00e3o que n\u00e3o votarei em Bolsonaro (sei disso desde que ele surgiu como \"meme\") e nem em Haddad (at\u00e9 seria um nome interessante mas vender pol\u00edtico no nome de ex-presidente eu n\u00e3o concordo)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italoamorim07/status/1037788035302273026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788030747254785, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 536375713, "username": "italoamorim07", "tweet": "Chega hoje, no \u00e1pice das escolhas eleitorais, com dois polos (Haddad e Ciro p/ a esquerda e Bolsonaro p/ a direita) disputando voto um cara tenta matar Bolsonaro, PUTA QUE PARIU, acabaram de entregar a elei\u00e7\u00e3o p/ ele no momento que o \"tabuleiro\" pol\u00edtico tava virando.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italoamorim07/status/1037788030747254785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784949498241025, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 56470032, "username": "MarceloPintoBA", "tweet": "AO VIVO: Haddad \u00e9 entrevistado pelo Congresso em Foco  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/ao-vivo-haddad-e-entrevistado-pelo-congresso-em-foco/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPintoBA/status/1037784949498241025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037781645200433152, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "@euclarice Haddad \u00e9 o futuro. Haddad + Manuela \u00e9 ainda mais importante!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1037781645200433152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037779186751037441, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 53236181, "username": "MarcosAndrade_", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @sahsahf Algu\u00e9m manda esse cara ir lavar uns pratos, fazer algo produtivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosAndrade_/status/1037779186751037441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sahsahf,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037778334623694848, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 124926317, "username": "Jonatha_Rabelo", "tweet": "URRANDO com o video de Michel Temer pra Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonatha_Rabelo/status/1037778334623694848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777658434805762, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 30651464, "username": "chaticiando", "tweet": "entrevista ao vivo do Haddad sendo transmitida pelo isntagram do Lulaoficial ein ;)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chaticiando/status/1037777658434805762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777552755056640, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 36325722, "username": "AristonMatos", "tweet": "Reuters crava que Lula anunciar\u00e1 Haddad entre segunda e ter\u00e7a por carta  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367921/Reuters-crava-que-Lula-anunciar%C3%A1-Haddad-entre-segunda-e-ter%C3%A7a-por-carta.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AristonMatos/status/1037777552755056640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777243228000256, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 12115762, "username": "edpeppers", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @demori Imagino as cenas de bastidores e erros de grava\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edpeppers/status/1037777243228000256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "demori,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037777087329968129, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 12115762, "username": "edpeppers", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @demori Ex-F.R.I.E.N.D.S.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edpeppers/status/1037777087329968129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "demori,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037777023140278272, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 12115762, "username": "edpeppers", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @demori Game of Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edpeppers/status/1037777023140278272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "demori,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037775993942028288, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 126471168, "username": "d_assiis", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Voc\u00ea \u00e9 golpista, voc\u00ea retirou direitos dos trabalhadores, fragilizou as rela\u00e7\u00f5es de trabalho e al\u00e9m de tudo \u00e9 desonesto, pra usar desse simplismo canalha (outra coisa que voc\u00ea \u00e9) pra pousar de santo. Voc\u00ea conspirou pra derrubar a sua presidente! Voc\u00ea sempre ser\u00e1 um golpista!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_assiis/status/1037775993942028288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037773433764016128, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 59446019, "username": "RejaneCampos", "tweet": "Temer mandando Haddad ler a Constitui\u00e7\u00e3o e eu senti uma indireta pra mim tbm. Totalmente atrasada na minha leitura da Constitui\u00e7\u00e3o. O professor de constitucional disse que tem a \"maldi\u00e7\u00e3o\" do art.5\u00ba e eu n\u00e3o sa\u00ed do zero ainda. rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RejaneCampos/status/1037773433764016128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773131417628672, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 56470032, "username": "MarceloPintoBA", "tweet": "Reuters crava que Lula anunciar\u00e1 Haddad entre segunda e ter\u00e7a por carta  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367921/Reuters-crava-que-Lula-anunciar%C3%A1-Haddad-entre-segunda-e-ter%C3%A7a-por-carta.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPintoBA/status/1037773131417628672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037773076371582976, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 737716461519667200, "username": "MatheusFilipeBS", "tweet": "Temer vs Alckmin e Haddad\u00cdndia descriminalizando LGBTHospital Concei\u00e7\u00e3o invadidoDolores O'Riordan e sua morteJair Ventura t\u00e9cnico do CurintiaCALMA QUINTA#quintadetremurasdv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#quintadetremurasdv", "link": "https://twitter.com/MatheusFilipeBS/status/1037773076371582976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772913418674177, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4779034299, "username": "RenanAraujo1960", "tweet": "O passarinho me contou que a boa brisa lhe soprou que vem a\u00ed bom tempo: Haddad e Manu para vencer o golpe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanAraujo1960/status/1037772913418674177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772631490080769, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 56470032, "username": "MarceloPintoBA", "tweet": "Globo-Ibope esconderam: potencial de voto em Haddad foi de 27% para 39% em duas semanas | Brasil 247  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367859/Globo-Ibope-esconderam-potencial-de-voto-em-Haddad-foi-de-27-para-39-em-duas-semanas.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPintoBA/status/1037772631490080769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772368838574080, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4779034299, "username": "RenanAraujo1960", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer O canalha agora atacou de youtuber. Golpista, corno, safado, escroto e canalha. Vai amea\u00e7ar a puta que te pariu, vagabundo!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanAraujo1960/status/1037772368838574080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037771516694470657, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 575735084, "username": "rogerio_sinesio", "tweet": "HADDAD AO VIVO  https://youtu.be/3JkEBpFM43s\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio_sinesio/status/1037771516694470657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771450768338945, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "@jroselino Pra mim, seria a consequ\u00eancia \u00f3bvia. Pra mim. Observando o que t\u00e1 rolando com Haddad. O convite foi ser pra vice. Como pra Haddad.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1037771450768338945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jroselino"}
{"id": 1037771292701810688, "date": "2018-09-06", "time": "13:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 40572803, "username": "CaioCezarO", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Afrontosa meesmoooo, manaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCezarO/status/1037771292701810688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037771014506209287, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 299447492, "username": "luanjsantos", "tweet": "@victordojornal Esse 'tenha cuidado, Haddad' do final foi assustador.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanjsantos/status/1037771014506209287", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victordojornal"}
{"id": 1037769960297295872, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 185816093, "username": "bocaonews", "tweet": "Presidente do PT-BA minimiza Ibope: \"Haddad n\u00e3o \u00e9 candidato\"  https://goo.gl/g2dXWX\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bocaonews/status/1037769960297295872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768829089312768, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 237545045, "username": "FaBMBrandao", "tweet": "@cartacapital Mas se n\u00e3o fazem nada pra manter o ladr\u00e3o do Lula na cadeia de boca fechada!!!!!Q constitui\u00e7\u00e3o querem seguir??? E eu n\u00e3o vou votar em Haddad!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FaBMBrandao/status/1037768829089312768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartacapital"}
{"id": 1037768253274316805, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 36292793, "username": "ZEROII", "tweet": "#IBOPE Rejei\u00e7\u00e3oBolsonaro: 44%Marina: 26%Haddad: 23%Alckmin: 22%Ciro: 20%Meirelles, Daciolo e Eymael: 14%Alvaro Dias, Boulos e Vera: 13%Amo\u00eado: 12%Jo\u00e3o Goulart Filho: 11%Ningu\u00e9m ganha elei\u00e7\u00e3o tendo 18% de rejei\u00e7\u00e3o acima do 2\u00ba candidato mais rejeitado. By @leorossatto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#IBOPE", "link": "https://twitter.com/ZEROII/status/1037768253274316805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leorossatto"}
{"id": 1037768206251909122, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 90503875, "username": "juacaldas", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Miga, pq vc adora um holofote? Gente... Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juacaldas/status/1037768206251909122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037767872460808192, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "@chassnet \"Pra mim, a consequ\u00eancia viria\". Pra mim, registre-se. Como vir\u00e1 com Haddad. O pr\u00f3prio Haddad permite compreender isso quando diz que ele foi sondado pra ser vice de Lula em abril.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1037767872460808192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chassnet"}
{"id": 1037767772707713024, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 36292793, "username": "ZEROII", "tweet": "#IBOPE 2\u00ba TurnoCiro 44% x 33% BolsonaroAlckmin 41% x 32% BolsonaroMarina 43% x 33% BolsonaroBolsonaro 37% x 36% HaddadELEI\u00c7\u00c3O SEM LULA \u00c9 FRAUDE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#IBOPE", "link": "https://twitter.com/ZEROII/status/1037767772707713024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766487098966016, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 20411773, "username": "jullianof", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Onde est\u00e1 na Constitui\u00e7\u00e3o que o vice pode conspirar para derrubar o governo e implantar uma agenda escrota que jamais ganharia uma elei\u00e7\u00e3o? #LulaLivre #Temer\u00c9Alckmin #TemerGolpista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#Temer\u00c9Alckmin,#TemerGolpista", "link": "https://twitter.com/jullianof/status/1037766487098966016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037765306415017984, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 56470032, "username": "MarceloPintoBA", "tweet": "Ibope: potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/ibope-potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPintoBA/status/1037765306415017984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037764985777213440, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 746643002991468544, "username": "mrakiosan", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Vai gravar um para cada candidato. Fiquei com inveja... grava um pra mim tamb\u00e9m, Temer, nunca te pedi nada!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrakiosan/status/1037764985777213440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037764808375001088, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:45", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "@chassnet A sondagem e o convite era pra que ele fosse o vice. Ele estaria no lugar de Haddad, com a visibilidade de Haddad. Mas tinha que defender Lula e combinar o programa. Pra mim, a consequ\u00eancia viria. N\u00e3o quis. N\u00e3o confiou no PT. Etc. Mas voltei a abril. N t\u00f4 falando de hoje ou ontem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1037764808375001088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chassnet"}
{"id": 1037763197019799552, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 378283375, "username": "kccitdark", "tweet": "eu ia votar no lula/manu/haddad, mas o ciro me ganhou com essas \u00faltimas entrevistas, meu voto vai pra ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kccitdark/status/1037763197019799552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763161343094785, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 783747601728438272, "username": "Mailannejs", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Temer, vtnc!!!!!! Desgra\u00e7a feia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mailannejs/status/1037763161343094785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037762297035468801, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "@chikadosbeck Bom. Haddad disse que a sondagem foi feita em abril. Na presen\u00e7a de Mangabeira Unger. O pr\u00f3prio Ciro disse que choveu convite pra ele ser vice na \u00e9poca das conven\u00e7\u00f5es. Gleisi nunca disse, pelo menos em on, esse PT-reza brava. J\u00e1 sobre o convite, disse algumas vezes. Ciro negou.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1037762297035468801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chikadosbeck"}
{"id": 1037759939110948865, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 350511471, "username": "drpaulohcm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @astridfontenell Lembrando tamb\u00e9m que mensal\u00e3o \u00e9 um golpe de estado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drpaulohcm/status/1037759939110948865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "astridfontenell,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037759773222027264, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 350511471, "username": "drpaulohcm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @astridfontenell Pelo que o PT fala, golpe \u00e9 Vice querer ser presidente... Reclamaram tanto disso na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o e querem repetir agora... Estranho...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drpaulohcm/status/1037759773222027264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "astridfontenell,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037759454866034689, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 350511471, "username": "drpaulohcm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz J\u00e1 tem 3 indica\u00e7\u00f5es por corrup\u00e7\u00e3o em menos de 1 semana", "replies": 19, "retweets": 8, "likes": 370, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drpaulohcm/status/1037759454866034689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037757603571478528, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 17187840, "username": "AndreGustavo", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer O cara est\u00e1 ficando louco. Que fim melanc\u00f3lico para o Golpista @micheltemer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreGustavo/status/1037757603571478528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037757181897179136, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2759833365, "username": "lima47_camila", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @Eliabecarlos Kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lima47_camila/status/1037757181897179136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eliabecarlos,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037756906335428608, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2759833365, "username": "lima47_camila", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @ronniesouzza86 @Marc2010 Boa pergunta kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lima47_camila/status/1037756906335428608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marc2010,ronniesouzza86,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037756767361490944, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2759833365, "username": "lima47_camila", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Quem ser\u00e1 o pr\u00f3ximo em vampirao?? pic.twitter.com/ssbQzpMo5M", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lima47_camila/status/1037756767361490944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037756684343681024, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 805945869652594688, "username": "gasbriells", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Temer t\u00e1 soltando os cachorros mesmo hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gasbriells/status/1037756684343681024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037756159518748677, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2759833365, "username": "lima47_camila", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Af temer,t\u00e1 feio isso aceita que d\u00f3i menos. Vc estar por um fio. Coisa ficar mentido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lima47_camila/status/1037756159518748677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037755561792757760, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 375292103, "username": "ImLeandroBitch", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Acho que n tem ser humano pra acreditar nisso. Meu deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImLeandroBitch/status/1037755561792757760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037755437486145538, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 74169557, "username": "rolzinha_", "tweet": "Cada risadinha dessa do vampir\u00e3o \u00e9 uma passada na cara do Haddad e do Alckmin \"eu sei as merdas q c\u00eas fazem tbm seus puto c\u00eas t\u00e3o falando q porra a\u00ed\"  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rolzinha_/status/1037755437486145538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755274831044609, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 375292103, "username": "ImLeandroBitch", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Mas menina eu s\u00f3 vejo nos jornais que a taxa de desemprego aumentou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImLeandroBitch/status/1037755274831044609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037755077409292288, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 68268398, "username": "Fabifrota", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Voc\u00ea est\u00e1 louca, querida?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabifrota/status/1037755077409292288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037754010965618688, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 547825050, "username": "npp_nany", "tweet": "@SumVixen Todos menos o do Haddad. Kkkkk gostei mais do da K\u00e1tia!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/npp_nany/status/1037754010965618688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SumVixen"}
{"id": 1037753414174687232, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 32121016, "username": "janineribeiro", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer S\u00f3 falta uma com o Meireles e o Bolsonaro pra fechar. pic.twitter.com/UEHyZUXre1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janineribeiro/status/1037753414174687232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037751579917602816, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 140193349, "username": "davigalvao", "tweet": "@albertocalmeida O video de Temer contra Haddad apenas refor\u00e7a esse apoio subliminar ao PT. Haddad deve ter subido mais 2 pontos depois que Temer o mandou \u201ctomar cuidado\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davigalvao/status/1037751579917602816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albertocalmeida"}
{"id": 1037750061176946689, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 231966981, "username": "Arimatea13", "tweet": "@Haddad_Fernando @renato_rovai @franciscoamr eu estou aguardando essa resposta. Vai ser engra\u00e7ado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arimatea13/status/1037750061176946689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscoamr,renato_rovai,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037749775209254912, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 880120888733175808, "username": "_jadiada", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Gente que se passagem \u00e9 esta na minha TL, algu\u00e9m pare o presidente figurativo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jadiada/status/1037749775209254912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037749327727403008, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "@PatoCorporation @lolaescreva Na pesquisa eles n\u00e3o disseram que Lula apoia Haddad. Ele de fato \u00e9 muito desconhecido, muito menos que Alckmin. Ele est\u00e1 com 6% \u00e9 um n\u00famero importante, est\u00e1 apenas a 6 de Ciro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1037749327727403008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lolaescreva,PatoCorporation"}
{"id": 1037748505085980673, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 35009277, "username": "PollyBarreto", "tweet": "S\u00f3 agora assistindo os videos de @MichelTemer mandando a real pra @geraldoalckmin e @Haddad_Fernando. Quero pipoca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PollyBarreto/status/1037748505085980673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037748019750494213, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 38698965, "username": "pertigas", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer \ud83e\udd2e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pertigas/status/1037748019750494213", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037747893736824832, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 38698965, "username": "pertigas", "tweet": "@MichelTemer 5. N\u00e3o voto no @Haddad_Fernando, mas nos dois pontos tratados em seu v\u00eddeo, quem tem raz\u00e3o \u00e9 ele. Ou seja: voc\u00ea foi, \u00e9 e sempre ser\u00e1 um golpista!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pertigas/status/1037747893736824832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037747804171427846, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 26560366, "username": "BahiaNoticias", "tweet": "Temer manda recado para Haddad: 'Eu quero que voc\u00ea leia a Constitui\u00e7\u00e3o'  http://dlvr.it/QjLFHN\u00a0 pic.twitter.com/GtwutBQ68E", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1037747804171427846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747442203148288, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 104558155, "username": "Jorgeadeap", "tweet": "@Haddad_Fernando N\u00e3o tirou direitos @MichelTemer ? E os trabalhados intermitentes? S\u00f3 como exemplo! N\u00e3o muda a constitui\u00e7\u00e3o, mas burla. Dando uma forma aos patr\u00f5es de pagar menos que um sal\u00e1rio m\u00ednimo ao pobre do assalariado. Voc\u00ea foi, \u00e9 e sempre ser\u00e1 um horror na hist\u00f3ria no nosso pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorgeadeap/status/1037747442203148288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037747379695509504, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 975800766341492738, "username": "EmanuelReisCas1", "tweet": "\"Toma cuidado Haddad\"  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmanuelReisCas1/status/1037747379695509504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747241321226241, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 38698965, "username": "pertigas", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer 4. Pede honestidade nas palavras, mas n\u00e3o grava v\u00eddeo aqui sobre as investiga\u00e7\u00f5es que sobrevoam sua vida de vice-presidente: voc\u00ea, Padilha, Moreira Franco... Por que n\u00e3o explica?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pertigas/status/1037747241321226241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037747203064979457, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1626475891, "username": "Di0_Salvador", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Que homem!\ud83d\ude0d ( com todo respeito, n\u00e3o quero treta com Marcela!\ud83d\ude11)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Di0_Salvador/status/1037747203064979457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746932834344961, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 175119246, "username": "lerroyt", "tweet": "@Haddad_Fernando @reinaldoazevedo Ser\u00e1 que tem pro Ciro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lerroyt/status/1037746932834344961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746848923115521, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "@_tcandido @cyrusafa N\u00e3o teve espont\u00e2nea, mas teve de consolida\u00e7\u00e3o de voto. 52% dos votos de Haddad j\u00e1 est\u00e3o consolidados contra 23% dos de Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1037746848923115521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cyrusafa,_tcandido"}
{"id": 1037746718371131393, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 38698965, "username": "pertigas", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer 3. A reforma trabalhista \u00e9 uma cat\u00e1strofe. A quantidade de empregos gerada por ela e p\u00edfia. Somos 13 milh\u00f5es sem trabalho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pertigas/status/1037746718371131393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746660053536769, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 66810400, "username": "gathaz_", "tweet": "@euclarice Vota no haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gathaz_/status/1037746660053536769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037746474317225984, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 38698965, "username": "pertigas", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer 2. Se quiser discutir se as raz\u00f5es que levaram ao golpe s\u00e3o leg\u00edtimas, ser houve crime de fato, por que voc\u00ea fez igual depois? N\u00e3o era crime? Ah, desculpe.. Voc\u00ea transformou em lei..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pertigas/status/1037746474317225984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746315994845185, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:16", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "@Haddad_Fernando @eeeitadiacho Que nada! \u00c9 disputar com quem \u00e9 menor. Hahahahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1037746315994845185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eeeitadiacho,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746098541080576, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 334920123, "username": "andreluiz2607", "tweet": "@Haddad_Fernando @OBrasilFeliz @LulaOficial @ptbrasil @Marcelom1904  pic.twitter.com/v7ZH9LaQ1F", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreluiz2607/status/1037746098541080576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelom1904,ptbrasil,LulaOficial,OBrasilFeliz,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746016034988032, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 38698965, "username": "pertigas", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer 1. O processo de impeachment \u00e9 legal pela Constitui\u00e7\u00e3o. Mas as raz\u00f5es que sustentaram o pedido n\u00e3o foram. Dilma foi impedida, mas n\u00e3o condenada pelos crimes que, supostamente, teriam levado ao processo. Por isso, foi golpe!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pertigas/status/1037746016034988032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037745139341512704, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 194399013, "username": "refacci", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Candidato a vice-presidente de quem? Nunca vi isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/refacci/status/1037745139341512704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037744917806833665, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 40364991, "username": "itsflop", "tweet": "\"\u00c9 que hoje, Haddad, ningu\u00e9m quer cumprir constitui\u00e7\u00e3o, ningu\u00e9m quer cumprir lei\"HAHAHAHAHAHAHAAHAHA o GOLPISTA querendo falar de cumprimento da constitui\u00e7\u00e3o  pic.twitter.com/HZdblIME4e", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsflop/status/1037744917806833665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744329878634496, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2680659699, "username": "fabriciolima071", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @sandrovarela @Pannttaneiro U\u00e9... https://www.youtube.com/watch?v=D62y7u04-U8\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabriciolima071/status/1037744329878634496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pannttaneiro,sandrovarela,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037743892463079425, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 597918566, "username": "whycosima", "tweet": "O PT vai lan\u00e7ar a candidatura de haddad nos acr\u00e9scimos do 2\u00ba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whycosima/status/1037743892463079425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743688997326848, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 31559513, "username": "ZecaPeixoto", "tweet": "Elogie mais os pol\u00edticos do PSDB e ataque @Haddad_Fernando, @@MichelTemer, est\u00e1 fazendo um favor \u00e0 candidatura #LukaHaddadManu13! Fa\u00e7a isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LukaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/ZecaPeixoto/status/1037743688997326848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,MichelTemer"}
{"id": 1037743327242854400, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 802368984339333120, "username": "olevijunior", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @eumariandrade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olevijunior/status/1037743327242854400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,eumariandrade"}
{"id": 1037743315121328128, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 31559513, "username": "ZecaPeixoto", "tweet": "O problema de @MichelTemer \u00e9 que quando ele elogia os membros do PSDB que passaram pelo seu governo, mesmo desmascarando @geraldoalckmin, derruba a todos. O cara \u00e9 impopular. Mas quando ataca @Haddad_Fernando, deixa claro que o candidato de #LukaHaddadManu13 \u00e9 seu opositor.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LukaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/ZecaPeixoto/status/1037743315121328128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037743179427209216, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 36325722, "username": "AristonMatos", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AristonMatos/status/1037743179427209216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742617642065921, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 334920123, "username": "andreluiz2607", "tweet": "@Haddad_Fernando @OBrasilFeliz @LulaOficial @ptbrasil  pic.twitter.com/bfC7JpK0ht", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreluiz2607/status/1037742617642065921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,OBrasilFeliz,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037742406014316546, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 194592328, "username": "MarcoabCardoso", "tweet": "\u00c9 Lula, \u00e9 Haddad, \u00e9 Manuela, \u00e9 13, \u00e9 Esquerda.Pra tirar o Brasil dessa merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoabCardoso/status/1037742406014316546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741746891968512, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 859584981672316928, "username": "CamposWealth", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamposWealth/status/1037741746891968512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037741604449255426, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 83820078, "username": "LolaLaborda", "tweet": "@Haddad_Fernando @renato_rovai Demagogia tem nome e sobrenome: Michel Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LolaLaborda/status/1037741604449255426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renato_rovai,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037741052172611584, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "@nadanovonofront @soldadonofront @zecaneto_ De voto consolidado. Aquele em que o eleitor diz ter certeza que n\u00e3o mudar\u00e1. Bolso e Haddad t\u00eam maior porcentagem. Ciro e Marina entre os que menos t\u00eam. Isso indica potencial de volatilidade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1037741052172611584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zecaneto_,soldadonofront,nadanovonofront"}
{"id": 1037741027669561345, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1090507639, "username": "edlpassos", "tweet": "@noroeeste Eu to na duvida ainda hahahahaha ,ele acabou de gravar um para Haddad . Mas temer tem tra\u00e7os temperamentais mesmo , lembra da carta que ele mandou para Dilma ? Ele \u00e9 bem sentimental isso n\u00e3o podemos negar kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edlpassos/status/1037741027669561345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "noroeeste"}
{"id": 1037740434234195974, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2451902670, "username": "kjkkevin", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer ta parecendo a hannah baker gravando os videos para os inimigos agora s\u00f3 falta o suic\u00eddio disque 188 presidente n\u00e3o precisa se matar s\u00f3 deixar o cargo msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kjkkevin/status/1037740434234195974", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037740013889499137, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 967822937570017281, "username": "gteam_smoked", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Tio Temer, esquece os coleguinha mano, a PF falou que o sr recebeu propina, grava um v\u00eddeo sobre esse assunto a\u00ed pra n\u00f3s.... ansioso para o seu posicionamento, ou vc vai apontar o dedo pra algu\u00e9m e dizer que e era responsabilidade do partido X?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gteam_smoked/status/1037740013889499137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037739653338722310, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 587662152, "username": "NonatoBarrosJun", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NonatoBarrosJun/status/1037739653338722310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037739636959965186, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 172554442, "username": "leticia_see", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Furiosa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticia_see/status/1037739636959965186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037737807119347712, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "@nadanovonofront O neg\u00f3cio \u00e9 a instabilidade no voto de Ciro. Haddad tem 52% contra 23% do pedetista. Em votos consolidados, Haddad est\u00e1 ligeiramente acima (3,1%) contra 2,8% de Ciro em votos totais. E ainda cresceu a possibilidade de transfer\u00eancia de Lula. Isso, pra mim, vai definir.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1037737807119347712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1037737542207123457, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 34236143, "username": "obrunofreire", "tweet": "@mr_littlewhite Tem gente que simplesmente mudou de voto porque cansou desse circo armado pelo PT, que j\u00e1 sabia da inegibilidade e n\u00e3o tem confian\u00e7a pr\u00f3pria em lan\u00e7ar Haddad para mostrar do que ele \u00e9 capaz e colocando o ex-prefeito \u00e0 sombra de Lula o tempo todo. Eu mudei por isso tb.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunofreire/status/1037737542207123457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mr_littlewhite"}
{"id": 1037736946364121088, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 131349312, "username": "Edeildo_gomes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RkOzL88Wtxc?aRecado\u00a0\u2026 de Temer para Alckmin, promotoria acusa Haddad, Alckmin pode ser cassado,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edeildo_gomes/status/1037736946364121088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037736715715272704, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "Achei fraco o v\u00eddeo do golpista pra Haddad. Esperava mais. Contra Haddad foi diverg\u00eancia program\u00e1tica. Faltou aquele sangue no z\u00f3i que ele usou contra Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1037736715715272704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736666541117440, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 982064707757576192, "username": "Fernand80304920", "tweet": "@pinhead_lives Esta conta s\u00f3 pode ser explicada se, num hipot\u00e9tico segundo turno, todos aqueles q n\u00e3o votaram em Bolsonaro no primeiro, votarem no outro candidato.Por\u00e9m o outro candidato seria o segundo colocado no primeiro turno, \u00f1 o Haddad ou outro qualquer c/ 1% de inten\u00e7\u00f5es de votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernand80304920/status/1037736666541117440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pinhead_lives"}
{"id": 1037736627819503616, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:46", "timezone": "CDT", "user_id": 52548107, "username": "EvertondaMata", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertondaMata/status/1037736627819503616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037736331856814080, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 375220908, "username": "mariana_zanutto", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Estou amando Temer desmascarando os candidatos!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariana_zanutto/status/1037736331856814080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735999131070464, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 71336817, "username": "neisoncerqueira", "tweet": "O PT assertivamente assume que Haddad \u00e9 o candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Na propaganda desta quinta-feira (6), \u201cLula apoia vice Haddad\u201d. Substitui\u00e7\u00e3o dever\u00e1 acontecer na pr\u00f3xima segunda, quando ser\u00e1 oficializada a chapa \u201cHaddad-Manu\u201d. Passo dado para limar Bozzo. Am\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neisoncerqueira/status/1037735999131070464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735892868325376, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 74091033, "username": "cintiaKelly_", "tweet": "Temer ta virado na zorra. Agora \u00e9 com @Haddad_Fernando.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cintiaKelly_/status/1037735892868325376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735785598992384, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1564019425, "username": "MariaCeciliaMBB", "tweet": "@misscaviar Priscilla, olha a enquete que a Clarice Falc\u00e3o (n\u00e3o sigo, mas algu\u00e9m na minha TL, deu RT) fez no Twitter dela, sobre em que votar: Ciro ou Haddad. Ciro est\u00e1 ganhando. \u00c9 oficial: ele herdar\u00e1 os votos do presidi\u00e1rio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaCeciliaMBB/status/1037735785598992384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar"}
{"id": 1037735641084248064, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 737716461519667200, "username": "MatheusFilipeBS", "tweet": "LULAapoia haddad vicePT N\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusFilipeBS/status/1037735641084248064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735594477215749, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 906681698028539904, "username": "Near_theGod", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @xjxju Que isso mano kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Near_theGod/status/1037735594477215749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xjxju,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735551435268096, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 44220310, "username": "Jonatas_Marinho", "tweet": "O programa de Haddad no hor\u00e1rio eleitoral gratuito chega a ser r\u00eddiculo. Um candidato se prestar ao papel de ir pra tv se apresentar como o vice de um presidi\u00e1rio \u00e9 o fim da picada. O PT tem mais algum degrau a descer?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonatas_Marinho/status/1037735551435268096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735110190227456, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 34236143, "username": "obrunofreire", "tweet": "Olha, Haddad... Esse discurso a\u00ed n\u00e3o cola t\u00e3o f\u00e1cil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunofreire/status/1037735110190227456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734549114040321, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 44715767, "username": "Claytonbbmp", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Temer t\u00e1 pistola   kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claytonbbmp/status/1037734549114040321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037733263459139584, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2875035997, "username": "LuzCortizo", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer T\u00e1 certo Presidente Temer.Lembrei do meu candidatoBolsonaro 17 que vive nos lembrando\"Conhecereis a verdade, e averdade v\u00f3s libertar\u00e1\"", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzCortizo/status/1037733263459139584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037732903998967808, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3294381012, "username": "hello_itsvih", "tweet": "@euclarice amas tb ne meu bem o bonito do pt n\u00e3o se decidi e oficializa o haddad como candidato, tem gente que ainda t\u00e1 com esperan\u00e7a de lula candidato (eu j\u00e1 ouvi pessoas falando) a diferen\u00e7a t\u00e1 pouca, acredito que se largassem o osso e lan\u00e7ar o haddad mesmo o jogo vira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hello_itsvih/status/1037732903998967808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037731631153520645, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 107521710, "username": "ianschwarz", "tweet": "@FelipeDeTaubate Tu viu a pesquisa do Haddad?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianschwarz/status/1037731631153520645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeDeTaubate"}
{"id": 1037731333940883457, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 966679417127866368, "username": "RubenitoA", "tweet": "@cafecomferri @albuquerque_af Ent\u00e3o o medo aumenta , se o xuxu n\u00e3o passar pro 2\u00ba turno , ferrou! Cangaciro ou Haddad, a sa\u00edda eh GRU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubenitoA/status/1037731333940883457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albuquerque_af,cafecomferri"}
{"id": 1037730677163274240, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3294381012, "username": "hello_itsvih", "tweet": "@euclarice e se a gente tirasse a katia abreu e colocasse o haddad no lugar dela??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hello_itsvih/status/1037730677163274240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037728843027673088, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 463174984, "username": "lauexausta", "tweet": "to com a sensa\u00e7\u00e3o de que a galera que ia votar em lula se dividiu entre haddad e ciro dai bozo ganha ainda mais for\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauexausta/status/1037728843027673088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727112092938240, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 56870606, "username": "boaventura2020", "tweet": "Censura continua e Estad\u00e3o cancela sabatina de Haddad - Blog da Cidadania  https://blogdacidadania.com.br/2018/08/censura-continua-e-estadao-cancela-sabatina-de-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boaventura2020/status/1037727112092938240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724987967385600, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 148528221, "username": "deividborges01", "tweet": "@gilbertoscholze Bicha que vota em Bolsomerda n\u00e3o tem que ter voz. Bicha que vota em Amoedo nem deve se meter.Bichas que votam em Haddad, Ciro e Marina: precisamos pensar juntos!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deividborges01/status/1037724987967385600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gilbertoscholze"}
{"id": 1037724446394646528, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 602020555, "username": "mandslv", "tweet": "Vem Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandslv/status/1037724446394646528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724341612494854, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 20913287, "username": "jorgeroriz", "tweet": "Bolsonaro perde para qualquer um no segundo turno.Votar em Bolsoanro \u00e9 eleger Marina, Haddad, Ciro.Alckmin \u00e9 o voto \u00fatil  https://twitter.com/andreazzaeditor/status/1037667109252333569\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgeroriz/status/1037724341612494854", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723154519674880, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 352108974, "username": "karoll_RMartins", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Sem sombra de d\u00favidas , o Brasil de verdade , cidad\u00e3o Brasileiro de verdade sente falta sim em todo o territ\u00f3rio nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karoll_RMartins/status/1037723154519674880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037722399251279872, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 377749571, "username": "Tuly_Costa", "tweet": "Boulos critica 'beija-m\u00e3o' de Haddad a caciques do MDB e diz que \u00e9 'quase masoquismo'  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/boulos-critica-beija-mao-de-haddad-a-caciques-do-mdb-e-diz-que-e-quase-masoquismo.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tuly_Costa/status/1037722399251279872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722025920524289, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4779034299, "username": "RenanAraujo1960", "tweet": "Vamos vencer essas elei\u00e7\u00f5es com Haddad. N\u00e3o tenho d\u00favidas.Mas n\u00e3o ser\u00e1 f\u00e1cil Haddad governar. S\u00f3 com o povo muito organizado nas ruas poder\u00e1 conter o fascismo que se instalou no judici\u00e1rio brasileiro. Ter\u00e1 que acontecer, de alguma maneira, uma ruptura com modelo atual.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanAraujo1960/status/1037722025920524289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718452327337989, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 711322038271655936, "username": "fiais_matheus", "tweet": "@guiacme Queria muito Haddad, mas o PT n\u00e3o t\u00e1 ajudando. Vai ter q ser o Ciro msm.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fiais_matheus/status/1037718452327337989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guiacme"}
{"id": 1037718446732132357, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:32", "timezone": "CDT", "user_id": 56870606, "username": "boaventura2020", "tweet": "Haddad mostra credenciais para o PSDB na propaganda eleitoral; assista  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/haddad-mostra-as-credenciais-para-o-psdb-na-propaganda-eleitoral-assista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boaventura2020/status/1037718446732132357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717004520706048, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 52364013, "username": "DeputadoBacelar", "tweet": "Potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta, diz Ibope  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoBacelar/status/1037717004520706048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714281733791745, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "Ciro estaria hoje na posi\u00e7\u00e3o de Haddad, mas n\u00e3o quis defender um programa e se vincular a Lula, como Haddad tem feito. Paci\u00eancia. Cada qual com suas escolhas. Vamos ver quem est\u00e1 certo l\u00e1 na frente. Mas coisa que eu nunca vi \u00e9 gente muito maior que outro na vice.", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1037714281733791745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711234550956034, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 43110615, "username": "lilihcuri", "tweet": "#lulalivre #haddad #manu#13  https://www.facebook.com/lilihcuri1/posts/10156595923807305\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lulalivre,#haddad,#manu,#13", "link": "https://twitter.com/lilihcuri/status/1037711234550956034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707070034862080, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 182151462, "username": "LdioPinho", "tweet": "@rll_22 @sarausz Nem com Haddad eu assisto globo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LdioPinho/status/1037707070034862080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sarausz,rll_22"}
{"id": 1037706317677379584, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 71601443, "username": "nandoborborema", "tweet": "Globo-Ibope esconderam: potencial de voto em Haddad foi de 27% para 39% em duas semanas  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367859/Globo-Ibope-esconderam-potencial-de-voto-em-Haddad-foi-de-27-para-39-em-duas-semanas.htm#.W5E252gMtqc.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandoborborema/status/1037706317677379584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702858395869184, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 732912128303206400, "username": "nairaloren", "tweet": "eu fico at\u00e9 c medo de flr mt bem da campanha de algum candidato e dps de eleito ele se mostrar um lixo... Mas gnt amor de jah vamo combinar voto igual n\u00f3s aprendeu em 18 anos de BBB e votar no Ciro?????? N vai dar esse neg\u00f3cio da esquerda ficar dividida entre ele e Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nairaloren/status/1037702858395869184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702323932413953, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4431927507, "username": "RitaLelisRL", "tweet": "@ocafezinho @Gildasol O pr\u00f3prio PT tem tratado Haddad como um qualquer. Muitos petistas est\u00e3o irritados com isso. Um poste vai sem for\u00e7a para um governo. Vcs mesmos est\u00e3o impedindo o crescimento dele. Eu votaria  em Haddad sem problemas,  mas agora \u00e9 #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/RitaLelisRL/status/1037702323932413953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gildasol,ocafezinho"}
{"id": 1037701168871424002, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 41485074, "username": "danielvfreitas", "tweet": "@cafecomferri Tua previs\u00e3o no dia 15 qual \u00e9? Bozo 18, Alckimin 15 e Marina, Ciro e Haddad?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielvfreitas/status/1037701168871424002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037700446280982528, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 80143989, "username": "ValdekCosta", "tweet": "Globo-Ibope esconderam: potencial de voto em Haddad foi de 27% para 39% em duas semanas  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367859/Globo-Ibope-esconderam-potencial-de-voto-em-Haddad-foi-de-27-para-39-em-duas-semanas.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValdekCosta/status/1037700446280982528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037697330579951618, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 39441713, "username": "lulabonfim", "tweet": "A tend\u00eancia \u00e9 Haddad alcan\u00e7ar uma base de 30% dos votos v\u00e1lidos. \u00c9 pouco cr\u00edvel, na minha vis\u00e3o, que ele n\u00e3o v\u00e1 ao segundo turno. Ele vai crescer um pouquinho a cada semana, at\u00e9 alcan\u00e7ar a lideran\u00e7a das pesquisas nas v\u00e9speras do pleito eleitoral.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulabonfim/status/1037697330579951618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696583716941824, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 39441713, "username": "lulabonfim", "tweet": "\u00c9 o que eu falo sobre ter cuidado ao analisar pesquisas eleitorais. A verdade \u00e9 que Haddad tende a ter, no m\u00ednimo, 22% dos votos totais. Digo \"m\u00ednimo\" porque outros 17% ao menos considera a possibilidade de votar no candidato. No momento, Ciro no 2\u00b0 turno \u00e9 uma ilus\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulabonfim/status/1037696583716941824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696575940833280, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 906681698028539904, "username": "Near_theGod", "tweet": "@g1 Haddad n\u00e3o. Bolsonaro sim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Near_theGod/status/1037696575940833280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037696276752748550, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 39441713, "username": "lulabonfim", "tweet": "\"Sobre a transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad, quando ex-prefeito \u00e9 apresentado como o nome do ex-presidente na disputa, apenas 22% dos eleitores dizem que votariam nele com certeza.\"  https://twitter.com/g1politica/status/1037694948752154624\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulabonfim/status/1037696276752748550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695589063045120, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4881349161, "username": "fernando_faca", "tweet": "Espero que tenhamos tempo, bem como d\u00ea certo a transfer\u00eancia de votos para Haddad. Vamos precisar de no m\u00ednimo 40% dos votos que seriam destinados a Lula no primeiro turno.  https://twitter.com/magnamoreira_/status/1037507284279193600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_faca/status/1037695589063045120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692877315481600, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 415171894, "username": "moreiralipe_", "tweet": "Bozohitler - nCabo - s\u00f3 se for de vassouraMarina - Pego meu bulbassauro e vou emboraCiro - Gomes, s\u00f3 se for a sardinha/atumBoulos - toda vez penso que \u00e9 um personagem do ChavesHaddad - PT s\u00f3 faz merdaMas nem vou apertar minha mente com isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moreiralipe_/status/1037692877315481600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692372484804614, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 706229111807676416, "username": "MiriandePaulo4", "tweet": "@GloboNews @Haddad_Fernando @Cid_Holanda N\u00e3o se preocupe. Haddad e Homem n\u00e3o se borra igual Ciro n\u00e3o se borra. Mas se prepara para votar Haddad segundo turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriandePaulo4/status/1037692372484804614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cid_Holanda,Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037690348791848960, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 868605481954279429, "username": "Danielbzr_", "tweet": "@blogdocarlao Bolsonaro pivote, Ciro e Haddad de interiores \u00c9 Dembele e Roque Mesa na frente!! Quero ver o Brasil n dar certo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danielbzr_/status/1037690348791848960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdocarlao"}
{"id": 1037688589163880453, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 172583461, "username": "tiagobarbosa855", "tweet": "Ontem Temer soltou um v\u00eddeo dizendo que o governo @geraldoalckmin ser\u00e1 uma continua\u00e7\u00e3o do seu governo e que ele deve parar de cuspir no prato que comeu. Hoje, essa \u00e9 a capa site da @RedeGlobo . Regula\u00e7\u00e3o da m\u00eddia j\u00e1!!! @Haddad_Fernando  pic.twitter.com/zXANGmi7M1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagobarbosa855/status/1037688589163880453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,RedeGlobo,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037687885183348738, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 871922208620384258, "username": "ancoranewsnet", "tweet": "Ibope sem Lula: Bolsonaro lidera com 22%; Marina, 12%; Ciro, 12; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://dlvr.it/QjJvMt\u00a0 pic.twitter.com/iqCaIK9nMp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ancoranewsnet/status/1037687885183348738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687319413841922, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 234548729, "username": "alexathaide", "tweet": "@Flu_Capixaba @JoaoPauloTonini Tamb\u00e9m n\u00e3o acredito. Como o eleitor de Alckmim, Amoedo.. V\u00e3o de Ciro ou Haddad? At\u00e9 a Marina tem mais simpatia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexathaide/status/1037687319413841922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoPauloTonini,Flu_Capixaba"}
{"id": 1037687288199868416, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 63978185, "username": "fabioalmeidaSSA", "tweet": "Acho que a esquerda tem que se organizar para n\u00e3o da merda ou \u00e9 Ciro ou \u00e9 Haddad brigas internas \u00e9 o maior tiro no p\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioalmeidaSSA/status/1037687288199868416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686015782207489, "date": "2018-09-06", "time": "07:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 172583461, "username": "tiagobarbosa855", "tweet": "@Alice_Portugal Meu voto e os votos de toda minha fam\u00edlia v\u00e3o para @Haddad_Fernando @costa_rui @jaqueswagner e voc\u00ea @Alice_Portugal . S\u00f3 n\u00e3o tenho coragem de votar em pleno s\u00e9culo 21 em um camarada que usa o termo \"Coronel\" no nome de campanha. N\u00e3o gosto da velha pol\u00edtica!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagobarbosa855/status/1037686015782207489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alice_Portugal,Haddad_Fernando,costa_rui,jaqueswagner"}
{"id": 1037685774307737600, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 234548729, "username": "alexathaide", "tweet": "@Flu_Capixaba Esque\u00e7a Haddad. Ciro vc tem at\u00e9 raz\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexathaide/status/1037685774307737600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flu_Capixaba"}
{"id": 1037685568472272897, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 85967248, "username": "lixcania", "tweet": "Mudan\u00e7as q fazem a elite persegui-lo at\u00e9 hoje. Alimentar o anti petismo nessas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 negar a contribui\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica do partido na vida das pessoas. Ent\u00e3o, calma a\u00ed companheiros do PDT.No mais, a candidatura de HADDAD pra mim \u00e9 mais que vi\u00e1vel, mas tamb\u00e9m de resist\u00eancia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lixcania/status/1037685568472272897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685565444030464, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 85967248, "username": "lixcania", "tweet": "Oq realmente pode mudar seu crescimento.O MP-SP aceitou uma DEN\u00daNCIA sem provas, sem nada apenas com dela\u00e7\u00e3o contra Haddad de corrup\u00e7\u00e3o. Persegui\u00e7\u00e3o, ser\u00e1?!Tiraram a Dilma, barraram o Lula e querem limar Haddad. O PT teve seus erros, mas revolucionou \u00e1reas nesse pa\u00eds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lixcania/status/1037685565444030464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685550721970176, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 85967248, "username": "lixcania", "tweet": "HADDAD realmente est\u00e1 descartado?Haddad cresceu 2% sem participar de debates, mts n conhecem ele assim como n conhecem o Ciro.Haddad n\u00e3o foi realmente confirmado como candidato, vide a estrat\u00e9gia do PT q eu tb tenho ressalvas.Por\u00e9m o Haddad \u00e9 o q tem maior tempo de TV", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lixcania/status/1037685550721970176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684822896979968, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 316644013, "username": "maifalves", "tweet": "oxente, propaganda com Lula na TV e o Haddad como vice aindan tinha sido proibido??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maifalves/status/1037684822896979968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684783378296833, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 234548729, "username": "alexathaide", "tweet": "@Flu_Capixaba Acredito que como vice n\u00e3o. Teria a mesma rejei\u00e7\u00e3o do Haddad. Ser capacho do lula \u00e9 fraqueza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexathaide/status/1037684783378296833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flu_Capixaba"}
{"id": 1037682962547007488, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 94094274, "username": "_amandasm", "tweet": "Haddad \u00e9 denunciado por corrup\u00e7\u00e3o, quadrilha e lavagem de dinheiro  https://goo.gl/gSvR5e\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_amandasm/status/1037682962547007488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682714072285184, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:32", "timezone": "CDT", "user_id": 321046978, "username": "Zenetobrito", "tweet": "&#8220;O Brasil vai resgatar o projeto que, por 12 anos, deu certo&#8221;, diz Haddad, em S\u00e3o Bernardo do Campo:  https://lula.com.br/o-brasil-vai-resgatar-o-projeto-que-por-12-anos-deu-certo-diz-haddad-em-sbc/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/Zenetobrito/status/1037682714072285184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682618916134912, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 321046978, "username": "Zenetobrito", "tweet": "&#8220;Em 2018, vamos resgatar o Brasil para os brasileiros&#8221; diz Haddad \u00e0 Record News:  https://lula.com.br/em-2018-vamos-resgatar-brasil-para-brasileiros/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/Zenetobrito/status/1037682618916134912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681992052162561, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3248672195, "username": "claudi_moises", "tweet": "Fachin mant\u00e9m inelegibilidade de Lula; PT prepara Haddad  http://politicasite.com/fachin-mantem-inelegibilidade-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/9yaquBbwVH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudi_moises/status/1037681992052162561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681665366208516, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "@CatracaInformar Empata com Haddad que come\u00e7ou a campanha sexta-feira. \ud83d\ude02 \u00c9 melhor j\u00e1 ir se acostumando a deixar de mamar nas ter\u00e1s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1037681665366208516", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CatracaInformar"}
{"id": 1037680650046922752, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 56452419, "username": "jrmutti", "tweet": "@BernardoMF Cen\u00e1rio sem Lula e sem trabalhar o nome de Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrmutti/status/1037680650046922752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1037678999353405441, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1028598455860699137, "username": "ferreira_rol", "tweet": "ACORDO COM O TWITTER UMA LOUCURA POR UMA PSEUDOREJEICAO DE BOLSONARO, SE FOR POSS\u00cdVEL ME RESPONDAM, COMO PESSOAS QUE VOTAM AMOEDO ALVAROS DIAS MEIRELES, VOTAR EM MARINA SILVA POR EXEMPLO ?! HADDAD? HAHAHAAH \u00c9 VERDADE ESSA PESQUISA PODE CONFIAR ! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d#BOLSONAROPRESIDENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BOLSONAROPRESIDENTE", "link": "https://twitter.com/ferreira_rol/status/1037678999353405441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678478613729280, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 540194287, "username": "jadok4", "tweet": "@vickprado ta barril, as meninas aqui da sala me falaram que haddad ta com 6% das inten\u00e7\u00f5es de votos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jadok4/status/1037678478613729280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vickprado"}
{"id": 1037677824226676738, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3248672195, "username": "claudi_moises", "tweet": "Fachin mant\u00e9m inelegibilidade de Lula; PT prepara Haddad  http://dlvr.it/QjJjR4\u00a0 pic.twitter.com/M6daxcBnqe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudi_moises/status/1037677824226676738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677709466451968, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 737716461519667200, "username": "MatheusFilipeBS", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula... Ser\u00e1 que \u00e9 preciso mais um tapa na cara pro PT finalmente desistir de colocar o Lyla como candidato? O bonde t\u00e1 passando e o Haddad t\u00e1 perdendo... #QuintaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/MatheusFilipeBS/status/1037677709466451968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676876507033600, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "Ainda sobre o Ibope: 39% do total de entrevistados votariam ou poderiam votar em Haddad. Ou seja, aumentou o potencial da transfer\u00eancia de votos de Lula. 60% dos eleitores de Ciro. E 50% dos eleitores de Marina.  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1037676876507033600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676034160844800, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 621234386, "username": "ph_peltier", "tweet": "@AllyssonRister Votarei em Ciro ou Haddad. Quem estiver melhor na pesquisa na semana da elei\u00e7\u00e3o ganha meu voto. Temos de ser inteligentes! A luta agora \u00e9 essa, contra o bozo. Segundo turno unimos os votos de Ciro + Haddad pra combater o verme.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ph_peltier/status/1037676034160844800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AllyssonRister"}
{"id": 1037674811932205061, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 85967248, "username": "lixcania", "tweet": "@djansaint Na real, eles est\u00e3o tecnicamente empatados. Considerando q Haddad n\u00e3o participou de debates e tem maior tempo de TV, seu crescimento \u00e9 promissor. Mas temos q esperar pesquisas mais futuras e ele ser confirmado como candidato.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lixcania/status/1037674811932205061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "djansaint"}
{"id": 1037674036426403842, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 204148973, "username": "willcids", "tweet": "Tou revoltado. Revolta total. Me acusaram de ter elegido Temer, por ter votado na Dilma. Tou pensando em n\u00e3o votar para presidente.  Vou votar s\u00f3 no vice. Haddad para voc\u00ea. HADDADptando a situa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willcids/status/1037674036426403842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673695593066496, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 67760390, "username": "Eliandro_Lio", "tweet": "@NPTO Celso, vc concorda com a tese que tem circulado que o establishment (imprensa, mercado...) vai apoiar o Bozo se ele for pro 2T com algu\u00e9m com vi\u00e9s mais \u00e0 esquerda (Ciro ou Haddad, p ex. ) ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eliandro_Lio/status/1037673695593066496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NPTO"}
{"id": 1037671986271543297, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 64526575, "username": "beucaldas", "tweet": "acordei vendo os n\u00fameros de pesquisas aqui, e ver o ibope colocando Haddad com 6% s\u00f3 me lembrou de 2006 qnd Paulo Souto ganharia no 1\u00b0Turno. Hahaha se voc\u00ea \u00e9 baiano, voc\u00ea aprendeu a n\u00e3o acreditar em pesquisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beucaldas/status/1037671986271543297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671117719314432, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1629133554, "username": "fabiobaea55", "tweet": "@delucca Marina \u00e9 golpista sim! LULA HADDAD Caso HADDAD nao suba nas pesquisas CIRO GOMES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiobaea55/status/1037671117719314432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037669050036432896, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 34236143, "username": "obrunofreire", "tweet": "@cvborges @estefanio @dcassus N\u00e3o sei muito sobre o que Haddad ir\u00e1 propor como presidente. Sei que tudo \u00e9 muito vago no programa do PT. A parte econ\u00f4mica \u00e9 vaga. Fala de retomada de crescimento baseada em consumo e introdu\u00e7\u00e3o de Tribut. das Grandes Fortunas. Mas... Por que n\u00e3o fez isso antes, qnd tinha apoio?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunofreire/status/1037669050036432896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dcassus,estefanio,cvborges"}
{"id": 1037666868381790208, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 133427074, "username": "rafaeldias17", "tweet": "@juninreiss Eu acredito q possa haver mudan\u00e7as entre o 2o e 5o colocado... bolsonaro ou ganha no 1o turno ou n leva. E certeza q nao consegue 50,1% dos votos. Acho q de rejei\u00e7\u00e3o so deve perder pra haddad.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldias17/status/1037666868381790208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juninreiss"}
{"id": 1037662713927872514, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 170709847, "username": "accsantos77", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @quelenfagundes Se insistir com a candidatura de Lula, vai perder meu voto. Tem anunciar logo Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/accsantos77/status/1037662713927872514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "quelenfagundes,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037662439582650368, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 50922957, "username": "DaniloBitten", "tweet": "O DATADAN quer saber:Algu\u00e9m por aqui que iria votar no Lula e n\u00e3o vota no Haddad?Se sim, por que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniloBitten/status/1037662439582650368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661538868514816, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 445053406, "username": "_cdavi", "tweet": "Fake News do Jornal A Tarde, Metr\u00f3pole e Boc\u00e3o News... Bolsonaro atr\u00e1s na pesquisa eleitoral; favoritismo de votos a favor de Lula para Haddad.IBGE em pesquisa feita ontem Bolsonaro dispara em 22% em favoritismo...  https://www.facebook.com/100012254258764/posts/554090371676100/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cdavi/status/1037661538868514816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660577596956672, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 859584981672316928, "username": "CamposWealth", "tweet": "@joaoamoedonovo Acho que o caricaturista vai de Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamposWealth/status/1037660577596956672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037659957833986049, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 103038497, "username": "alfredoboasorte", "tweet": "A Globo e o IBOPE levaram a s\u00e9rio a ideia de que elei\u00e7\u00e3o sem Lula \u00e9 FRAUDE.De agora em diante v\u00e3o plantar todo tipo de mentira pra esconder @Haddad_Fernando do povo. #Alfredo50600 https://twitter.com/brasil247/status/1037652373441835008\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Alfredo50600", "link": "https://twitter.com/alfredoboasorte/status/1037659957833986049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037658678386667522, "date": "2018-09-06", "time": "06:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2550973188, "username": "roger_lellis", "tweet": "Temmer + Haddad = Lula ???Reflita sobre isso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roger_lellis/status/1037658678386667522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658084938854404, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 103038497, "username": "alfredoboasorte", "tweet": "Vamos combinar: os Inimigos do Povo est\u00e3o todos \u00e0 Direita.Temos diferen\u00e7as, mas a luta democr\u00e1tica e popular nos une!@GuilhermeBoulos @Haddad_Fernando@cirogomes#Alfredo50600", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Alfredo50600", "link": "https://twitter.com/alfredoboasorte/status/1037658084938854404", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,Haddad_Fernando,cirogomes"}
{"id": 1037657997709848578, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1001420618183729152, "username": "agmes_", "tweet": "@VinniGabriel Eu ia de Haddad, mas a depender do andar da carruagem vou de Ciro por estrat\u00e9gia. O problema \u00e9 a gente errar na estrat\u00e9gia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agmes_/status/1037657997709848578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VinniGabriel"}
{"id": 1037657254521184256, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 133427074, "username": "rafaeldias17", "tweet": "Deus eh tao bom q lula n vai mais concorrer e Haddad caiu pra 4o... e bolsonaro n ganha nem de Lucifer no 2o turno... \u2764  https://twitter.com/g1/status/1037655398847799296\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldias17/status/1037657254521184256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655604461035520, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3041203851, "username": "brazneri_", "tweet": "#Esse\u00c9oCara#BahiaExemploNacional#RuiDeNovo2018  13rasil !!!    \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Lula/Haddad\u00c9 13ahia !!! \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Rui\u00c9 130 !!!      \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Wagner\u00c9 555 !!!      \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Coronel\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f  https://twitter.com/costa_rui/status/1037650450147880961\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Esse\u00c9oCara,#BahiaExemploNacional,#RuiDeNovo2018", "link": "https://twitter.com/brazneri_/status/1037655604461035520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650894492520449, "date": "2018-09-06", "time": "05:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 40493670, "username": "hockhaynner", "tweet": "Mano eu sou de esquerda mas a f\u00e3 base do lyla t\u00e1 chata demais. Os caras t\u00e3o reclamando que a pesquisa eleitoral n\u00e3o vinha indicando a sigla do partido ao lado do nome Haddad Sendo que n\u00e3o tem sigla do lado de nenhum candidato.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hockhaynner/status/1037650894492520449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642548288921600, "date": "2018-09-06", "time": "05:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 44428203, "username": "GILSantana1080", "tweet": "#PT @LulaOficial Vai ter que decidir logo, anunciar @Haddad_Fernando o tempo \u00e9 curto,  o povo n\u00e3o vai eleger @jairbolsonaro , esque\u00e7am @jairbolsonaro n\u00e3o sera presidente do Brasil, o povo n\u00e3o quer, duvido que  ira conseguir mais de 50 milh\u00f5es de voto !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PT", "link": "https://twitter.com/GILSantana1080/status/1037642548288921600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,jairbolsonaro"}
{"id": 1037639431598034944, "date": "2018-09-06", "time": "04:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 733111364, "username": "jalfredo14", "tweet": "Haddad n\u00e3o foi registrado ainda, mas j\u00e1 consta da pesquisa maquiada da Globo/Ibope. E veja que ja empata com o Santo e 2o. Turno empata com o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jalfredo14/status/1037639431598034944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637026600964096, "date": "2018-09-06", "time": "04:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 338584077, "username": "dangllys", "tweet": "Ngm merece uma reprise do governo Temer. Ciro, Marina, Boulos ou Haddad. Eu t\u00f4 com Ciro 12! #AlkminN\u00e3o #BolsonaroN\u00e3o #ForaTemer https://twitter.com/J_LIVRES/status/1037529012304850944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AlkminN\u00e3o,#BolsonaroN\u00e3o,#ForaTemer", "link": "https://twitter.com/dangllys/status/1037637026600964096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037634348168699904, "date": "2018-09-06", "time": "04:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 575735084, "username": "rogerio_sinesio", "tweet": "&#8220;O Brasil vai resgatar o projeto que, por 12 anos, deu certo&#8221;, diz Haddad, em S\u00e3o Bernardo do Campo:  https://lula.com.br/o-brasil-vai-resgatar-o-projeto-que-por-12-anos-deu-certo-diz-haddad-em-sbc/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/rogerio_sinesio/status/1037634348168699904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037634072275759106, "date": "2018-09-06", "time": "04:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 575735084, "username": "rogerio_sinesio", "tweet": "Nota do Partido dos Trabalhadores: MP de S\u00e3o Paulo faz ataque pol\u00edtico a Haddad:  https://lula.com.br/nota-do-partido-dos-trabalhadores-mp-de-sao-paulo-faz-ataque-politico-a-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio_sinesio/status/1037634072275759106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633932718747648, "date": "2018-09-06", "time": "04:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 202448063, "username": "victorhugo_85", "tweet": "@Luis_mergulhado Ele cresceu nas pesquisas e j\u00e1 est\u00e1 empatado com Marina. J\u00e1 que Haddad dificilmente vai crescer a ponto de um segundo turno, sou mais Ciro que Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorhugo_85/status/1037633932718747648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luis_mergulhado"}
{"id": 1037633128054116352, "date": "2018-09-06", "time": "04:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 46768607, "username": "oleomarques", "tweet": "Pra sonhar com o o 2t, Alckmin precisa tirar votos de Bolsonaro. Ciro precisa conter o crescimento de Haddad. O PT precisa operar perfeitamente, em pouco tempo, a transmuta\u00e7\u00e3o de Lula em Haddad. E Marina afinar ainda mais o discurso sobre os indecisos, mulheres principalmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oleomarques/status/1037633128054116352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629965880242176, "date": "2018-09-06", "time": "04:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 282124195, "username": "esportemrede", "tweet": "As lideran\u00e7as de esquerda em seu conjunto, ou incentiva o levante popular ou entra de vez na campanha para Haddad vencer. S\u00f3 assim tiraremos Lula da pris\u00e3o. N\u00e3o tem mais sa\u00edda. \u00c9 COM O SUPREMO. COM TUDO!!! ENTENDERAM? COM TUDOOOOOO!!!!!!!!  https://twitter.com/brasil247/status/1037628672507891713\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esportemrede/status/1037629965880242176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037623409184833537, "date": "2018-09-06", "time": "03:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1020042000836546560, "username": "ricardo_hage", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @alexandrecct @quelenfagundes Meu voto \u00e9 com Lula Haddad 13", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_hage/status/1037623409184833537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "quelenfagundes,alexandrecct,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037600773830582272, "date": "2018-09-06", "time": "02:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 40110670, "username": "marynascimento", "tweet": " https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html?id_externo_rsoc=FB_BR_CM\u00a0\u2026Boa noite, Brasil. Bom dia, \u00c1frica do Sul. Bonororo s\u00f3 ganha pra Haddad no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marynascimento/status/1037600773830582272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037558893243756544, "date": "2018-09-05", "time": "23:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 42439033, "username": "thadeusimoes", "tweet": "Pesquisa Ibope:Bolsonaro, 22%;Marina, 12%;Ciro, 12%;Alckmin,9%;Haddad, 6% https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thadeusimoes/status/1037558893243756544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549265772531712, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "\"Haddad nem foi lan\u00e7ado oficialmente em lugar de Lula\" - Paulo Pimenta, l\u00edder do PT na C\u00e2mara, e at\u00e9 onde acompanho, primeiro petista a falar abertamente de que haver\u00e1 o lan\u00e7amento e de transfer\u00eancia de voto  https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1037509886043742209\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1037549265772531712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546273082171394, "date": "2018-09-05", "time": "22:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "@PlinioPerrotta Lembre que Lula tinha a maior margem contra Bolso. E Haddad n\u00e3o perde. Empata tecnicamente. Sem ser candidato contra quem \u00e9 candidato h\u00e1 dois anos. \u00c9 mais desconhecimento que antipetismo ou rejei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1037546273082171394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PlinioPerrotta"}
{"id": 1037545943866982401, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 297853304, "username": "NovaesFab", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovaesFab/status/1037545943866982401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543497589555200, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 908580566567661568, "username": "JJNSouza", "tweet": "@jeffersonjunior @vinicius_rjo Dificilmente voto em Ciro no segundo turno. At\u00e9 contra voc\u00ea-sabe-quem eu ficava em d\u00favida entre nulo e Ciro. Qualquer outro de esquerda contra Voldemort eu votava sem pensar duas vezes, seja Haddad ou Boulos. Meu voto \u00e9 #Marina18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/JJNSouza/status/1037543497589555200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vinicius_rjo,jeffersonjunior"}
{"id": 1037541379881283584, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 38698965, "username": "pertigas", "tweet": "N\u00e3o. Acho que o PT t\u00e1 pedindo paci\u00eancia demais pra, enfim, lan\u00e7ar o Haddad. E n\u00e3o tem ideia do risco que est\u00e1 submetendo o Brasil. Se Lula disse ao Haddad que n\u00e3o quer indulto, caso esse seja eleito, por que tanta demora?  https://twitter.com/delucca/status/1037490631810207744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pertigas/status/1037541379881283584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540940473282560, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 18730861, "username": "lineuoliveira", "tweet": "Para Wall Street Journal, Fernando Haddad \u00e9 vision\u00e1rio  https://exame.abril.com.br/brasil/wsj-se-fosse-prefeito-de-berlim-haddad-seria-visionario/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lineuoliveira/status/1037540940473282560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539790512640001, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1003456917828788227, "username": "kev1nday", "tweet": "vou votar ou em haddad ou em ciro mas francamente pendendo mt pra Cir\u00e3o da Massa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kev1nday/status/1037539790512640001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537772666597377, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 377749571, "username": "Tuly_Costa", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tuly_Costa/status/1037537772666597377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537547000459265, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1564019425, "username": "MariaCeciliaMBB", "tweet": "@BlogDoPim @pbanjos2 Barbara, voc\u00ea eleitora do Amoedo, votaria no Bolsonaro no segundo turno? Se ele fosse com o Haddad/Marina ou Ciro. Estou trabalhando com a hip\u00f3tese do Amoedo n\u00e3o ir para o segundo turno, de acordo com as pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaCeciliaMBB/status/1037537547000459265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pbanjos2,BlogDoPim"}
{"id": 1037536567512977408, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 34236143, "username": "obrunofreire", "tweet": "Vera Magalh\u00e3es passou mais uma vergonha: disse que Eun\u00edcio de Oliveira apoiava Ciro. Parece ter ignorado a foto de Haddad abra\u00e7ando o fidirapariga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunofreire/status/1037536567512977408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536105946664960, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 37149603, "username": "silviotudela", "tweet": "Ao impugnar a pesquisa com o nome de Fernando Haddad, o candidato Geraldo Alckmin revela seu lado obscurantista e maneja o recurso indecente da censura para trazer desinforma\u00e7\u00e3o ao processo pol\u00edtico, afirmou o advogado do Datafolha.  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/alckmin-tenta-censurar-no-tse-pesquisa-do-datafolha.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silviotudela/status/1037536105946664960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528943832780800, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 770027230617595905, "username": "LepiksonAndre", "tweet": "Mensagem futebol\u00edstica do sequestrado pol\u00edtico Lula ao Partido de @tarsogenro @dilmabr @DeputadoFederal @wadih_damous (pobre Lu\u00eds In\u00e1cio) @brasil247 @pauloteixeira13 @Haddad_Fernando \ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d  pic.twitter.com/Ty2aZjAUtT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LepiksonAndre/status/1037528943832780800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tarsogenro,dilmabr,DeputadoFederal,wadih_damous,brasil247,pauloteixeira13,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037528515384496128, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 64526575, "username": "beucaldas", "tweet": "@fabricioesm o perigo \u00e9 s\u00f3 esse a\u00ed, dormir sonhando com Haddad x Ciro e acordar com um Bolsonazi x Alckmin\ud83d\ude25 !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beucaldas/status/1037528515384496128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabricioesm"}
{"id": 1037527348269199360, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:10", "timezone": "CDT", "user_id": 51705316, "username": "icaro_torres", "tweet": "Ver um tipo como #marionegromontejr pedindo votos com a foto do #haddad ao fundo exemplifica bem como o PT meteu os dois p\u00e9s na jaca nessa elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#marionegromontejr,#haddad", "link": "https://twitter.com/icaro_torres/status/1037527348269199360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527126281539585, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 548091064, "username": "SamtosManoel", "tweet": "@palmeriodoria @DeputadoFederal Gostaria de saber at\u00e9 quando o PT vai esperar pra efetivar Haddad!o tempo est\u00e1 passando...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamtosManoel/status/1037527126281539585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeputadoFederal,palmeriodoria"}
{"id": 1037525787052847104, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1024855594241589249, "username": "tarcisiobbraga", "tweet": "@KennedyAlencar Mas o PT n\u00e3o fez nada por Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiobbraga/status/1037525787052847104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037524469332496384, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 64526575, "username": "beucaldas", "tweet": "voc\u00eas est\u00e3o preparados pra um segundo turno entre Haddad e Ciro?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beucaldas/status/1037524469332496384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523464448618496, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "@zehdeabreu @folha E olha que ele j\u00e1 est\u00e1 em campanha desde 2013, Haddad come\u00e7ou a campanha sexta-feira. \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1037523464448618496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,zehdeabreu"}
{"id": 1037523161691156480, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "@KennedyAlencar Acho que a reprova\u00e7\u00e3o ao nome de bolsonaro nessa pesquisa \u00e9 o mais importante. Ele empata com Haddad que ainda \u00e9 desconhecido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1037523161691156480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037522777543200769, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 131350045, "username": "CLUIZBORGES", "tweet": "Jura que \"deram fim\" nos 40% dos votos de Lula? kkkkkk Rindo Horrores. Num piscar de olhos, pelo menos 50% desse belo montante vai para Haddad. Vcs querem 1\u00ba turno? Pois podemos vencer!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLUIZBORGES/status/1037522777543200769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522251388776448, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 66596181, "username": "vinnyasouza", "tweet": "@_pedrofernandes Rapaz, ate hj eu era Haddad certo, mas to repensando muito isso. Acho q vou de Ciro tb, ainda n to mto certo, mas estudarei mais ele pra ver.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinnyasouza/status/1037522251388776448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_pedrofernandes"}
{"id": 1037519804083724288, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1554955374, "username": "umpoucodecafe", "tweet": "@boyexmachina N\u00e3o sei se \u00e9 vdd essa pesquisa, mais cedo saiu uma dizendo que Haddad tava na frente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umpoucodecafe/status/1037519804083724288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "boyexmachina"}
{"id": 1037517394506391552, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 575735084, "username": "rogerio_sinesio", "tweet": "@GloboNews @Ednaldo86859236 @Haddad_Fernando USE UMA ARMADURA, DO TIPO MEDIEVAL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio_sinesio/status/1037517394506391552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,Ednaldo86859236,GloboNews"}
{"id": 1037517061826785280, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2779241670, "username": "Upsidawn", "tweet": "bonaro 2 anos em campanha ta empatado com haddad que a mal parece ta concorrendo a presid\u00eancia no 2\u00b0 turno, rindo muito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Upsidawn/status/1037517061826785280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514842943483904, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 180190794, "username": "JeanBrasileiroO", "tweet": "Haddad indo pro saco .. o Alckimin tbm ... a elei\u00e7\u00e3o desse amo ter\u00e1 2 candidatos?  https://veja.abril.com.br/politica/mp-acusa-alckmin-de-improbidade-e-pede-suspensao-de-direitos-politicos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeanBrasileiroO/status/1037514842943483904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514650114564098, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 170709847, "username": "accsantos77", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 Pois acho que nem de Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/accsantos77/status/1037514650114564098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1037514627368800256, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 225988419, "username": "JOKKAROCK", "tweet": "MP-SP denuncia Haddad por corrup\u00e7\u00e3o, lavagem de dinheiro e forma\u00e7\u00e3o de quadrilha  https://www.bahianoticias.com.br/noticia/226291-mp-sp-denuncia-haddad-por-corrupcao-lavagem-de-dinheiro-e-formacao-de-quadrilha.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JOKKAROCK/status/1037514627368800256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514457256222721, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 582709264, "username": "Marcos_AKQJT", "tweet": "lular\u00e1pio para seu eleitor: \"deite, role, finge de morto, vote na Dilma, no Haddad...isso! Bom menino! Aqui, pegue a mortadela...\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcos_AKQJT/status/1037514457256222721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513274810617856, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 37149603, "username": "silviotudela", "tweet": "Veja a rejei\u00e7\u00e3o dos candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica e os poss\u00edveis confrontos no segundo turno: Bolsonaro: 44% Marina: 26% Haddad: 23% Alckmin: 22% Ciro: 20% Meirelles: 14% Cabo Daciolo: 14%...  https://www.facebook.com/792729600803893/posts/1851431784933664/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silviotudela/status/1037513274810617856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511719520804864, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 82762752, "username": "Anjhus", "tweet": "Haddad \u00e9 denunciado por corrup\u00e7\u00e3o, quadrilha e lavagem de dinheiro.  https://www.facebook.com/santacruznewssalvador/posts/2041070305943998\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anjhus/status/1037511719520804864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510813282709504, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3116663435, "username": "vanemmatos", "tweet": "@direito_analise Faz sentido. Se eles apoiam Haddad ser\u00e1 q ele decola?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanemmatos/status/1037510813282709504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "direito_analise"}
{"id": 1037510521078067200, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2809360564, "username": "ErickChross", "tweet": "@delucca U\u00e9? Mas se o trabalho de Haddad fosse bom, seria conhecido no Brasil inteiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErickChross/status/1037510521078067200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037508295521722369, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1034597652275576832, "username": "RabacalThiago", "tweet": "@MrSinceroBlog1 De fato, Bolsonaro ta tomando pau nas propagandas e nos coment\u00e1rios da maioria dos candidatos. Em um eventual 2 turno pode virar o jogo contra candidatos mais ins\u00f3lidos como Marina Silva ou Haddad... Ciro, certamente, n\u00e3o, uma vez que vai destrui-lo nos debates", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RabacalThiago/status/1037508295521722369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrSinceroBlog1"}
{"id": 1037507354470899713, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 279237590, "username": "parapris", "tweet": "@g1 @indiezele o Haddad t\u00e1 com pouco tbm pq o PT ta sendo mto burro de n\u00e3o deixar ele encabe\u00e7ar logo, ele n\u00e3o estar indo pros debates prejudica muito, tem mta gente que n\u00e3o faz a menor ideia de quem ele \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parapris/status/1037507354470899713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "indiezele,g1"}
{"id": 1037506346265075712, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 44220310, "username": "Jonatas_Marinho", "tweet": "Segundo o Ibope Bolsonaro s\u00f3 ganharia no segundo turno pro Haddad. \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonatas_Marinho/status/1037506346265075712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505908711014400, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 69047718, "username": "diogojga", "tweet": "@pablovillaca @andrecendon Menos para o Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogojga/status/1037505908711014400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrecendon,pablovillaca"}
{"id": 1037505496591347712, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 37435857, "username": "leiamaisba", "tweet": "Ibope: Jair Bolsonaro tem 22% e Haddad 6% das inten\u00e7\u00f5es de voto  https://bit.ly/2PDBX8n\u00a0 pic.twitter.com/iHEIoJoNx2", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leiamaisba/status/1037505496591347712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503944300392449, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2684792114, "username": "antenaafro", "tweet": "@cirogomes @natlove_music O Haddad pode contar com o Nordeste, ninha!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antenaafro/status/1037503944300392449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "natlove_music,cirogomes"}
{"id": 1037501498652016640, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 100496388, "username": "bahiaja", "tweet": "Pesquisa estranha essa Ibope/Globo: os 39% de Lula sumiram do mapa e Haddad s\u00f3 herdou 6%!!!!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahiaja/status/1037501498652016640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499726592176130, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 69047718, "username": "diogojga", "tweet": "@Antnio97811571 Ganha do Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogojga/status/1037499726592176130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Antnio97811571"}
{"id": 1037497344571437056, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 733111364, "username": "jalfredo14", "tweet": "E o ibope de hoje? Ciro cresce. Haddad 6% e \u00e9 unico que perdr pro Boldonaro. Pra mim maquiado", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jalfredo14/status/1037497344571437056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496710665314305, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "Haddad com pouco efeito de TV, sem JN e sem ser candidato cresceu 2%. Ciro tendo o JN mais assistido subiu 3%.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1037496710665314305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496166047539201, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "@PlinioPerrotta Terreno aberto pra continuar crescendo. Rs sobre Ciro ter maior conhecimento de Brasil, h\u00e1 controv\u00e9rsias. Haddad foi ministro durante seis anos e meio, 1 ano e meio secret\u00e1rio-executivo de pasta com um dos maiores or\u00e7amentos da Uni\u00e3o. Enfim...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1037496166047539201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PlinioPerrotta"}
{"id": 1037495152674254848, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "Sou eleitor de Haddad. Superada essa premissa. Ele j\u00e1 empatou tecnicamente com Alckmin. A diferen\u00e7a \u00e9 que o petista ainda n\u00e3o \u00e9 candidato. O tucano \u00e9. Ciro, que mais cresceu, tamb\u00e9m \u00e9. An\u00e1lise nada empolgada: terreno t\u00e1 aberto.", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1037495152674254848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494593493893120, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:01", "timezone": "CDT", "user_id": 979602062, "username": "normallyjaguar", "tweet": "entrevista hoje \u00e9 com haddad na globo news", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/normallyjaguar/status/1037494593493893120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493942961537024, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 36462674, "username": "Marvinca72", "tweet": "\u00c9 criar um mote pedindo a todo eleitor que queria votar em Lula e est\u00e1 sendo impedido pela justi\u00e7a que vote em Haddad at\u00e9 como forma de protesto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marvinca72/status/1037493942961537024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493796257390592, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 163625762, "username": "FilipeTois", "tweet": "haddad \u00e9 valentin, ciro \u00e9 \u00edcaro rosa \u00e9 o brasil", "replies": 3, "retweets": 9, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeTois/status/1037493796257390592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493628468453378, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 36522669, "username": "candidadarana", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/candidadarana/status/1037493628468453378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493308191399936, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 36462674, "username": "Marvinca72", "tweet": "O PT precisa oficializar Haddad. O Judici\u00e1rio j\u00e1 deu provas de que n\u00e3o deixar\u00e1 Lula concorrer em hip\u00f3tese alguma ent\u00e3o \u00e9 deixar bem claro a todos q \u00e9 Haddad e pronto!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marvinca72/status/1037493308191399936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492999222116352, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "@Leoni_a_jato O pulo de Haddad de 6% pra 36% \u00e9 a prova definitiva que as pessoas n\u00e3o querem eleger algu\u00e9m t\u00e3o radical. Acredito que ele vai moderar o discurso agora, mas tem muito v\u00eddeos pra mostra,  e olha que ainda n\u00e3o mostraram as declara\u00e7\u00f5es racistas dele. Ele pode nem ir pro segundo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1037492999222116352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leoni_a_jato"}
{"id": 1037491829938241542, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 37973712, "username": "tsunderinha", "tweet": "Se o Ciro ficar melhor nas pesquisas que o Haddad eu vou fazer a mesma coisa  https://twitter.com/anarcobs/status/1037491098501959680\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tsunderinha/status/1037491829938241542", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491338621726720, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 38554050, "username": "m_herself", "tweet": "Ciro podia chamar Marina pro Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e Haddad pra Educa\u00e7\u00e3o. Os dois foram \u00f3timos ministros.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_herself/status/1037491338621726720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491077064929280, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2513145893, "username": "Hi_Victorhfaa", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Puta merda, s\u00e9rio q o boulos, o meireles, o haddad, o daciolo e o Amoedo j\u00e1 enviaram ou j\u00e1 confirmaram q iam enviar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hi_Victorhfaa/status/1037491077064929280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037490579649777664, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 38554050, "username": "m_herself", "tweet": "@CptOnValium Eu queria mesmo era uma candidatura com a parte econ\u00f4mica/trabalhista/tribut\u00e1ria de Ciro, a parte ambientalista de Marina e a parte das pautas identit\u00e1rias de Haddad/Manuela, hahaha.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_herself/status/1037490579649777664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CptOnValium"}
