{"id": 1038444199325192194, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 587662152, "username": "NonatoBarrosJun", "tweet": "@Estadao Via @estadao: Magno Malta quer usar\u00a0 imagem de Bolsonaro esfaqueado na campanha -   https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,malta-defende-que-imagem-de-bolsonaro-sendo-esfaqueado-seja-usada-na-campanha,70002493382\u00a0\u2026 ESTE \u00c9  UM RID\u00cdCULO DESPUDORADO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NonatoBarrosJun/status/1038444199325192194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038443865957646336, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1004643823, "username": "leoCryoulo", "tweet": "@JOAQUIMTEIXEIA Kkkkkkkk, tu t\u00e1 de brincadeira, Magno Malta declarou que vai usar imagens da fachada em sua campanha .V\u00e3o espremer um trag\u00e9dia pra fazer marketing, assim como foi com a Mariele, larguem de ser hip\u00f3critas e alienados, esquerda, Direita, Lula, Bolsonaro, s\u00e3o personagens.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoCryoulo/status/1038443865957646336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JOAQUIMTEIXEIA"}
{"id": 1038443484200480768, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 404944820, "username": "vandacarneiro", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Gl\u00f3ria a Deus! For\u00e7a, Capit\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vandacarneiro/status/1038443484200480768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1038434189396398081, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 34795175, "username": "Joao_luiz_Jr", "tweet": "A bestialidade humana em prol do perman\u00eancia do poder. Abaixo a charge do jornal A Tarde de Salvador, hoje 8 de setembro, mostra que para os canais de esquerda vale tudo  p permanecer no poder. A humanidade \u00e9 um projeto que fracassou !! @jairbolsonaro @MagnoMalta @EsquerdismoNao pic.twitter.com/idMwThkKZv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_luiz_Jr/status/1038434189396398081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MagnoMalta,EsquerdismoNao"}
{"id": 1038424257905221632, "date": "2018-09-08", "time": "08:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3028480683, "username": "BrittoRosalvo", "tweet": "@UOLNoticias @MagnoMalta magnom@ @jairbolsonaro pic.twitter.com/OMUMl97nEA", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrittoRosalvo/status/1038424257905221632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1038360826464399360, "date": "2018-09-08", "time": "04:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 500320185, "username": "edy69heidy73", "tweet": "@mcbretas @MagnoMalta Am\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edy69heidy73/status/1038360826464399360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,mcbretas"}
{"id": 1038279137994199042, "date": "2018-09-07", "time": "23:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 832405143345831936, "username": "GlacieFranca", "tweet": "@laurietecantora @Estadao @MagnoMalta @estelamaraviana Brasil acima de tudo. Deus acima de todos. #BolsonaroEstamosComVoc\u00ea pic.twitter.com/dPp7FmTYyt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroEstamosComVoc\u00ea", "link": "https://twitter.com/GlacieFranca/status/1038279137994199042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estelamaraviana,MagnoMalta,Estadao,laurietecantora"}
{"id": 1038277602090381312, "date": "2018-09-07", "time": "23:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 832405143345831936, "username": "GlacieFranca", "tweet": "@laurietecantora @Estadao @MagnoMalta Toda ora\u00e7\u00e3o \u00e9 bem vinda, seja qual for a religi\u00e3o. F\u00e9. Que Deus o aben\u00e7oe. N\u00e3o vamos parar de orar. A vida dele \u00e9 o que importa agora. pic.twitter.com/4haHn1Ycve", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlacieFranca/status/1038277602090381312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,Estadao,laurietecantora"}
{"id": 1038270686962348033, "date": "2018-09-07", "time": "22:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 832405143345831936, "username": "GlacieFranca", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro @MagnoMalta Face excluiu a p\u00e1gina do criminoso? Twitter exclui a turma \"\u00f3dio do bem\"? Desmascarar a esquerda, n\u00e3o; planejar  atentados e executar, pode.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlacieFranca/status/1038270686962348033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038267609391742977, "date": "2018-09-07", "time": "22:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 832405143345831936, "username": "GlacieFranca", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro @SaraLaurian @MagnoMalta @oscarcapella Esse covarde deveria ser...Ah, \u00e9 Brasil, pa\u00eds que n\u00e3o pune com rigor quem d\u00e1 facada, quanto mais para quem d\u00e1 soco. #BolsonaroEstamosComVoc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroEstamosComVoc\u00ea", "link": "https://twitter.com/GlacieFranca/status/1038267609391742977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oscarcapella,MagnoMalta,SaraLaurian,CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038266790995013633, "date": "2018-09-07", "time": "22:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 68879856, "username": "gabrielnaquinta", "tweet": "repassem at\u00e9 chegar em @MagnoMalta  https://twitter.com/euvittu/status/1037826611813474317\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielnaquinta/status/1038266790995013633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1038265065860947968, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 58055404, "username": "Danilo_srt", "tweet": "@MagnoMalta @MBLivre Retuitando o chefe?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danilo_srt/status/1038265065860947968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,MagnoMalta"}
{"id": 1038213643123535874, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 724012157734641664, "username": "CLasarin", "tweet": "@folha Manda o @MagnoMalta devolver o que ele rouba .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLasarin/status/1038213643123535874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,MagnoMalta"}
{"id": 1038193484291866626, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 967190754522226689, "username": "AndreMCSF", "tweet": "Fake news: Magno Malta espalha montagem grosseira com agressor de Bolsonaro em ato de Lula  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368007/Fake-news-Magno-Malta-espalha-montagem-grosseira-com-agressor-de-Bolsonaro-em-ato-de-Lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreMCSF/status/1038193484291866626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191027385856001, "date": "2018-09-07", "time": "17:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 297853304, "username": "NovaesFab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube  http://youtu.be/yd75gHfSDuY?a\u00a0 O plano era matar Bolsonaro - Magno Malta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovaesFab/status/1038191027385856001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038189312154771458, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2606362604, "username": "almeidarios1", "tweet": "@laurietecantora @Estadao @letrin45 @MagnoMalta Esse Magno Malta \u00e9 um Her\u00f3i Nacional e tem q voltar para Alagoas e libertar sua terra Natal. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f Magno Malta.o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7te ama e DEUS aben\u00e7oa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidarios1/status/1038189312154771458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,letrin45,Estadao,laurietecantora"}
{"id": 1038186444098084864, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 981339063100768256, "username": "Davidblack2905", "tweet": "@laurietecantora @Estadao @MagnoMalta O Deus de Israel, est\u00e1 cuidando de seu filho. Fique firma Capit\u00e3o, ainda tem miss\u00e3o pra comprir. #Bolsonaro2018 #for\u00e7aBolsonaro #A\u00e7o #AvanteBrasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#for\u00e7aBolsonaro,#A\u00e7o,#AvanteBrasil", "link": "https://twitter.com/Davidblack2905/status/1038186444098084864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,Estadao,laurietecantora"}
{"id": 1038176141524262914, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "O entorno todo \u00e9 t\u00e3o bizarro quanto o candidato. Magno Malta, General Mour\u00e3o, Jana\u00edna Paschoal, Joice Hasselman, Malafaia, Lorenzonni. \u00c9 s\u00f3 lama.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1038176141524262914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175557685530624, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 151681826, "username": "andrecdasilva", "tweet": "@SrtaLawyerBr17 @Clauwild1 @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @marcofeliciano @laurietecantora @MagnoMalta @CarlosBolsonaro vamos subir a gift pic.twitter.com/uHzjW3oS2L", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrecdasilva/status/1038175557685530624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17,Clauwild1,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,marcofeliciano,laurietecantora,MagnoMalta,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038173376299319297, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1034660447146979328, "username": "bidu21886850", "tweet": "\"Lula vai ser solto e vai ganhar as elei\u00e7\u00f5es 2018...\"\u00c9 verdade esse BILETE@jairbolsonaro@bolsomitoem2018@BolsonaroSP@MagnoMalta#For\u00e7aBolsonaro#ChoraPetista#Bolsonaro2018#ForcaCapitao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#ChoraPetista,#Bolsonaro2018,#ForcaCapitao", "link": "https://twitter.com/bidu21886850/status/1038173376299319297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,bolsomitoem2018,BolsonaroSP,MagnoMalta"}
{"id": 1038173348524683264, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 74147476, "username": "cristianobelen", "tweet": "@jairbolsonaro @TCelTito @MagnoMalta @BolsonaroSP @roxmo @JanainaDoBrasil @Francischini_ divulga a ideia. Achei o m\u00e1ximo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristianobelen/status/1038173348524683264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,jairbolsonaro,MagnoMalta,BolsonaroSP,roxmo,JanainaDoBrasil,Francischini_"}
{"id": 1038173326475243521, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 185816093, "username": "bocaonews", "tweet": "V\u00eddeo: senador Magno Malta faz ora\u00e7\u00e3o para Bolsonaro na UTI  https://goo.gl/odKoGA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bocaonews/status/1038173326475243521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164699895029761, "date": "2018-09-07", "time": "15:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 85686998, "username": "reginaldossa", "tweet": "@jairbolsonaro @MagnoMalta @SPD_33 Esse magno \u00e9 um doente, vai se tratar desequilibrado \ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reginaldossa/status/1038164699895029761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1038163095695319041, "date": "2018-09-07", "time": "15:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2298345494, "username": "PrCleifson", "tweet": "@MagnoMalta @JoseMedeirosMT fato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrCleifson/status/1038163095695319041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseMedeirosMT,MagnoMalta"}
{"id": 1038162581423308800, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2298345494, "username": "PrCleifson", "tweet": "@MagnoMalta Deus o restaurar\u00e1 e restabelecer\u00e1 a sa\u00fade do querido Bosonaro..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrCleifson/status/1038162581423308800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1038130915329724416, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 701736364, "username": "sabino_fagundes", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta For\u00e7a Bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabino_fagundes/status/1038130915329724416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1038124650860044288, "date": "2018-09-07", "time": "12:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 80143989, "username": "ValdekCosta", "tweet": "Fake news: Magno Malta espalha montagem grosseira com agressor de Bolsonaro em ato de Lula  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368007/Fake-news-Magno-Malta-espalha-montagem-grosseira-com-agressor-de-Bolsonaro-em-ato-de-Lula.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValdekCosta/status/1038124650860044288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038107145022173186, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 587662152, "username": "NonatoBarrosJun", "tweet": "Fake news: Magno Malta espalha montagem grosseira com agressor de Bolsonaro em ato de Lula  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368007/Fake-news-Magno-Malta-espalha-montagem-grosseira-com-agressor-de-Bolsonaro-em-ato-de-Lula.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NonatoBarrosJun/status/1038107145022173186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038095646505488385, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "Kim Kataguiri, Silas Malafaia, General Mour\u00e3o, Jos\u00e9 Medeiros, Magno Malta, todos eles responsabilizando o PT ou a esquerda pelo ataque a Bolsonaro, mesmo o cara tendo \u00f3bvios problemas mentais. A liberdade de express\u00e3o n\u00e3o pode ser ref\u00fagio dos canalhas.", "replies": 5, "retweets": 22, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1038095646505488385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068634029944833, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 80983968, "username": "unigjord", "tweet": "@Francischini_ @MagnoMalta @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @policiafederal @Gen_VillasBoas @exercitooficial @alefrotabrasil @rojebenas @Kulth_ Bem parecida !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/unigjord/status/1038068634029944833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kulth_,rojebenas,alefrotabrasil,exercitooficial,Gen_VillasBoas,policiafederal,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,MagnoMalta,Francischini_"}
{"id": 1038058835079045120, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2938727643, "username": "nossapolitica_", "tweet": "S\u00f3 o Magno Malta n\u00e3o sabia...  https://twitter.com/aosfatos/status/1037832712533499904\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nossapolitica_/status/1038058835079045120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039704325775360, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2938727643, "username": "nossapolitica_", "tweet": "Isso se chama canalhice:Magno Malta posta foto falsa para ligar agressor de Bolsonaro a Lula  https://www.gazetaonline.com.br/noticias/politica/eleicoes_2018/2018/09/magno-malta-posta-foto-falsa-para-ligar-agressor-de-bolsonaro-a-lula-1014147307.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nossapolitica_/status/1038039704325775360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034648054550530, "date": "2018-09-07", "time": "07:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3378728403, "username": "anaddigital", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o @PFdoBrasil @MagnoMalta @policiacivilrs @FlavioBolsonaro @GBebianno sugiro a investiga\u00e7\u00e3o deste twitter veja o que fala... #For\u00e7aBolsonaro #tamojuntobolsonano pic.twitter.com/pZ6iXnoqOg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#tamojuntobolsonano", "link": "https://twitter.com/anaddigital/status/1038034648054550530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PFdoBrasil,MagnoMalta,policiacivilrs,FlavioBolsonaro,GBebianno"}
{"id": 1038028093737365504, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3378728403, "username": "anaddigital", "tweet": "@wesleymir Aten\u00e7\u00e3o @PFdoBrasil @MPF_MG @MagnoMalta sugiro uma investiga\u00e7\u00e3o do perfil @isameine_ e seus seguidores est\u00e3o fazendo incitando o \u00f3dio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaddigital/status/1038028093737365504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isameine_,wesleymir,PFdoBrasil,MPF_MG,MagnoMalta"}
{"id": 1037996780091260928, "date": "2018-09-07", "time": "04:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 845900467, "username": "MarcusCorbacho", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Vamos em frente! Agrade\u00e7o ao Sen. @MagnoMalta pelo refor\u00e7o e ora\u00e7\u00f5es nesse momento delicado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcusCorbacho/status/1037996780091260928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube,MagnoMalta"}
{"id": 1037954160971456513, "date": "2018-09-07", "time": "01:42:10", "timezone": "CDT", "user_id": 841938804642582528, "username": "Niltonabud99", "tweet": "O Senador @MagnoMalta j\u00e1 havia alertado a respeito de outra situa\u00e7\u00e3o de tentativa de assassinato do @jairbolsonaro  !! Brasil acima de tudo e Deus acima de todos !! For\u00e7a Capit\u00e3o !! DEUS \u00e9 contigo !! pic.twitter.com/X5xJxIK87h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Niltonabud99/status/1037954160971456513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037943705150386176, "date": "2018-09-07", "time": "01:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3246558291, "username": "veralmaciel", "tweet": "@FlavioBolsonaro @Helio_mothci @Giulianos21 Vi o Magno Malta na UTI fazendo uma prece linda pro Mito! Vai dar tudo certo pois ele falou e sei que j\u00e1 j\u00e1 estar\u00e1 em campanha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veralmaciel/status/1037943705150386176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Giulianos21,Helio_mothci,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037938837115293696, "date": "2018-09-07", "time": "00:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2636247934, "username": "egosinequanon", "tweet": "Magno Malta ora por Jair Bolsonaro  pic.twitter.com/x4ep4b4TWI", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/egosinequanon/status/1037938837115293696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914440878972928, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1031467099699507200, "username": "JaderRibeiro7", "tweet": "@MagnoMalta @AcordouAcordou Montagem clara. Vamos evitar isso. N\u00e3o vamos nos sujar igual a eles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaderRibeiro7/status/1037914440878972928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou,MagnoMalta"}
{"id": 1037912380255166464, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 151681826, "username": "andrecdasilva", "tweet": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @marcofeliciano @MagnoMalta @PastorMalafaia vamos divulgar essa campanha https://twitter.com/TCelTito/status/1037902551440678912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrecdasilva/status/1037912380255166464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,marcofeliciano,MagnoMalta,PastorMalafaia"}
{"id": 1037911422062260226, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 376438147, "username": "mariocgomes", "tweet": "@PastorMalafaia Mais uma fake news, o Magno Malta tem v\u00e1rias j\u00e1. Brabo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariocgomes/status/1037911422062260226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037907433384017920, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1034660447146979328, "username": "bidu21886850", "tweet": "@fernanda281327 @geraldoalckmin @MagnoMalta Vossa Excel\u00eancia est\u00e1 parecendo uma crian\u00e7a desorientada quando tiram a merenda dela as 15:00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bidu21886850/status/1037907433384017920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,geraldoalckmin,fernanda281327"}
{"id": 1037879520081133573, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 326923364, "username": "MHChecchi", "tweet": "@fernanda281327 @geraldoalckmin @MagnoMalta Outra coisa Alckimin....o FH j\u00e1 declarou apoio ao PT, pois, sabe que vc n\u00e3o vai decolar.Vergonha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MHChecchi/status/1037879520081133573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,geraldoalckmin,fernanda281327"}
{"id": 1037879129067147264, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 326923364, "username": "MHChecchi", "tweet": "@fernanda281327 @geraldoalckmin @MagnoMalta Panac\u00e3o....Picol\u00e9 de Chuchu...envolvido com propina.Alckimin vc \u00e9 uma vergonha.E os videos com a Maria do Ros\u00e1rio editados, vc \u00e9 sem vergonha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MHChecchi/status/1037879129067147264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,geraldoalckmin,fernanda281327"}
{"id": 1037865457112543232, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 964912243363270661, "username": "ChristinaBitte5", "tweet": "@jairbolsonaro @MagnoMalta @EISENHOWER27 Que pa\u00eds \u00e9 esse!!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChristinaBitte5/status/1037865457112543232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EISENHOWER27,MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037851848382849024, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 981339063100768256, "username": "Davidblack2905", "tweet": "@MagnoMalta #For\u00e7aBolsonaro n\u00e3o v\u00e3o conseguir parar a for\u00e7a da esperan\u00e7a. #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Davidblack2905/status/1037851848382849024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037850058849509377, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 103673707, "username": "emanuelelacerda", "tweet": "@laurietecantora @AcordouAcordou @MagnoMalta \u00c9 montagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanuelelacerda/status/1037850058849509377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,AcordouAcordou,laurietecantora"}
{"id": 1037849718120828929, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Mentira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1037849718120828929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037845797256224768, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 123713349, "username": "paula2ag", "tweet": "@Desesquerdizada @MagnoMalta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula2ag/status/1037845797256224768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,MagnoMalta"}
{"id": 1037845574370975744, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 318483559, "username": "Moraescarmen", "tweet": "@BETHROCHA79 @MichelArbache Quem \u00e9  magno malta? Ah, lembrei, \u00e9  aquele que queria ser Lula o recalcado....", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Moraescarmen/status/1037845574370975744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelArbache,BETHROCHA79"}
{"id": 1037845490753302528, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4779034299, "username": "RenanAraujo1960", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta @HenkGamer N\u00e3o \u00e9 petista. \u00c9 um psicopata. Sofre de transtorno mental. N\u00e3o tem nada a ver com PT nem com a esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanAraujo1960/status/1037845490753302528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HenkGamer,MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037844959393656832, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4779034299, "username": "RenanAraujo1960", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Tome vergonha, rapaz. Divulgando fake. Montagem grosseira. Chega de \u00f3dio e de mentiras. Por Deus!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanAraujo1960/status/1037844959393656832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037843582126841856, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 120653228, "username": "FredRegisFoto", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Infelizmente, trata-se de uma montagem. S\u00f3 dar um zoom e verificar a cor do rosto e pesco\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredRegisFoto/status/1037843582126841856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037840064636768258, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 57452605, "username": "degaucha_inter", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Golpista, seu cara de cachaceiro, usando montagem para atingir o PT, se \u00f1 tem o q fazer vai bater umas lages...seu rid\u00edculo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037840064636768258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037839701963669507, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 885095969485975557, "username": "odvcoelho", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta O Sr \u00e9 idiota? N\u00e3o percebe que \u00e9 montagem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odvcoelho/status/1037839701963669507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037836854622658560, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 77191770, "username": "vavabahia", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Esse bandido e imbecil j\u00e1 est\u00e1 preso e vai responder na forma da lei, agora vc ficar linkando a imagem dele com a Lula, que diga-se de passagem, est\u00e1 preso, \u00e9 no m\u00ednimo irrespons\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vavabahia/status/1037836854622658560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037836446651113479, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 77191770, "username": "vavabahia", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta A foto \u00e9 a mesma que est\u00e1 no perfil do agressor, s\u00f3 fizeram cortar a cabe\u00e7a e colar mande outra pessoa! \u00c9 assim que vc \u00e9 crist\u00e3o? A palavra do Senhor diz \"N\u00e3o dir\u00e1s falso testemunho contra teu irm\u00e3o\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vavabahia/status/1037836446651113479", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037836329147686912, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 490629813, "username": "ElsonGm", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Oxx e n\u00e3o s\u00e3o eles os democratas? Fascistas hip\u00f3critas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElsonGm/status/1037836329147686912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037835767396147200, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 77191770, "username": "vavabahia", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Montagem muito mal feita, isso TB incita a viol\u00eancia, vamos ter prud\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vavabahia/status/1037835767396147200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037835149986160646, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 123713349, "username": "paula2ag", "tweet": "@jairbolsonaro @MagnoMalta @EISENHOWER27 Meu Deus!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula2ag/status/1037835149986160646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EISENHOWER27,MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037833478698663936, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4070133927, "username": "sempreemfrent", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta \u00c9 falsa, apaga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sempreemfrent/status/1037833478698663936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037832424347115521, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 376438147, "username": "mariocgomes", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta \ud83e\udd14mais fake \u00e9 imposs\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariocgomes/status/1037832424347115521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037831727731941376, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 978100667112927232, "username": "TiagoADZ", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Meu querido Magno, essa foto \u00e9 montagem.Mas, independente de qualquer coisa, o vagabundo \u00e9 desse time sim! pic.twitter.com/2POFYdnAhv", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagoADZ/status/1037831727731941376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037830545345060864, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1626475891, "username": "Di0_Salvador", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Senador, parece montagem. Se certifique p/ Sr. n\u00e3o ter problemas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Di0_Salvador/status/1037830545345060864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037829144032305154, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1626475891, "username": "Di0_Salvador", "tweet": "@MagnoMalta \"Ainda que eu ande pelo vale da sombra da morte, n\u00e3o temerei mal algum, porque tu est\u00e1s comigo. - Salmos 23:4\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Di0_Salvador/status/1037829144032305154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037827948160733184, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 629824352, "username": "Sinho_Teo", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Apaga essa postagem, senador. Isso \u00e9 montagem; n\u00e3o precisamos apelar, essa j\u00e1 \"t\u00e1 no papo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sinho_Teo/status/1037827948160733184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037824643179139077, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 776581742673137666, "username": "_1931Breno", "tweet": "CANALHAS, PRIS\u00c3O PERPETUA PRA ESSES CRIMINOSOS @MagnoMalta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_1931Breno/status/1037824643179139077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037812976810696704, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1004778065329876992, "username": "Cleidis50100328", "tweet": "@MagnoMalta Meu candidato Bolsonaro \u00e9 o eleito de DEUS para nos tirar da escravid\u00e3o que abominam nossa na\u00e7\u00e3o e o satan\u00e1s tentou e n\u00e3o consegui tirar o servo do Senhor JESUS de combate estamos orando por voc\u00ea nosso futuro presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleidis50100328/status/1037812976810696704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037746996138913792, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2597003478, "username": "ValdoLopes_ECV", "tweet": "Senador Magno Malta detona esquerdopatas! https://youtu.be/NjRyv_9MFZQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValdoLopes_ECV/status/1037746996138913792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742103772782592, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3246558291, "username": "veralmaciel", "tweet": "@MagnoMalta @MBLivre Esse bobalh\u00e3o chuchuzento, acha que temos carros blindados e seguran\u00e7as pagas pelos cidad\u00e3os brasileiros, igual a ele? A pol\u00edcia n\u00e3o d\u00e1 conta de nos livrar de criminosos armados o tempo todo. \u00c9 um gracioso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veralmaciel/status/1037742103772782592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,MagnoMalta"}
{"id": 1037723807526670336, "date": "2018-09-06", "time": "10:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 618518677, "username": "Elepcorrea", "tweet": "@MagnoMalta @Bob_Fernandes @TheInterceptBr Ele tamb\u00e9m pregou chiclete na cadeira do col\u00e9gio quando estudava l\u00e1 em Macaran\u00ed, SEU BABACA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elepcorrea/status/1037723807526670336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheInterceptBr,Bob_Fernandes,MagnoMalta"}
{"id": 1037708282767572994, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 103876509, "username": "bassuma", "tweet": "Luiz BassumaDrogas: uma breve opini\u00e3o. Brasil sem Drogas#bassuma7033 #drogamata #magnomaltaCada ser tem seu livre arb\u00edtrio para usar sua liberdade como bem entender sua consci\u00eancia. N\u00e3o podemos incentivar o...  https://www.facebook.com/luiz.bassuma/posts/1539380422829007\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bassuma7033,#drogamata,#magnomaltaCada", "link": "https://twitter.com/bassuma/status/1037708282767572994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
