{"id": 1038444062712496128, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 839874194179559425, "username": "Fernand77491642", "tweet": "@matheusbarbaco Isso \u00e9  democracia Barbaco....Vou de mito 17E vamos torcer pro vencedor mude esse pa\u00eds dos absurdos e ladr\u00f5es!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernand77491642/status/1038444062712496128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusbarbaco"}
{"id": 1038403986355892224, "date": "2018-09-08", "time": "07:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 494523341, "username": "DanteNCunha", "tweet": "VAMOS VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO  https://www.youtube.com/attribution_link?a=Yl8mY7qs47c&u=%2Fwatch%3Fv%3DRsCqcmqTzdA%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanteNCunha/status/1038403986355892224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038395227193712640, "date": "2018-09-08", "time": "06:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1028598455860699137, "username": "ferreira_rol", "tweet": "\u00c9 hora de organizar movimentos independentes. Caminhadas, com\u00edcios, reuni\u00f5es pra continuar a espalhar o sentimento mesmo sem o Mito.  https://twitter.com/artur_slo/status/1038394236591374336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferreira_rol/status/1038395227193712640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038394742554468352, "date": "2018-09-08", "time": "06:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 175191320, "username": "jajasmacedo", "tweet": "@jairbolsonaro @artur_slo Caminho sem volta ,o que aconteceu , tiraram o mito da campanha , mas tbm o tiraram da linha de tiro , toda ret\u00f3rica que estava armada a fim de enfraquece-lo foi por \u00e1gua a baixo , n\u00e3o v\u00e3o ter um norte para seguir , os outros candidatos adiaram suas agendas ontem , j\u00e1 da p ver pq", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jajasmacedo/status/1038394742554468352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artur_slo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038250886945013761, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 318711402, "username": "ivancleimm", "tweet": "Mour\u00e3o dando um show de tranquilidade, equil\u00edbrio e que vai colocar o pa\u00eds no eixo junto com o Mito!!!!#GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/ivancleimm/status/1038250886945013761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229000341151744, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3062610825, "username": "NGalgaliel", "tweet": "N\u00e3o vou assistir mas \u00e9 legal comentar sobre, gol do Neymar, mito supremo, \u00eddolo nacional, her\u00f3i Brasileiro, nunca critiquei e quem criticou ser\u00e1 cobrado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NGalgaliel/status/1038229000341151744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225743334006784, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 108457413, "username": "wevertonsouza28", "tweet": "Acho q tem pessoas q realmente tem q ser estudada pela NASA . Elas insistem em dizer q o atentado do MITO \u00e9 uma fraude", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wevertonsouza28/status/1038225743334006784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218051756294146, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 359359322, "username": "jaspionzzz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CbPSAWusWcg?aTRIBUTO\u00a0\u2026 A BOLSONARO - O GRITO DO MITO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaspionzzz/status/1038218051756294146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038204467634733056, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3544493057, "username": "baiano1337_", "tweet": "@jairbolsonaro boa mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baiano1337_/status/1038204467634733056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038200912303583232, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 707323759733161984, "username": "Igor5988", "tweet": "Ze Rafael \u00e9 mito! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23  https://twitter.com/ECBahia/status/1038129014148349952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igor5988/status/1038200912303583232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200532727459840, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1022351163256123393, "username": "jupiterianaloba", "tweet": "Se chama Bonoro de ''mito'' eu j\u00e1 sei que a idade mental \u00e9 12 anos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jupiterianaloba/status/1038200532727459840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193034641514497, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 761766022412136448, "username": "judspinho", "tweet": "p vc caro eleitor q t\u00e1 em d\u00favida, assista aos debates e filtrem as propostas (opini\u00f5es tamb\u00e9m) e seus respectivos candidatos. N\u00e3o vai aparecer nenhum her\u00f3i, policarpo quaresma ou o diabo que for. N\u00e9 pq ciclano disse que fulano de tal \u00e9 um mito, salvador da p\u00e1tria, que isso \u00e9 vdd  https://twitter.com/JornalDaGazeta/status/1038170048911704064\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/judspinho/status/1038193034641514497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184842113032192, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 899010498129219585, "username": "andredeco0486", "tweet": "@Esp_Interativo Ronaldo mito \u26bd\u26bd\u26bd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andredeco0486/status/1038184842113032192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Esp_Interativo"}
{"id": 1038183981609562113, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 35896870, "username": "adobeLuiz", "tweet": "@cirogomes @marcobaqueiro Se Ciro n\u00e3o passar para o segundo turno e ficar o Mito x Haddad voc\u00ea volta em quem ???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adobeLuiz/status/1038183981609562113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcobaqueiro,cirogomes"}
{"id": 1038174586553229312, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 499282156, "username": "luisfffontes", "tweet": "@hrw @jairbolsonaro @Cecillia @psl_sc @botelhohyan Deve estar doidao e nao sabe o que fala gente. Vamos relevar. Torcendo lela recupera\u00e7\u00e3o r\u00e1pida do nosso Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisfffontes/status/1038174586553229312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "botelhohyan,psl_sc,Cecillia,jairbolsonaro,hrw"}
{"id": 1038173556570509312, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3130364097, "username": "lmjfox", "tweet": "@gabrielsgonzaga Nada disso! Carp\u00ea \u00e9 mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjfox/status/1038173556570509312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielsgonzaga"}
{"id": 1038172509902909441, "date": "2018-09-07", "time": "16:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 989638875927760896, "username": "flpcrvlhcnh", "tweet": "@GabrielIshimaru Que nada! Esse papel de v\u00edtima n\u00e3o mudam 40% de rejei\u00e7\u00e3o. Se ao menos tivesse rolado um sanguinho, mas nem isso... Oq eu vi foi uns seguidores dele dizendo que ele n\u00e3o \u00e9 mito por n\u00e3o ter se defendido e reclamando q os seguran\u00e7as n\u00e3o mataram o outro doido. Kk\u0137kk! D\u00e1 pra acreditar?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flpcrvlhcnh/status/1038172509902909441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabrielIshimaru"}
{"id": 1038164438136901632, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 860685454382952449, "username": "SandraC08149875", "tweet": "Imaginem Bolsonaro com o colete,a faca nada ia fazer. Mas provavelmente o cara ia ser linchado.  A ONU ia t\u00e1 a todo vapor querendo destru\u00ed Bolsonaro, porque estava sem colete e n\u00e3o recebeu a facada e por isso o coitado foi linchado. Esse Brasil est\u00e1 realmente precisando deum Mito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandraC08149875/status/1038164438136901632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152266161840128, "date": "2018-09-07", "time": "14:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 66783682, "username": "George_Augustto", "tweet": "@FIFATRADEBRASIL @MarcelloLimaCRF Pol\u00edtico \u00e9 FUNCION\u00c1RIO do povo. Nada al\u00e9m disso. MITO \u00e9 Jesus... \u00c9 Ghandi... \u00c9 Madre Tereza... Deram a vida por\u00e1 que outras pessoas pudessem viver. @jairbolsonaro n\u00e3o passa de mais um que mama nas tetas do governo a mais de 30 anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/George_Augustto/status/1038152266161840128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcelloLimaCRF,FIFATRADEBRASIL,jairbolsonaro"}
{"id": 1038116940689158146, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 64749880, "username": "AnderssonMaciel", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnderssonMaciel/status/1038116940689158146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111913593462790, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 42353729, "username": "fabiobaiao", "tweet": "@jairbolsonaro Mito. Fica nem e muda o Brasil. B17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiobaiao/status/1038111913593462790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111338176962566, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 959096561262366720, "username": "DaDeivisnan", "tweet": "@jairbolsonaro Ameeem to aqui me recuperando tbm. Receber umas not\u00edcias dessas n \u00e9 para qualquer um. Mds. Pqp.  Voc\u00ea consegue mito 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaDeivisnan/status/1038111338176962566", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038110788832120832, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3000635726, "username": "vmarianaff", "tweet": "\u00e9 que o feiti\u00e7o vira contra o feiticeiro n\u00e9 mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vmarianaff/status/1038110788832120832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106850544287745, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 916059712046723074, "username": "ElineNRBarreto", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Melhoras para o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElineNRBarreto/status/1038106850544287745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038104213723729920, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 419732804, "username": "maiconmadson", "tweet": "\"Homenageou torturador que enfiava ratos navagina de mulheres: Mito.O erro da Ditadura foi torturar e n\u00e3o matar: Mito.Onibus do PT levou tiros: Era pra ter acertado.Vamos metralhar os petistas do Acre:...  https://www.facebook.com/100000163048751/posts/2388281711187240/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maiconmadson/status/1038104213723729920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099659116486656, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 82352685, "username": "Admeucimar", "tweet": "@jairbolsonaro Mensagem para o Capit\u00e3o, o Mito. JairBolsonaro2018\" @JairBolsonaro.  https://www.facebook.com/100001234915811/posts/2098250696892740/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Admeucimar/status/1038099659116486656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038097684010360832, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 122754851, "username": "deblss", "tweet": "meu primo: vai votar em quem?eu: n\u00e3o sei em quem eu vou votarmeu primo: vai votar em quem, hein?eu: n\u00e3o sei em quem eu vou votarmeu primo: vai votar no mito n\u00e9?eu: n\u00e3o quem em quem vou votarmeu primo: se eu fosse voc\u00ea votaria no mitoeu: *sil\u00eancio*", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deblss/status/1038097684010360832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097165741109249, "date": "2018-09-07", "time": "11:10:25", "timezone": "CDT", "user_id": 971193381127933952, "username": "champa_ecv", "tweet": "V\u00e3o zikar meu mito  https://twitter.com/_CartolaFCDicas/status/1038096641021157376\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/champa_ecv/status/1038097165741109249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089179723440128, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 294332754, "username": "affjessie", "tweet": "esse neg\u00f3cio de \"corrida inibe a fome\" \u00e9 puro mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/affjessie/status/1038089179723440128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081329542438912, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 719658352800899072, "username": "hysterikka", "tweet": "O mito do universit\u00e1rio desocupado que tem tempo pra ficar lendo parede (ou pior, ser doutrinado por uma parede)  https://twitter.com/Math_Figs/status/1037121283186716673\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hysterikka/status/1038081329542438912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053055059714048, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 49170792, "username": "scamelier", "tweet": "@GrupoMetropole Mito\ud83d\ude0e no 1\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scamelier/status/1038053055059714048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GrupoMetropole"}
{"id": 1038052838444818432, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 52893252, "username": "Elenilson_N", "tweet": "Ataque a Bozomito - na v\u00e9spera do 7 de Setembro - \u00e9 uma \"resposta de \u00f3dio\" a quem sempre \"pregou o \u00f3dio\". Infelizmente, as antas domesticadas, os bosolminions adestrados, tratam a fake facada do \"mito\" como se fosse....  https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10156621241856354&set=a.501635791353&type=3&theater\u00a0\u2026 pic.twitter.com/0mFA4ZefWF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elenilson_N/status/1038052838444818432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044976029032448, "date": "2018-09-07", "time": "07:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 49170792, "username": "scamelier", "tweet": "@bocaonews For\u00e7a, Mito!!!\ud83d\ude0e@jairbolsonaro @BolsonaroSP #BolsonaroPresidente pic.twitter.com/XBxKPpXL8b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/scamelier/status/1038044976029032448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bocaonews,jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038041592865718272, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 64749880, "username": "AnderssonMaciel", "tweet": "@Math_Figs Tu \u00e9 um mito respondendo a tanta gente burra doutrinada pela ideologia e incapazes de entender certas coisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnderssonMaciel/status/1038041592865718272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Math_Figs"}
{"id": 1038040620462419968, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1626475891, "username": "Di0_Salvador", "tweet": "isso mesmo Mito Jr.!!! Eu disse a mesma coisa!!! marginais esquerdopatas vcs perderam!!! Vai ser no 1\u00b0 Turno Porrrrraa!  https://twitter.com/glam_saraya/status/1037913028363280385\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Di0_Salvador/status/1038040620462419968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039597870010369, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3347010417, "username": "AEra4Players", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/m9YrY-NuxIU?a\u00a0\u00c9 O MITO NA CABE\u00c7A !! \u00c9 17 \u2705", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AEra4Players/status/1038039597870010369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038025703768379393, "date": "2018-09-07", "time": "06:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1003389270466408448, "username": "thefuckpedro", "tweet": "@g1 @felipe_asilva2 @DainielJST @Fiadagem Kkkkk relaxe, ningu\u00e9m ficou com pena disso, esse cara \u00e9 uma piada, que at\u00e9 dias atr\u00e1s estava querendo fuzilar os petistas e os eleitores o chamando de Mito. Agora s\u00e3o santos", "replies": 9, "retweets": 1, "likes": 112, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thefuckpedro/status/1038025703768379393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fiadagem,DainielJST,felipe_asilva2,g1"}
{"id": 1037943705150386176, "date": "2018-09-07", "time": "01:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3246558291, "username": "veralmaciel", "tweet": "@FlavioBolsonaro @Helio_mothci @Giulianos21 Vi o Magno Malta na UTI fazendo uma prece linda pro Mito! Vai dar tudo certo pois ele falou e sei que j\u00e1 j\u00e1 estar\u00e1 em campanha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veralmaciel/status/1037943705150386176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Giulianos21,Helio_mothci,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037942342098006017, "date": "2018-09-07", "time": "00:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 53117195, "username": "AFONSOROBERTO", "tweet": "At\u00e9 a mulher de Ciro \u00e9  f\u00e3 do Mito .  https://www.facebook.com/100000180969120/posts/2311948925487784/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AFONSOROBERTO/status/1037942342098006017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037939472237842433, "date": "2018-09-07", "time": "00:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 16150088, "username": "Tiago_R_Vale", "tweet": "@a_miranha @CLEUCl @mito_sauro @eltinrmd @mdrayton Teu rabo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago_R_Vale/status/1037939472237842433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mdrayton,eltinrmd,mito_sauro,CLEUCl,a_miranha"}
{"id": 1037924607951597568, "date": "2018-09-06", "time": "23:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 84990994, "username": "Alexandre191093", "tweet": "Tava aqui num devaneio rom\u00e2ntico num grupo. Disse que, \u00e0s vezes, tenho a impress\u00e3o de que o \"mito\" n\u00e3o deve ser t\u00e3o ruim assim e que ele pode ser s\u00f3 um personagem que ele e as pessoas ajudaram a criar. Como deu certo, foi mantendo esse personagem escrot\u00e3o.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandre191093/status/1037924607951597568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921167317848070, "date": "2018-09-06", "time": "23:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 359983584, "username": "Toruko_daich", "tweet": "@luhanene @kangwowjun @Unicornios_Ets O sangue \u00e9 um mito igual a ele kkkkkkkk", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Toruko_daich/status/1037921167317848070", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Unicornios_Ets,kangwowjun,luhanene"}
{"id": 1037918802388901889, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 766437188632543236, "username": "santosmilee", "tweet": "@FlavioBolsonaro Meu mito t\u00e1 beeeem \u2764\u2764\u2764\u2764 esse sim \u00e9 cabra macho de verdade! Deus esteja com vc. SEMPRE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santosmilee/status/1037918802388901889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037903491249971202, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:50", "timezone": "CDT", "user_id": 126471168, "username": "d_assiis", "tweet": "Bolsonaro: \"A ditadura matou pouco\", \"\u00e9 preciso exterminar os esquerdistas\", \"vou fuzilar os petralhas\".Bolsominions: MITO!!!\"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado por um louco\" Bolsominions: esquerda violenta! N\u00e3o pode achar gra\u00e7a!", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_assiis/status/1037903491249971202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902332061802496, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 394191317, "username": "DoCidinha", "tweet": "@zehdeabreu deve ser muito dif\u00edcil p/ bolson\u00e1rios admitirem q o ataque ao mito aconteceu com seguran\u00e7as, com tudo. estamos tristes. sentiremos falta da presen\u00e7a dele nas ruas, levando a velha e boa mensagem de n\u00e3o-viol\u00eancia, de toler\u00e2ncia e humildade #VoltaBolso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VoltaBolso", "link": "https://twitter.com/DoCidinha/status/1037902332061802496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037901123192074241, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 394191317, "username": "DoCidinha", "tweet": "@zehdeabreu @delucca tb estou torcendo para que o mito se restabele\u00e7a o mais breve poss\u00edvel, e continue a campanha irrepreens\u00edvel da n\u00e3o-viol\u00eancia, n\u00e3o-racismo, n\u00e3o-homofobia, q prega a toler\u00e2ncia e a humildade... #VoltaBolso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#VoltaBolso", "link": "https://twitter.com/DoCidinha/status/1037901123192074241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,zehdeabreu"}
{"id": 1037895799835975682, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 584211629, "username": "pericIes", "tweet": "@iagoIV porra de mito meu irmao", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pericIes/status/1037895799835975682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iagoIV"}
{"id": 1037892981196500997, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2606362604, "username": "almeidarios1", "tweet": "Mour\u00e3o assuma agenda do MITO e vamos percorrer o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 com amor e solidariedade ao bom povo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39  pic.twitter.com/VYUCzv5scX", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidarios1/status/1037892981196500997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892057392705536, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2830034325, "username": "lisaelis_", "tweet": "@JornalOGlobo Claro! Foi tudo marketing! E o \" atentado\" do tal mito tamb\u00e9m t\u00e1 muito estranho.\ud83d\udc40\ud83d\udc41.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisaelis_/status/1037892057392705536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037890960255082497, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 885217830957969408, "username": "R_sabedejogo", "tweet": "A #haddadnaglobonews n deixa duvidas do fanatismo politico que mantem o PT ainda respirando, nao tem como essa galera se achar diferente dos q sao pelo Bolso. Sao os mesmo argumentos e manifestacoes da #BolsonaroNaGloboNews \u00e9 incrivel.  Um eterno e decadente Lacre x Mito.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#haddadnaglobonews,#BolsonaroNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/R_sabedejogo/status/1037890960255082497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885931154485250, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 394191317, "username": "DoCidinha", "tweet": "@ConversaAfiada felizmente n\u00e3o corre risco de vida, mas infelizmente n\u00e3o teremos por uns dias o mito andando livre pelas ruas em campanha de n\u00e3o-viol\u00eancia cheia de otimismo para o pa\u00eds, rodeado dessa galera linda, seus seguidores... volta logo, #Bolso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolso", "link": "https://twitter.com/DoCidinha/status/1037885931154485250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037884754459353088, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 394191317, "username": "DoCidinha", "tweet": "@GuilhermeBoulos n\u00e3o foi uma agress\u00e3ozinha, foi uma facada, ele foi esfaqueado... rezando p a volta, o mais breve poss\u00edvel, desse mito, \u00e0s ruas, redes sociais, palanques, trazendo sua mensagem de n\u00e3o-viol\u00eancia e de otimismo ao povo brasileiro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoCidinha/status/1037884754459353088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037884075909029888, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 394191317, "username": "DoCidinha", "tweet": "@cirogomes quando equipe m\u00e9dica autorizar visita\u00e7\u00e3o, o Sr vai l\u00e1, prestar solidariedade? estamos todos e todas muito aflitos, aguardando a volta do mito \u00e0s ruas, distribuindo a alegria, a simpatia, a mensagem otimista, positiva, de n\u00e3o-viol\u00eancia...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoCidinha/status/1037884075909029888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037878610185674753, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 602769278, "username": "CanalDlobu", "tweet": "Pior que uma ideologia de um idiota. \u00c9 o imbecil coment\u00e1rio de apologia. N\u00e3o voto no mito. Por\u00e9m tenho rep\u00fadio \u00e0 atitudes como estas. Respeite as diferen\u00e7as. Vote ou n\u00e3o vote. Respeite. Israel BarreirosJornalista / Dlobu  http://www.dlobu.com/2018/09/o-messias-bolsonaro-e-esfaqueado.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CanalDlobu/status/1037878610185674753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877451198803973, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2606362604, "username": "almeidarios1", "tweet": "@AraciPatriota @edsonsouza439 Vamos salvar o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7. Vamos eleger Bolsonaro no 1\u00b0 Turno. Mour\u00e3o segue agenda at\u00e9 o Mito recuperar e vai ter o mesmo carinho nosso povo do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Vamos \u00e0 vit\u00f3ria N\u00c3O PODE PARAR? Mour\u00e3o em a\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidarios1/status/1037877451198803973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edsonsouza439,AraciPatriota"}
{"id": 1037873105023250432, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 972523204429348865, "username": "TombeiDeRosa", "tweet": "@Lady_thekilla Ele \u00e9 maravilhoso, tipo o Thor do mito n\u00f3rdico. \ud83d\ude0d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TombeiDeRosa/status/1037873105023250432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lady_thekilla"}
{"id": 1037871872522809344, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1242427352, "username": "alspimenta", "tweet": "Amanh\u00e3 7 de Setembro no desfile vamos todos homenagear O futuro Presidente num s\u00f3 coro mito Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alspimenta/status/1037871872522809344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868514277777413, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2606362604, "username": "almeidarios1", "tweet": "@Clauwild1 @CintiaCardili JESUS J\u00c1 EST\u00c1 NO COMANDO? Salve o nosso Mito Senhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidarios1/status/1037868514277777413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CintiaCardili,Clauwild1"}
{"id": 1037867811304038400, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2606362604, "username": "almeidarios1", "tweet": "@Clauwild1 Claudia tem mal q vem p o bem.  Bolsonaro n tem seguran\u00e7a nenhuma. Receber uma facada no alto. N\u00e3o tinha ningu\u00e9m olhando. N\u00e3o tinha um colete. Esse atentado salvou a vida dele no futuro. Ser honesto e as ideias q defende tem q ter seguran\u00e7a mesmo. DEUS SALVOU NOSSO MITO \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidarios1/status/1037867811304038400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1"}
{"id": 1037867301662597122, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 238396351, "username": "rprosinecki", "tweet": "T\u00e1 vendo, se o porte de arma fosse liberado, o \"mito\" n\u00e3o teria tomado uma facada e sim um tiro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rprosinecki/status/1037867301662597122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865787820789760, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 902733614680563712, "username": "sheilamsantana", "tweet": "Ele dizendo um monte de asneiras criminosas, \u00e9 considerado mito e agora v\u00edtima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilamsantana/status/1037865787820789760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864755665559552, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 634962388, "username": "DiegaoVidal", "tweet": "NEM SEQUER UMA GOTA DE SANGUEnem na facanem na barriganem na camisaNENHUMA GOTAEnsina como se faz, Shonda Rhimes! Realmente \u00e9 um mito!  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegaoVidal/status/1037864755665559552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863719055884288, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 200372387, "username": "Rene_39BA", "tweet": "Tentaram matar o mito e sabem quem foi o mandante? O mesmo que mandou matar o Celso Daniel, Eduardo Campos e muitos outros ao longo da hist\u00f3ria de 1964 at\u00e9 hoje.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rene_39BA/status/1037863719055884288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862665912246273, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1209631170, "username": "vishhmainha", "tweet": "@Nimpas_54d E n\u00e3o \u00e9 com viol\u00eancia querem resolver? Bolsominions podem ser a favor da viol\u00eancia mas quando \u00e9 contra o \"mito\" a pessoa \u00e9 errada n\u00e9? Santa hipocrisia", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vishhmainha/status/1037862665912246273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nimpas_54d"}
{"id": 1037857113350004736, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 42924878, "username": "tomcorreia", "tweet": "o verdadeiro mito \u00e9 dudu.  https://twitter.com/DepEduardoCunha/status/602088405091143680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tomcorreia/status/1037857113350004736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851332001128454, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 49170792, "username": "scamelier", "tweet": "@bocaonews @brinco, voc\u00ea \u00e9 maluco?Tem certeza que essa sua afirma\u00e7\u00e3o procede?Voc\u00ea faz parte dessa m\u00eddia que t\u00e1 apavorada com a possibilidade do mito @jairbolsonaro se tornar presidente, s\u00f3 pode!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scamelier/status/1037851332001128454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bocaonews,brinco,jairbolsonaro"}
{"id": 1037849731106521088, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 49170792, "username": "scamelier", "tweet": "@GrupoMetropole Menos, viu Metr\u00f3pole?T\u00e1 demais esse desespero por causa do Mito. Tudo \u00e9 culpa do mito!Democracia \u00e9 isso mesmo. Cada um com o seu e vida que segue.@chicok, esses estagi\u00e1rios da Metr\u00f3pole v\u00e3o aprender um dia, n\u00e9? \ud83d\udc40@bocaoduda", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scamelier/status/1037849731106521088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GrupoMetropole,chicok,bocaoduda"}
{"id": 1037839197850279936, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 814476645457346560, "username": "bimasilvams", "tweet": "Aguardando o parecer da #ONU sobre o ocorrido de hoje com o mito @jairbolsonaro, neah @ONUBrasil ahhhhh n\u00e3o ela est\u00e1 ocupada com outros assuntos mais importantes, tipo bandido querendo ser presidente ....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ONU", "link": "https://twitter.com/bimasilvams/status/1037839197850279936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,ONUBrasil"}
{"id": 1037835775801475077, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 80681073, "username": "Danmendesreal", "tweet": "Depois desse mito entendi porque chamam Bolsonaro assim Kkkjjjjj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danmendesreal/status/1037835775801475077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835262225772544, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 966679417127866368, "username": "RubenitoA", "tweet": "@cafecomferri Esse nefelibata acaba de colocar a faixa de presidente da rep\u00fablica no Bozo, agora sim , Mito \ud83d\ude0f\ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubenitoA/status/1037835262225772544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037833864780111873, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 196563065, "username": "ve5go", "tweet": "Bolzo: vamos metralhar eles! Tem que bater pra deixar de ser gay! Ela \u00e9 t\u00e3o feia que n\u00e3o merece ser estuprada! Pipipi PopopoMinions: mito!!!*metem uma faca de manteiga no Bolzo*Minions: nossa esse \u00e9 o s\u00e9culo do \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 33, "likes": 96, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ve5go/status/1037833864780111873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833490790789120, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 14008742, "username": "gustavosstg", "tweet": "#JairMessiasBolsonaro #JairBolsonaro #JairBolsonaro17 #bonoro #Bolsonaro #BolsonaroPresidente17 #Mito  https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037824425897455616\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro,#JairBolsonaro,#JairBolsonaro17,#bonoro,#Bolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#Mito", "link": "https://twitter.com/gustavosstg/status/1037833490790789120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824194434801664, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 709740707423129600, "username": "tangcrvg", "tweet": "apesar de n\u00e3o concordar, mas eu t\u00f4 evitando me aproximar de quem trata ele como mito, quero bem, bem longe de mim, assim teremos uma conviv\u00eancia legal. Se eu eu concordasse com ele ou com quem apoia ele, eu ia ser contra de tudo aquilo que me ensinaram em 18 anos de vida +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tangcrvg/status/1037824194434801664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823189966102528, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 509383702, "username": "robersoares1", "tweet": "@oipaaan Podemos ouvir as agress\u00f5es dele e ainda o chamam de mito, pq n\u00e3o posso falar o que penso?.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robersoares1/status/1037823189966102528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oipaaan"}
{"id": 1037821849655291904, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2388095335, "username": "MarcilioJuniior", "tweet": "@doracrf_ O verdadeiro pai dos pobres, o mito.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcilioJuniior/status/1037821849655291904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doracrf_"}
{"id": 1037819589600653312, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3198559178, "username": "gusssanjuan", "tweet": "@daivdbowie \"when the mito becomes fact print the mito\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gusssanjuan/status/1037819589600653312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daivdbowie"}
{"id": 1037817551768743936, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 182404954, "username": "pborelsm", "tweet": "@FlavioBolsonaro O mito vai sair dessa, e mais forte ainda !!!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pborelsm/status/1037817551768743936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037815708627992576, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 53117195, "username": "AFONSOROBERTO", "tweet": "Vamos eleger o Mito no primeiro turno.  https://www.facebook.com/100000180969120/posts/2311551468860863/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AFONSOROBERTO/status/1037815708627992576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815375679942657, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 74820860, "username": "SocrateSantana", "tweet": "@JoedsonReis4 Esquerda assassina? Estou orando pela reabilita\u00e7\u00e3o do \"mito\". Mas, o rapaz em quest\u00e3o \u00e9 membro da Assembleia de Deus. N\u00e3o \u00e9 filiado ou militante do PT, PCdoB ou PSOL.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SocrateSantana/status/1037815375679942657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoedsonReis4"}
{"id": 1037815250471579648, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 710961779053043712, "username": "VitorMonteiro95", "tweet": "@BolsonaroSP Jesus \u00e9 bom, vai curar o mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorMonteiro95/status/1037815250471579648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037814895365050370, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 933742370075660289, "username": "AliceMetra", "tweet": "Bozo leva uma facada onde a faca e o pano estavam sem uma gota de sangue. Sei que criar Fake News \u00e9 algo bem comum para o Bozo e os bozominions, mas isso! ALGU\u00c9M D\u00c1 UM OSCAR PRA ESSE MITO  pic.twitter.com/8zAGMjPNZ3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AliceMetra/status/1037814895365050370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811121657405440, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1002730755406139393, "username": "0olil_badass0o", "tweet": "Se esse neg\u00f3cio q esfaquearam o bozo n\u00e3o for um inven\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio, kd quem esfaqueou ele p eu da um pr\u00eamio p esse mito  pic.twitter.com/vr93kAv1b3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0olil_badass0o/status/1037811121657405440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809392115232768, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 53117195, "username": "AFONSOROBERTO", "tweet": "Mataram Eduardo Campos, mas o Mito n\u00e3o v\u00e3o conseguir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AFONSOROBERTO/status/1037809392115232768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809350545424389, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 16808497, "username": "thibafb", "tweet": "Quem duvida q o inomin\u00e1vel va usar a facada pra potencializar seu papel de mito brasileiro? Que viol\u00eancia se paga com viol\u00eancia? Que o furador era do PT? J\u00e1 arranjei tanta briga hj... qu\u00e9ta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thibafb/status/1037809350545424389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808708556873729, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 53117195, "username": "AFONSOROBERTO", "tweet": "Os ladr\u00f5es est\u00e3o apavorado com o mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AFONSOROBERTO/status/1037808708556873729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801574528102407, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 70940136, "username": "altairlira", "tweet": "Ele \"mitifica\" o \u00f3dio racial, contra a mulher, contra a comunidade LGBT...isso \u00e9 o \"mito\", a personifica\u00e7\u00e3o de um \u00f3dio social latente...  https://www.facebook.com/altairlira/posts/10213254033807565\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/altairlira/status/1037801574528102407", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801360941625345, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 49170792, "username": "scamelier", "tweet": "@GrupoMetropole D\u00e1-lhe Mito. For\u00e7a!!!@jairbolsonaro @BolsonaroSP #BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/scamelier/status/1037801360941625345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GrupoMetropole,jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037797258740334592, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 836772545554706432, "username": "brittneyeliscar", "tweet": "@otempo MITO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brittneyeliscar/status/1037797258740334592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otempo"}
{"id": 1037796134264160256, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 873545426, "username": "AraujoDeivisson", "tweet": "O burro que deu essa facada em Bolsonaro acaba de torn\u00e1-lo ainda mais \"mito\" e disparar nas pesquisas  #Bolsonaro pic.twitter.com/Arx6c130Ev", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/AraujoDeivisson/status/1037796134264160256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795622206758912, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 833866704950292480, "username": "ASOficial_", "tweet": "Tentar matar @jairbolsonaro j\u00e1 era esperado. N\u00e3o foi desta vez. Deus aben\u00e7oe o Mito. Brasil acima de tudo. Deus acima de todos. #For\u00e7aBolsonaro#Bolsonaro17 #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/ASOficial_/status/1037795622206758912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795603458256896, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 445053406, "username": "_cdavi", "tweet": "Bandidos n\u00e3o querem perder o poder fazem o que s\u00e3o acostumados a fazer.... Tirar a vida de outrem!!!!For\u00e7a Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cdavi/status/1037795603458256896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795474047217664, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 82352685, "username": "Admeucimar", "tweet": "O mito est\u00e1 vivo e passa bem, informa\u00e7\u00f5es do seu filho Fl\u00e1vio Bolsonaro.  https://twitter.com/JoelAlexandreM/status/1037782646582112256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Admeucimar/status/1037795474047217664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794920990355457, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 965042259367530496, "username": "JordiMathieu", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JordiMathieu/status/1037794920990355457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037793234309799936, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 734819680909680640, "username": "falajessi", "tweet": "Bostonaro provando \u00e0 vera por que n\u00e3o liberar o porte de armas. J\u00e1 pensou se fosse um 38, mito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falajessi/status/1037793234309799936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792661644750848, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1975782871, "username": "daiane_mst", "tweet": "Talvez nem o fa\u00e7a ser eleito, mas o discurso dele e dos minions ficar\u00e1 mais embrutecido que antes. E \u00e9 claro que o discurso anti-esquerda tamb\u00e9m.Sem contar que refor\u00e7ar\u00e1 aquela fal\u00e1cia de que: \"todo opositor ao mito n\u00e3o \u00e9 gente de bem, e sim vagabundo\".PQP, s\u00f3 tem asno mesmo.  https://twitter.com/naosalvo/status/1037785080314454017\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daiane_mst/status/1037792661644750848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790557794390016, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 84391437, "username": "leonamvidal", "tweet": "Bolsonaro agora sim vira presidente #mito#17#Presidentedobrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito,#17,#Presidentedobrasil", "link": "https://twitter.com/leonamvidal/status/1037790557794390016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790437149483010, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 92427637, "username": "itotito", "tweet": "\"Eleitores de bolsonaro s\u00e3o violentos\"\"V\u00e3o sair matando todo mundo se aprovarem porte de arma\"\"Como pode falar que vai responder viol\u00eancia com viol\u00eancia\"... #Bolsonaro #Mito em\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZaP73nE2s/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=17mosezq5zddu\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Mito", "link": "https://twitter.com/itotito/status/1037790437149483010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789996143529984, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 315845025, "username": "dian_duarte", "tweet": "Malditos #SocioComuNazistas de merda. Esses lixos n\u00e3o querem parar de mamar e destruir o Brasil e por isso mandam matar o mito.Se ferraram pq dia 7 \u00e9 17.  https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037781971131351041\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SocioComuNazistas", "link": "https://twitter.com/dian_duarte/status/1037789996143529984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788903732903941, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 801759218416107520, "username": "RafaelS4nt0s", "tweet": "@SchuldinerSieg Tem q aumentar a seguran\u00e7a do Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelS4nt0s/status/1037788903732903941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1037787900006604800, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 84391437, "username": "leonamvidal", "tweet": "@g1 Isso s\u00f3 vai fazer o mito crescer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonamvidal/status/1037787900006604800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037787679088361472, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 72209103, "username": "sbatista69", "tweet": "T\u00e3o mito que leva facada e nem sangra. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sbatista69/status/1037787679088361472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787573937229825, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 491931895, "username": "AnittaBuarque", "tweet": "Tem gente muito, mas muito incomodada com o tal \"mito\" que querem o transformar num m\u00e1rtir. Tem que ganhar do Bolsonaro no voto e n\u00e3o matando ele. Lament\u00e1vel e preocupante isso. Que pa\u00eds estamos virando?  pic.twitter.com/Pxl9xZDn8m  https://twitter.com/PoetaTulio/status/1037787226074238976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnittaBuarque/status/1037787573937229825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785824329445378, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 159660411, "username": "_Renato_Cardoso", "tweet": "Rebanho de idiotas, agora sim criaram o mito Bolsonaro. Agora ele ganha mesmo essa bosta de elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Renato_Cardoso/status/1037785824329445378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784894225702912, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 62927698, "username": "cassinhoga", "tweet": "@g1 Foi um atirador de facas n\u00e9? Pq j\u00e1 assisti o v\u00eddeo e n\u00e3o consegui visualizar ningu\u00e9m o esfaqueando. Ser\u00e1 que Bolsoasno al\u00e9m de se intitular mito que tbm se intitular m\u00e1rtir? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cassinhoga/status/1037784894225702912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037781815724068865, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 182633926, "username": "mcercato", "tweet": "@CarlosBolsonaro Como est\u00e1 o mito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcercato/status/1037781815724068865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037751274635251712, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 38512702, "username": "Frommary", "tweet": "@o_antagonista seu antagonista......quer dizer que pesquisa deve ser levada \u00e1 serio ???  percebi que o ' massacre ' sugerido n\u00e3o atingiu  objetivo ....ao contr\u00e1rio  amealhou votos para o mito..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frommary/status/1037751274635251712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037746248516820993, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1007850058862202880, "username": "cafedelira", "tweet": "OH MY FUCKING GOD FOI NOTADO PELO MITO @oatila pic.twitter.com/7PVrVQ1lAN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cafedelira/status/1037746248516820993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oatila"}
{"id": 1037746049236881409, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 717744680201560064, "username": "AtiEgabiTank337", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AtiEgabiTank337/status/1037746049236881409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037745946183036929, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 50483335, "username": "Climazen_Astro", "tweet": "O \"mito\"  https://youtu.be/U20f9E7-R4g\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Climazen_Astro/status/1037745946183036929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738301413896195, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3289151474, "username": "thai_arrocha1", "tweet": "Fui ver umas pesquisas e percebi q a maioria dos eleitores do mito sao ricos burgueses safados, e os jovi burro de planalto tudo lascado apoiando pq quer ter arma em casa Deus me leva agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thai_arrocha1/status/1037738301413896195", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735173872340998, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 20913287, "username": "jorgeroriz", "tweet": "Mito ganha no primeiro turno e perde no\u00a0segundo  https://www.jorgeroriz.com/mito-ganha-no-primeiro-turno-e-perde-no-segundo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgeroriz/status/1037735173872340998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724949404938240, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 299179414, "username": "LimiteVerticalA", "tweet": "B17 Mito  https://www.facebook.com/100000342849848/posts/2039235729431169/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LimiteVerticalA/status/1037724949404938240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724732303585280, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 26316145, "username": "museudocinema", "tweet": "@ajulysantos Se o Mito perde pra todos, como vc afirma baseada em pesquisas q tem tanta credibilidade qto sua escolha pol\u00edtica, pq ser\u00e1 que todos s\u00f3 batem nele? Ora, se eu sei q ganho dele no 2\u00ba turno, faria de tudo pra chegar l\u00e1 e s\u00f3 tirando votos dos meus concorrentes conseguiria!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/museudocinema/status/1037724732303585280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos"}
{"id": 1037724226382385152, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1022951172, "username": "EsauMoreira20", "tweet": "#egol campanha pra o mito golberto do @ECBahia na sele\u00e7\u00e3o por favor @domibecker @EstagiarioDoGE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#egol", "link": "https://twitter.com/EsauMoreira20/status/1037724226382385152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECBahia,domibecker,EstagiarioDoGE"}
{"id": 1037716716598571009, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 891269496001974273, "username": "Bergssa", "tweet": "Vejam isso!!!! O Mito  https://www.youtube.com/watch?v=y5Bq2ZnYJiw&feature=share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bergssa/status/1037716716598571009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698563990532097, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 139077830, "username": "AriielOC", "tweet": "@ECBahia Mito kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AriielOC/status/1037698563990532097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECBahia"}
{"id": 1037698402258219008, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 12115762, "username": "edpeppers", "tweet": "@GrupoMetropole Ja ja vem os minions crist\u00e3os, homens de bem e defensores da familia e dos bons costumes defender o Mito. Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edpeppers/status/1037698402258219008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GrupoMetropole"}
{"id": 1037691169382326272, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2229233542, "username": "PIC4HULAG", "tweet": "@ECBahia Quem eh Casemiro perto desse mito ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PIC4HULAG/status/1037691169382326272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECBahia"}
{"id": 1037655501679542272, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 847937592943411206, "username": "AntnioNonatode5", "tweet": "@rick0800 Mito: O Demolidor!Que venha os turnos para os demais. S\u00f3 precisamos do primeiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntnioNonatode5/status/1037655501679542272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rick0800"}
{"id": 1037642675745431553, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 923301609907671040, "username": "Layalmeidacruz", "tweet": "@jairbolsonaro Mito, n\u00e3o de import\u00e2ncia pra esse ladr\u00e3o de merenda, picol\u00e9 de chuchu. Ele pode latir a vontade mas nunca chegar\u00e1 aos seus p\u00e9s!", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 132, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Layalmeidacruz/status/1037642675745431553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037540136161091584, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 982064707757576192, "username": "Fernand80304920", "tweet": "Depois de tantos milh\u00f5es gastos, de reunir uma patota bem ecl\u00e9tica, n\u00e3o passar de 4%, enquanto o Mito, sem tempo na TV, sem fundo partid\u00e1rio, sem coliga\u00e7\u00e3o, cresce a cada dia, \u00e9 realmente caso de desespero para um pol\u00edtico vaidoso como ele.  https://twitter.com/cor0te/status/1037459872630104064\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernand80304920/status/1037540136161091584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529190902521856, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 109126308, "username": "mhossamu", "tweet": "@5PFC_M1L_Gr4u Depois que o mito aposentou o SP joga com o gol vazio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mhossamu/status/1037529190902521856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "5PFC_M1L_Gr4u"}
{"id": 1037527603530399744, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:11", "timezone": "CDT", "user_id": 934413044469436417, "username": "PronubBr", "tweet": "@YouTube @LNDinizGames Diniz \u00e9 mito \ud83d\ude0a\ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PronubBr/status/1037527603530399744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LNDinizGames,YouTube"}
{"id": 1037525368423497728, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 126364861, "username": "dyeggoguedes", "tweet": "@Gutinho_rebelo @R_Vitorio @GiliadSSilva Sim! N\u00e3o queria perder o Eduardo, esse sim \u00e9 mito \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dyeggoguedes/status/1037525368423497728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiliadSSilva,R_Vitorio,Gutinho_rebelo"}
{"id": 1037525294125477888, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 78348920, "username": "AzKZero", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/56yFc3rW4wM?aLIVE\u00a0\u2026 EDUARDO BOLSONARO feat EL VENECO O AUTOR - O MITO CHEGOU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AzKZero/status/1037525294125477888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037522305361092608, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4864459372, "username": "Binha_Bahia", "tweet": "@sportrecife @RogrioDelgado1 @Thiago80888063 Kkkkklkkkkkkkkkk entreguem um mito para este trof\u00e9u!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Binha_Bahia/status/1037522305361092608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thiago80888063,RogrioDelgado1,sportrecife"}
{"id": 1037520146255044608, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 724373781314195462, "username": "cianobahia", "tweet": "@ECBahia MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cianobahia/status/1037520146255044608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECBahia"}
{"id": 1037512761104850944, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 67795375, "username": "Filipegbi", "tweet": "Veeeenha no bonde do bigode. Que bigodao da massa mito!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipegbi/status/1037512761104850944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506146041520130, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 974817065436635136, "username": "kristianvps", "tweet": "@brttOficial @PatoPapao @sheviii2k KKKKKKKKKKKKKKKK MITO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kristianvps/status/1037506146041520130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sheviii2k,PatoPapao,brttOficial"}
{"id": 1037505105422168064, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2597003478, "username": "ValdoLopes_ECV", "tweet": "@Neonelemperador CANTOR DE \"O MITO CHEGOU\" SE ENCONTRA COM BOLSONARO. El Veneco @neonelemperador , autor e cantor do sucesso \"o mito chegou\", encontrou com o seu mito: Jair Bolsonaro. Num bate papo descontra\u00eddo abordaram a quest\u00e3o do socialismo na Venezuela.*Completo (YT)  pic.twitter.com/XQOBSLEnc5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValdoLopes_ECV/status/1037505105422168064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Neonelemperador"}
