{"id": 1038245251381710848, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 837739932345040897, "username": "PollyTwitta", "tweet": "@betikoski Sim , ele j\u00e1 se intitulou m\u00e1rtir, ai vem o Bolsonaro e causa esse reboli\u00e7o todo ... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PollyTwitta/status/1038245251381710848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "betikoski"}
{"id": 1038227184371097601, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1002292244513214464, "username": "marcelosfc1984", "tweet": "@willianm07 @AlexandreFRocha Mas posso parecer bobo...mas acho que isso foi um fato isolado...o Bolsonaro perde para TODOS n segundo turno...que seria idiota de querer transform\u00e1-lo em m\u00e1rtir, em v\u00edtima...foi um louco mesmo , de esquerda? Sim , mas fez sozinho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelosfc1984/status/1038227184371097601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexandreFRocha,willianm07"}
{"id": 1038107420797661186, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1006818639062937600, "username": "Bruna_B_O", "tweet": "Gente, desejo melhoras a Bozonaro, independente de qualquer coisa, viol\u00eancia \u00e9 inaceit\u00e1vel. Mas n\u00e3o transformem ele em m\u00e1rtir, n\u00e3o mudem o voto por causa dessa situa\u00e7\u00e3o lament\u00e1vel. Ele ainda \u00e9 homof\u00f3bico, racista, machista e completamente despreparado pra ser presidente!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruna_B_O/status/1038107420797661186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105115713056775, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 329139166, "username": "pauloccinope", "tweet": "Eu vendo o demonio q levou facada sendo transformado em martir e pensando de onde q eu vou tirar dinheiro pra sair daqui:  pic.twitter.com/QZPSn7GCha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloccinope/status/1038105115713056775", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086612213817345, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 237545045, "username": "FaBMBrandao", "tweet": "@VEJA GENTE! ELE N\u00c3O \u00c9 MARTIR N\u00c3O VIU!!!!!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FaBMBrandao/status/1038086612213817345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038081840115015680, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2850123778, "username": "acalenn", "tweet": "eu me sinto mal mesmo eh por ver que a galera transformou ele num m\u00e1rtir e que agora ele tem mais chance ainda de se tornar presidente do meu pa\u00eds por ter sofrifo uma viol\u00eancia que ele mesmo prega afinal pra bonoro \"viol\u00eancia se resolve com mais viol\u00eancia\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acalenn/status/1038081840115015680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037987689100976134, "date": "2018-09-07", "time": "03:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 572216767, "username": "SraSaw", "tweet": "@CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @jairbolsonaro @Prof_Viaro Prof, me perdoeMas eu particularmente ainda n\u00e3o estou acreditando. Depois de ver toda a internet quase querendo canonizar o dito cujo, s\u00f3 consigo ver que tudo parece minunciosamente planejado para enaltecer a figura do m\u00e1rtir da pol\u00edtica brasileira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SraSaw/status/1037987689100976134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Prof_Viaro,jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037890430732574721, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1528269619, "username": "ValkasBR", "tweet": "Voc\u00ea teme uma ditadura? Agora que Bolsonaro al\u00e9m de Messias, \u00e9 m\u00e1rtir, se segure ent\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValkasBR/status/1037890430732574721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868280420225025, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 244590139, "username": "RadioHumaita", "tweet": "Melancolia Flor de primavera por que se despetalar por um peregrino,Ser\u00e1s m\u00e1rtir ou hero\u00edna do amor venoso na grande cidade? Oh, cobre-te de pudor que o seu acaso \u00e9 chumbo derretidoIncinerando o perfume...  https://www.facebook.com/humaitawebradio/posts/1731617550269996\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioHumaita/status/1037868280420225025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852038175121418, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "@pablovillaca @pridrisk Est\u00e3o criando um m\u00e1rtir de direita, atacado pela esquerda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1037852038175121418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pridrisk,pablovillaca"}
{"id": 1037847315606855691, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:36", "timezone": "CDT", "user_id": 158180324, "username": "Jose_M_uniz", "tweet": "\u00c9 muito ingenuo quem ta adorando bolsonaro machucado. Criar um martir pra 5 minutos de \u201cbem feito.\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jose_M_uniz/status/1037847315606855691", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842819480788992, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 18973367, "username": "lilacarol", "tweet": "@thibafb postei mais cedo aqui, que pra mim foi arma\u00e7\u00e3o, pra virar m\u00e1rtir!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilacarol/status/1037842819480788992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thibafb"}
{"id": 1037838710467907584, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 241058756, "username": "UmFenty", "tweet": "Eu achei que a not\u00edcia \"do que n\u00e3o pode ser nomeado\" era fake, mas agora o medo dele virar m\u00e1rtir \u00e9 real ( e ainda vivo)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmFenty/status/1037838710467907584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838032815247365, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2291495570, "username": "Pessoaaqui1", "tweet": "Imagina se o dito cujo vira um m\u00e1rtir?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pessoaaqui1/status/1037838032815247365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837638944923653, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 51711294, "username": "MarceLLourenco", "tweet": "Ainda bem que n\u00e3o mataram o JB...seria rid\u00edculo termos um m\u00e1rtir desse. Essa pol\u00edtica de viol\u00eancia, \u00f3dio e intoler\u00e2ncia tem que morrer \u00e9 nas urnas! Voto #Marina18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/MarceLLourenco/status/1037837638944923653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828358040637440, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 61077830, "username": "reinaldobm", "tweet": "Nasce um m\u00e1rtir !  Agora fudeu !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reinaldobm/status/1037828358040637440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824922268123142, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 67536011, "username": "jorgepesafi", "tweet": "Hoje eu vi um grupinho de eleitores de Bolsonaro comemorando o que aconteceu Ouvi bem quando um deles falou que ele poderia virar um m\u00e1rtir. A coisa \u00e9 mais grave do que a gente imagina!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgepesafi/status/1037824922268123142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824081280884737, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 41238054, "username": "faustinobeats", "tweet": "N\u00e3o  quero a morte de ningu\u00e9m n\u00e3o, Deus me livre.Esse pensamento medieval \u00e9 justamente a caracter\u00edstica do homem que, agora, se encontra na posi\u00e7\u00e3o de v\u00edtima.MASN\u00e3o deixem esse cara se transformar num m\u00e1rtir, num coitado. Sen\u00e3o a gente vai se fuder MUITO l\u00e1 na frente.", "replies": 1, "retweets": 80, "likes": 257, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faustinobeats/status/1037824081280884737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819648392220673, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 916085226241183744, "username": "xgabeli", "tweet": "Eu n\u00e3o consigo acreditar que as pessoas est\u00e3o se sensibilizando com o \"atentado\" contra o Bolsonaro. Falta o que pra voc\u00eas perceberem que isso \u00e9 m\u00e1rtir com intuito de aumentar n\u00famero de eleitores???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xgabeli/status/1037819648392220673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813435474554885, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4842636003, "username": "CaioSizabel", "tweet": "@masteeu O objetivo dos caras agora \u00e9 transform\u00e1-lo num m\u00e1rtir.E o pior de tudo \u00e9 que pode funcionar", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioSizabel/status/1037813435474554885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "masteeu"}
{"id": 1037810035886305281, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3226719010, "username": "OstraFelipe", "tweet": "Vi o v\u00eddeo da facada no Bolsolixo e achei tudo muito trash. \ud83e\udd14 Independente de qm seja, n\u00e3o se luta contra a viol\u00eancia praticado-a. Mas n\u00e3o duvido nada que seja uma jogada suja de marketing-m\u00e1rtir. Do jeito que as coisas est\u00e3o, tdo, absolutamente tdo, \u00e9 poss\u00edvel. Oremos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OstraFelipe/status/1037810035886305281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802421475573760, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 854178272770478080, "username": "TaianeFonseca5", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao E pode fotografar??? O fato \u00e9 lament\u00e1vel, nada justifica essa agress\u00e3o, mas n\u00e3o me venha tornar @jairbolsonaro  em m\u00e1rtir! Fotinha boa para penalizar \ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaianeFonseca5/status/1037802421475573760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037801229513093121, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:29", "timezone": "CDT", "user_id": 768995464398118912, "username": "jubsfragal", "tweet": "\u00c9, aquele que n\u00e3o deve ser nomeado virou um m\u00e1rtir, infelizmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jubsfragal/status/1037801229513093121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797559249641473, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 177439149, "username": "pbarretoo", "tweet": "@larrympulsivo Fica a inc\u00f3gnita. Acredito mais nisso do que em que Elvis n\u00e3o morreu. Talvez se tivessem rancado-lhe o dedo, virasse m\u00e1rtir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbarretoo/status/1037797559249641473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "larrympulsivo"}
{"id": 1037795378526081025, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3461269755, "username": "alcarvalho0074", "tweet": "A esquerda \u00e9 t\u00e3o idiota, que fizeram um m\u00e1rtir e garantiram a elei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro antes do primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alcarvalho0074/status/1037795378526081025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792913881743360, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 966679417127866368, "username": "RubenitoA", "tweet": "@cafecomferri Sem duvida nenhuma ! Agora podemos at\u00e9 ter Bozo vencendo no 1\u00ba turno! Vira m\u00e1rtir , PT deu um tiro no p\u00e9 e o Brasil que sofrer\u00e1 as consequ\u00eancias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubenitoA/status/1037792913881743360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037792807858200581, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 435863471, "username": "hatersnadinha", "tweet": "eu acho que o que vai acontecer a partir de agora depende de quem foi. se foi ligado a alguma minoria progressista ou partido de esquerda, tem toda uma narra\u00e7\u00e3o de martir. se foi algu\u00e9m doido ou algu\u00e9m aleat\u00f3rio, d\u00e1 nada.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hatersnadinha/status/1037792807858200581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792633052176385, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 38677333, "username": "bahiuna", "tweet": "n\u00e3o tem pq comemorar algo t\u00e3o est\u00fapido, s\u00f3 lamento dar mais palanque pra um cara nojento e asqueroso como o bozo. s\u00f3 fizeram dele m\u00e1rtir...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahiuna/status/1037792633052176385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791540394045440, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 79586593, "username": "karolribeiro", "tweet": "Uma galera falando que a pessoa que esfaqueou bozonaro vai fazer ele crescer nas pesquisas, tbm penso isso porque ele vai sair como m\u00e1rtir, mas n\u00e3o esque\u00e7am de questionar... E SE FOSSE UMA ARMA DE FOGO AO INV\u00c9S DE UMA FACA?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolribeiro/status/1037791540394045440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791439294525440, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 18973367, "username": "lilacarol", "tweet": "Na boa, pra mim, isso foi arma\u00e7\u00e3o,  e vai fortalecer o cara, torn\u00e1-lo m\u00e1rtir!  Fico triste demais por isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilacarol/status/1037791439294525440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790824615092224, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1539005966, "username": "Sardenta1", "tweet": "Ah pronto agora \u00e9 q o Bolsonaro vira m\u00e1rtir e ganha de vez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sardenta1/status/1037790824615092224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790751588012036, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 915551270, "username": "Felipebann", "tweet": "Agora pronto, Bolsonaro vai virar m\u00e1rtir mesmo?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipebann/status/1037790751588012036", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789636419104768, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 36330121, "username": "biumiu", "tweet": "@Dreas_Wondra Al\u00e9m de tudo, o cara inda \u00e9 um m\u00e1rtir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biumiu/status/1037789636419104768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dreas_Wondra"}
{"id": 1037789033080991744, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 50161115, "username": "jaimeguimaraess", "tweet": "Claro que agora v\u00e3o tentar Bolso em m\u00e1rtir. E j\u00e1 est\u00e3o acusando A, B ou C. Previs\u00edvel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaimeguimaraess/status/1037789033080991744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788791791132672, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 820457536193253377, "username": "daora_marginal", "tweet": "Meu deus vao transformar ele em um martir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daora_marginal/status/1037788791791132672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787598775902208, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 901179956700598277, "username": "matheuswithH", "tweet": "Quem esfaqueou o Bolsonaro parabens, fez ele ganhar de vez elei\u00e7\u00e3o pq agora virou martir e fodeu com a imagem (ja ruim) da esquerda. Tiro saindo totalmente pela culatra genio", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuswithH/status/1037787598775902208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787586323001344, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 554561720, "username": "flawsmatt", "tweet": "parab\u00e9ns ao ANIMAL que esfaqueou o bolsonaro que vai usar o epis\u00f3dio pra consolidar a ideia de m\u00e1rtir salvador da p\u00e1tria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flawsmatt/status/1037787586323001344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787573937229825, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 491931895, "username": "AnittaBuarque", "tweet": "Tem gente muito, mas muito incomodada com o tal \"mito\" que querem o transformar num m\u00e1rtir. Tem que ganhar do Bolsonaro no voto e n\u00e3o matando ele. Lament\u00e1vel e preocupante isso. Que pa\u00eds estamos virando?  pic.twitter.com/Pxl9xZDn8m  https://twitter.com/PoetaTulio/status/1037787226074238976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnittaBuarque/status/1037787573937229825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787421184847873, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 601374846, "username": "geehsenx_", "tweet": "O povo \u00e9 burro demais, esfaquearam o Bozonoro e agora ele tem o q necessitava pra ganhar as elei\u00e7\u00f5es, o t\u00edtulo de perseguido pela esquerda, m\u00e1rtir e v\u00edtima da ignor\u00e2ncia dos esquerdistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geehsenx_/status/1037787421184847873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787064165691394, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 755931797372936192, "username": "claudinosaur_", "tweet": "Se for verdade, parab\u00e9ns para o imbecil que esfaqueou o candidato l\u00e1. Ele vai se pintar de m\u00e1rtir e perseguido e capaz de conseguir mais audi\u00eancia ainda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudinosaur_/status/1037787064165691394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787049015816192, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 67633284, "username": "_BenAguiar", "tweet": "Calma amores, n\u00e3o vira martir n\u00e3o.Vai virar \u00e9 chacota mesmo kkkkkkkk  pic.twitter.com/J3peomBm3a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_BenAguiar/status/1037787049015816192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786670840594432, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 107160397, "username": "priskywalker", "tweet": "agora ele vai virar \u00e9 um m\u00e1rtir e sim, vai melhorar e mto a situa\u00e7\u00e3o pro lado dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/priskywalker/status/1037786670840594432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786568575119361, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 124926317, "username": "Jonatha_Rabelo", "tweet": "Falei no grupo de minhas Primas que BOZO foi esfaqueadoUma delas: \"Tem mais que morrer, n\u00e9?\" (IRONIA PURA, ela \u00e9 PM)Eu \"Minha filha, eu to preocupado \u00e9 em ele virar M\u00c1RTIR DEPOIS DISSO!Ela \"Vai ver ate q foi orquestrado, n\u00e9?\" (IRONIA DE NOVO)Eu \"Ai j\u00e1 uma suposi\u00e7\u00e3o sua!\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonatha_Rabelo/status/1037786568575119361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786086397890561, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2445129778, "username": "uhnanna", "tweet": "MAS EU ODEIO GENTE BURRAAAAA AGORA ESSE FUDIDO VAI VIRAR UM M\u00c1RTIR QUE ODIOOOOOIIII", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uhnanna/status/1037786086397890561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786009751171072, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 768526775123050496, "username": "rihannadanger", "tweet": "Brasileiro povo idiota, acabaram de fazer da imagem pat\u00e9tica de Bolsonaro um m\u00e1rtir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rihannadanger/status/1037786009751171072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785176078737408, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 103995348, "username": "SorianoIgor", "tweet": "@Estadao Tudo o que ele precisava pra virar m\u00e1rtir e ganhar a elei\u00e7\u00e3o \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SorianoIgor/status/1037785176078737408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037784894225702912, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 62927698, "username": "cassinhoga", "tweet": "@g1 Foi um atirador de facas n\u00e9? Pq j\u00e1 assisti o v\u00eddeo e n\u00e3o consegui visualizar ningu\u00e9m o esfaqueando. Ser\u00e1 que Bolsoasno al\u00e9m de se intitular mito que tbm se intitular m\u00e1rtir? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cassinhoga/status/1037784894225702912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037784689472417792, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3018873597, "username": "monteiro0o_", "tweet": "Uma estocada no abd\u00f4men do Bolsonaro e o nascimento de um m\u00e1rtir. \u00c9 Brasil... agora fudeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monteiro0o_/status/1037784689472417792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783833821806599, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 435863471, "username": "hatersnadinha", "tweet": "@ElenCAM eu \u00e9 superlativo mesmo\u00e9 o suficiente pra fazer uma narrativa de martir e ganhar votos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hatersnadinha/status/1037783833821806599", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ElenCAM"}
{"id": 1037783607543250944, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 36348778, "username": "dissimulando", "tweet": "parab\u00e9ns ao imbecil que vai transformar o bulbassauro em m\u00e1rtir nos pr\u00f3ximos dias e desejo que voc\u00ea se foda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dissimulando/status/1037783607543250944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783349677514752, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 30814434, "username": "JoaoFiguer", "tweet": "Deram uma facada em Bozo em Juiz de Fora em Minas. Que isso n\u00e3o fa\u00e7a dele um m\u00e1rtir!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoFiguer/status/1037783349677514752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
