{"id": 1038445414964502528, "date": "2018-09-08", "time": "10:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 33947050, "username": "maxwsilva", "tweet": "@JoselitoMuller3 N\u00e3o devemos esquecer que s\u00e3o do PSOL os administradores do Museu Nacional onde houve o inc\u00eandio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxwsilva/status/1038445414964502528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3"}
{"id": 1038441876087398400, "date": "2018-09-08", "time": "10:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 55650045, "username": "Hilton_Coelho", "tweet": "MATHEUS BUENTE \u00c9 DA RESIST\u00caNCIA E APOIA HILTON 50150 E HAMILTON 5090O Professor de Hist\u00f3ria e Humorista Matheus Buente \u00e9 da Resist\u00eancia e apoia as candidaturas de Hilton 50150 para Deputado Estadual e...  https://www.facebook.com/hiltoncoelhopsol/videos/554527391668562/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hilton_Coelho/status/1038441876087398400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434318396416000, "date": "2018-09-08", "time": "09:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 55650045, "username": "Hilton_Coelho", "tweet": "Hilton Coelho 50.150 o deputado estadual necess\u00e1rio segue firme e forte com a Campanha pela Ruas e nesta quinta-feira, 06, estivemos percorrendo de o Cabula e regi\u00e3o dialogando com a popula\u00e7\u00e3o para d\u00e1 um voto na...  https://www.facebook.com/hiltoncoelhopsol/posts/2277953248884907\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hilton_Coelho/status/1038434318396416000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426758691926020, "date": "2018-09-08", "time": "09:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 55650045, "username": "Hilton_Coelho", "tweet": "Hilton 50150 candidato a deputado Estadual esteve junto com Hamilton Assis 5090 candidato a Deputado Federal e milit\u00e2ncia do PSOL em panfletagem na frente do Call Center na regi\u00e3o do Iguatemi #Hilton50150...  https://www.facebook.com/hiltoncoelhopsol/posts/2277964928883739\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Hilton50150", "link": "https://twitter.com/Hilton_Coelho/status/1038426758691926020", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423341827350528, "date": "2018-09-08", "time": "08:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 115725695, "username": "riromel", "tweet": "@BlogdoNoblat Na verdade quem mata mesmo \u00e9 a esquerda seu canalha, psol, PT, Che.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riromel/status/1038423341827350528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038421093609074693, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:36", "timezone": "CDT", "user_id": 115725695, "username": "riromel", "tweet": "@ViniciusNikolod @BernardoMF Na verdade que mata mesmo, ou pelo menos tenta, \u00e9 o PSOL SEU MERDINHA.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riromel/status/1038421093609074693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF,ViniciusNikolod"}
{"id": 1038419707475517441, "date": "2018-09-08", "time": "08:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 55650045, "username": "Hilton_Coelho", "tweet": "A resist\u00eancia n\u00e3o para!!! Vamos para mais um Campanha pela Ruas com Hilton 50150 candidato a deputado estadual.  https://www.facebook.com/hiltoncoelhopsol/videos/242462856419510/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hilton_Coelho/status/1038419707475517441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417900493844481, "date": "2018-09-08", "time": "08:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 115725695, "username": "riromel", "tweet": "@infraton @JoselitoMuller3 E por que n\u00e3o foi o PSOL que tacou fogo no museu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riromel/status/1038417900493844481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,infraton"}
{"id": 1038417476139331584, "date": "2018-09-08", "time": "08:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 105517874, "username": "andrearbf", "tweet": "@eitamandinha @JoselitoMuller3 Muito PSOL no meio.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrearbf/status/1038417476139331584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,eitamandinha"}
{"id": 1038416682627346433, "date": "2018-09-08", "time": "08:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 161476081, "username": "hamiltonpsol", "tweet": "Hamilton Assis 5090 candidato a Deputado Federal esteve junto com Hilton 50150 candidato a deputado Estadual  e milit\u00e2ncia do PSOL em panfletagem na frente do Call Center na regi\u00e3o do Iguatemi #Hamilton5090...  https://www.facebook.com/Hamilton.Assis.PSOL/posts/1932631413466202\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Hamilton5090", "link": "https://twitter.com/hamiltonpsol/status/1038416682627346433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412774609702912, "date": "2018-09-08", "time": "08:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 110255126, "username": "UiliamLeandro", "tweet": "@DaniloGentili @JoselitoMuller3 O PSOL possu\u00ed um plano para iniciar uma guerrilha no Brasil, com o objetivo de tomar o poder e implantar o regime ditatorial do socialismo. Eles agem de forma sorrateira e com uma feroz vontade de destrui\u00e7\u00e3o do nossa democracia. Estejam atentos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UiliamLeandro/status/1038412774609702912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,DaniloGentili"}
{"id": 1038411689027424262, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 55650045, "username": "Hilton_Coelho", "tweet": "Campanha pelas Ruas com Hilton Coelho 50.150 Deputado Estadual necess\u00e1rio na quinta-feira, 06. Percorremos de Itapu\u00e3 at\u00e9 S\u00e3o Rafael dialogando com a popula\u00e7\u00e3o para dar um voto na resist\u00eancia e um n\u00e3o aos...  https://www.facebook.com/hiltoncoelhopsol/posts/2277952968884935\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hilton_Coelho/status/1038411689027424262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410566795227138, "date": "2018-09-08", "time": "07:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1626475891, "username": "Di0_Salvador", "tweet": "@conservadores @ramos_leandro @jonasfreitax @Caioaleixo @domotor_r UFBa tbm \u00e9 PSol...as Federais n\u00e3o prestam pra mais nada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Di0_Salvador/status/1038410566795227138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "domotor_r,Caioaleixo,jonasfreitax,ramos_leandro,conservadores"}
{"id": 1038407882079985669, "date": "2018-09-08", "time": "07:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 862023753525547008, "username": "NicoleRamos013", "tweet": "@joaovitorjv Ele NUNCA criticou comunismo nas redes sociais, bora parar com a mentira, e sim ele era do PSOL. Porque voc\u00ea acha que tem que esconder isso? \u00c9 pra deixar bem claro como as pessoas da esquerda s\u00e3o violentas, j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel ver essa viol\u00eancia em rede social tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NicoleRamos013/status/1038407882079985669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovitorjv"}
{"id": 1038407655314927616, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 946522955579842561, "username": "Welloliv82", "tweet": "@flaviomorgen @JoselitoMuller3 Esse do PSOL de ter pago advogados pro assassino do cinegrafista da Band \u00e9 vdd mesmo??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Welloliv82/status/1038407655314927616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,flaviomorgen"}
{"id": 1038402834352488448, "date": "2018-09-08", "time": "07:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 779104690382528513, "username": "jacpassarinho1", "tweet": "@Dedepim @BecaBrix Psol, administrar alguma coisa, pasmem......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacpassarinho1/status/1038402834352488448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix,Dedepim"}
{"id": 1038401208560635904, "date": "2018-09-08", "time": "07:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 95241830, "username": "prsj2009", "tweet": "@aguedescartoon Na verdade, o PSOL \u00e9 uma c\u00f3pia fiel do PT (age exatamente igual ao PT). N\u00e3o d\u00e1 pra saber qual o pior deles!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prsj2009/status/1038401208560635904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon"}
{"id": 1038400571303178240, "date": "2018-09-08", "time": "07:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1149681781, "username": "cvidaloliveira2", "tweet": "E era do PSOL o diretor do Museu Nacional.Fatos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvidaloliveira2/status/1038400571303178240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382641433726976, "date": "2018-09-08", "time": "06:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 55650045, "username": "Hilton_Coelho", "tweet": "Clique aqui e troque sua fotografia de perfil se voc\u00ea estiver com Hilton Coelho 50150 para deputado estadual #PSOL50 https://www.facebook.com/profilepicframes/?selected_overlay_id=474951103004373\u00a0\u2026  https://www.facebook.com/hiltoncoelhopsol/posts/2278422255504673\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL50", "link": "https://twitter.com/Hilton_Coelho/status/1038382641433726976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038380371744894976, "date": "2018-09-08", "time": "05:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4637029280, "username": "wrongcrouch", "tweet": "E \u00e9 filiado ao PSOL, um partido que se crescer, tem tudo para ser muito pior do que o PT.  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1038366429467291648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrongcrouch/status/1038380371744894976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038379405150580736, "date": "2018-09-08", "time": "05:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 222513166, "username": "FogodoEon", "tweet": "@ABC The accused, ex/member of party PSoL, brings attention to the party Bernie Sanders is helping in this coming election. PSOL.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FogodoEon/status/1038379405150580736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ABC"}
{"id": 1038377706646163456, "date": "2018-09-08", "time": "05:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 222513166, "username": "FogodoEon", "tweet": "@TheEconomist The man who stabbed Bolsonaro the day before yesterday, once belong to party PSOL. Bernie is helping PSOL in the coming brazilian elections (october 7).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FogodoEon/status/1038377706646163456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheEconomist"}
{"id": 1038355349907144704, "date": "2018-09-08", "time": "04:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 291970979, "username": "Apassos1981", "tweet": "@jairbolsonaro @Branco_Almeida E o pior de tudo contratou um cara e mandou ele ficar 7 anos no psol para que justamente no dia 06/09/18 ele tomasse uma facada....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apassos1981/status/1038355349907144704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Branco_Almeida,jairbolsonaro"}
{"id": 1038310080473513984, "date": "2018-09-08", "time": "01:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 55650045, "username": "Hilton_Coelho", "tweet": "MATHEUS BUENTE \u00c9 DA RESIST\u00caNCIA E APOIA HILTON 50150 E HAMILTON 5090O Profesosor de Hist\u00f3ra e Humorista Matheus Buente \u00e9 da Resist\u00eancia e apoia as candidaturas de Hilton 50150 para Deputado Estadual e Hamilton Assis 5090 para Deputado Fedeal  https://www.facebook.com/hiltoncoelhopsol/videos/611996269195757/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hilton_Coelho/status/1038310080473513984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038271320021184513, "date": "2018-09-07", "time": "22:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1037077702614900738, "username": "Samuel01710087", "tweet": "@adamastaquio Ent\u00e3o vc acha que pra manter o Brasil como independente Tava todo mundo trabalhando.  Vai ler Hist\u00f3ria jovens quantos morreram par\u00e3 que o Brasil fosse independente. Quantos morreram pra que acabasse a discrimina\u00e7\u00e3o racial. Ou vc acha que essas conquistas s\u00e3o do PT ou do Psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samuel01710087/status/1038271320021184513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adamastaquio"}
{"id": 1038268820538970113, "date": "2018-09-07", "time": "22:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 44069204, "username": "Dalmo1969", "tweet": "Olavo de Carvalho MANDA AVISO a #BOLSONARO e acusa PSOL  https://youtu.be/cUXkOuFMlTQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO", "link": "https://twitter.com/Dalmo1969/status/1038268820538970113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038254119629283328, "date": "2018-09-07", "time": "21:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 131661731, "username": "Cristian_Petter", "tweet": "\"Na mesma semana o PSOL queimou o nosso passado e tentou matar o nosso futuro\". Grande sacada do Morgenstern.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cristian_Petter/status/1038254119629283328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240147937140748, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 55650045, "username": "Hilton_Coelho", "tweet": "Hilton 50150 candidato a Deputado Estadual, esteve nesta sexta-feira, 07, participando do tradicional Grito dos Exclu\u00eddos, na sua 24\u00ba edi\u00e7\u00e3o com o tema \u201cDESIGUALDADE GERA VIOL\u00caNCIA: BASTA DE PRIVIL\u00c9GIO\u201d, junto...  https://www.facebook.com/hiltoncoelhopsol/videos/2218981125093673/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hilton_Coelho/status/1038240147937140748", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233516323078145, "date": "2018-09-07", "time": "20:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1002292244513214464, "username": "marcelosfc1984", "tweet": "@willianm07 @AlexandreFRocha PSOL PtFiliadoMilitanteEx militanteEx filiadoDiretoria Cara \u00e9 bem diferente...mas blz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelosfc1984/status/1038233516323078145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexandreFRocha,willianm07"}
{"id": 1038231193580384256, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:00", "timezone": "CDT", "user_id": 285842009, "username": "merello1", "tweet": "@bbcbrasil @zigluck S\u00f3 foi o PSOL que passou l\u00e1 n\u00e9 , t\u00e1 certo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/merello1/status/1038231193580384256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zigluck,bbcbrasil"}
{"id": 1038206060778188801, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 180829976, "username": "Guga_ECB", "tweet": "@RollerGear_Car @cornholio_m @craudin_ @PomboCoco @SebosaAlma @juleno_14 @mindincrisis Isso j\u00e1 \u00e9 mostrado pela grande m\u00eddia 24 horas por dia, inclusive o programa da F\u00e1tima Bernardes \u00e9 quase uma propaganda eleitoral do PSOL. O \u00f3dio do bem foi justamente criado pra mostrar o lado que a imprensa n\u00e3o mostra. Ali\u00e1s, a direita, por mais que tenha seus hip\u00f3critas, nunca", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guga_ECB/status/1038206060778188801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mindincrisis,juleno_14,SebosaAlma,PomboCoco,craudin_,cornholio_m,RollerGear_Car"}
{"id": 1038189954743107584, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 103038497, "username": "alfredoboasorte", "tweet": "Minha luta \u00e9 por uma educa\u00e7\u00e3o de qualidade e gratuita. #psol #Alfredo50600 #bahia #educa\u00e7\u00e3o #BoulosESonia50  https://www.instagram.com/p/BncPxwflIhR/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=yrgjmhgngzql\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#psol,#Alfredo50600,#bahia,#educa\u00e7\u00e3o,#BoulosESonia50", "link": "https://twitter.com/alfredoboasorte/status/1038189954743107584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189076095098880, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 57756915, "username": "TaiguaraSSA", "tweet": "@zehdeabreu O cara militantw do PSOL e vc vem dizer que era de direita, vc como todo esquerdista \u00e9 um vagabundo e mentiroso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaiguaraSSA/status/1038189076095098880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1038186632380391424, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 17875435, "username": "ClaudiaPinelli", "tweet": "@pablovillaca @RafaelM86466231 Primeiro o Psol \u00e9 socialista. E segundo, o rapaz j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 filiado desde 2014. Logo, n\u00e3o \u00e9 um \"ativista comunista\". Entendeu?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudiaPinelli/status/1038186632380391424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaelM86466231,pablovillaca"}
{"id": 1038181711740325889, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3246558291, "username": "veralmaciel", "tweet": "@Dracomaluco @roxmo Porque era  n\u00e3o! \u00c9 de esquerda e tem um \u00f3dio profundo no cora\u00e7\u00e3o Foi do PSOL por 9 anos  e passou para o PT coordenando a campanha da AntaDilma. O \u00f3dio imenso aos contr\u00e1rios f\u00ea-lo atacar um pai de fam\u00edlia acima de tudo! Melhor que imaginar que foi mandado.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veralmaciel/status/1038181711740325889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,Dracomaluco"}
{"id": 1038170668955774976, "date": "2018-09-07", "time": "16:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 17875435, "username": "ClaudiaPinelli", "tweet": "@pablovillaca @iza_75fontes Fake News. Era do Psol e mesmo assim j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais h\u00e1 quatro anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudiaPinelli/status/1038170668955774976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iza_75fontes,pablovillaca"}
{"id": 1038170444396806144, "date": "2018-09-07", "time": "16:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 127614203, "username": "carlaodabahia", "tweet": "\"Eu vou \u00e0 luta com essa juventudeQue n\u00e3o corre da raia a troco de nadaEu vou no bloco dessa mocidadeQue n\u00e3o t\u00e1 na saudade e constr\u00f3iA manh\u00e3 desejada\"* Hilton Coelho 50150 #PSOL no Grito dos Exclu\u00eddos  https://www.facebook.com/carlaodeoliveira1/videos/1913189398744919/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL", "link": "https://twitter.com/carlaodabahia/status/1038170444396806144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163593739612160, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 16150088, "username": "Tiago_R_Vale", "tweet": "Lideran\u00e7a do #PSOL sugere que atentado contra #BOLSONARO foi inventado https://renovamidia.com.br/lideranca-do-psol-sugere-que-atentado-foi-inventado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL,#BOLSONARO", "link": "https://twitter.com/Tiago_R_Vale/status/1038163593739612160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147895722172416, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 75927998, "username": "allmota", "tweet": "@NexoJornal Candidatos de partidos maiores se sentem donos das vagas: profiss\u00e3o \"deputado\"; Patriotas e PMB s\u00e3o partidos dos cabeleireiros (?), PSOL dos professores (nada mais idealista) e jornalista est\u00e3o em maior n\u00famero no PV  https://www.nexojornal.com.br/grafico/2018/09/03/As-profiss%C3%B5es-de-quem-vai-estar-na-urna-em-outubro-por-partido?utm_source=socialbttns&utm_medium=article_share&utm_campaign=self\u00a0\u2026 via @nexojornal #Elei\u00e7\u00f5esInterface", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esInterface", "link": "https://twitter.com/allmota/status/1038147895722172416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NexoJornal"}
{"id": 1038139626697965569, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 103038497, "username": "alfredoboasorte", "tweet": "SEMPRE defendi e continuo defendendo o fortalecimento do SUS para salvar vidas! Diga n\u00e3o a viol\u00eancia! #SUS #MaisMedicos #psol #Alfredo50600 depjorgesolla  https://www.instagram.com/p/Bnb5FuFlTUi/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1in5h2u3wfscx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SUS,#MaisMedicos,#psol,#Alfredo50600", "link": "https://twitter.com/alfredoboasorte/status/1038139626697965569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129197217140736, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 34952867, "username": "byllwilliam", "tweet": "@wendellatb Em um ato de viol\u00eancia gratuita n\u00e3o podemos deixar nossas prefer\u00eancias pol\u00edticas falarem mais alto, temos que manter nossos princ\u00edpios e valores, em uma situa\u00e7\u00e3o dessa n\u00e3o olho o lado de um candidato do PT, PSOL, PSL... Olho a pessoas que sofreu a agress\u00e3o.  https://twitter.com/OscarFilho/status/1037928540312924160\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/byllwilliam/status/1038129197217140736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wendellatb"}
{"id": 1038125840603795456, "date": "2018-09-07", "time": "13:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 55650045, "username": "Hilton_Coelho", "tweet": "Que \"independ\u00eancia\" \u00e9 essa?Com nossa resist\u00eancia e luta conquistaremos a verdadeira Independ\u00eancia do Brasil!* Hilton Coelho 50150 #PSOL https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=962165243945110&id=131269027034740\u00a0\u2026  https://www.facebook.com/642519585761623/posts/2277572918922940/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL", "link": "https://twitter.com/Hilton_Coelho/status/1038125840603795456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118742037852161, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1037077702614900738, "username": "Samuel01710087", "tweet": "@Miltonneves @rios_info83 Tou cansado disso o pessoal que apoia o psol e o pt criticam tanto o pessoal da direita e s\u00f3 observamos. Falam mal de seus seguidores e s\u00f3observamos e quando damos nossa opini\u00e3o s\u00f3 falta meterem a faca na gente. N\u00e3o respeitam o nosso direito de se expressar. \u00c9 triste!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samuel01710087/status/1038118742037852161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rios_info83,Miltonneves"}
{"id": 1038117786143412229, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 16150088, "username": "Tiago_R_Vale", "tweet": "o psol \u00e9 amor.  pic.twitter.com/d93HerQ6K0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago_R_Vale/status/1038117786143412229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117157941329921, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 832405143345831936, "username": "GlacieFranca", "tweet": "@aguedescartoon E o assassinato do cinegrafista da Band morto nas manifesta\u00e7\u00f5es por gente colocada l\u00e1 pelo PSOL para fazer baderna.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlacieFranca/status/1038117157941329921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon"}
{"id": 1038101990121857025, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 978841412857925634, "username": "Argolo_id", "tweet": "@DonaReginaa @ramonritter ITemos um inimigo, \u00e9 a esquerda, materializada nos partidos (PT e PSOL), somos patriota e precisamos reagir a este atentado a democracia!!! Sou anti-petista e jamais desejei este mal a Lula, criminosos devem ser levados a justi\u00e7a! Brasil acima de tudo!!! A\u00e7o!! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Argolo_id/status/1038101990121857025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramonritter,DonaReginaa"}
{"id": 1038097908204281856, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1014941351367069697, "username": "clbfontenelle", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos | :: Portal Canal Bahia News ::  https://www.cbnews.jor.br/portal/2018/09/06/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/nvpyglvGqg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clbfontenelle/status/1038097908204281856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093880581861377, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 383046140, "username": "EltonE9", "tweet": "@PastorMalafaia Que sujeito sujo! Toma vergonha nessa cara amigo de satan\u00e1s. N\u00e3o basta enganar os coitados na sua igreja, voc\u00ea ainda propaga \u00f3dio e mentiras filho satan\u00e1s. Quem menti \u00e9 filho do diabo!!! O cara era filiado ao Psol, era.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltonE9/status/1038093880581861377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038089005957623808, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 261821471, "username": "MISTERSSA", "tweet": "@roxmo @misscaviar Uma prostituta cuspideira dessa como @zedeabreu era s\u00f3 isso q podia sair.... o cara era filiado do PSOL... com suas ideologias de bandidos #ordin\u00e1rio #defacandopelabocan\u00e9z\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ordin\u00e1rio,#defacandopelabocan\u00e9z\u00e9", "link": "https://twitter.com/MISTERSSA/status/1038089005957623808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar,roxmo,zedeabreu"}
{"id": 1038083661613228033, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 77864389, "username": "VipAdventures01", "tweet": "A quem interessa a morte do candidato Jair Bolsonaro 17?O sistema, a matrix.O fato nos leva a seguinte reflex\u00e3o: O agressor era filiado ao PSOL, ala da entrema-esquerda, cujos atos s\u00e3o nada menos que a\u00e7\u00f5es...  https://www.facebook.com/samuel.jesus.14/posts/10217010210148937\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VipAdventures01/status/1038083661613228033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079778430091264, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:20", "timezone": "CDT", "user_id": 793097688673837056, "username": "ericsabota88", "tweet": "@nytimesworld All of directors responsible for the administration of museum are filiated to a left wing party PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericsabota88/status/1038079778430091264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nytimesworld"}
{"id": 1038078847839817729, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2980524357, "username": "AlexAleluia", "tweet": "Vamos deixar claro que o ambiente de ideologia de massas, de seitas seculares como o PSOL e o PT que pregam o socialismo, \u00e9 o terreno mais f\u00e9rtil que h\u00e1 para o surgimento de psicopatas e malucos.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexAleluia/status/1038078847839817729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077865428963328, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 779104690382528513, "username": "jacpassarinho1", "tweet": "@o_antagonista PSOL, \"droga\" t\u00f4 fora.......mesmo considerando os 13 como farinhas do mesmo saco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacpassarinho1/status/1038077865428963328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038066169939484673, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4715539583, "username": "brennascimento", "tweet": "@fiIipehalls @VitusemJo4o @dudabap_ mas se \u00e9 uma d\u00favida sua mesmo, vi no jornal ontem que pegaram o cara, ele j\u00e1 assumiu que foi ele, j\u00e1 alegou que n\u00e3o gostava de Bonoro (no Facebook dele tem varios posts contra), sem contar que ele j\u00e1 foi filiado ao psol, se tem d\u00favidas, \u00e9 s\u00f3 procurar em algum site confi\u00e1vel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brennascimento/status/1038066169939484673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dudabap_,VitusemJo4o,fiIipehalls"}
{"id": 1038065440793210880, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 701736364, "username": "sabino_fagundes", "tweet": "@OCorvo_ S\u00f3 vi a Band e a Record falando que foi militante do PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabino_fagundes/status/1038065440793210880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCorvo_"}
{"id": 1038064488921088000, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 172734845, "username": "brunomico", "tweet": "Dimla foi chingada de tdo em est\u00e1dio. \u00d4nibus de lula levou tirosInvadiram sede do PTMataram Mariele PSOLApagaram luz do aeroporto qd Haddad iria pousarDeram tiro no acampamento em Ctba Bozo falou que iria metralhar petralhaFora o \"rompe no procedimento abra\u00e7a o kpta \"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunomico/status/1038064488921088000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063363060838401, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 969220097519837184, "username": "Adriano02junior", "tweet": "@AndreMassari63 Perfeita sua coloca\u00e7\u00e3o, criar e disseminar \u00f3dio por outros pessoas (ainda que erradas) \u00e9 criar um retorno na mesma propor\u00e7\u00e3o. O pior \u00e9 ver pessoas alegando que a esquerda ou o PSOL fizeram isso, mas at\u00e9 agora- e que se prove o contr\u00e1rio- foi apenas um homem com o mesmo \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriano02junior/status/1038063363060838401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreMassari63"}
{"id": 1038063324410392576, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 103038497, "username": "alfredoboasorte", "tweet": "Que PSOL poderoso, n\u00e3o \u00e9? Acusado pelo inc\u00eandio do Museu Nacional e pela esfaqueamento do tal candidato... Parece o pr\u00f3prio Estado Maior da URSAL! \ud83e\udd23\u2003Daqui a pouco vamos convocar \"Todo Poder aos Soviets!\"@BoulosESonia50 @Hendrix_Careta @Sangue_Latino @psol50 @MarioDinizx", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alfredoboasorte/status/1038063324410392576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BoulosESonia50,Hendrix_Careta,Sangue_Latino,psol50,MarioDinizx"}
{"id": 1038060773984092161, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1030052944593518593, "username": "edna43184", "tweet": "Dizer que o terrorista que esfaqueou @jairbolsonaro era do PSOL mascara o problema. O comunismo \u00e9 flex\u00edvel e pode assumir nomes diversos. Mao, Stalin, Pol Pot nunca foram do PSOL, mas todos foram comunistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edna43184/status/1038060773984092161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038057629392809985, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 127614203, "username": "carlaodabahia", "tweet": "Hilton Coelho (#PSOL) quer que se divulgue quantidade e o tipo de vegeta\u00e7\u00e3o destru\u00edda na execu\u00e7\u00e3o de obras e servi\u00e7os na capital, al\u00e9m de...  http://www.bahiaja.com.br/politica/noticia/2018/09/06/vereadores-tem-propostas-para-o-meio-ambiente-seguranca-e-transito,112787,0.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL", "link": "https://twitter.com/carlaodabahia/status/1038057629392809985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051687733256192, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 165411651, "username": "melneves4", "tweet": "Ele nunca foi petista, ele foi do PSOL.  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1038023257272840193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melneves4/status/1038051687733256192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043839985004544, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3004769860, "username": "1wesei", "tweet": "@PastorMalafaia O SEU ARROMBADO MENTIROSO DA PORRA FOI CONFIRMANDO QUE ELE ERA DO PSOL. FOI FILIADO DE 2009* ATE 2014. DEUS NAO GOSTA DE MENTIRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1wesei/status/1038043839985004544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038025590228566017, "date": "2018-09-07", "time": "06:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3246558291, "username": "veralmaciel", "tweet": "@apyus @Magnoski Tudo igual!, PCB, PCdoB, PSOL, PSDB e PT tudo farinha do mesmo saco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veralmaciel/status/1038025590228566017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Magnoski,apyus"}
{"id": 1038024148319199233, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 98172480, "username": "ElisonECV", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @MaraLuquet @agencialupa @JrBlazzi @withbabycakes PSOL contra Lula? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElisonECV/status/1038024148319199233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "withbabycakes,JrBlazzi,agencialupa,MaraLuquet,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1038023676757782533, "date": "2018-09-07", "time": "06:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 98172480, "username": "ElisonECV", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @agencialupa PSOL pt, qual a diferen\u00e7a?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElisonECV/status/1038023676757782533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1038021213476585472, "date": "2018-09-07", "time": "06:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 192186650, "username": "paulaschubach", "tweet": "@folha Vamos colocar a culpa em Deus pelo atentado, assim como andaram colocando a culpa no PSOL (pelo fato de o cara ter sido filiado ao partido)? Ou vamos ter bom senso e reconhecer todos os dados que apontam at\u00e9 agora que o cara tem problemas psiqui\u00e1tricos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaschubach/status/1038021213476585472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038020345058471936, "date": "2018-09-07", "time": "06:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 192186650, "username": "paulaschubach", "tweet": "@folha @andreveloso02 Foi filiado ao PSOL e era mission\u00e1rio de uma igreja evang\u00e9lica. Pronto, resolvido o caso! A culpa \u00e9 de Marx e de Jesus!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaschubach/status/1038020345058471936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreveloso02,folha"}
{"id": 1038000028114202627, "date": "2018-09-07", "time": "04:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3720333795, "username": "RaphaelMinho", "tweet": "At\u00e9 o PSOL confirmou que ele j\u00e1 foi filiado ao partido durante 7 anos.  https://twitter.com/Desesquerdizada/status/1037803602243473410\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelMinho/status/1038000028114202627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037988447393329152, "date": "2018-09-07", "time": "03:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 360352430, "username": "walsimar", "tweet": "Houve premedita\u00e7\u00e3o. O fato do sujeito ter se desfiliado do PSOL em 31.12.2017 j\u00e1 \u00e9 um ind\u00edcio. Por outro lado v\u00e1rios perfis no twitter j\u00e1 anunciavam o crime.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037800660912230400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walsimar/status/1037988447393329152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037984373377777666, "date": "2018-09-07", "time": "03:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3741153195, "username": "fabricimirandaa", "tweet": "@NoticiasVenezue Mentira. Ele premeditou, e n\u00e3o estava sozinho. Advogados queriam que ele se passasse por maluco. A imprensa aqui j\u00e1 est\u00e1 noticiando os outros envolvidos. A faca passou por v\u00e1rias m\u00e3os at\u00e9 chegar no terrorista que foi filiado ao partido PSOL, apoiador de Lula.  pic.twitter.com/GIe6qAfX4e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricimirandaa/status/1037984373377777666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NoticiasVenezue"}
{"id": 1037963744595333120, "date": "2018-09-07", "time": "02:20:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3023557204, "username": "jojojaoo", "tweet": "@CaioGutemberg o homem saiu do psol em 2014 VELHO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jojojaoo/status/1037963744595333120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaioGutemberg"}
{"id": 1037956860777836544, "date": "2018-09-07", "time": "01:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 968166358444855297, "username": "gabditullio", "tweet": "@miguel_aroucha Nesse \u00faltimo caso al\u00e9m de ser identificado uma v\u00edtima que era filiado ao psol at\u00e9 2014, o principal alvo quase morreu e corre o risco de ficar fora da campanha at\u00e9 o dia 7 de outubro. Um atentando de grav\u00edssima periculosidade.. totalmente diferente da situa\u00e7\u00e3o do \u00f4nibus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabditullio/status/1037956860777836544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "miguel_aroucha"}
{"id": 1037930826493767681, "date": "2018-09-07", "time": "00:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 173497451, "username": "maykbatista", "tweet": "@DaniloGentili @visaomacro Para a esquerda Bolsonaro \u00e9 intolerante e agressivo, por que leram de algum jornalista insentao.Mas o PSOL \u00e9 paz e amor. O mesmo da cusparada e agora da facada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maykbatista/status/1037930826493767681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "visaomacro,DaniloGentili"}
{"id": 1037926840843882496, "date": "2018-09-06", "time": "23:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 983096505795039232, "username": "RBonavides", "tweet": "@juleno_14 @FabiCosta Facebook do sujeito! Que \u00e9 formado em PEDAGOGIA (muito curioso esse fato, inclusive), e foi filiado ao PSOL por 7 anos! Vc n\u00e3o sabe a motiva\u00e7\u00e3o dele????  pic.twitter.com/kagYzhiX6S", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RBonavides/status/1037926840843882496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FabiCosta,juleno_14"}
{"id": 1037922996739092480, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1035346465886031874, "username": "OfcLeoSantos", "tweet": "@marcosmitri @tozao777 @LulaHaddadManu Ser ex-filiado ao PSOL de 2007 a 2015 tudo bem tamb\u00e9m.  pic.twitter.com/AymSNMzT1e", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OfcLeoSantos/status/1037922996739092480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaHaddadManu,tozao777,marcosmitri"}
{"id": 1037919354615152640, "date": "2018-09-06", "time": "23:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 261821471, "username": "MISTERSSA", "tweet": "@VillaMarcovilla @srelillo N\u00e3o o doente mental \u00e9 o pateta q quis matar um candidato \u00e0 presid\u00eancia.... ahhh n podemos nos esquecer dos outros doentes mentais do psol tbm....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MISTERSSA/status/1037919354615152640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srelillo,VillaMarcovilla"}
{"id": 1037916717085863938, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 65823745, "username": "jeremiasrosalvo", "tweet": "@jairbolsonaro @claudioedantas O PSOL tem que ser investigado, se for provado que sua c\u00fapula deu suporte para esse atentado tem que ca\u00e7ar a legenda deste partido e de todos seus candidatos. PSOL \u00e9 pior que o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeremiasrosalvo/status/1037916717085863938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037916665374236672, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3246558291, "username": "veralmaciel", "tweet": "@jairbolsonaro @ClaudiaBorin A foto \u00e9 montagem dizem, mas o marginal n\u00e3o \u00e9 ! Ele \u00e9 formado em pedagogia, era do PSOL e passou pro PT. foi coordenador da campanha de Dilma em Juiz de fora. Esse Champinha vai dar uma de anormal para M\u00aa do Ros\u00e1rio proteg\u00ea-lo  como v\u00edtima da sociedade!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veralmaciel/status/1037916665374236672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClaudiaBorin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037916179648659457, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 182633926, "username": "mcercato", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti Por que n\u00e3o admitiu se tratar de um militante de esquerda filiado ao PSOL e apoiador de Lula?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcercato/status/1037916179648659457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1037913383406895104, "date": "2018-09-06", "time": "23:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 825415452818100225, "username": "biranovais3", "tweet": "E pode apostar que \u00e9 pago pelo PSOL ou PT  https://twitter.com/AcordouAcordou/status/1037910716110594049\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biranovais3/status/1037913383406895104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911042800668672, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:50", "timezone": "CDT", "user_id": 65823745, "username": "jeremiasrosalvo", "tweet": "@RealVinceJames N\u00e3o foi um caso isolado, tem mais tr\u00eas integrantes ligados ao partido de esquerda chamado PSOL envolvidos.  Dois deles passaram a faca para atingir o candidato Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeremiasrosalvo/status/1037911042800668672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RealVinceJames"}
{"id": 1037910404805128192, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 241209905, "username": "LetBbass", "tweet": "@jairbolsonaro @carlosapmarques @doisdedosdeteo @dridegaspari @igorpensar filiado ao PSOL, logo *N\u00c3O J\u00c1 PROVAS DE QUE ELE SEJA PETISTA*", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LetBbass/status/1037910404805128192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igorpensar,dridegaspari,doisdedosdeteo,carlosapmarques,jairbolsonaro"}
{"id": 1037909620642041856, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 405122115, "username": "JeffOliveira97", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Qf-a6K84Xhk?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO por EX-FILIADO do PSOL - O que a m\u00eddia tenta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffOliveira97/status/1037909620642041856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037904294006140928, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 126471168, "username": "d_assiis", "tweet": "@LindsaySallete2 @rubronegr_lucas Mentira sua! Pare de mentir e seja honesto! O sujeito se desfiliou do PSOL h\u00e1 quase 5 anos! Lave a sua boca pra falar da esquerda! Somos n\u00f3s que rebatemos o discurso sanguin\u00e1rio do vagabundo do Bolsonaro. Somos n\u00f3s que dizemos que \u00e9 um absurdo ele defender a viol\u00eancia.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_assiis/status/1037904294006140928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rubronegr_lucas,LindsaySallete2"}
{"id": 1037898672674164736, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 51346546, "username": "Dermev", "tweet": "Mais cheiro de que foi tudo armado ! Fedor de PT e PSOL !  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037880493532999685\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dermev/status/1037898672674164736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895398352936962, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 51346546, "username": "Dermev", "tweet": "Quadrilha provavelmente ligado ao PSOL (isso n\u00e3o sai de minha cabe\u00e7a!)Os outros dois detidos  https://www.oantagonista.com/?p=111498\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dermev/status/1037895398352936962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892868671791104, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 968166358444855297, "username": "gabditullio", "tweet": "@pprofet @lusqe O cara que deu a facada, al\u00e9m de ter posts pro esquerda era filiado ao psol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabditullio/status/1037892868671791104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lusqe,pprofet"}
{"id": 1037892687809142785, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 187365807, "username": "_gabriellng", "tweet": "@indira_bavosa Claro que n\u00e3o, mas psol, pt, pc do b s\u00e3o tudo farinha do mesmo saco, todos adeptos do radicalismo com quem pensa o contr\u00e1rio deles. Simples", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gabriellng/status/1037892687809142785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "indira_bavosa"}
{"id": 1037890105858580480, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 141891624, "username": "Nelson1santana", "tweet": "@jose_neumanne Comprometidos os partidos extrema esquerda PT Psol PCB Pdt PSDB na figura tosca do picol\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nelson1santana/status/1037890105858580480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_neumanne"}
{"id": 1037885939622846465, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1035346465886031874, "username": "OfcLeoSantos", "tweet": "@zeg555 @IrmaosDeDireita @drihandrade Ex-filiado do PSOL de 2007 a 2015... n\u00e3o era esquerda? Kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OfcLeoSantos/status/1037885939622846465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drihandrade,IrmaosDeDireita,zeg555"}
{"id": 1037885284925489153, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 15446042, "username": "misterdrope", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misterdrope/status/1037885284925489153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884757072375808, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 107521710, "username": "ianschwarz", "tweet": "@obrunofreire Ok. Ent\u00e3o foi do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianschwarz/status/1037884757072375808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "obrunofreire"}
{"id": 1037884598896787456, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 34236143, "username": "obrunofreire", "tweet": "@ianschwarz N\u00e3o \u00e9 do PSOL. Foi filiado no per\u00edodo de 2007 a 2014.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunofreire/status/1037884598896787456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ianschwarz"}
{"id": 1037882488432062471, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 701736364, "username": "sabino_fagundes", "tweet": "Primeiro com Deus n\u00e3o se brinca, segundo ele era militante de esquerda e do PSOL seu mau car\u00e1ter desgra\u00e7ado....  https://twitter.com/zehdeabreu/status/1037834382738968578\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabino_fagundes/status/1037882488432062471", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882282663665664, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 60657209, "username": "isasalomao", "tweet": "Nota de rep\u00fadio \u00e0 agress\u00e3o sofrida pelo candidato Jair Bolsonaro - PSOL  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isasalomao/status/1037882282663665664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881142609883137, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:01", "timezone": "CDT", "user_id": 940995788246798336, "username": "VictorPolidade", "tweet": "@BenPerrys @FERNAND0AZEVEDO Os caras viajam, se algu\u00e9m fala que vai ser usado como marketing pra o Psol acham ruim, mas eles mesmos fazem mds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorPolidade/status/1037881142609883137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FERNAND0AZEVEDO,BenPerrys"}
{"id": 1037878682004738050, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 821526911994232832, "username": "epicurista", "tweet": "O PSOL tem acabar de vez com esse karma de entregar maluco de bandeja ou a gente vai parar no fundo do po\u00e7o e cavar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/epicurista/status/1037878682004738050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877970180947968, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3115832614, "username": "cansadaedoida", "tweet": "@icpiaf @Math_Figs meu brother, esse discurso chegou bem antes do psol e outros partidos tentarem se apropriar dele para eleger candidato. feminismo em faculdade p\u00fablica \u00e9 milit\u00e2ncia das feministas com uns infelizes querendo pegar ponga, assim como fora da universidade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cansadaedoida/status/1037877970180947968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Math_Figs,icpiaf"}
{"id": 1037874083784847361, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 41468887, "username": "emehcomp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/NoZmt8VZDko?aBOLSONARO\u00a0\u2026 foi atacado por MILITANTE DO PSOL...(DESPERTE-Thiago Lima)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emehcomp/status/1037874083784847361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037873760223862785, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 74169557, "username": "rolzinha_", "tweet": "@cor0te N sei quantos anos atras ele filiou o cara durante alguns anos e depois tirou a filia\u00e7\u00e3o do cara s\u00f3 pra culpar o PSOL j\u00e1 premeditanto a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rolzinha_/status/1037873760223862785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037870172143538176, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 88333879, "username": "miiilaalmeida", "tweet": "O chefe de gabinete da Lideran\u00e7a do PSOL na C\u00e2mara, afirma que tudo foi uma encena\u00e7\u00e3o.Canalha da pior esp\u00e9cie!  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037856175461728257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miiilaalmeida/status/1037870172143538176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867564863381504, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 230272992, "username": "jalecio123", "tweet": "INACREDIT\u00c1VEL: PSOL SUGERE QUE ATENTADO CONTRA BOLSONARO FOI INVENTADO  http://dlvr.it/QjNFCW\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jalecio123/status/1037867564863381504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866633820291073, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 103673707, "username": "emanuelelacerda", "tweet": "@Ro_Moller Passou agora tamb\u00e9m no @jornaldarecord . Filiado ao PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanuelelacerda/status/1037866633820291073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller,jornaldarecord"}
{"id": 1037866097624662016, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 103673707, "username": "emanuelelacerda", "tweet": "@Ro_Moller No @jornaldaband passou que ele foi afiliado do PSOL. S\u00f3 a @RedeGlobo que est\u00e1 omitindo essa informa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanuelelacerda/status/1037866097624662016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller,jornaldaband,RedeGlobo"}
{"id": 1037865020695224320, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 73092413, "username": "Seixas84", "tweet": "@Miltonneves @rafaneves PSOL tem a Assessoria Rede Globo de televis\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seixas84/status/1037865020695224320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaneves,Miltonneves"}
{"id": 1037864103715463169, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 965375364, "username": "laviniagondim", "tweet": "FILIADO DO PSOL AT\u00c9 2014,E ATUALMENTE ARDOROSO APOIADOR DO PT, AFICCIONADO DO LULALIVRE!-Militante de esquerda \u00e9 o autor do crime (Veja o V\u00eddeo) via  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11312/militante-de-esquerda-e-o-autor-do-crime-veja-o-video\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laviniagondim/status/1037864103715463169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861816494374913, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3246558291, "username": "veralmaciel", "tweet": "@politicalivre N\u00e3o entendi as aspas?? Ele era do PSOL, passou para o PT onde fez a campanha da Dilma. Tenho fotos dele com Gleisi, Lindinho, Lula  em com\u00edcios. Se isso n\u00e3o e pol\u00edtico, n\u00e3o sei mais o que \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veralmaciel/status/1037861816494374913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "politicalivre"}
{"id": 1037861796479164416, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3720333795, "username": "RaphaelMinho", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelMinho/status/1037861796479164416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037854615717339136, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3514915042, "username": "jonnymafioso", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/jonnymafioso/status/1037854615717339136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037853903528898560, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 724012157734641664, "username": "CLasarin", "tweet": "@HelioNogueiraTV O idiota ou @o_antagonista capacho capricha na fase . filiado do PSOL o ignorante .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLasarin/status/1037853903528898560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelioNogueiraTV,o_antagonista"}
{"id": 1037852874875777025, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 126471168, "username": "d_assiis", "tweet": "@aosfatos @pedroalfa @yuuki_rito0 Em qu\u00ea \u00e9 relevante o fato de algu\u00e9m desfiliado do PSOL desde 2014, neste caso? Voc\u00ea quer dizer que ele queria ajudar a candidatura de Boulos? Me poupe!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_assiis/status/1037852874875777025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yuuki_rito0,pedroalfa,aosfatos"}
{"id": 1037851703108923402, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2811071021, "username": "ancosf", "tweet": "Chefe de gabinete da lideran\u00e7a do PSOL sugere que atentado foi inventado  https://www.oantagonista.com/?p=111467\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ancosf/status/1037851703108923402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849954713251840, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 66427499, "username": "Liviofelix", "tweet": "chefe de gabinete da Lideran\u00e7a do PSOL na C\u00e2mara, Fl\u00e1vio Elias\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd  pic.twitter.com/0yWI21Z3Qn", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liviofelix/status/1037849954713251840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849674491678720, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 246485769, "username": "_HENRYFS", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Qf-a6K84Xhk?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO por EX-FILIADO do PSOL durante ato em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_HENRYFS/status/1037849674491678720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037847575762747395, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 956252807027453952, "username": "SilveiraGuga89", "tweet": "@bocaonews Jornal esquerdista! Bizarro! Quando houve ataque a caravana do presidiario ninguem publicou q o pt, PCdoB, PSol dissemina a violencia com invasao de terras e ataques contra lava jato e Mouro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilveiraGuga89/status/1037847575762747395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bocaonews"}
{"id": 1037844868352147457, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 103673707, "username": "emanuelelacerda", "tweet": "@GloboNews voc\u00eas ir\u00e3o falar que o criminoso que esfaqueou o Bolsonaro foi filiado ao PSOL? #EmPauta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EmPauta", "link": "https://twitter.com/emanuelelacerda/status/1037844868352147457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037843950680322048, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 103673707, "username": "emanuelelacerda", "tweet": "O @jornaldaband dizendo que ele foi filiado ao PSOL \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Acho que o \u00fanico que citou at\u00e9 agora. #For\u00e7aBolsonaro #JairBolsonaro #JuizDeFora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#JairBolsonaro,#JuizDeFora", "link": "https://twitter.com/emanuelelacerda/status/1037843950680322048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornaldaband"}
{"id": 1037843824951939078, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 884545055402446849, "username": "LimaRaffaa", "tweet": "@majupset @exopIanct Militante do PT, aliado ao psol armando com Bolsonao. Eu era a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LimaRaffaa/status/1037843824951939078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exopIanct,majupset"}
{"id": 1037843676557402113, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 55650045, "username": "Hilton_Coelho", "tweet": "INAUGURA\u00c7\u00c3O DO COMIT\u00ca DA RESIST\u00caNCIA Confiram um breve registro do lan\u00e7amento do nosso Comit\u00ea da Resist\u00eancia e primeiro encontro da nossa campanha. Foi uma noite linda e sobretudo inspiradora com a presen\u00e7a...  https://www.facebook.com/hiltoncoelhopsol/videos/260357371478297/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hilton_Coelho/status/1037843676557402113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842821192052739, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2853346335, "username": "timbetaipje", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/timbetaipje/status/1037842821192052739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037840376516763648, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4562433207, "username": "ChegueiPra", "tweet": "@LeticiaPimenta @brendaolive04_ Ah, Mariele morreu porque plantou \u00f3dio. Colheu o que plantou. Ali\u00e1s representava o PSOL e suas invers\u00f5es de valores.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChegueiPra/status/1037840376516763648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brendaolive04_,LeticiaPimenta"}
{"id": 1037839465878892544, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 972686674516996101, "username": "Calouro1_0", "tweet": "@moiseslazzari Mas...ele era do PSOL n do Pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Calouro1_0/status/1037839465878892544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moiseslazzari"}
{"id": 1037835028573691905, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 187365807, "username": "_gabriellng", "tweet": "@indira_bavosa E o psol anda de m\u00e3os dadas com quem? Com o psdb?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gabriellng/status/1037835028573691905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "indira_bavosa"}
{"id": 1037833962192875526, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 192186650, "username": "paulaschubach", "tweet": "@forastieri Um monte de gente usando o fato do cara ter sido filiado ao PSOL para culpar a esquerda pelo atentado que esse doido cometeu contra o Bolsonaro, mas culpar a tal igreja da qual o cara era mission\u00e1rio ng culpa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaschubach/status/1037833962192875526", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "forastieri"}
{"id": 1037833286431764481, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 192186650, "username": "paulaschubach", "tweet": "@carapanarana Um monte de gente usando o fato de ele ter sido filiado ao PSOL para culpar a esquerda pelo atentado a Bolsonaro. Culpar a Igreja Evang\u00e9lica ng culpa, n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaschubach/status/1037833286431764481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carapanarana"}
{"id": 1037832108536823808, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 871922208620384258, "username": "ancoranewsnet", "tweet": "Suspeito de atacar Bolsonaro foi filiado ao PSOL por sete anos  http://dlvr.it/QjMg5Q\u00a0 pic.twitter.com/rur4N7hwL0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ancoranewsnet/status/1037832108536823808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830218344488961, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 84990994, "username": "Alexandre191093", "tweet": "J\u00e1 disseram que ele era do PSOL, agora que ele era mission\u00e1rio de igreja, daqui a pouco tiram a m\u00e1scara dele e descobrem que era o Cabo Daciolo! \ud83d\ude05  https://twitter.com/BuzzFeedNewsBR/status/1037823140678778881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandre191093/status/1037830218344488961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830085619929089, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1035346465886031874, "username": "OfcLeoSantos", "tweet": "@BahiaNoticias Ma\u00e7onaria? O cara era filiado ao PSOL DE 2007 A 2013, m\u00eddia filha da puta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OfcLeoSantos/status/1037830085619929089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BahiaNoticias"}
{"id": 1037828555348926465, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 26560366, "username": "BahiaNoticias", "tweet": "Suspeito de ataque a Bolsonaro foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014  http://dlvr.it/QjMQXF\u00a0 pic.twitter.com/eHsPIzKuRH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1037828555348926465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828429008101377, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:34", "timezone": "CDT", "user_id": 869592221846298624, "username": "KingsOfZueiraN1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Qf-a6K84Xhk?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO por EX-FILIADO do PSOL durante ato em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KingsOfZueiraN1/status/1037828429008101377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037827379782144002, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2809360564, "username": "ErickChross", "tweet": "@brenopecanha @EngCas Ent\u00e3o... o cara tinha v\u00ednculo com a o PSOL. Qual pr\u00f3ximo argumento?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErickChross/status/1037827379782144002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EngCas,brenopecanha"}
{"id": 1037825907560525824, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 488832808, "username": "o_neyguinho", "tweet": "@1976kdu Psol* a camisa do Lula n tem nada a ver com ele ali po kkkkkk qual foi menor", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_neyguinho/status/1037825907560525824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1976kdu"}
{"id": 1037824156459577344, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 126471168, "username": "d_assiis", "tweet": "@aosfatos @pedroalfa Ele foi filiado. Do verbo \"n\u00e3o \u00e9 mais\". O PSOL \u00e9 pai at\u00e9 de quem \u00e9 ex-filiado ao partido? Qual a l\u00f3gica que voc\u00ea quer atribuir?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_assiis/status/1037824156459577344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedroalfa,aosfatos"}
{"id": 1037823894479151104, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 133427074, "username": "rafaeldias17", "tweet": "Vixi.... o cara era filiado ao psol... olha a treta..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldias17/status/1037823894479151104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823092452741121, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 44069204, "username": "Dalmo1969", "tweet": "\u201cPSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido... - Veja mais em  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=politica&cmpid=copiaecola\u00a0\u2026 http://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dalmo1969/status/1037823092452741121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822896360628226, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 126471168, "username": "d_assiis", "tweet": "@b1nhuu @liperubronegro Completamente diferente. O PSL aprova e corrobora quando Bolsonaro diz que vai fuzilar opositores. O PSOL n\u00e3o estimula isso nos seus filiados, piorou nos ex-filiados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_assiis/status/1037822896360628226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "liperubronegro,b1nhuu"}
{"id": 1037821434003906562, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 126471168, "username": "d_assiis", "tweet": "@b1nhuu @liperubronegro Um ex-filiado n\u00e3o \u00e9 um filiado. Conhe\u00e7o gente que j\u00e1 foi filiado ao PT e hoje est\u00e1 na juventude do DEM. O PSOL n\u00e3o tem nada a ver com isso.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_assiis/status/1037821434003906562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "liperubronegro,b1nhuu"}
{"id": 1037820584414064641, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 56759799, "username": "marziolima", "tweet": "A Editora Abril, j\u00e1 puxou toda a ficha do cidad\u00e3o e afirmou, atrav\u00e9s do site da revista (des) Veja, que ele era filiado ao PSOL at\u00e9 2014. Vai vendo!!! #LulaLivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/marziolima/status/1037820584414064641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820137838137344, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 69870665, "username": "gustavomyllene", "tweet": "O PSOL disse em nota que \u00e9 contra o atentado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomyllene/status/1037820137838137344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818795073720324, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 985955966482108416, "username": "leonardo_bava", "tweet": "o psol \u00e9 a doen\u00e7a separada do PT!#quintadetremurasdv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#quintadetremurasdv", "link": "https://twitter.com/leonardo_bava/status/1037818795073720324", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817384713826305, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2983173856, "username": "leilasantana", "tweet": "@_gabriellng PSOL*****", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leilasantana/status/1037817384713826305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_gabriellng"}
{"id": 1037817078714171392, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 985955966482108416, "username": "leonardo_bava", "tweet": "@FlavioBolsonaro o psol \u00e9 a doen\u00e7a separada do PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardo_bava/status/1037817078714171392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037816374918356993, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 294576926, "username": "Sula__Costa", "tweet": "@isaiassaad Passou agora no intervalo do jornal nacional que ele estava apoiando o PSOL na \u00faltima campanha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sula__Costa/status/1037816374918356993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isaiassaad"}
{"id": 1037815479199576069, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 352108974, "username": "karoll_RMartins", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial Essas nigrinhas que s\u00f3 tem \u00c1gua oxigenada na cabe\u00e7a misturada  com bosta ent\u00e3o s\u00f3 sai mesmo merda pela boca e etc , procura saber direito as coisas ,acabou de passar aqui na tv que o \u00fanico partido que o cara teve algum tipo de  liga\u00e7\u00e3o foi com o PSOL ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karoll_RMartins/status/1037815479199576069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037815375679942657, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 74820860, "username": "SocrateSantana", "tweet": "@JoedsonReis4 Esquerda assassina? Estou orando pela reabilita\u00e7\u00e3o do \"mito\". Mas, o rapaz em quest\u00e3o \u00e9 membro da Assembleia de Deus. N\u00e3o \u00e9 filiado ou militante do PT, PCdoB ou PSOL.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SocrateSantana/status/1037815375679942657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoedsonReis4"}
{"id": 1037815235648864256, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 80182948, "username": "ECortizo", "tweet": "@exame SUSPEITO????? Pelo amor de Deus! Um monstro! Petista! Comunista! Do PSOL! Miser\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ECortizo/status/1037815235648864256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037811749074989062, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 252388207, "username": "lou_rasta", "tweet": "@UOLNoticias O cara claramente tem dist\u00farbios mentais. Disse que foi a \u201cvontade de Deus\u201d. No FB dele existem varias postagens question\u00e1veis. E a \u00fanica coisa que vcs veem \u00e9 que ele foi filiado ao PSOL?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lou_rasta/status/1037811749074989062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037811360829198336, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 171572246, "username": "CaptJoao", "tweet": "Homem que tentou matar Bolsonaro foi filiado ao PSOL, informa a revista Veja  http://www.folhapolitica.org/2018/09/homem-que-tentou-matar-bolsonaro-foi.html#.W5GYgFF-PNE.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaptJoao/status/1037811360829198336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809572176687106, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 130132586, "username": "reinaldoITALY", "tweet": "#ForcaBolsonaro Juiz de Fora #SomosTodosBolsonaro E tem outro lugar que abriga doentes e lun\u00e1ticos Esquerdopatas al\u00e9m dos partidos de Esquerda? Ou era do PT ou era do PSoL! Todos j\u00e1 sab\u00edamos disso! Parab\u00e9ns...  https://www.facebook.com/reinaldo.pinheiro2/posts/10217672814351649\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/reinaldoITALY/status/1037809572176687106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805864185475073, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 917841849322229760, "username": "SandresEmilio", "tweet": "@GloboNews @edmilsonpapo10 @RICARDOLEITE01 PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandresEmilio/status/1037805864185475073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RICARDOLEITE01,edmilsonpapo10,GloboNews"}
{"id": 1037805528246898691, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 917841849322229760, "username": "SandresEmilio", "tweet": "@folha Filiado ao psol de 2007 \u00e1 2017  pic.twitter.com/3nPJulSItP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandresEmilio/status/1037805528246898691", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037803932242853889, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1242233862, "username": "RodrigoNoronhaA", "tweet": "#Edicao16  fala que o criminoso fez coment\u00e1rios sobre En\u00e9as mas se recusa a dizer que o marginal foi filiado do PSOL ou que curtia p\u00e1ginas do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Edicao16", "link": "https://twitter.com/RodrigoNoronhaA/status/1037803932242853889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803621474295809, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 130132586, "username": "reinaldoITALY", "tweet": "FACADA - Juiz de Fora - O Bolsonaro #SomosTodosBolsonaro #For\u00e7aBolsonaro Eis o n\u00edvel situacional em que a Esquerdopatia (PT, PSoL, PCB, PCdoB, PSB, PSDB, PSTU, PCO, PDT, etc.) deixou o pa\u00eds. Parab\u00e9ns ao Geraldo Alckmin e...  https://www.oantagonista.com/brasil/ele-vai-morrer/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/reinaldoITALY/status/1037803621474295809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803027669950465, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 860685454382952449, "username": "SandraC08149875", "tweet": "ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL  https://www.oantagonista.com/?p=111415\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandraC08149875/status/1037803027669950465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801481125158914, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 39315157, "username": "erickrabello", "tweet": "@IzanaPereira Olhei a p\u00e1gina dele, mas n\u00e3o fica claro a que parido ele torce. J\u00e1 est\u00e3o dizendo que ele foi filiado ao PSOL.Agora eu n\u00e3o vi sangue nos v\u00eddeos de Bolso. Tem cara de ser bolinha de papel II.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickrabello/status/1037801481125158914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IzanaPereira"}
{"id": 1037801248794312704, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "A Veja j\u00e1 t\u00e1 dizendo que o lun\u00e1tico foi filiado ao PSOL. O cara deixou a legenda em 2014. Enquanto a gente t\u00e1 aqui repudiando o ataque (corretamente), os caras j\u00e1 est\u00e3o capitalizando.", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1037801248794312704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800867544481792, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 16150088, "username": "Tiago_R_Vale", "tweet": "A globo a news dando voz e fazendo propaganda pro psol  https://gab.ai/Tiago/posts/34287488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago_R_Vale/status/1037800867544481792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800833671487489, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1645036116, "username": "Paulopinto19541", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulopinto19541/status/1037800833671487489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037799980105314305, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 981339063100768256, "username": "Davidblack2905", "tweet": "@BolsonaroSP Com certeza, esse vagabundo \u00e9 filiado ou militante do PT, PSOL OU PC do B. Aguardem pra confirmar. #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Davidblack2905/status/1037799980105314305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037787562432229384, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 26505047, "username": "julioesc", "tweet": "isso imbecis, continuem dando votos pra ele. Agora imagina se isso acontece com candidato de PT, PSOL, o escarc\u00e9u que iria ser.E agora o pessoal do @odiodobem2 vai ter material pro resto do ano todo. https://twitter.com/o_antagonista/status/1037785837000445957\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioesc/status/1037787562432229384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2"}
{"id": 1037786556227117056, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 171572246, "username": "CaptJoao", "tweet": "Ex-ministro diz que gest\u00e3o do PSOL na UFRJ \u00e9 uma das piores do pa\u00eds: \"\u00c9 o modo \u2018psolista\u2019 de administrar\"  http://www.folhapolitica.org/2018/09/ex-ministro-diz-que-gestao-do-psol-na.html#.W5GBXid-4Dg.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaptJoao/status/1037786556227117056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779671117705216, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 422288404, "username": "Saback40333", "tweet": "VOTO \u00e9 secreto mas eu declaro, ele nao sabe ainda mas Hilton Coelho 50150 PSOL \u00e9 meu candidato, porque ele tem que saber, porque vou demandar dele uma serie de providencias e ele so ter\u00e1 compromisso se souber do meu...  https://www.facebook.com/andresaback/posts/10155453160047443\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saback40333/status/1037779671117705216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746872478298112, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2886391162, "username": "joantassoares", "tweet": "Pq a maioria dos eleitores do PSOL s\u00e3o tudo parecidos?!?Homens: \u00d3culos redondo + barba grande mal feitaMulher: Oculos redondo + Pelo no sovaco...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joantassoares/status/1037746872478298112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744772281061376, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 222513166, "username": "FogodoEon", "tweet": "@MuseuNacional S\u00f3 dinheiro \u00e9 que n\u00e3o vale, dar ao PSOL.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FogodoEon/status/1037744772281061376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MuseuNacional"}
{"id": 1037733584411406337, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 127614203, "username": "carlaodabahia", "tweet": "Voc\u00ea tem o direito de escolha. Guilherme Boulos Psol 50 Presidente do Brasil https://vamoscomboulosesonia.com.br/programa2/\u00a0  https://www.facebook.com/carlaodeoliveira1/videos/1911699238893935/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaodabahia/status/1037733584411406337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729006077009921, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 231966981, "username": "Arimatea13", "tweet": "@delucca @ivoneuman eu sei por que n\u00e3o gostava do jean. Foi por que ele apoiou uma greve escrota da pol\u00edcia baiana. Ele junto com o maluco do daciolo. O jean  e a mo\u00e7ada  do psol s\u00e3o pass\u00edveis de critica tamb\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arimatea13/status/1037729006077009921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivoneuman,delucca"}
{"id": 1037718995095482370, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 14709590, "username": "jacycoelho", "tweet": "Comentei isso hj. A \u00eanfase que o jornal da Band deu pro fato de o reitor ser do PSOL.  https://twitter.com/safbf/status/1037437195341193216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacycoelho/status/1037718995095482370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715345333739520, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 55650045, "username": "Hilton_Coelho", "tweet": "I posted a new video to Facebook  https://www.facebook.com/hiltoncoelhopsol/videos/1885869491532607/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hilton_Coelho/status/1037715345333739520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709581743529985, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 185816093, "username": "bocaonews", "tweet": "Ex-ministro diz que gest\u00e3o do PSOL na UFRJ \u00e9 uma das piores do pa\u00eds  https://goo.gl/aykJjJ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bocaonews/status/1037709581743529985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708851934633984, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 16150088, "username": "Tiago_R_Vale", "tweet": "Assista a \"Cidinha afirma que desastre no MUSEU tem a digital do PSOL\" no YouTube https://youtu.be/w3M7_L6fZWg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago_R_Vale/status/1037708851934633984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702585396981760, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4872246395, "username": "EDRIBEIRO14", "tweet": "\u00c9 MESMO? HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA VERDADE A REJEI\u00c7\u00c3O DENTRO DO PT, PSOL, PSDB, \u00c9 GRD MESMO, MAS NO BRASIL O \u00cdNDICE DE APROVA\u00c7\u00c3O VAI CHEGAR A 75%  https://twitter.com/gcamarotti/status/1037677334831226882\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EDRIBEIRO14/status/1037702585396981760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698141733175297, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3232375479, "username": "mauriciobasttos", "tweet": "@PastorMalafaia @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @luizadelantado @jackvieira1977 @claudioservo2 e todos n\u00f3s, incluindo voc\u00ea, sabemos que tais ideais jamais ser\u00e3o de vi\u00e9s socialista, por\u00e9m, ainda assim o senhor tem o mal car\u00e1ter de o p\u00f4r como um socialista, isso me lembra bastante militantes do PSOL quando ouvem algu\u00e9m defendendo algo diferente do que eles pensam,", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciobasttos/status/1037698141733175297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioservo2,jackvieira1977,luizadelantado,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,PastorMalafaia"}
{"id": 1037694090148827136, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 32728011, "username": "ototesilva", "tweet": "@UOLNoticias Vimos o projeto do PSOL no @MuseuNacional. Obrigado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ototesilva/status/1037694090148827136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,MuseuNacional"}
{"id": 1037688983348830208, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 89283382, "username": "carlosribssa", "tweet": "N\u00e3o conv\u00e9m deixar o PSOL administrar museus e universidades  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/leandro-narloch/2018/09/nao-convem-deixar-o-psol-administrar-museus-e-universidades.shtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=compfb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosribssa/status/1037688983348830208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682398387990528, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 55650045, "username": "Hilton_Coelho", "tweet": "Vamos para mais uma Campanha pelas Ruas para fazer Hilton 50150  Deputado Estadual.  https://www.facebook.com/hiltoncoelhopsol/videos/259143244734098/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hilton_Coelho/status/1037682398387990528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663639866679296, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:45", "timezone": "CDT", "user_id": 103038497, "username": "alfredoboasorte", "tweet": "@BoulosESonia50@psolba @aps_psol @hamiltonpsol @MarioDinizx https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037659187101229057\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alfredoboasorte/status/1037663639866679296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BoulosESonia50,psolba,aps_psol,hamiltonpsol,MarioDinizx"}
{"id": 1037657933386002433, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 69870665, "username": "gustavomyllene", "tweet": "O que passa na cabe\u00e7a dos presidenci\u00e1veis:Bolsonaro: \"preciso que o PT e o PSOL me provoque pra eu voltar a ser o Bolsonaro de sempre. Tenho que ter uma boa diferen\u00e7a no primeiro turno pois...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2372106646163229&id=100000917497527\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomyllene/status/1037657933386002433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648470268620800, "date": "2018-09-06", "time": "05:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 32728011, "username": "ototesilva", "tweet": "@TerraNoticiasBR Por que o @planalto ainda n\u00e3o demitiu ningu\u00e9m, se s\u00e3o indicados do PSOL?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ototesilva/status/1037648470268620800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TerraNoticiasBR,planalto"}
{"id": 1037647720121552896, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 117765254, "username": "andinososoares", "tweet": "Recusado para se manterem no cargo. Apoiadores do MST, PSOL...  https://www1.folha.uol.com.br/amp/cotidiano/2018/09/ha-20-anos-universidade-recusou-verba-para-reforma-de-museu-incendiado.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andinososoares/status/1037647720121552896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631354157051906, "date": "2018-09-06", "time": "04:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 127614203, "username": "carlaodabahia", "tweet": "Bom dia! Se voc\u00ea divulgar, nossa p\u00e1gina cumprir\u00e1 seu papel de propagar nossas propostas. Vamos em frente!Hilton Coelho 50150 #PSOL https://www.facebook.com/hiltoncoelhopsol/\u00a0\u2026  https://www.facebook.com/100001616311724/posts/1911321048931754/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PSOL", "link": "https://twitter.com/carlaodabahia/status/1037631354157051906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037626276905971713, "date": "2018-09-06", "time": "03:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 869191090620026880, "username": "TrindRobson", "tweet": "@stefanoriq Os COMUNISTAS DO PSOL ROUBARAM CHEGA DE ROUBO O POCO N\u00c3O QUEE MAIA SEE ROUBADO POOOOOORRRRRRAAAAA!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrindRobson/status/1037626276905971713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stefanoriq"}
{"id": 1037590231309017088, "date": "2018-09-06", "time": "01:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 111321999, "username": "emerson_novais", "tweet": "N\u00e3o seria uma surpresa do destino se o dinheiro que o Museu Nacional n\u00e3o recebeu tivesse sido desviado para ou o PSOL, ou o MST ou sei l\u00e1 mais o qu\u00ea.  https://twitter.com/MBLivre/status/1037476378827010048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emerson_novais/status/1037590231309017088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037561705809760257, "date": "2018-09-05", "time": "23:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2875035997, "username": "LuzCortizo", "tweet": "@pruda1268 Os caras se parecem e no afinal os dois s\u00e3o militantes do PSOL i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzCortizo/status/1037561705809760257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pruda1268"}
{"id": 1037545572113235969, "date": "2018-09-05", "time": "22:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 29463650, "username": "ultrasomusical", "tweet": "@GrupoMetropole Candidato do PSOL promete auditoria em contrato da Fonte Nova e botar \u2018respons\u00e1veis\u2019 na cadeia  https://www.metro1.com.br/noticias/politica/60787,candidato-do-psol-promete-auditoria-em-contrato-da-fonte-nova-e-botar-responsaveis-na-cadeia.html\u00a0\u2026 #Pol\u00edtica via @grupometropole", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica", "link": "https://twitter.com/ultrasomusical/status/1037545572113235969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GrupoMetropole"}
{"id": 1037527955327672321, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 880577356238344194, "username": "fabricioesm", "tweet": "@diegobdrnr Se o PSOL tivesse saqueado o Museu Nacional seria a melhor not\u00edcia poss\u00edvel nesse momento kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricioesm/status/1037527955327672321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegobdrnr"}
{"id": 1037522194216177669, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 965375364, "username": "laviniagondim", "tweet": "ONTEM O PSOL ENCABE\u00c7ADO P/CHUPIN FEZ SHOWMICIO NAS RUINAS DO MUSEU,ATACANDO TEMER,O REITOR PSOLISTA NUNCA REPASSOU VERBA P/MUSEU Q SOFREU BRUTO CORTE C/DILMA!-Psolista tenta politizar trag\u00e9dia e toma invertida de Marcelo Tas\u201ccara de pau,enganador,impostor\u201d  https://www.newsatual.com/psolista-tenta-politizar-tragedia-e-toma-invertida-de-marcelo-tas-cara-de-pau-enganador-impostor/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laviniagondim/status/1037522194216177669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519825235533825, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:17", "timezone": "CDT", "user_id": 49983088, "username": "marcelotuk", "tweet": "@safbf Nunca foi 'a culpa \u00e9 do PT' se precisar foi, na vdd, aculpa \u00e9 da esquerdas. No RJ \u00e9 o PSOL, daqui a pouco no Maranh\u00e3o vai ser o PCdoB e por a\u00ed vai...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelotuk/status/1037519825235533825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "safbf"}
{"id": 1037509494102798337, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 95557339, "username": "VittorArgolo", "tweet": "Nessas elei\u00e7\u00f5es tem tudo. Candidato do PSOL roubando campanha de Alckmin nas redes sociais. E at\u00e9 meus amigos estadolacros compartilhando pastores e padres nos explicando pq n\u00e3o votar em certo candidato...HahahahaCada dia \u00e9 uma surpresa. Elei\u00e7\u00e3o...  https://www.facebook.com/100000894965131/posts/2059623480744131/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VittorArgolo/status/1037509494102798337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509386678231042, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 86438458, "username": "felipedjeguaka", "tweet": "Por que associar o PSOL a inc\u00eandio de museu \u00e9 desonesto? [\u00e9 cretino]  https://www.cartacapital.com.br/politica/por-que-associar-psol-a-incendio-de-museu-e-um-erro\u00a0\u2026 via @cartacapital", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipedjeguaka/status/1037509386678231042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartacapital"}
{"id": 1037506640956858369, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 103038497, "username": "alfredoboasorte", "tweet": "Do tempo que est\u00e1vamos na Secretaria de Sa\u00fade da Bahia. Hoje Solla \u00e9 Deputado Federal (PT) candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o, Wagner (PT) \u00e9 candidato ao Senado e Alfredo Boa Sorte @alfredoboasorte candidato a Deputado Estadual (PSOL)).#OTempoN\u00e3oPara@depjorgesolla e @jaqueswagner pic.twitter.com/yx91Q1HJFp", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#OTempoN\u00e3oPara", "link": "https://twitter.com/alfredoboasorte/status/1037506640956858369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alfredoboasorte,depjorgesolla,jaqueswagner"}
{"id": 1037499894389526528, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 103038497, "username": "alfredoboasorte", "tweet": "Dobradinha de Esquerda: Jorge Solla @depjorgesolla Deputado Federal (PT-Bahia) e @alfredoboasorte Deputado Estadual (PSOL-Bahia)#LulaLivre @BoulosESonia50 #Alfredo50600 @JPTguanambi @ptbahia pic.twitter.com/ORcb1XsrDm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#Alfredo50600", "link": "https://twitter.com/alfredoboasorte/status/1037499894389526528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "depjorgesolla,alfredoboasorte,BoulosESonia50,JPTguanambi,ptbahia"}
{"id": 1037498902700859393, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1016108343906226176, "username": "TETEUVOLTOU", "tweet": "\"Ah mas a culpa \u00e9 governo (bosta) do Temer, n\u00e3o investe no patrim\u00f4nio hist\u00f3rico.\"agr vamos ver se v\u00e3o meter o pau no PSOL e sua trupe (eles que administram a UFRJ) da mesma forma que estavam fazendo com o governoNAO TO DEFENDENDO TEMER NEM QUEM TA AI +  https://twitter.com/MarceloTas/status/1036958968059502592\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TETEUVOLTOU/status/1037498902700859393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491558864576512, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 69956416, "username": "natowsky", "tweet": "@bernagusto sou feiramiga mas caso vc esteja em duvida, eu sempre indico votar na legenda do psol pq \u00e9 um pessoal q labuta mt pra se eleger mas qnd chega l\u00e1 na c\u00e2mara faz diferen\u00e7a :)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natowsky/status/1037491558864576512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernagusto"}
