{"id": 1038417710785470466, "date": "2018-09-08", "time": "08:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 629824352, "username": "Sinho_Teo", "tweet": "@GloboNews Toma vergonha, @gcamarotti! O general n\u00e3o falou isso. Voc\u00eas fazem de tudo pra instalar o caos pol\u00edtico. Ao contr\u00e1rio do vice, quem apoiou a contrarrevolu\u00e7\u00e3o de 64 foi Roberto Marinho. Parafraseando Bolsonaro, ele foi um ditador ou um democrata? Perguntar n\u00e3o ofende.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sinho_Teo/status/1038417710785470466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1038269398761578497, "date": "2018-09-07", "time": "22:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 712143718514614272, "username": "bluepestana76", "tweet": "Bolsonaro disse:Eu conheci a morte e Deus me permitiu falar com Roberto Marinho e ele disse, abre aspas:", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bluepestana76/status/1038269398761578497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258918902915078, "date": "2018-09-07", "time": "21:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 768234495162064897, "username": "NeemiasCouto1", "tweet": "@GloboNews Faltou algum ilustre jornalista perguntar ao general se ele tbm concorda com o Roberto Marinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeemiasCouto1/status/1038258918902915078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038162099787243521, "date": "2018-09-07", "time": "15:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 222513166, "username": "FogodoEon", "tweet": "@jrguzzofatos Esfaqueado, s\u00f3 depois de encontro com Jo\u00e3o Roberto Marinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FogodoEon/status/1038162099787243521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jrguzzofatos"}
{"id": 1038112707453624320, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 321046978, "username": "Zenetobrito", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVGlT?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zenetobrito/status/1038112707453624320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056860157403137, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 44634966, "username": "CSBarreto", "tweet": "Estranho! Depois das participa\u00e7\u00f5es do #Mico do ano em programas da globeleza que ele insinuou participa\u00e7\u00e3o de Roberto Marinho no per\u00edodo da ditatura, a criatura se encontra...  https://www.youtube.com/attribution_link?a=ZDwINUlo4ZM&u=%2Fwatch%3Fv%3DU3CB7828aXU%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mico", "link": "https://twitter.com/CSBarreto/status/1038056860157403137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037991638268825600, "date": "2018-09-07", "time": "04:11:06", "timezone": "CDT", "user_id": 575735084, "username": "rogerio_sinesio", "tweet": "@RedeGlobo @Azevedo_Wall @edugoldenberg \u00c9 VERDADE QUE O BOLSO TEVE ENCONTRO COM O FILHO DE ROBERTO MARINHO, DOIS DIAS ANTES DESSE EPIS\u00d3DIO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio_sinesio/status/1037991638268825600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edugoldenberg,Azevedo_Wall,RedeGlobo"}
{"id": 1037672964500553728, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 855138237123350531, "username": "dalvagqueiroz", "tweet": "Museu da Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho recebeu 24 vezes mais verba p\u00fablica que o Museu Nacional  https://www.revistaforum.com.br/museu-da-fundacao-roberto-marinho-recebeu-24-vezes-mais-verba-publica-que-o-museu-nacional/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dalvagqueiroz/status/1037672964500553728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037616706884194304, "date": "2018-09-06", "time": "03:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 176304364, "username": "AmigosdaBahia", "tweet": "Apenas oito quil\u00f4metros separam o #MuseuNacional do Museu do Amanh\u00e3, da Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho. Por\u00e9m, a pouca dist\u00e2ncia entre eles encobre a...  https://www.revistaforum.com.br/museu-da-fundacao-roberto-marinho-recebeu-24-vezes-mais-verba-publica-que-o-museu-nacional/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MuseuNacional", "link": "https://twitter.com/AmigosdaBahia/status/1037616706884194304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494359120326656, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 98998269, "username": "jbertonie", "tweet": "@pppholanda Tava analisando uns v\u00eddeos do MBL, que t\u00e3o sendo bem elogiosos com Bozo ultimamente (n\u00e3o eram antes). Bozo e Jos\u00e9 Roberto Marinho, da Globo, se reuniram ontem \u00e0 tarde pra um cessar fogo. Saiu mat\u00e9ria da Uol hoje cedo falando sobre o movimento dos banqueiros em dire\u00e7\u00e3o a Bozo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbertonie/status/1037494359120326656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pppholanda"}
