{"id": 1038451284897095681, "date": "2018-09-08", "time": "10:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "Esperan\u00e7a ZERO, tds envolvidos no GOLPE,biografias na LAMA e CF ESTRA\u00c7ALHADA @STF_oficial VERGONHA NACIONAL https://twitter.com/DGSocialismo/status/1038227823134224384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1038451284897095681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038443893812088832, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 534590851, "username": "kalitiza", "tweet": "STF d\u00e1 a Bolsonaro 10 dias para explicar declara\u00e7\u00e3o sobre 'fuzilar a petralhada'  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/stf-da-10-dias-para-bolsonaro-explicar-declaracao-sobre-fuzilar-a-petralhada.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kalitiza/status/1038443893812088832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411661227552768, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "@TSEjusbr @STF_oficial, @MPF_PGR e todo judici\u00e1rio PARTID\u00c1RIO \u00e9 uma VERGONHA NACIONAL https://twitter.com/margotbisewski/status/1038384041135890432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1038411661227552768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,MPF_PGR"}
{"id": 1038373903687737344, "date": "2018-09-08", "time": "05:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 706288612632084481, "username": "Blogbone8", "tweet": "@jairbolsonaro @LarissaFCM Olha a\u00ed essa e mais milhares de provas inclusive com o @ptbrasil contratando 4 advogados p defender o criminoso contratado por eles para fazer o servi\u00e7o sujo j\u00e1 t\u00e3o inerente a conduta PTista @STF_oficial @TSEjusbr @STJnoticias v\u00e3o fazer o q a respeito?quremos saber #BolsonaroMito pic.twitter.com/gJ3mYWeP8o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroMito", "link": "https://twitter.com/Blogbone8/status/1038373903687737344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,jairbolsonaro,ptbrasil,STF_oficial,TSEjusbr,STJnoticias"}
{"id": 1038280466766262272, "date": "2018-09-07", "time": "23:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "@lemondefr E a PGR falou q ele nao se referiu a pessoas @TSEjusbr @STF_oficial, @MPF_PGR is the shame of Brazil.  @guardian @BBC @elpais_brasil @teleSURtv @Reuters @nytimes @FranceONUGeneve @UN @CIDH @LeMondefr @DerSPIEGEL @OEA_BR @OEA_oficial https://twitter.com/HebertCordeiro2/status/1038024206162771968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1038280466766262272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,MPF_PGR,guardian,BBC,elpais_brasil,teleSURtv,Reuters,nytimes,FranceONUGeneve,UN,CIDH,lemondefr,DerSPIEGEL,OEA_BR,OEA_oficial"}
{"id": 1038251397890879494, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3024050169, "username": "unicohep7a", "tweet": "@jairSantiagoo Como no campo foi Flamengo se os 2 nem se enfrentaram ? O Sport tamb\u00e9m ganhou seus jogos e venceu td dentro de campo, ent\u00e3o 87 \u00e9 do Sport com reconhecimento do STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/unicohep7a/status/1038251397890879494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairSantiagoo"}
{"id": 1038234364302245888, "date": "2018-09-07", "time": "20:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 770027230617595905, "username": "LepiksonAndre", "tweet": "@gleisi \ud83c\udf3a no @STF_oficial e no @TSEjusbr representando @LulaOficial deixou os golpistas do Plano B @Haddad_Fernando na chon... tamos contigo Senadora! \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LepiksonAndre/status/1038234364302245888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,STF_oficial,TSEjusbr,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038233693700190208, "date": "2018-09-07", "time": "20:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 570344078, "username": "VeraLuciaNobre1", "tweet": "@STF_oficial @GFiuza_Oficial @silvaniasalomao @castil2007 Leia-se STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VeraLuciaNobre1/status/1038233693700190208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "castil2007,silvaniasalomao,GFiuza_Oficial,STF_oficial"}
{"id": 1038218028595511297, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 201579531, "username": "r_nagamine", "tweet": "@ThiagoKrause2 \u00c9 uma temeridade, um perigo p\u00fablico. General na reserva se metendo na pol\u00edtica, ex-ministro do STF advogando e possibilidade de ex-presidente concorrer novamente \u00e0 presid\u00eancia s\u00e3o pr\u00e1ticas a serem abolidas no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_nagamine/status/1038218028595511297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiagoKrause2"}
{"id": 1038212782796226561, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 816070160046030850, "username": "linguahditrapo", "tweet": "S\u00f3 apressariam o julgamento p/a coloc\u00e1-lo em situa\u00e7\u00e3o de inelegibilidade. Mas, como o TSE j\u00e1 fez isso, talvez n tenham pressa nenhuma. Ou talvez queiram julgar tal Recurso, denegando-o, para jogar o que consideram a \u00faltima p\u00e1 de cal....j\u00e1 que de resto, o Golpe \u00e9 \u201ccom STF c tudo\u201d.  https://twitter.com/marciongalvao/status/1038160922827735040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linguahditrapo/status/1038212782796226561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208961676238848, "date": "2018-09-07", "time": "18:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "@lemondefr @TSEjusbr @STF_oficial, @MPF_PGR is the shame of Brazil.  @guardian @BBC @elpais_brasil @teleSURtv @Reuters @nytimes @FranceONUGeneve @UN @CIDH @LeMondefr @DerSPIEGEL @OEA_BR @OEA_oficial Louca total https://twitter.com/DCM_online/status/1038167896898379778\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1038208961676238848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,MPF_PGR,guardian,BBC,elpais_brasil,teleSURtv,Reuters,nytimes,FranceONUGeneve,UN,CIDH,lemondefr,DerSPIEGEL,OEA_BR,OEA_oficial"}
{"id": 1038208868801814535, "date": "2018-09-07", "time": "18:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "@lemondefr @TSEjusbr @STF_oficial, @MPF_PGR is the shame of Brazil.  @guardian @BBC @elpais_brasil @teleSURtv @Reuters @nytimes @FranceONUGeneve @UN @CIDH @LeMondefr @DerSPIEGEL @OEA_BR @OEA_oficial https://twitter.com/7Leogomes/status/1038199455890243589\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1038208868801814535", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,MPF_PGR,guardian,BBC,elpais_brasil,teleSURtv,Reuters,nytimes,FranceONUGeneve,UN,CIDH,lemondefr,DerSPIEGEL,OEA_BR,OEA_oficial"}
{"id": 1038204422952812544, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "@lemondefr @TSEjusbr @STF_oficial, @MPF_PGR is the shame of Brazil.  @guardian @BBC @elpais_brasil @teleSURtv @Reuters @nytimes @FranceONUGeneve @UN @CIDH @LeMondefr @DerSPIEGEL @OEA_BR @OEA_oficial https://twitter.com/TheInterceptBr/status/1038117056565129217\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1038204422952812544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,MPF_PGR,guardian,BBC,elpais_brasil,teleSURtv,Reuters,nytimes,FranceONUGeneve,UN,CIDH,lemondefr,DerSPIEGEL,OEA_BR,OEA_oficial"}
{"id": 1038198659333201926, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2606362604, "username": "almeidarios1", "tweet": "@veramagalhaes @geraldoalckmin @cirogomes @jairbolsonaro @STF_oficial @TSEjusbr @mikaroger @alves_heverson Vergonhoso Judiciario? M\u00eddia q n respeita de prop\u00f3sito tem que ser multada e tirada do ar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidarios1/status/1038198659333201926", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alves_heverson,mikaroger,TSEjusbr,STF_oficial,jairbolsonaro,cirogomes,geraldoalckmin,veramagalhaes"}
{"id": 1038195387851522049, "date": "2018-09-07", "time": "17:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2606362604, "username": "almeidarios1", "tweet": "@jairbolsonaro @42Ebm @MarceloDireita Esse n\u00e3o \u00e9 um her\u00f3i foi um anjo enviado por DEUS para parar essa s\u00e9rie de atentados a Democracia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7. Muita coincid\u00eancia Jos\u00e9 Dirceu solto de maneira estranha pelo STF. Tem que investigar? Ele n\u00e3o tem nada a perder? \u00c9 um dos l\u00edderes da fac\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidarios1/status/1038195387851522049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloDireita,42Ebm,jairbolsonaro"}
{"id": 1038195255949053952, "date": "2018-09-07", "time": "17:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "@lemondefr Que ABSURDO! @TSEjusbr @STF_oficial, @MPF_PGR is the shame of Brazil.  @guardian @BBC @elpais_brasil @teleSURtv @Reuters @nytimes @FranceONUGeneve @UN @CIDH @LeMondefr @DerSPIEGEL @OEA_BR @OEA_oficial @policiafederal https://twitter.com/RicardoMarilena/status/1038192074905006080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1038195255949053952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,MPF_PGR,guardian,BBC,elpais_brasil,teleSURtv,Reuters,nytimes,FranceONUGeneve,UN,CIDH,lemondefr,DerSPIEGEL,OEA_BR,OEA_oficial,policiafederal"}
{"id": 1038188349067018240, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 161292038, "username": "Lucas_Ramos22", "tweet": "A vagabundagem dos quatro advogados que se voluntariaram \u00e0 atender o psicopata, que usaram argumentos baixos sobre o suposto discurso de \u00f3dio contra os quilombolas, para pressionar o STF e Alexandre de Moraes torn\u00e1-lo r\u00e9u.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_Ramos22/status/1038188349067018240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178211010686986, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1020042000836546560, "username": "ricardo_hage", "tweet": "@fcomontec Cad\u00ea a PF? Cad\u00ea o MPF? Cad\u00ea a PGR? Cad\u00ea o STF?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_hage/status/1038178211010686986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fcomontec"}
{"id": 1038167381854613505, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 965375364, "username": "laviniagondim", "tweet": "\u00c9 A VERBORR\u00c9IA VERMELHA,GOV/BA DISSE O MESMO,C/TODAS AS LETRAS E V\u00cdRGULAS!ATENTADO FOI DIA6,E DIA 3 PT ACIONOU STF CONTRA BOLSONARO,P/FALAR \"FUZILAR PETRALHADA\"!COINCID\u00caNCIAS,N\u00c3O?-Dilma sobre ataque a Bolsonaro: \u2018Voc\u00ea planta o \u00f3dio, colhe tempestade\u2019  https://www.newsatual.com/dilma-sobre-ataque-a-bolsonaro-voce-planta-o-odio-colhe-tempestade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laviniagondim/status/1038167381854613505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140100541071361, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 779104690382528513, "username": "jacpassarinho1", "tweet": "@Dedepim @leandroruschel O PTOFOLLI no STF, j\u00e1 \u00e9 estranho, n\u00e9 Carmen Bento Carneiro L\u00facia, cad\u00ea as prerrogativas para barrar o be\u00f3cio. Advogado do PT da mula do Lula, solta o Dirceu (de quem \u00e9 procurador) sem que sem pra que......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacpassarinho1/status/1038140100541071361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel,Dedepim"}
{"id": 1038124544920313856, "date": "2018-09-07", "time": "12:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 972144491992944642, "username": "jumarxs", "tweet": "Por isso sinto prazer nas fraquezas, nas inj\u00farias, nas necessidades, nas persegui\u00e7\u00f5es, nas ang\u00fastias por amor de Cristo. Porque quando estou fraco ent\u00e3o sou forte.\"  2 Cor\u00edntios 12:10  #Bolsonaro #eleicoes2018 @jairbolsonaro #ESPERAN\u00c7A\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f #TSE #STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#eleicoes2018,#ESPERAN\u00c7A,#TSE,#STF", "link": "https://twitter.com/jumarxs/status/1038124544920313856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111331138895872, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 201579531, "username": "r_nagamine", "tweet": "Li aqui que consideram Marina uma 'evang\u00e9lica radical' e contra LGBTs. Discordo e ela j\u00e1 se comprometeu com a agenda, mas, independemente disso: e a homofobia da Igreja Cat\u00f3lica, com sustent\u00e1culos at\u00e9 no STF? Ser\u00e1 que ela n\u00e3o \u00e9 menos barulhenta e mais prejudicial, pela efic\u00e1cia?", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_nagamine/status/1038111331138895872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094379473424384, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 521268711, "username": "JOELTADEU42", "tweet": "@r_carvalho2017 @3smoral @AnaLuciaGoncal9 @marildaapc @JAGJundiai @Solangeabreu11 @d308efd966a5418 @marcosdiasdosre @Liih_loto @Viviane73929387 @yyamashiro2 @LadyBug83489453 @DinizzRaquel @Selakantus @Chandra1Vinod @SoniaPesci @DerekMcAllist13 @misaelvicente03 @JulioCesarPaim @CeConcp @elzasds @margobernardpin @ywoiciek @mar_gom123 @fchaves2 @DouglasWilliam0 @Domingos_Ferraz @alexand49527819 @Ciriademattos @ngs3v @laiane020 @Marcosdiasdas17 @faminas_m @projetoamigospe @grupodeoracaoo @RobertoLopesDi3 @CarolineEsteche @Joseluiz40rLuiz @JacGranja @strelarose @valderezzsantos @DarciLScariot @DouglasWilliamF @mantoliva @willfernape @nicemartinss2 @ajramora28 @viajanteblue @Valdirene8975 Boa tarde! O STF n\u00e3o merece isso. Quem mandou seu candidato roubar. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JOELTADEU42/status/1038094379473424384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Valdirene8975,viajanteblue,ajramora28,nicemartinss2,willfernape,mantoliva,DouglasWilliamF,DarciLScariot,valderezzsantos,strelarose,JacGranja,Joseluiz40rLuiz,CarolineEsteche,RobertoLopesDi3,grupodeoracaoo,projetoamigospe,faminas_m,Marcosdiasdas17,laiane020,ngs3v,Ciriademattos,alexand49527819,Domingos_Ferraz,DouglasWilliam0,fchaves2,mar_gom123,ywoiciek,margobernardpin,elzasds,CeConcp,JulioCesarPaim,misaelvicente03,DerekMcAllist13,SoniaPesci,Chandra1Vinod,Selakantus,DinizzRaquel,LadyBug83489453,yyamashiro2,Viviane73929387,Liih_loto,marcosdiasdosre,d308efd966a5418,Solangeabreu11,JAGJundiai,marildaapc,AnaLuciaGoncal9,3smoral,r_carvalho2017"}
{"id": 1038084231992418304, "date": "2018-09-07", "time": "10:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1020042000836546560, "username": "ricardo_hage", "tweet": "@revistaforum Cad\u00ea a PF... a PGR... o STF... cade???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_hage/status/1038084231992418304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1038058289618214919, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 126807842, "username": "alccavalcante", "tweet": "@STF_oficial pic.twitter.com/2JRYKpBCe3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alccavalcante/status/1038058289618214919", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038052293281755136, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 37002189, "username": "houseofnoshave", "tweet": "Fazendo votos de que o Bolsonaro se recupere logo e que a facada tenha atingido apenas algum org\u00e3o que n\u00e3o sirva pra muita coisa tipo o timo ou o ba\u00e7o ou o STF", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/houseofnoshave/status/1038052293281755136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028825005903872, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2280836887, "username": "db_arq", "tweet": "Parab\u00e9ns, Ministra Carmen L\u00facia,  nossa fiel representante da dignidade dos cidad\u00e3os brasileiros, nossa garantidora da justi\u00e7a. Grata por sua atua\u00e7\u00e3o do STF.  https://twitter.com/GloboNews/status/1037711541959831552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/db_arq/status/1038028825005903872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945450219880449, "date": "2018-09-07", "time": "01:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2606362604, "username": "almeidarios1", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Esse vagabundo vai ver a mudan\u00e7a. Roubou o que quis era para est\u00e1 preso e fica falando em mudan\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidarios1/status/1037945450219880449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1037936777607163904, "date": "2018-09-07", "time": "00:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 770027230617595905, "username": "LepiksonAndre", "tweet": "@TRF4_oficial @deltanmd @MPF_PGR @STF_oficial https://twitter.com/TaclaDuran/status/1037901528647049218\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LepiksonAndre/status/1037936777607163904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TRF4_oficial,deltanmd,MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1037927554777329664, "date": "2018-09-06", "time": "23:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 708683058585735168, "username": "MasckGuga", "tweet": "@folha N\u00e3o sou eleitor d\u00ea Bolsonaro. Mas q discurso maluco, vc \u00e9 uma impeta, uma sem no\u00e7\u00e3o. Pela constitui\u00e7\u00e3o brasileira @STF_oficial n\u00e3o era nem para ser candidata. Sofreu impeachment 8 anos ineleg\u00edvel igual a @Collor. @STF_oficial cumpra-se a lei. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MasckGuga/status/1037927554777329664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,STF_oficial,Collor"}
{"id": 1037927107937153025, "date": "2018-09-06", "time": "23:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 36325722, "username": "AristonMatos", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula - Nocaute  https://nocaute.blog.br/2018/09/06/ministro-stf-rejeita-recurso-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AristonMatos/status/1037927107937153025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913455741812736, "date": "2018-09-06", "time": "23:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1036997376551133184, "username": "SchnitmanAnita", "tweet": "O que foi isso?Tanto que falo?Facada em Bolsonaro?Dirceu, Dilma, STF e tantos outros soltos!ALGU\u00c9M LEMBRA DESSAS FRASES?SE PRENDEREM MEU PAI EU TACO FOGO NO BRASIL, OU QUEREM GUERRA ENT\u00c3O VAMOS PARA A GUERRA, OU DILMA RESPONDER A MIRIAM LEIT\u00c3O VOC\u00caS N\u00c3O SABEM DE NADA...  https://twitter.com/DaniloGentili/status/1037796719197597702\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SchnitmanAnita/status/1037913455741812736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905510043996161, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 708683058585735168, "username": "MasckGuga", "tweet": "@claudioedantas E a\u00ea @TSEjusbr e @STF_oficial? N\u00e3o v\u00e3o fazer nada? Est\u00e3o acordados como diz o condenado? \ud83e\uddd0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MasckGuga/status/1037905510043996161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1037882560834101248, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 171995902, "username": "criativaonline_", "tweet": "Presidentes do TSE e do STF repudiam ataque a Jair Bolsonaro  https://www.criativaonline.com.br/index/noticias/id-111233/presidentes_do_tse_e_do_stf_repudiam_ataque_a_jair_bolsonaro?utm_source=sharer&utm_medium=sharer&utm_campaign=sharer_facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/criativaonline_/status/1037882560834101248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878695187415042, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 965375364, "username": "laviniagondim", "tweet": "SE O STF ASSEGURASSE AO CIDAD\u00c3O A GARANTIA DA APLICA\u00c7\u00c3O DA LEI SOBRE QUEM QUER SEJA,\u00d1 PATROCINASSE O PALCO P/SHOWS DE HORROR DI\u00c1RIOS DOS PETISTAS,PROVAVELMENTE BOLSONARO ESTARIA ILESO!-C\u00e1rmen L\u00facia diz que ataque a Bolsonaro deve ser apurado com celeridade  https://www.newsatual.com/carmen-lucia-diz-que-ataque-a-bolsonaro-deve-ser-apurado-com-celeridade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laviniagondim/status/1037878695187415042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876033297498112, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 575735084, "username": "rogerio_sinesio", "tweet": "COM STF,  COM TUDO...Decano do STF nega liminar a Lula por candidatura  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367952/Decano-do-STF-nega-liminar-de-Lula-por-candidatura.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio_sinesio/status/1037876033297498112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037875172802527233, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1947909870, "username": "rmartinsrocha", "tweet": "@TSEjusbr e @STF_brasil quando \u00e9 que v\u00e3o tirar esse corno da propaganda eleitoral?!?!? pic.twitter.com/48hz8gTXd3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmartinsrocha/status/1037875172802527233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_brasil"}
{"id": 1037871612262051841, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 159498190, "username": "cesaresn", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 penhor\u00e1vel o bem de fam\u00edlia do fiador no caso de contratos de loca\u00e7\u00e3o comercial. Em outras palavras, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a penhora de bem de fam\u00edlia do fiador em contexto de loca\u00e7\u00e3o comercial. STF. 1\u00aa T. RE 605709, j. 12/6/2018 (Info 906).", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesaresn/status/1037871612262051841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867398504697856, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 222513166, "username": "FogodoEon", "tweet": "Rosa Weber lacrou os programas que ser\u00e3o usados nas urnas venezuelanas em outubro !!! Estamos seguros !!! Ali n\u00e3o entra bug. Mais uma elei\u00e7\u00e3o limpa no bresil com Toffoli desta vez, presidindo o STF. Dupla garantia !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FogodoEon/status/1037867398504697856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865231287050240, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "KD a @RedeGlobo @jornalnacional noticiando, dando enfase? Atacar um CADEIRANTE? ABSURDO ne @STF_oficial @MPF_PGR VERGONHA DO BRASIL https://twitter.com/Emanoel1953/status/1037775483621007360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1037865231287050240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,jornalnacional,STF_oficial,MPF_PGR"}
{"id": 1037864255150800896, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "@lemondefr LULA LIVRE! @TSEjusbr @STF_oficial, @MPF_PGR is the shame of Brazil.  @guardian @BBC @elpais_brasil @teleSURtv @Reuters @nytimes @FranceONUGeneve @UN @CIDH @LeMondefr @DerSPIEGEL @OEA_BR @OEA_oficial Lula condemned without evidence. Lula, political prisoner. Judiciary Rotten https://twitter.com/pdralex/status/1037803311544590336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1037864255150800896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,MPF_PGR,guardian,BBC,elpais_brasil,teleSURtv,Reuters,nytimes,FranceONUGeneve,UN,CIDH,lemondefr,DerSPIEGEL,OEA_BR,OEA_oficial"}
{"id": 1037863133665210368, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 200372387, "username": "Rene_39BA", "tweet": "@STF_oficial @mimis51 @GuilDore27 STF realmente maior culpado por ser negligente, incompetente e vaselina. A rega \u00e9 clara ou est\u00e3o precisando voltar para o prim\u00e1rio para reaprenderem interpreta\u00e7\u00e3o de texto?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rene_39BA/status/1037863133665210368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilDore27,mimis51,STF_oficial"}
{"id": 1037862158418239490, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1610468570, "username": "NiltonAnjos2009", "tweet": "O ministro do Supremo Tribunal Federal (STF), Celso de Mello, rejeitou nesta quinta-feira (6), um pedido feito pela defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da...  https://www.bahianoticias.com.br/noticia/226390-supremo-tribunal-federal-nega-mais-um-recurso-da-defesa-de-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiltonAnjos2009/status/1037862158418239490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861803215257600, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1610468570, "username": "NiltonAnjos2009", "tweet": "O ministro Ricardo Lewandowski, do STF (Supremo Tribunal Federal), deu prazo de dez dias para o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL)...  https://www.bahianoticias.com.br/folha/noticia/10309-ministro-do-stf-da-dez-dias-para-bolsonaro-explicar-fala-sobre-fuzilar-petralhada.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiltonAnjos2009/status/1037861803215257600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858128661032960, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "@lemondefr Dois pesos duas medidas ne? LULA LIVRE! @TSEjusbr @STF_oficial, @MPF_PGR is the shame of Brazil.  @guardian @BBC @elpais_brasil @teleSURtv @Reuters @nytimes @FranceONUGeneve @UN @CIDH @LeMondefr @DerSPIEGEL @OEA_BR @OEA_oficial  Lula, political prisoner. Judiciary Rotten https://twitter.com/kelfiori/status/1037843376958267393\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1037858128661032960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,MPF_PGR,guardian,BBC,elpais_brasil,teleSURtv,Reuters,nytimes,FranceONUGeneve,UN,CIDH,lemondefr,DerSPIEGEL,OEA_BR,OEA_oficial"}
{"id": 1037854539804696576, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1036596198461853697, "username": "altapressaonews", "tweet": "Presidentes do TSE e do STF repudiam ataque a Jair\u00a0Bolsonaro  https://aponews.com.br/2018/09/06/presidentes-do-tse-e-do-stf-repudiam-ataque-a-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Do63mMrqca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/altapressaonews/status/1037854539804696576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850296108634112, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1036596198461853697, "username": "altapressaonews", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de\u00a0Lula  https://aponews.com.br/2018/09/06/ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da-defesa-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/z2o9g1MIer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/altapressaonews/status/1037850296108634112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844416554250240, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1036596198461853697, "username": "altapressaonews", "tweet": "DE NOVO! Defesa do ex-presidente Lula sofre nova derrota no\u00a0STF  https://aponews.com.br/2018/09/06/de-novo-defesa-do-ex-presidente-lula-sofre-nova-derrota-no-stf/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/1WhW8aog8J", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/altapressaonews/status/1037844416554250240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844359851520000, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 972144491992944642, "username": "jumarxs", "tweet": "Enquanto isso... Tem presidi\u00e1rio recorrendo ao #TSE e #STF para candidatura \u00e0 presid\u00eancia... VERGONHA! #eleicoes2018 #Bolsonaro #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TSE,#STF,#eleicoes2018,#Bolsonaro,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/jumarxs/status/1037844359851520000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836738935312385, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 985584309003280385, "username": "ObiSalvador", "tweet": "@AlbuquerqueDavy Obviamente ningu\u00e9m vai me ouvir neste momento, especialmente os generais covardes do Brasil. Mas \u00e9 muita coincid\u00eancia no dia em que o STF rejeita uma candidatura petista, Bolsonaro sofre um atentado terrorista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObiSalvador/status/1037836738935312385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlbuquerqueDavy"}
{"id": 1037836508286345221, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 985584309003280385, "username": "ObiSalvador", "tweet": "@VEJA Obviamente ningu\u00e9m vai me ouvir neste momento, especialmente os generais covardes do Brasil. Mas \u00e9 muita coincid\u00eancia no dia em que o STF rejeita uma candidatura petista, Bolsonaro sofre um atentado terrorista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObiSalvador/status/1037836508286345221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037835540920496128, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 985584309003280385, "username": "ObiSalvador", "tweet": "Obviamente ningu\u00e9m vai me ouvir neste momento, especialmente os generais covardes do Brasil. Mas \u00e9 muita coincid\u00eancia no dia em que o STF rejeita uma candidatura petista, Bolsonaro sofre um atentado terrorista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObiSalvador/status/1037835540920496128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833142281752577, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 26560366, "username": "BahiaNoticias", "tweet": "Ministro do STF d\u00e1 dez dias para Bolsonaro explicar fala sobre 'fuzilar petralhada'  http://dlvr.it/QjMjgW\u00a0 pic.twitter.com/Ih2X70HyfT", "replies": 5, "retweets": 10, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1037833142281752577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832962333655040, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2750677024, "username": "Gilson_Junior5", "tweet": "@FlavioDino Se isso \u00e9 verdade, mostra o quanto \u00e9 incapaz esse partido. Indicou 7 ministros do STF e todos \"vendidos\". Todos os aliados presos e corruptos confessos e nem um dos presidentes sabia de nada. Mesmo \"honestos\", s\u00e3o burros p caralho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gilson_Junior5/status/1037832962333655040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioDino"}
{"id": 1037825394483896320, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 903934687403544576, "username": "NEWSBAOficial", "tweet": "Presidente do STF diz que ataque a Bolsonaro deve ser apurado com celeridade  http://newsba.com.br/2018/09/06/presidente-do-stf-diz-que-ataque-a-bolsonaro-deve-ser-apurado-com-celeridade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NEWSBAOficial/status/1037825394483896320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811636667654145, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1033478125013880833, "username": "IsraelO25637714", "tweet": "@exercitooficial Salve o Brasil for\u00e7as armadas! Fechem o congresso e o stf, pois n\u00e3o nos representa. Eduardo Campos, ministro Teori e agora o Bossonaro... que pa\u00eds \u00e9 esse? Os senhores n\u00e3o veem? Vejam o perigo que todos n\u00f3s estamos correndo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsraelO25637714/status/1037811636667654145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial"}
{"id": 1037810216333729792, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2977077706, "username": "TodaBahia", "tweet": "STF d\u00e1 10 dias para Bolsonaro explicar declara\u00e7\u00e3o sobre \u2018fuzilar a petralhada\u2019  https://goo.gl/HJKV3C\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TodaBahia/status/1037810216333729792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806535739678720, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1004115062116835328, "username": "joscarlosmagal5", "tweet": "@o_antagonista E esses FDPs do STF ainda cogitam soltar o molusco. A\u00ed \u00e9 guerra mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joscarlosmagal5/status/1037806535739678720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037795921738850305, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 34375517, "username": "thalesazevedo", "tweet": "STF, 2018: Diante da aus\u00eancia de legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, n\u00e3o cabe ao Poder Judici\u00e1rio garantir aposentadoria especial \u00e0s guardas municipais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalesazevedo/status/1037795921738850305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795849483497472, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 549661247, "username": "LipeBotto", "tweet": "@STF_oficial \u00d3timo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LipeBotto/status/1037795849483497472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037795511363948544, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 34375517, "username": "thalesazevedo", "tweet": "STF, 2018: A representa\u00e7\u00e3o judicial e a consultoria jur\u00eddica do Estado, inclu\u00eddas suas autarquias e funda\u00e7\u00f5es, deve ser feita pela PGE (princ\u00edpio da unicidade da representa\u00e7\u00e3o judicial e da consultoria jur\u00eddica dos Estados - compet\u00eancia funcional exclusiva da PGE)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalesazevedo/status/1037795511363948544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794923993616386, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 34375517, "username": "thalesazevedo", "tweet": "STF, 2018: A altera\u00e7\u00e3o do par\u00e2metro constitucional, quando o processo ainda est\u00e1 em curso, n\u00e3o prejudica o conhecimento da ADI (n\u00e3o se admite constitucionalidade superveniente)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalesazevedo/status/1037794923993616386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792598176542720, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1020094058600042496, "username": "Estrela19539047", "tweet": "@STF_oficial A que ponto nosso pa\u00eds chegou, temos um presidi\u00e1rio que n\u00e3o consegui provar a sua inoc\u00eancia aos em qu\u00ea foi condenado tentando das maneiras mais s\u00f3rdidas voltar a ser presidente deste pa\u00eds.Se essa moda pega a\u00ed sim estaremos realmente lenhados!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estrela19539047/status/1037792598176542720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037782508832796673, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 96121438, "username": "Sindjufe", "tweet": "STF bate o martelo e legitima precariza\u00e7\u00e3o do trabalho Na \u00faltima quinta-feira (30), os ministros do Supremo Tribunal Federal (STF) votaram, por 7 votos a 4, pela aprova\u00e7\u00e3o da terceiriza\u00e7\u00e3o irrestrita. Leia esta mat\u00e9ria na \u00edntegra:...  https://bit.ly/2NowjJN\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sindjufe/status/1037782508832796673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770612012445696, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 38465537, "username": "jcaleluia", "tweet": "O julgamento do Homeschooling no STF est\u00e1 come\u00e7ando agora. Acompanhando a sess\u00e3o pelo YouTube e a brilhante interven\u00e7\u00e3o do advogado Gustavo Saboia  https://www.youtube.com/watch?v=3-7mJteOsxY\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcaleluia/status/1037770612012445696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763599417139202, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 37435857, "username": "leiamaisba", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar https://goo.gl/DJD2MK\u00a0 pic.twitter.com/O0oXHUyq45", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leiamaisba/status/1037763599417139202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756994168356864, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 131349312, "username": "Edeildo_gomes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/Edeildo_gomes/status/1037756994168356864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037751969211994113, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 50483335, "username": "Climazen_Astro", "tweet": "STF: Fachin nega pedido para suspender inelegibilidade de Lula  http://c7noticiasentretenimento.blogspot.com/2018/09/stf-fachin-nega-pedido-para-suspender.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Climazen_Astro/status/1037751969211994113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746813443420160, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "@lemondefr O 1\u00b0 voto foi so para DISFAR\u00c7AR, o da madrugada pra confirmar o GOLPE @TSEjusbr @STF_oficial, @MPF_PGR is the shame of Brazil.@guardian @BBC @elpais_brasil @teleSURtv @Reuters @nytimes @FranceONUGeneve @UN @CIDH @LeMondefr @DerSPIEGEL @OEA_BR @OEA_oficial Lula, political prisoner https://twitter.com/arte_prima/status/1037737258294685696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1037746813443420160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,MPF_PGR,guardian,BBC,elpais_brasil,teleSURtv,Reuters,nytimes,FranceONUGeneve,UN,CIDH,lemondefr,DerSPIEGEL,OEA_BR,OEA_oficial"}
{"id": 1037737990754377728, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "@lemondefr Essa Dodge \u00e9 uma VERGONHA de mulher @TSEjusbr @STF_oficial, @MPF_PGR is the shame of Brazil.  @guardian @BBC @elpais_brasil @teleSURtv @Reuters @nytimes @FranceONUGeneve @UN @CIDH @LeMondefr @DerSPIEGEL @OEA_BR @OEA_oficial  Judiciary Rotten https://twitter.com/AdrianoArgolo/status/1037720639686238209\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1037737990754377728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,MPF_PGR,guardian,BBC,elpais_brasil,teleSURtv,Reuters,nytimes,FranceONUGeneve,UN,CIDH,lemondefr,DerSPIEGEL,OEA_BR,OEA_oficial"}
{"id": 1037734986445672448, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 67661509, "username": "aratuonline", "tweet": "STF pode decidir sobre legalidade de ensino domiciliar nesta quinta. Leia mais:  https://goo.gl/E1VDbL\u00a0 pic.twitter.com/cYaTvOnyCY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aratuonline/status/1037734986445672448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724694139555840, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 185816093, "username": "bocaonews", "tweet": "STF pode decidir nesta quinta sobre legalidade de ensino domiciliar  https://goo.gl/beHNHU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bocaonews/status/1037724694139555840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723832394633216, "date": "2018-09-06", "time": "10:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 808467170640482304, "username": "Amargu2016Lucia", "tweet": "@STF_oficial @arte_prima Foi...? Eu j\u00e1 sabia! Voc\u00eas acham mesmo que ele ia desobedecer a REDE ESGOTO?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amargu2016Lucia/status/1037723832394633216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arte_prima,STF_oficial"}
{"id": 1037719920287596545, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 139435443, "username": "tfmaias", "tweet": "Ter Ministro do STF defendendo essa tese, acho eu que foi \"o tiro de miseric\u00f3rdia\" da falta de credibilidade do povo na justi\u00e7a estatal.Regulam os pr\u00f3prios sal\u00e1rios, quase nunca respondem aos anseios populares, e...  https://www.facebook.com/maiaengc/posts/2197411143619570\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tfmaias/status/1037719920287596545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714295222620160, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "@lemondefr Diante um Judiciario destes,QUALQUER UM ESTA SUJEITO A SER CONDENADO SEM PROVAS @TSEjusbr @STF_oficial, @MPF_PGR is the shame of Brazil.  @guardian @BBC @elpais_brasil @teleSURtv @Reuters @nytimes @FranceONUGeneve @UN @CIDH @LeMondefr @DerSPIEGEL @OEA_BR @OEA_oficial https://twitter.com/BrGil39/status/1037709837147234304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1037714295222620160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,MPF_PGR,guardian,BBC,elpais_brasil,teleSURtv,Reuters,nytimes,FranceONUGeneve,UN,CIDH,lemondefr,DerSPIEGEL,OEA_BR,OEA_oficial"}
{"id": 1037711886727487489, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 990978269297201152, "username": "Francis02628172", "tweet": "@o_antagonista O Fachin comprova a velha tese de quem tem c tem medo. Com seu voto no TSE ele provou que \u00e9 doido. Mas com seu atual voto no STF provou que tem ju\u00edzo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis02628172/status/1037711886727487489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037711233691136000, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 170457741, "username": "ipitanga", "tweet": "Homeschooling: STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino\u00a0domiciliar  https://ipitanga.com.br/homeschooling-stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/5AGlLBNPhR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ipitanga/status/1037711233691136000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700141849997312, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 903934687403544576, "username": "NEWSBAOficial", "tweet": "STF retoma julgamento sobre ensino domiciliar nesta quinta  http://newsba.com.br/2018/09/06/stf-retoma-julgamento-sobre-ensino-domiciliar-nesta-quinta/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NEWSBAOficial/status/1037700141849997312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699316960428039, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 83820078, "username": "LolaLaborda", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm#.W5EwU3P9UOV.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LolaLaborda/status/1037699316960428039", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698956573040641, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 145365849, "username": "criativaon_line", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar: Est\u00e1tua da Justi\u00e7a em frente ao Supremo Tribunal Federal.  http://dlvr.it/QjK8CR\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/criativaon_line/status/1037698956573040641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691553194668032, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 204315636, "username": "Telmo_Alexandre", "tweet": "O STF est\u00e1 a servi\u00e7o de quem? Nunca o vi t\u00e3o c\u00e9lere!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Telmo_Alexandre/status/1037691553194668032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681488987344896, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "@lemondefr LULA LIVRE! @TSEjusbr @STF_oficial, @MPF_PGR is the shame of Brazil.  @guardian @BBC @elpais_brasil @teleSURtv @Reuters @nytimes @FranceONUGeneve @UN @CIDH @LeMondefr @DerSPIEGEL @OEA_BR @OEA_oficial Lula condemned without evidence. Lula, political prisoner. Judiciary Rotten https://twitter.com/arte_prima/status/1037666862077763586\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1037681488987344896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,MPF_PGR,guardian,BBC,elpais_brasil,teleSURtv,Reuters,nytimes,FranceONUGeneve,UN,CIDH,lemondefr,DerSPIEGEL,OEA_BR,OEA_oficial"}
{"id": 1037678258106585088, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 15960447, "username": "manucaferreira", "tweet": "@danestacom \u00daltimo momento j\u00e1 \u00e9 ter\u00e7a-feira. Se o PT/Lula n\u00e3o recorresse at\u00e9 o STF, j\u00e1 era a defesa na ONU. E l\u00e1 tem sido campo fundamental de disputa haja visto nossa degrada\u00e7\u00e3o institucional.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manucaferreira/status/1037678258106585088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danestacom"}
{"id": 1037675417694547969, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 144896261, "username": "emunys", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emunys/status/1037675417694547969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673263206416384, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 97281059, "username": "atarde", "tweet": "STF pode decidir sobre legalidade do ensino domiciliar nesta quinta  http://atarde.uol.com.br/educacao/noticias/1991721-stf-pode-decidir-sobre-legalidade-do-ensino-domiciliar-nesta-quinta\u00a0\u2026 pic.twitter.com/nVSLuQ2v5Y", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atarde/status/1037673263206416384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671568279830528, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 100496388, "username": "bahiaja", "tweet": "Lula tenta manter candidatura no STF, mas Fachin nega pedido  #Direito http://bit.ly/2PGZMMw\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Direito", "link": "https://twitter.com/bahiaja/status/1037671568279830528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669301791191043, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 231496309, "username": "sindaebahia", "tweet": "No jornal da CUT desta quinta (06), os destaques de hoje s\u00e3o, o STF decidiu pela legalidade da terceiriza\u00e7\u00e3o sem limites, Temer vai ter que devolver os 26 milh\u00f5es que tirou do Fundo Soberano Nacional e ainda, como anda a auto estima dos brasileiros .  http://radio.cut.org.br/novosite4/cut/jw.php\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sindaebahia/status/1037669301791191043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669240533385216, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "@lemondefr LULA LIVRE! @TSEjusbr @STF_oficial, @MPF_PGR is the shame of Brazil.  @guardian @BBC @elpais_brasil @teleSURtv @Reuters @nytimes @FranceONUGeneve @UN @CIDH @LeMondefr @DerSPIEGEL @OEA_BR @OEA_oficial Lula condemned without evidence. Lula, political prisoner. Judiciary Rotten https://twitter.com/lgodan/status/1037658716047331334\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1037669240533385216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,MPF_PGR,guardian,BBC,elpais_brasil,teleSURtv,Reuters,nytimes,FranceONUGeneve,UN,CIDH,lemondefr,DerSPIEGEL,OEA_BR,OEA_oficial"}
{"id": 1037666583102062592, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "@lemondefr O FACHIN ja negou DE MADRUGADA um dos pedido da defesa. GOLPE X CONSTITUI\u00c7\u00c3O, venceu o GOLPE @TSEjusbr @STF_oficial, @MPF_PGR is the shame of Brazil.@guardian @BBC @elpais_brasil @teleSURtv @Reuters @nytimes @FranceONUGeneve @UN @CIDH @LeMondefr @DerSPIEGEL @OEA_BR @OEA_oficial https://twitter.com/arte_prima/status/1037654115319525376\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1037666583102062592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,MPF_PGR,guardian,BBC,elpais_brasil,teleSURtv,Reuters,nytimes,FranceONUGeneve,UN,CIDH,lemondefr,DerSPIEGEL,OEA_BR,OEA_oficial"}
{"id": 1037660550971449344, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 981540597893877765, "username": "AlfaiateBaiano", "tweet": "Denunciar o Golpe dado pelo STF! #SupremoGolpista@STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @guardian @nytimesworld @ONUBrasil @evoespueblo @MashiRafael @ahorapodemos @LulaOficial @fhollande @Aloysio_Nunes @ItamaratyGovBr @MichelTemer @NoticiasONU @OEA_oficial @OEA_BR @lemondefr @SZ https://twitter.com/brasil247/status/1037628672507891713\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SupremoGolpista", "link": "https://twitter.com/AlfaiateBaiano/status/1037660550971449344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,guardian,nytimesworld,ONUBrasil,evoespueblo,MashiRafael,ahorapodemos,LulaOficial,fhollande,Aloysio_Nunes,ItamaratyGovBr,MichelTemer,NoticiasONU,OEA_oficial,OEA_BR,lemondefr,SZ"}
{"id": 1037660070492954624, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 981540597893877765, "username": "AlfaiateBaiano", "tweet": "Denunciar o Golpe do Supremo Tribunal Federal - STF@STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @guardian @nytimesworld @ONUBrasil @evoespueblo @MashiRafael @ahorapodemos @LulaOficial @fhollande @Aloysio_Nunes @ItamaratyGovBr @MichelTemer @NoticiasONU @OEA_oficial @OEA_BR @lemondefr @SZ https://twitter.com/FlavioDino/status/1037653699261280256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlfaiateBaiano/status/1037660070492954624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,guardian,nytimesworld,ONUBrasil,evoespueblo,MashiRafael,ahorapodemos,LulaOficial,fhollande,Aloysio_Nunes,ItamaratyGovBr,MichelTemer,NoticiasONU,OEA_oficial,OEA_BR,lemondefr,SZ"}
{"id": 1037649025393152002, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 575735084, "username": "rogerio_sinesio", "tweet": "@portalR7 COM STF, COM TUDO....   http://noticias.r7.com/brasil/barroso-nega-liminar-para-suspender-propagandas-com-lula-05092018\u00a0\u2026 via @portalr7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio_sinesio/status/1037649025393152002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalR7"}
{"id": 1037644458551140353, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 56470032, "username": "MarceloPintoBA", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPintoBA/status/1037644458551140353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037640576592752640, "date": "2018-09-06", "time": "04:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 80143989, "username": "ValdekCosta", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValdekCosta/status/1037640576592752640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037637316058251264, "date": "2018-09-06", "time": "04:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 462209717, "username": "LFNewsBahia", "tweet": "A defesa do ex-presidente Lula (PT) entrou nesta quarta-feira (5), no Supremo Tribunal Federal (STF), com recurso para suspender a decis\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral que barrou, na semana...  https://lfnews.com.br/defesa-de-lula-entra-com-novo-recurso-para-obter-registro-de-candidato/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LFNewsBahia/status/1037637316058251264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037630570371710976, "date": "2018-09-06", "time": "04:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 981540597893877765, "username": "AlfaiateBaiano", "tweet": "\u00c9 um verdadeiro nojo esses ministros do STF, perderam a no\u00e7\u00e3o de realidade. Manobram descaradamente para manter Lula preso e com isso dar seguimento a narrativa do Golpe. O PT tem que denunciar a suprema corte como golpista. Que seja uma vit\u00f3ria de Pirro para os golpistas.  https://twitter.com/brasil247/status/1037628672507891713\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlfaiateBaiano/status/1037630570371710976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037617873534046208, "date": "2018-09-06", "time": "03:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 628236804, "username": "dansgard7", "tweet": "@BecaBrix Este STF \u00e9 um BACANAL a servi\u00e7o deste presidi\u00e1rio vagabundo! PQP!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dansgard7/status/1037617873534046208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix"}
{"id": 1037577724980850688, "date": "2018-09-06", "time": "00:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "@lemondefr A q ponto o Brasil com um candidato desta estirpe @TSEjusbr @STF_oficial, @MPF_PGR is the shame of Brazil.  @guardian @BBC @elpais_brasil @teleSURtv @Reuters @nytimes @FranceONUGeneve @UN @CIDH @LeMondefr @DerSPIEGEL @OEA_BR @OEA_oficial https://twitter.com/nibiru201545/status/1037513822012166146\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1037577724980850688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,MPF_PGR,guardian,BBC,elpais_brasil,teleSURtv,Reuters,nytimes,FranceONUGeneve,UN,CIDH,lemondefr,DerSPIEGEL,OEA_BR,OEA_oficial"}
{"id": 1037570897333374976, "date": "2018-09-06", "time": "00:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "@lemondefr Vergonhoso! @TSEjusbr @STF_oficial, @MPF_PGR @CNJ_oficial  is the shame of Brazil.  @guardian @BBC @elpais_brasil @teleSURtv @Reuters @nytimes @FranceONUGeneve @UN @CIDH @LeMondefr @DerSPIEGEL @OEA_BR @OEA_oficial Judiciary Rotten https://twitter.com/arte_prima/status/1037465301493972992\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1037570897333374976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,MPF_PGR,CNJ_oficial,guardian,BBC,elpais_brasil,teleSURtv,Reuters,nytimes,FranceONUGeneve,UN,CIDH,lemondefr,DerSPIEGEL,OEA_BR,OEA_oficial"}
{"id": 1037542790811578373, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:32", "timezone": "CDT", "user_id": 46021691, "username": "rivaldomoraes", "tweet": "@bobjackk A CIA deve estar muito bitch com incompet\u00eancia da Globo em finalizar golpe iniciado em 2013 na campanha da Dilma \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o. Cinco anos e milh\u00f5es de d\u00f3lares com TRF STF PGR PIG MBL PSDB PMDB e n\u00e3o conseguem criar um avatar confi\u00e1vel aos rentistas e especuladores para presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rivaldomoraes/status/1037542790811578373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bobjackk"}
{"id": 1037530676785041409, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4864459372, "username": "Binha_Bahia", "tweet": "@sportrecife @RogrioDelgado1 @Thiago80888063 @Alekisaaa Car\u00eancia? Kkkkkkkkk eu fico aqui rindo, sabe pq? Time que tem t\u00edtulo do STF pra mim nem time \u00e9! E sobre vc, aprenda a escrever o nome BAIANO corretamente. E respeita o PAI !!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Binha_Bahia/status/1037530676785041409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alekisaaa,Thiago80888063,RogrioDelgado1,sportrecife"}
{"id": 1037513939431632896, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4864459372, "username": "Binha_Bahia", "tweet": "@sportrecife @selatpaiva 87 pelo STF kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Binha_Bahia/status/1037513939431632896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "selatpaiva,sportrecife"}
{"id": 1037512131921498112, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 95514821, "username": "FlavinhaUp", "tweet": "Se o STF decidir pela Elegibilidade de Lula, quem vai pra RUA??? D\u00ea RT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavinhaUp/status/1037512131921498112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509306634129409, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1573869247, "username": "reinaldogusmao", "tweet": "STF julga a\u00e7\u00e3o suspensa por oito anos de pedido de vista de C\u00e1rmen L\u00facia   https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/stf-julga-acao-suspensa-por-oito-anos-de-pedido-de-vista-de-carmen-lucia.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reinaldogusmao/status/1037509306634129409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508442511093761, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 57452605, "username": "degaucha_inter", "tweet": "@MPF_PGR @STF_oficial @GloboNews @exame @VEJA @Estadao @folha @UOL @Carlbergerag @Miltonneves @brasil_reality @catrinaemlua @OliveiraVerbal parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037508442511093761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OliveiraVerbal,catrinaemlua,brasil_reality,Miltonneves,Carlbergerag,UOL,folha,Estadao,VEJA,exame,GloboNews,STF_oficial,MPF_PGR"}
{"id": 1037507909557485569, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:56", "timezone": "CDT", "user_id": 131349312, "username": "Edeildo_gomes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edeildo_gomes/status/1037507909557485569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037505709590687744, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 37149603, "username": "silviotudela", "tweet": "R\u00e9u no STF por lavagem de dinheiro e associa\u00e7\u00e3o criminosa, o deputado L\u00facio Vieira Lima (MDB-BA), candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o, disse que desistir por conta dos processos seria admiss\u00e3o de culpa.  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/bloomberg/2018/09/04/velha-politica-se-recusa-a-morrer-apesar-de-corrupcao.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silviotudela/status/1037505709590687744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502418232070144, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 342083409, "username": "edu0036", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edu0036/status/1037502418232070144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037499693557800960, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 981540597893877765, "username": "AlfaiateBaiano", "tweet": "Quero ver o STF, STJ, TRF4 e PGR denunciados na ONU!  https://twitter.com/JotaInfo/status/1037373861434679297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlfaiateBaiano/status/1037499693557800960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499175636795403, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2606362604, "username": "almeidarios1", "tweet": "@JotaInfo Agora que viu? OPT desmoralizou a Justi\u00e7a do\ud83c\udde7\ud83c\uddf7. Eles fazem o que querem. Tem que saber de onde vem tanto \ud83d\udcb0 \ud83d\udcb0 para pagar advogados C\u00cdNICOS que querem trocar o Judici\u00e1rio pelo Comit\u00ea de 3\u00aa Categoria da ONU e a OAB calada nada fala e n\u00e3o defende nossa soberania. STF VAI POR FIM.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidarios1/status/1037499175636795403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaInfo"}
{"id": 1037498559308943361, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4864459372, "username": "Binha_Bahia", "tweet": "@sportrecife @RudigleRego @Baeaporra @SwedsonCruz Maior \u00e9 quem ganhou o t\u00edtulo no STF kkkkkkk", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Binha_Bahia/status/1037498559308943361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SwedsonCruz,Baeaporra,RudigleRego,sportrecife"}
{"id": 1037498356275326976, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "@lemondefr ESTA MULHER \u00c9 UMA VERGONHA P BRASIL. @TSEjusbr @STF_oficial, @MPF_PGR is the shame of Brazil.  @guardian @BBC @elpais_brasil @teleSURtv @Reuters @nytimes @FranceONUGeneve @UN @CIDH @LeMondefr @DerSPIEGEL @OEA_BR @OEA_oficial https://twitter.com/brasil247/status/1037490024684630016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1037498356275326976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,MPF_PGR,guardian,BBC,elpais_brasil,teleSURtv,Reuters,nytimes,FranceONUGeneve,UN,CIDH,lemondefr,DerSPIEGEL,OEA_BR,OEA_oficial"}
{"id": 1037496360721948673, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "@lemondefr O BRASIL QUER LULA LIVRE E PRESIDENTE! @TSEjusbr @STF_oficial, @MPF_PGR is the shame of Brazil.  @guardian @BBC @elpais_brasil @teleSURtv @Reuters @nytimes @FranceONUGeneve @UN @CIDH @LeMondefr @DerSPIEGEL @OEA_BR @OEA_oficial Lula, political prisoner. Judiciary Rotten https://twitter.com/Moraescarmen/status/1037396611138314240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1037496360721948673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,MPF_PGR,guardian,BBC,elpais_brasil,teleSURtv,Reuters,nytimes,FranceONUGeneve,UN,CIDH,lemondefr,DerSPIEGEL,OEA_BR,OEA_oficial"}
{"id": 1037495085041106945, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 38554050, "username": "m_herself", "tweet": "@CptOnValium Ainda tem isso. A gente tem 0 poder sobre o STF. Hahahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_herself/status/1037495085041106945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CptOnValium"}
{"id": 1037491076377051137, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3124871171, "username": "vejoefalomesmo", "tweet": "@lemondefr LULA LIVRE! @TSEjusbr @STF_oficial, @MPF_PGR is the shame of Brazil.  @guardian @BBC @elpais_brasil @teleSURtv @Reuters @nytimes @FranceONUGeneve @UN @CIDH @LeMondefr @DerSPIEGEL @OEA_BR @OEA_oficial Lula condemned without evidence. Lula, political prisoner. Judiciary Rotten https://twitter.com/falandoverdes2/status/1037375660564652039\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vejoefalomesmo/status/1037491076377051137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,MPF_PGR,guardian,BBC,elpais_brasil,teleSURtv,Reuters,nytimes,FranceONUGeneve,UN,CIDH,lemondefr,DerSPIEGEL,OEA_BR,OEA_oficial"}
