{"id": 1038445503321714689, "date": "2018-09-08", "time": "10:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 816070160046030850, "username": "linguahditrapo", "tweet": "O monitor ali no canto...\" em espwra\"...tudo bem q tem outro ali atr\u00e1s do Malafaia...mas, com essa roupa na UTI...hummm...sei n\u00e3o! O cara ainda est\u00e1 sujeito a infec\u00e7\u00e3o...duvidoso esse neg\u00f3cio!  https://twitter.com/glaubermacario/status/1038242021184614400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linguahditrapo/status/1038445503321714689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445086533738496, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 816070160046030850, "username": "linguahditrapo", "tweet": "@glaubermacario @Ceciliamtins A\u00ed n \u00e9 UTI...\u00e9 quarto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linguahditrapo/status/1038445086533738496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ceciliamtins,glaubermacario"}
{"id": 1038445013347250176, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 56470032, "username": "MarceloPintoBA", "tweet": "Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/silas-malafaia-parece-tao-excitado-com-a-facada-em-bolsonaro-que-transformou-uti-em-palanque/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPintoBA/status/1038445013347250176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038375813304000513, "date": "2018-09-08", "time": "05:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 587662152, "username": "NonatoBarrosJun", "tweet": "Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/silas-malafaia-parece-tao-excitado-com-a-facada-em-bolsonaro-que-transformou-uti-em-palanque/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NonatoBarrosJun/status/1038375813304000513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038375743166631937, "date": "2018-09-08", "time": "05:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 587662152, "username": "NonatoBarrosJun", "tweet": "Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/silas-malafaia-parece-tao-excitado-com-a-facada-em-bolsonaro-que-transformou-uti-em-palanque/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NonatoBarrosJun/status/1038375743166631937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038312784956555265, "date": "2018-09-08", "time": "01:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 41468887, "username": "emehcomp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emehcomp/status/1038312784956555265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038300613673668608, "date": "2018-09-08", "time": "00:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3246558291, "username": "veralmaciel", "tweet": "@VEJA @Helio_mothci @PastorLiomar Bloqueei esse anormal por n\u00e3o suportar ver tanto \u00f3dio. Geenteeee s\u00f3 muito, mas muito \u00f3dio para uma pessoa achar que levar uma facada e estar numa UTI correndo risco de morte, \u00e9 estar no bem bom! Essa coisa n\u00e3o \u00e9 humana. Ser abjeto e asqueroso!  pic.twitter.com/G3a0JdiBcJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veralmaciel/status/1038300613673668608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorLiomar,Helio_mothci,VEJA"}
{"id": 1038272513346809856, "date": "2018-09-07", "time": "22:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 883458395981979648, "username": "sitealoalobahia", "tweet": "Um pol\u00edtico baiano esteve na UTI ao lado de #Bolsonaro. Quem? Vem ver: http://aloalobahia.com/notas/um-politico-baiano-esteve-na-uti-ao-lado-de-bolsonaro-quem-vem-ver\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/sitealoalobahia/status/1038272513346809856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233053007622144, "date": "2018-09-07", "time": "20:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 820457536193253377, "username": "daora_marginal", "tweet": "Meu sonho eh comer no habibs ate sair de tapete voador pra uti", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daora_marginal/status/1038233053007622144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227158064422912, "date": "2018-09-07", "time": "19:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 858005202884063232, "username": "JOILSONTF2", "tweet": "@roxmo O bandido foi linchado? O bandido t\u00e1 na UTI? Entao, eles s\u00f3 se manifestado pra defender o \u201edireito dos manos\u201c", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JOILSONTF2/status/1038227158064422912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1038203528618160128, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1020781471068557312, "username": "Baiana94956564", "tweet": "#jornalnacionalO cara est\u00e1 usando a facada para fazer um show ...nunca vi ningu\u00e9m que est\u00e1 na uti gravar v\u00eddeo...aff essa pol\u00edtica \u00e9 nojenta . S\u00f3 aumenta mais ainda meu desprezo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jornalnacionalO", "link": "https://twitter.com/Baiana94956564/status/1038203528618160128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173326475243521, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 185816093, "username": "bocaonews", "tweet": "V\u00eddeo: senador Magno Malta faz ora\u00e7\u00e3o para Bolsonaro na UTI  https://goo.gl/odKoGA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bocaonews/status/1038173326475243521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146655919525889, "date": "2018-09-07", "time": "14:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4858898152, "username": "jannelima258", "tweet": "A vida que se segue...Vamos trabalhar...afinal nem as contas PRECISAM ir pra \"UTI\"\ud83e\udd23\ud83e\udd23 http://tb.me/Janne\u00a0 Lima ArtTerrariosPetits Jardins Terrarios, fontes, telas, esculturas, Presentes\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnb8TAjBWVS/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=msygykp2p7ry\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jannelima258/status/1038146655919525889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126027006832640, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 26560366, "username": "BahiaNoticias", "tweet": "Segundo boletim m\u00e9dico, Bolsonaro est\u00e1 na UTI \u0091consciente e em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas\u0092\u00a0  http://dlvr.it/QjSkbZ\u00a0 pic.twitter.com/SlZNQKkiTJ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1038126027006832640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125465154801664, "date": "2018-09-07", "time": "13:02:52", "timezone": "CDT", "user_id": 172451330, "username": "janaravena", "tweet": "@cbofillr @ToledoBaeza @aldunatefran @AndresDePaola Digo lo que veo. Que triste que un m\u00e9dico no use guantes y que el h\u00edgado este al otro lado, asi que compita s\u00f3lo porque lo que est\u00e1 en la UTI es la democracia. Saludos y buen dia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janaravena/status/1038125465154801664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndresDePaola,aldunatefran,ToledoBaeza,cbofillr"}
{"id": 1038103169253953536, "date": "2018-09-07", "time": "11:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 349487725, "username": "acaoevida", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acaoevida/status/1038103169253953536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038098596992897026, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1014941351367069697, "username": "clbfontenelle", "tweet": "Ap\u00f3s cirurgia, Bolsonaro fala que est\u00e1 bem e aliados fazem ora\u00e7\u00e3o na UTI; assista | :: Portal Canal Bahia News ::  https://www.cbnews.jor.br/portal/2018/09/07/apos-cirurgia-bolsonaro-fala-que-esta-bem-e-aliados-fazem-oracao-na-uti-assista/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/HlabrSsila", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clbfontenelle/status/1038098596992897026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092051923927043, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 803731689516236800, "username": "JuaunMitaun", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuaunMitaun/status/1038092051923927043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038080547837292545, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3514915042, "username": "jonnymafioso", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IQ641IRs5zc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Ainda na UTI e #M\u00eddiaPodre j\u00e1 Destila #FakeNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#M\u00eddiaPodre,#FakeNews", "link": "https://twitter.com/jonnymafioso/status/1038080547837292545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038074728714448898, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 891184392, "username": "JesusleoFj", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JesusleoFj/status/1038074728714448898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038055878413312000, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 15446042, "username": "misterdrope", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misterdrope/status/1038055878413312000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038049135570628609, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 100496388, "username": "bahiaja", "tweet": "UTI m\u00f3vel: o candidato do PSL, Jair Bolsonaro, j\u00e1 se encontra em S\u00e3o Paulo e  segue para H Albert Einstein  pic.twitter.com/w8yLZnaY3V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahiaja/status/1038049135570628609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045083923169280, "date": "2018-09-07", "time": "07:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 845220061224861696, "username": "DznFliper", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DznFliper/status/1038045083923169280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038032421499723776, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3514915042, "username": "jonnymafioso", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9oH-s72gZiQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 fala direto do Hospital na UTI! E an\u00e1lise da mensagem dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonnymafioso/status/1038032421499723776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038027996484038656, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4766364984, "username": "suburbio_online", "tweet": "Ap\u00f3s cirurgia, Bolsonaro fala que est\u00e1 bem e aliados fazem ora\u00e7\u00e3o na UTI;\u00a0assista  http://www.suburbioonline.com/apos-cirurgia-bolsonaro-fala-que-esta-bem-e-aliados-fazem-oracao-na-uti-assista/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/VW2hhlg1B4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suburbio_online/status/1038027996484038656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023926377410561, "date": "2018-09-07", "time": "06:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 41117710, "username": "idelmondes", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?a\u00a0 Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idelmondes/status/1038023926377410561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038020086781681664, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1573869247, "username": "reinaldogusmao", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d -  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reinaldogusmao/status/1038020086781681664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019070501826561, "date": "2018-09-07", "time": "06:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3313257405, "username": "pgmldnoticias", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 na UTI e recupera\u00e7\u00e3o m\u00ednima \u00e9 de oito a dez dias http://ow.ly/Yffp30lISXg\u00a0#SiteLDNot\u00edcias #ProgramaLiga\u00e7\u00e3oDireta pic.twitter.com/zb50hNk0Dv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SiteLDNot\u00edcias,#ProgramaLiga\u00e7\u00e3oDireta", "link": "https://twitter.com/pgmldnoticias/status/1038019070501826561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018786392252422, "date": "2018-09-07", "time": "05:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 903934687403544576, "username": "NEWSBAOficial", "tweet": "Na UTI, Bolsonaro agradece a Deus, \u00e0 equipe m\u00e9dica e \u00e0s mensagens de apoio; assista  http://newsba.com.br/2018/09/07/na-uti-bolsonaro-agradece-a-deus-a-equipe-medica-e-as-mensagens-de-apoio-assista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NEWSBAOficial/status/1038018786392252422", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014670765019136, "date": "2018-09-07", "time": "05:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 860685454382952449, "username": "SandraC08149875", "tweet": "Que Deus o cure.V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandraC08149875/status/1038014670765019136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038010406562750464, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 136682884, "username": "kekeualencar", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/kekeualencar/status/1038010406562750464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038010205445996549, "date": "2018-09-07", "time": "05:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 793097688673837056, "username": "ericsabota88", "tweet": "@GrupoMetropole #ForcaBolsonaro um verdadeiro patriota,t\u00e1 na UTI mas preocupado com o 7 de setembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ericsabota88/status/1038010205445996549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GrupoMetropole"}
{"id": 1037996780091260928, "date": "2018-09-07", "time": "04:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 845900467, "username": "MarcusCorbacho", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Vamos em frente! Agrade\u00e7o ao Sen. @MagnoMalta pelo refor\u00e7o e ora\u00e7\u00f5es nesse momento delicado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcusCorbacho/status/1037996780091260928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube,MagnoMalta"}
{"id": 1037972643742269440, "date": "2018-09-07", "time": "02:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 831189337811329028, "username": "LastNym", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026, O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LastNym/status/1037972643742269440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037970680329859078, "date": "2018-09-07", "time": "02:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 405122115, "username": "JeffOliveira97", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026, O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffOliveira97/status/1037970680329859078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037970411223318528, "date": "2018-09-07", "time": "02:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 78348920, "username": "AzKZero", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026, O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AzKZero/status/1037970411223318528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037954053081260032, "date": "2018-09-07", "time": "01:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 405122115, "username": "JeffOliveira97", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/kOob8gwPL48?aBolsonaro\u00a0\u2026 manda recado para o Brasil direto da UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffOliveira97/status/1037954053081260032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037945057964261376, "date": "2018-09-07", "time": "01:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 176304364, "username": "AmigosdaBahia", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmigosdaBahia/status/1037945057964261376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037943705150386176, "date": "2018-09-07", "time": "01:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3246558291, "username": "veralmaciel", "tweet": "@FlavioBolsonaro @Helio_mothci @Giulianos21 Vi o Magno Malta na UTI fazendo uma prece linda pro Mito! Vai dar tudo certo pois ele falou e sei que j\u00e1 j\u00e1 estar\u00e1 em campanha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veralmaciel/status/1037943705150386176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Giulianos21,Helio_mothci,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037942290541568000, "date": "2018-09-07", "time": "00:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 831189337811329028, "username": "LastNym", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/LastNym/status/1037942290541568000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037915519855325184, "date": "2018-09-06", "time": "23:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 942559172541014016, "username": "dr1licia", "tweet": "bolsonaro esfaqueado mas passa bem por\u00e9m ta na UTI fazendo cirurgia e sem sangue na faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dr1licia/status/1037915519855325184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911100640178176, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 965375364, "username": "laviniagondim", "tweet": "Ela n\u00e3o estava l\u00e1 pr\u00e1 carreg\u00e1-lo!Todos procedimentos feitos e transfer\u00eancia p/UTI p/risco de hipotens\u00e3o e septicemia,foi encena\u00e7\u00e3o,\u00e9?Os 3presos,VERMELHOS,tbm fazem parte da farsa?A faca alcan\u00e7ou a al\u00e7a do intestino,figado,provocou hemorragia interna,segundo M\u00c9DICOS q o atenderam!  https://twitter.com/katybalalves/status/1037901171615252482\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laviniagondim/status/1037911100640178176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888418112516096, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1434183470, "username": "a_lliu", "tweet": "@Romulootavio Bem isso R\u00f4mulo. Estagiei em um hospital filantr\u00f3pico que \u00e9 reg\u00eancia e as vezes \u00fanica op\u00e7\u00e3o para atendimento pacientes com CA da capital e regi\u00e3o metropolitana e te digo, faltava as vezes soro fisiol\u00f3gico para prepara\u00e7\u00e3o dos quimioter\u00e1picos ... A sa\u00fade brasileira esta na UTI", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_lliu/status/1037888418112516096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Romulootavio"}
{"id": 1037882233204473859, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1615292882, "username": "Nancy99501253", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 levado para UTI ap\u00f3s cirurgia  https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/bolsonaro-e-levado-para-uti-apos-cirurgia-medicos-avaliam-transferencia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nancy99501253/status/1037882233204473859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877038424707072, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1615292882, "username": "Nancy99501253", "tweet": "\u201cBolsonaro vai permanecer na UTI\u201d, dizem m\u00e9dicos que operaram candidato  https://www.oantagonista.com/?p=111483\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nancy99501253/status/1037877038424707072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875608766832640, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 905815963546898432, "username": "JonatasLespaul", "tweet": "@MatheusG40 Nojento, mesmo o cara est\u00e1 na UTI mas cabe a voc\u00ea o \"jornalista\" que vai descobrir atrav\u00e9s de enquete se foi real ou o intestino dele t\u00e1 trolando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonatasLespaul/status/1037875608766832640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheusG40"}
{"id": 1037869400060321793, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 965375364, "username": "laviniagondim", "tweet": "TEMPO DE RECUPERA\u00c7\u00c3O \u00c9 DE 2MESES,DEUS EST\u00c1 NO COMANDO!-\u201cBolsonaro vai permanecer na UTI\u201d, dizem m\u00e9dicos que operaram candidato  https://www.jornal21brasil.com.br/2018/09/bolsonaro-vai-permanecer-na-uti-dizem.html#.W5HOnkJ7R9A.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laviniagondim/status/1037869400060321793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868560134144000, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3207243544, "username": "sayanitters", "tweet": "Como assim o bosalixo t\u00e1 na UTI? T\u00f4 sem entender essa tour agr \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sayanitters/status/1037868560134144000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867964240945158, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 20513618, "username": "Giorlando", "tweet": "Rapaz, que inferno astral: um pa\u00eds onde o candidato que teria mais chance de ganhar a elei\u00e7\u00e3o est\u00e1 preso e o segundo lugar est\u00e1 numa UTI esfaqueado. Enquanto isso, as pessoas guerreiam nas redes sociais, reclamando de \u00f3dio, com mais \u00f3dio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giorlando/status/1037867964240945158", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855895223513089, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1966567370, "username": "carlapattermake", "tweet": "\u201cBolsonaro vai permanecer na UTI\u201d, dizem m\u00e9dicos que operaram candidato  https://www.oantagonista.com/?p=111483\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlapattermake/status/1037855895223513089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849944730820609, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 37435857, "username": "leiamaisba", "tweet": "#Bolsonaro \u00e9 levado para UTI ap\u00f3s ser operado em Juiz de Fora  https://bit.ly/2MQGeZ0\u00a0 pic.twitter.com/7jWqot6TlS", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/leiamaisba/status/1037849944730820609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842989220024321, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 235398035, "username": "rafaflink", "tweet": "Onde foi que o Bolsonaro achou UTI???N\u00e3o tem vaga em lugar nenhum!!!*Sa\u00fade p/ ele* \u2014 se sentindo confuso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaflink/status/1037842989220024321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839601858215936, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 85348511, "username": "zotam2", "tweet": "A faca nem cortou a camisa. N\u00e3o melou de sangue nem a camisa nem a faca. As fotos do hospital tamb\u00e9m s\u00e3o arma\u00e7\u00e3o. Tinha fot\u00f3grafo na UTI.  https://twitter.com/MilitayToda/status/1037802236334751745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zotam2/status/1037839601858215936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828993863446529, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 26560366, "username": "BahiaNoticias", "tweet": "Cirurgia em Jair Bolsonaro \u00e9 conclu\u00edda e candidato segue para UTI  http://dlvr.it/QjMSg4\u00a0 pic.twitter.com/PDd7nLaqmg", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1037828993863446529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824808468267008, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1849138296, "username": "NoticiaLivre", "tweet": "Brasil: Termina a cirurgia, mas  Bolsonaro continua na UTI  http://www.noticialivre.com.br/index.php/destaques/61539-brasil-termina-a-cirurgia-mas-bolsonaro-continua-na-uti\u00a0\u2026 #NoticiaLivre via @NoticiaLivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NoticiaLivre", "link": "https://twitter.com/NoticiaLivre/status/1037824808468267008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NoticiaLivre"}
{"id": 1037824107272912897, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 501028597, "username": "FISIOTERALOUCOS", "tweet": "Fisioterapia \u201cmotora\u201d nos paciente hospitalizados, da Uti a enfermaria \u2013 Fisioteraloucos  http://fisioteraloucos.com.br/fisioterapia-motora-nos-paciente-hospitalizados-da-uti-a-enfermaria/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FISIOTERALOUCOS/status/1037824107272912897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819361111810054, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 703246117602009088, "username": "diniiz_chicken", "tweet": "@_Nenia_ Nem foi proposital. Tadin do Facistinha que agora ja esta na UTI costurando o figado ( segundo as correntes do wpp) \ud83d\udc4c", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diniiz_chicken/status/1037819361111810054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Nenia_"}
{"id": 1037771887760293889, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 88413748, "username": "fabiovboas", "tweet": "Com 120 leitos, sendo 20 de UTI, a unidade oferta atendimento de urg\u00eancia e emerg\u00eancia, ambulat\u00f3rio especializado, um Centro de Refer\u00eancia para Imunobiol\u00f3gicos Especiais (Crie) e uma ag\u00eancia transfusional.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiovboas/status/1037771887760293889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724927506317312, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2965416183, "username": "fgabrielfreire", "tweet": "\"A ci\u00eancia nunca resolve um problema sem criar, pelo menos, outros dez.\" (George Bernard Shaw)#fisioterapia #fisio #sa\u00fade #foconojaleco #neurofuncional #cardiologia #uti #ortopedia #foco\u2026  https://www.instagram.com/p/BnY8grbFVu6/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=wq3c25g753do\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fisioterapia,#fisio,#sa\u00fade,#foconojaleco,#neurofuncional,#cardiologia,#uti,#ortopedia,#foco", "link": "https://twitter.com/fgabrielfreire/status/1037724927506317312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701375872954369, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 76807898, "username": "ASSISFLA", "tweet": "@benjaminback Respirando por aparelhos na UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ASSISFLA/status/1037701375872954369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benjaminback"}
{"id": 1037685724911493127, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 322763922, "username": "faladonana", "tweet": "@BruuhVinhas meeeeuuuuu, na uti!????? q????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faladonana/status/1037685724911493127", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BruuhVinhas"}
{"id": 1037531359596691457, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 26901052, "username": "AtualizaCursos", "tweet": "Novidade na Atualiza! Saiu a P\u00f3s Unificada: Enfermagem em Terapia Intensiva (UTI), Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia. \ud83d\ude0d\ud83d\ude01In\u00edcio confirmado:  \ud83d\udcc528 set 18.\ud83d\udcf2 Inscreva-se:\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXkbHFFdPn/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1d5g6rlr9qw6s\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AtualizaCursos/status/1037531359596691457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
