{"id": 1038400485164765184, "date": "2018-09-08", "time": "07:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 25594537, "username": "notinhometown", "tweet": "Tenha espa\u00e7o na m\u00eddia. Se n\u00e3o for no hor\u00e1rio eleitoral, seja por uma trag\u00e9dia. O Fant\u00e1stico vai fazer uma super campanha para o Bolsonaro amanh\u00e3. #fantastico #Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fantastico,#Facada", "link": "https://twitter.com/notinhometown/status/1038400485164765184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901121296187393, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 345103724, "username": "JefertonSantana", "tweet": "Os seguidores daquela seita, cujo o senhor de 9 dedos, analfabeto e presidi\u00e1rio \u00e9 o l\u00edder, est\u00e3o passando dos limites. #For\u00e7abolsonaro #JairBolsonaro #facada #JairBolsonaro17 #BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#JairBolsonaro,#facada,#JairBolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/JefertonSantana/status/1037901121296187393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817688100417538, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#MinasGerais #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #QuintaFeira  https://www.facebook.com/fernandimbrumegas/videos/1418459648286780/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MinasGerais,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#QuintaFeira", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037817688100417538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817136448761857, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais  https://www.facebook.com/fernandimbrumegas/videos/1419658068164786/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037817136448761857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817001245388802, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#MinasGerais #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #QuintaFeira em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZmWiUHAhA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1llkd4fyyryyj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MinasGerais,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#QuintaFeira", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037817001245388802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816880474533895, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#Urgente #JairBolsonaro #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais  https://www.facebook.com/fernandimbrumegas/videos/2203745419905026/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Urgente,#JairBolsonaro,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816880474533895", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816874048933889, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais #JairBolsonaro em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZmRjznwKJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15op2qzgckgi9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816874048933889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816583924719617, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZmKeGHNdt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1uwxodiatgqkz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816583924719617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816356442435585, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#Urgente #JairBolsonaro #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZmDJqHCng/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1k3cjq8cifk4w\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Urgente,#JairBolsonaro,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816356442435585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816347424477184, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#Urgente #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #QuintaFeira em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZl_VXnKee/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mgegbw5tgkc7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Urgente,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#QuintaFeira", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816347424477184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812668755783681, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 345103724, "username": "JefertonSantana", "tweet": "A pessoa n\u00e3o sabe NADA de anatomia/fisiologia e sai falando que a FACADA foi fake, pq o sangue n\u00e3o saiu jorrando. Ac\u00e9falos. #For\u00e7abolsonaro #facada #plantaoglobo #PrayForBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#facada,#plantaoglobo,#PrayForBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JefertonSantana/status/1037812668755783681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786233479614464, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1032735664381550593, "username": "lucaspstos", "tweet": "S\u00f3 falta o cara que deu a #facada no #JairBolsonaro falar que recebeu p\u00e3o com mortadela para fazer isso ou est\u00e1 na lista do #MensalinhoDoTwitter  For\u00e7a @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#JairBolsonaro,#MensalinhoDoTwitter", "link": "https://twitter.com/lucaspstos/status/1037786233479614464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
