{"id": 1038184996169822209, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Apoiadores de Bolsonaro e do PT comemoram v\u00eddeos de Temer contra Alckmin  https://tmblr.co/Z-F6pa2beXQOP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038184996169822209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154828579520513, "date": "2018-09-07", "time": "14:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 178175761, "username": "Bianca_Rossini", "tweet": "Geraldo Alckmin carinha de serial killer  https://twitter.com/wannabiel/status/1035936916028514304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bianca_Rossini/status/1038154828579520513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073508201422848, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Promotor aponta R$ 7,8 milh\u00f5es em nove entregas da Odebrecht para a campanha de Alckmin  https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/promotor-aponta-9-entregas-de-r-78-mi-da-odebrecht-para-a-campanha-de-alckmin/?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1038073508201422848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852581408718848, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1036780580107689985, "username": "Vinisilverio_", "tweet": "*Urgente!!! Barriga de Bolsonaro tem mais pontos que Geraldo Alckmin!!!*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinisilverio_/status/1037852581408718848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849904209649664, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:54", "timezone": "CDT", "user_id": 548443874, "username": "b1ktwpas", "tweet": "Se o segundo turno for Alckmin \u00d7 Bolsonaro eu prefiro ficar em casa e pagar multa depois.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b1ktwpas/status/1037849904209649664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810251016425472, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 150267563, "username": "mascote_btosa", "tweet": "Pesquisa mostra Amo\u00eado \u00e0 frente de Alckmin, Marina e Ciro entre mais escolarizados e com maior renda  http://bit.ly/2PFD3RR\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mascote_btosa/status/1037810251016425472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809704787951616, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 59767437, "username": "instalonge", "tweet": "O n\u00famero de brasileiros que ca\u00edram no gemid\u00e3o da faca \u00e9 200% maior que o n\u00famero de votos que Alckmin ter\u00e1 na elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalonge/status/1037809704787951616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809568842174464, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 59767437, "username": "instalonge", "tweet": "O n\u00famero de brasileiros que ca\u00edram no gemid\u00e3o da faca \u00e9 200% que o n\u00famero de votos que Alckmin ter\u00e1 na elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalonge/status/1037809568842174464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806175373418496, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 59767437, "username": "instalonge", "tweet": "Bolsonaro leva 10 pontos na barriga e ultrapassa Alckmin na corrida presidencial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalonge/status/1037806175373418496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758977474551808, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 120530473, "username": "nathandiz", "tweet": "Temer sabe que \u00e9 o anti-cabo eleitoral, influenciador ao contr\u00e1rio, sabe que qualquer apoio que ele d\u00e1 tem fun\u00e7\u00e3o reversa. Amo! Pode continuar dizendo que o Alckmin \u00e9 da sua base aliada, golpista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathandiz/status/1037758977474551808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739641271713792, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1032735664381550593, "username": "lucaspstos", "tweet": "@geraldoalckmin E voc\u00ea n\u00e3o ganha do pt j\u00e1 faz 18 anos kkkkkkkk se eu fosse o psdb fechava as portas kkkkkkkk fraco demais. Kkkkkkkkkk o psdb \u00e9 aquele time que j\u00e1 foi campe\u00e3o e nunca mais ganhou nada. O Alckmin \u00e9 aquele jogador que apareceu em time pequeno, foi taxado como promessa e nunca vingou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspstos/status/1037739641271713792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037728327954583552, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "O traidor que traiu a Dilma,trai tambem o n\u00e3o menos traidor do brasil, o sr.alckmin,que traiu tamb\u00e9m...  pic.twitter.com/TSuhD2yT5t", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037728327954583552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689827112640512, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2496047018, "username": "Afaaprendiz", "tweet": "@brasil247 J\u00e1 dava pr\u00e1 ver a falsidade. Alckmin sem encarar Temer nos olhos e com os dentes abertos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afaaprendiz/status/1037689827112640512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037683797498757120, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 84869035, "username": "idont_mind", "tweet": "Alckmin t\u00e3o nulo que at\u00e9 o Temer d\u00e1 pis\u00e3o naquela cacura  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idont_mind/status/1037683797498757120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681675369684993, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Alckmin tamb\u00e9m sofre com agenda eleitoral do MP  https://ino.to/Y1chla-\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037681675369684993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681463251161088, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Em v\u00eddeo-desabafo no Twitter, Temer avisa a Alckmin: eu sou voc\u00ea amanh\u00e3  https://ino.to/Opwvmrd\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037681463251161088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681350109736960, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Alckmin sente o golpe e tenta barrar Datafolha  https://ino.to/jUmch27\u00a0", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037681350109736960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679942908223489, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3294002970, "username": "Llukfer", "tweet": "@negaome Pera, ele ta usando a rejei\u00e7\u00e3o que o governo dele tem pra tentar fazer o povo deixar de votar no Alckmin? \u00c9 isso mesmo? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Llukfer/status/1037679942908223489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "negaome"}
{"id": 1037679728390492160, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "\u201cLi\u00e7\u00e3o de moral\u201d de Temer foi a \u201cfatura\u201d de Mefist\u00f3feles a Alckmin  https://ino.to/QHZfu--\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037679728390492160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677339616915457, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2204738996, "username": "_Heyjoycee", "tweet": "Alckmin tentando ganhar voto se desvinculando do temer e ele faz esse v\u00eddeo dizendo que o Alckmin vai prosseguir com o governo nele. Pela primeira vez na vida temer faz algo de bom: tirar votos do Alkmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Heyjoycee/status/1037677339616915457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676002292510721, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2204738996, "username": "_Heyjoycee", "tweet": "Eu n\u00e3o sei o que acho mais engra\u00e7ado desse v\u00eddeo: o temer puto com Alckmin ou temer achando que a sa\u00fade e a educa\u00e7\u00e3o melhorou no governo dele. \u00c9 aquele ditado: quando contamos tanto uma mentira passamos a acreditar nela  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Heyjoycee/status/1037676002292510721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671208408559616, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:49", "timezone": "CDT", "user_id": 124452701, "username": "raimundinho25", "tweet": "Alckmin se baseia na efici\u00eancia da seguran\u00e7a de S\u00e3o Paulo para tornar o Brasil um pa\u00eds sem viol\u00eancia | PSDB \u2013 Partido da Social Democracia Brasileira  http://bit.ly/2wH3SgD\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raimundinho25/status/1037671208408559616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663445531938816, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 211489456, "username": "anisionogueira", "tweet": "Artigo: Temer gruda o seu governo t\u00f3xico em Alckmin  https://anisionogueira.wordpress.com/2018/09/06/artigo-temer-gruda-o-seu-governo-toxico-em-alckmin/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anisionogueira/status/1037663445531938816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653762528161792, "date": "2018-09-06", "time": "05:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "Temer mostrou que toda sua base est\u00e1 com Geraldo Alckmin.Logo, Geraldo Alckmin \u00e9 Temer. \"Santo\" merendeiro tamb\u00e9m \u00e9:Apoiador do PCC;Simulador de tiro em crian\u00e7a;Opositor da corpora\u00e7\u00e3o militar;Defensor de quem afaga estuprador.  https://twitter.com/bernardopkuster/status/1037515807939604486\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1037653762528161792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037564228029374466, "date": "2018-09-05", "time": "23:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%, diz Ibope  https://goo.gl/9BpLoc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1037564228029374466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533523517816832, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 63197869, "username": "PauloDaltro", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin falando do pior candidato, ou seja, falando mal dele mesmo. Alckmin \u00e9 o pior candidato e ainda por cima cercado de corruptos e sugadores do poder. X\u00f4 Corrup\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloDaltro/status/1037533523517816832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037516870629437441, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4860264010, "username": "afzyara", "tweet": "Eu t\u00f4 rindo que o temer n\u00e3o s\u00f3 postou um v\u00eddeo exigindo verdades como ainda marcou o @ do Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afzyara/status/1037516870629437441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508178274004992, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 177667002, "username": "SBTInterior", "tweet": "PSDB estuda ir ao Conselho do MP contra promotor que acusa Alckmin  http://sbtinterior.com/noticia/psdb-estuda-ir-ao-conselho-do-mp-contra-promotor-que-acusa-alckmin,5374636076795.html#.W5A1RQ1syUs.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBTInterior/status/1037508178274004992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496383668998144, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 35320794, "username": "RenataElly", "tweet": "A exist\u00eancia de Bozo \u00e9 t\u00e3o ruim que a gente at\u00e9 passa a achar Alckmin aceit\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenataElly/status/1037496383668998144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
