{"id": 1038452354536931328, "date": "2018-09-08", "time": "10:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "Grande m\u00eddia mente para a popula\u00e7\u00e3o afirmando que os discursos de Bolsonaro estimulam o \u00f3dio e o confronto.Os jornas sabem que Bolsonaro fala por milh\u00f5es de brasileiros que querem \"erradicar\" a viol\u00eancia.Tanto \u00f3dio que centenas de Bolsonaristas pouparam a vida de Ad\u00e9lio, n\u00e3o \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038452354536931328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449802982375425, "date": "2018-09-08", "time": "10:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 200094078, "username": "winfelipe", "tweet": "Se Bolsonaro pregasse a viol\u00eancia seus seguidores teriam matado o homem que o esfaqueou.Mas...Em meio a seguran\u00e7as (cidad\u00e3os de bem) ARMADOS a \u00fanica arma utilizada foi a que \u00e9 legalizada e foi usada por um CRIMINOSO.Armas n\u00e3o matam pessoas, PESSOAS MATAM PESSOAS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winfelipe/status/1038449802982375425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449184213487616, "date": "2018-09-08", "time": "10:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "FAGULHAS: Bolsonaro, Museu Nacional e as Elei\u00e7\u00f5es - An\u00e1lise ...  http://fagulhasevs.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-museu-nacional-e-as-eleicoes.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038449184213487616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447936932376576, "date": "2018-09-08", "time": "10:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 177667002, "username": "SBTInterior", "tweet": "Cirurgia vai tirar Bolsonaro de atos na rua at\u00e9 as elei\u00e7\u00f5es em 1\u00ba turno  http://sbtinterior.com/noticia/cirurgia-vai-tirar-bolsonaro-de-atos-na-rua-ate-as-eleicoes-em-1-ordm-turno,6534631843284.html#.W5PpjZ6Bwqw.twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/X5wSHKFEUl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBTInterior/status/1038447936932376576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447061677563905, "date": "2018-09-08", "time": "10:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 788787111734439936, "username": "PedroSales1999", "tweet": "Mano pq est\u00e3o comparando o caso Mariele com o do Bolsonaro? Foi totalmente diferentes , um em meio \u00e0 multid\u00e3o f\u00e1cil de ver quem foi e outro n\u00e3o mano , a efici\u00eancia foi sim mais r\u00e1pida mas n por ser homem branco , mas pelas ocasi\u00f5es q se encontrava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroSales1999/status/1038447061677563905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446249853239296, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1009998290560176129, "username": "Mlonghini2", "tweet": "No Brasil, toda vez que aparece algu\u00e9m que quer fazer algo de bom pelo pa\u00eds, morre. Ulisses, tancredo, entre outros que se foram como queima de arquivo. Tenho convic\u00e7\u00e3o que nosso Presidente Bolsonaro vai sim acabar com muita coisa ou muita sujeira nesse pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mlonghini2/status/1038446249853239296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443130423574533, "date": "2018-09-08", "time": "10:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 770738914713886721, "username": "j_vitormt", "tweet": "\u00c9 o mlk vai votar no Bolsonaro  https://twitter.com/UOL/status/1038089519642365953\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_vitormt/status/1038443130423574533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432655052812288, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 533447431, "username": "curtindotwiter", "tweet": "@jairbolsonaro Melhoras \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curtindotwiter/status/1038432655052812288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038431437073141765, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3128055037, "username": "RomaAnalaura", "tweet": "@DougSLopes1 Ksksksksksksksks \"like Bolsonaro\" \u00c9 degradante a situa\u00e7\u00e3o q vivemos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaAnalaura/status/1038431437073141765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DougSLopes1"}
{"id": 1038430297094844418, "date": "2018-09-08", "time": "09:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2347717519, "username": "OnLine24Horas", "tweet": "V\u00eddeo de Doria dizendo que @jairbolsonaro est\u00e1 no 2\u00ba turno gera mal entre tucanos  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2018/09/video-de-doria-dizendo-que-bolsonaro-esta-no-2o-turno-gera-mal-entre-tucanos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OnLine24Horas/status/1038430297094844418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038428838131367940, "date": "2018-09-08", "time": "09:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 436928636, "username": "AlexSoaresMusic", "tweet": "@ErgaPfizer @amfroes @RoseBarros__ @BereniceVieir11 @A_Flavinha_A @_AlexGavea_ @FlavioBolsonaro @Andreblumenau42 Eu n\u00e3o vou votar em ningu\u00e9m, mas Bolsonaro est\u00e1 correto em tudo o que fala... Deus aben\u00e7oe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexSoaresMusic/status/1038428838131367940", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andreblumenau42,FlavioBolsonaro,_AlexGavea_,A_Flavinha_A,BereniceVieir11,RoseBarros__,amfroes,ErgaPfizer"}
{"id": 1038427880118726657, "date": "2018-09-08", "time": "09:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 602265365, "username": "carolinafardin", "tweet": "miseric\u00f3rdia eu vou silenciar essa menina do Instagram a cada dez postagem onze \u00e9 do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinafardin/status/1038427880118726657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426079390785537, "date": "2018-09-08", "time": "08:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 833806128, "username": "edimk7", "tweet": "voc\u00ea v\u00ea as publica\u00e7\u00f5es na internet e v\u00ea que quase sempre a maioria \u00e9 contra o bolsonaro, e eu espero que essa diferen\u00e7a fa\u00e7a diferen\u00e7a na hora de votar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edimk7/status/1038426079390785537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423471695360001, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9beV4yV09zI?aVOC\u00a0\u2026\u00caS N\u00c3O CONSEGUIRAM! Eduardo Bolsonaro manda recado sobre o que aconteceu com", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1038423471695360001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038421763397312512, "date": "2018-09-08", "time": "08:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/X8ghaYpccKQ?aFelipe\u00a0\u2026 Neto e youtubers comentam sobre o ocorrido com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1038421763397312512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038421522359246848, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 960612808403677184, "username": "Edjunio4", "tweet": "@jairbolsonaro @EllenKlackson @AnaMLopesFotos Meu carro tem adesivos mais e isso mesmo vejo a hora de ser danificado na rua mesmo esquerda canalha mil vezes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edjunio4/status/1038421522359246848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,EllenKlackson,jairbolsonaro"}
{"id": 1038419115101351937, "date": "2018-09-08", "time": "08:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1035274928994562048, "username": "CarlosA69189508", "tweet": "Pronunciamento oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro  https://youtu.be/llVzHteVm9c\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosA69189508/status/1038419115101351937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038418898763309058, "date": "2018-09-08", "time": "08:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 17929500, "username": "obernardesjr", "tweet": "N\u00e3o bloquearei nem deixarei de seguir esquerdista que n\u00e3o achou ruim o Bolsonaro tomar facada, pois sei que eles est\u00e3o sendo honestos. J\u00e1 esquerdista que fica com \"atentado \u00e0 democracia...\" \u00e9 que est\u00e3o tentando enganar, a\u00ed tem que deixar de seguir gente falsa.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obernardesjr/status/1038418898763309058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418569816625153, "date": "2018-09-08", "time": "08:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1656686161, "username": "kleyde_oliveira", "tweet": "PF abre inqu\u00e9rito para investigar atentado contra Bolsonaro em Juiz de Fora  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/pf-abre-inquerito-para-investigar-atentado-contra-bolsonaro-em-juiz-de-fora.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kleyde_oliveira/status/1038418569816625153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417270756859905, "date": "2018-09-08", "time": "08:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 608170467, "username": "DonegaDonega", "tweet": "O Bolsonaro foi atacado porque prega o \u00f3dio, esses povo \u00e9 uma piada \ud83d\ude06, Papa foi atacado,  John Lennon foi morto por pregar a paz , n\u00e3o tem justificativa para matar ningu\u00e9m, acorda seus hip\u00f3critas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonegaDonega/status/1038417270756859905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415989480861697, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 211489456, "username": "anisionogueira", "tweet": "A farsa do atentado a Bolsonaro, por Fernando Horta | GGN  https://anisionogueira.wordpress.com/2018/09/08/a-farsa-do-atentado-a-bolsonaro-por-fernando-horta-ggn/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anisionogueira/status/1038415989480861697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406659708780544, "date": "2018-09-08", "time": "07:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 707612988, "username": "luizejani", "tweet": "Maria do Ros\u00e1rio manda advogado para defender homem que esfaqueou Bolsonaro.  http://www.odetetive.com/2018/09/maria-do-rosario-manda-advogado-para.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizejani/status/1038406659708780544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405634440552448, "date": "2018-09-08", "time": "07:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 707612988, "username": "luizejani", "tweet": "Ataque fortalece campanha e legitima propostas de Bolsonaro, diz soci\u00f3loga  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/07/entrevista-sociologa-esther-solano.htm?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizejani/status/1038405634440552448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404084263342081, "date": "2018-09-08", "time": "07:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 177667002, "username": "SBTInterior", "tweet": "Agressor de Bolsonaro \u00e9 transferido pela PF para pres\u00eddio federal  http://sbtinterior.com/noticia/agressor-de-bolsonaro-e-transferido-pela-pf-para-presidio-federal,3317854382987.html#.W5O2md4hwv4.twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/pwgaxp2ZxJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBTInterior/status/1038404084263342081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038403700027531264, "date": "2018-09-08", "time": "07:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "@Clauwild1 Os esquerdistas quiseram \"enterra\" o Bolsonaro, mas acabaram cavando as pr\u00f3prias \"covas\". O Brasil acordou contra a barb\u00e1rie da lacra\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038403700027531264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1"}
{"id": 1038400485164765184, "date": "2018-09-08", "time": "07:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 25594537, "username": "notinhometown", "tweet": "Tenha espa\u00e7o na m\u00eddia. Se n\u00e3o for no hor\u00e1rio eleitoral, seja por uma trag\u00e9dia. O Fant\u00e1stico vai fazer uma super campanha para o Bolsonaro amanh\u00e3. #fantastico #Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fantastico,#Facada", "link": "https://twitter.com/notinhometown/status/1038400485164765184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399511599689728, "date": "2018-09-08", "time": "07:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1035274928994562048, "username": "CarlosA69189508", "tweet": "Olavo de Carvalho - Bolsonaro e os assassinos coitadinhos  https://youtu.be/N02U_kidfE8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosA69189508/status/1038399511599689728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038390276841242624, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @MariaAn05565360 @angeloCECTetra Grande honra, Angelo Silva! Juntos lutaremos por um Brasil melhor e sem canalhas assassinos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038390276841242624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angeloCECTetra,MariaAn05565360,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038380732094341120, "date": "2018-09-08", "time": "05:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "Comit\u00ea de Direitos Humanos da ONU j\u00e1 emitiu alguma nota em favor de Bolsonaro? Manifestou-se sobre o atentado terrorista como sendo uma amea\u00e7a a integridade f\u00edsica e os direitos pol\u00edticos de JB?A ONU revela-se cada vez mais, defensora de Ditaduras Esquerdistas e de criminosos", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038380732094341120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038376104518664192, "date": "2018-09-08", "time": "05:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Bolsonaro vai intervir militarmente na Venezuela, afirma general Mour\u00e3o  https://tmblr.co/Z-F6pa2bfZKEg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038376104518664192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038376093588369409, "date": "2018-09-08", "time": "05:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  https://tmblr.co/Z-F6pa2bfZK2o\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038376093588369409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038376041969082368, "date": "2018-09-08", "time": "05:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "V\u00cdDEO - general Mour\u00e3o, vice de Bolsonaro, na GloboNews: \"meus her\u00f3is n\u00e3o morreram de overdose, eles...  https://tmblr.co/Z-F6pa2bfZJIH\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038376041969082368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038373562589929472, "date": "2018-09-08", "time": "05:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 967532388120227846, "username": "tio_locoo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/yY1mtAL6CXc?aSilas\u00a0\u2026 malafaia visita Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tio_locoo/status/1038373562589929472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038373306515251202, "date": "2018-09-08", "time": "05:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Pol\u00edcia Federal teria alertado equipe de Bolsonaro sobre dificuldade de garantir seguran\u00e7a  https://tmblr.co/Z-F6pa2bfYeEG\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038373306515251202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038372266348883968, "date": "2018-09-08", "time": "05:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Bob Fernandes para Dallagnol, que se solidarizou com Bolsonaro: \"n\u00e3o vi nem 1 tu\u00edte sobre tiros na...  https://tmblr.co/Z-F6pa2bfYNHV\u00a0", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038372266348883968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038371544651710464, "date": "2018-09-08", "time": "05:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 211489456, "username": "anisionogueira", "tweet": "Bolsonaro foi examinado por m\u00e9dicos do S\u00edrio e acabou no Einstein \u2013 CURTINHAS \u2013 Os\u00a0Divergentes  https://anisionogueira.wordpress.com/2018/09/08/bolsonaro-foi-examinado-por-medicos-do-sirio-e-acabou-no-einstein-curtinhas-os-divergentes/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anisionogueira/status/1038371544651710464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038370424835334144, "date": "2018-09-08", "time": "05:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 981131330242138112, "username": "PortalRP10", "tweet": "(Esfaqueador de Bolsonaro pode pegar 20 anos de pris\u00e3o) - Veja mais em  https://www.rp10.com.br/?p=57055\u00a0 pic.twitter.com/VMpex8toUD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRP10/status/1038370424835334144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038367557047205889, "date": "2018-09-08", "time": "05:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 211489456, "username": "anisionogueira", "tweet": "FGV: facada n\u00e3o gerou como\u00e7\u00e3o nem aumentou apoio a Bolsonaro | Brasil\u00a0247  https://anisionogueira.wordpress.com/2018/09/08/fgv-facada-nao-gerou-comocao-nem-aumentou-apoio-a-bolsonaro-brasil-247/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anisionogueira/status/1038367557047205889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038365082227552256, "date": "2018-09-08", "time": "04:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3669059302, "username": "ferppresidente", "tweet": "GENTE N\u00c3O DA meu tio nao para de metralhar noticias do bolsonaro no grupo da familiapessoal combinando o que cada um vai levar domingo pra comer  do nada AQUI ESTA A ESQUERDOPATA FEMINISTA ASSASSINA Q LEVOU A FAC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferppresidente/status/1038365082227552256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038353383642554368, "date": "2018-09-08", "time": "04:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Magno Malta posta foto falsa que liga esfaqueador de Bolsonaro a Lula e PT  https://congressoemfoco.uol.com.br/video/magno-malta-posta-foto-falsa-que-liga-esfaqueador-de-bolsonaro-a-lula-e-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1038353383642554368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038320305331216384, "date": "2018-09-08", "time": "01:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 81529138, "username": "DanilOfice", "tweet": "\u00c9 compreensivo tantas distor\u00e7\u00f5es do atentado ao presidenci\u00e1vel Bolsonaro, o mesmo como qualquer outro candidato que ficam expostos em suas campanhas, sofreu uma barb\u00e1rie e ainda tem gente dizendo que foi...  https://www.facebook.com/100002545591226/posts/1927137564047745/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanilOfice/status/1038320305331216384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038318470277029889, "date": "2018-09-08", "time": "01:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 81529138, "username": "DanilOfice", "tweet": "E ainda tem gente relacionando foto anterior ao ocorrido para justificar que foi alguma arma\u00e7\u00e3o da facada em Bolsonaro.Pessoas que est\u00e3o acostumados com filmes de Hollywood no qual...  https://aosfatos.org/noticias/jair-bolsonaro-nao-entrou-andando-no-hospital-apos-ser-atacado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanilOfice/status/1038318470277029889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038307137250885632, "date": "2018-09-08", "time": "01:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1560674497, "username": "laaraguimaraes", "tweet": "Vc que planejou e mandou o cara dar facada no mito Bolsonaro??? \u2014 Eu mesma  https://curiouscat.me/laaraguimaraes/post/642330006?1536386686\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laaraguimaraes/status/1038307137250885632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038286174262108160, "date": "2018-09-07", "time": "23:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 961342738959659010, "username": "umafllorr", "tweet": "\"Bolsonaro odeia mulher\" KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK PQP  https://twitter.com/anabeat05826201/status/1038261698287812608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umafllorr/status/1038286174262108160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038283646208073729, "date": "2018-09-07", "time": "23:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 112582563, "username": "Guilgimeness", "tweet": "Bolsonaro Esfaqueado e o Fingimento fake:  http://youtu.be/E2Ds8Lz3Rss?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilgimeness/status/1038283646208073729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038279547509075968, "date": "2018-09-07", "time": "23:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1038279547509075968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038278186956517376, "date": "2018-09-07", "time": "23:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/N02U_kidfE8?aOlavo\u00a0\u2026 de Carvalho - Bolsonaro e os assassinos coitadinhos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1038278186956517376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038271096649338885, "date": "2018-09-07", "time": "22:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2310549815, "username": "luihsfernando", "tweet": "@cavalcantejds_ Amo ele tamb\u00e9m apesar dele ser seu e pro Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luihsfernando/status/1038271096649338885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cavalcantejds_"}
{"id": 1038270681610379265, "date": "2018-09-07", "time": "22:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 982371850868133888, "username": "MriamLuciana3", "tweet": "@jairbolsonaro Te amo meu Presidente!\ud83d\ude4c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MriamLuciana3/status/1038270681610379265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038270299173576704, "date": "2018-09-07", "time": "22:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 981131330242138112, "username": "PortalRP10", "tweet": "(Agressor de Bolsonaro deixa PF ap\u00f3s novo interrogat\u00f3rio) - Veja mais em  https://www.rp10.com.br/?p=57043\u00a0 pic.twitter.com/WNsM6b1s5p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRP10/status/1038270299173576704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266623327711233, "date": "2018-09-07", "time": "22:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "@planejamarketin Ad\u00e3o, concordo que n\u00e3o existe acordo com comunistas. Mas precisamos agarrar a oportunidade para tentar unir pensamentos em torno do Bolsonaro como um grande estadista.Pa\u00eds todo dividido: negro/branco; mulher/homem; hete/homoSe n\u00e3o convergir estes grupos n\u00e3o da para governar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038266623327711233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "planejamarketin"}
{"id": 1038258225316024320, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3245822392, "username": "JoaoCtramonte", "tweet": "General Mour\u00e3o agora com o atentado ao Bolsonaro tem a chance de aparecer mais e vou dizer: o cara \u00e9 muito capacitado e periga botar a ultima p\u00e1 de cal na disputa eleitoral.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoCtramonte/status/1038258225316024320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256042122063872, "date": "2018-09-07", "time": "21:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 834757853583962118, "username": "fiumarigiiu", "tweet": "esse cara deve colocar pro fb sinalizar toda vez que algu\u00e9m fala mal do bolsonaro pra ele ir l\u00e1 e falar alguma bosta defendendo kkk nossa q nervoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fiumarigiiu/status/1038256042122063872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255994084761601, "date": "2018-09-07", "time": "21:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1602481910, "username": "harienecabral", "tweet": "N\u00e3o voto em bolsonaro mas concordo com isso  https://twitter.com/pablodograu/status/1037794648436162560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harienecabral/status/1038255994084761601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255484258664454, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2869079424, "username": "OficialBrendo", "tweet": "OLAVO DE CARVALHO E JOICE ANALISAM O ATENTADO CONTRA BOLSONARO AO VIVO A...  https://youtu.be/iE7eiu3GTYM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialBrendo/status/1038255484258664454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038252801418297344, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1009998290560176129, "username": "Mlonghini2", "tweet": "Olha isso gente!!! Pura verdade. @jairbolsonaro  pic.twitter.com/vaJlWIBL7w", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mlonghini2/status/1038252801418297344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038243638759890945, "date": "2018-09-07", "time": "20:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 51607223, "username": "kamylaviana", "tweet": "Vai ficar de mal do mundo por causa do Bolsonaro depois da facada. Credo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamylaviana/status/1038243638759890945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236860714295298, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1033515695659802625, "username": "jailsonfilhose", "tweet": "Danilo Gentili traduz o pensamento do jornal o Globo sobre a diferen\u00e7a atentado versus incidente. ISTO RESUME A FALTA DE PROFISSIONALISMO E RESPEITO A VIDA.@psljovemse@pslsergipe@FlavioBolsonaro@MagnoMalta@jairbolsonaro@Herbert49307714@DaniloGentili pic.twitter.com/Svt8fQJNWq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jailsonfilhose/status/1038236860714295298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psljovemse,pslsergipe,FlavioBolsonaro,MagnoMalta,jairbolsonaro,Herbert49307714,DaniloGentili"}
{"id": 1038235776218222593, "date": "2018-09-07", "time": "20:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 998465881, "username": "beatrixsato", "tweet": "sabe pq a esquerda n\u00e3o ganha? pq esquerda tem ciro, boulos, haddad e a direita tem bolsonaro. n\u00f3s estamos divididos enquanto eles se unem nos votos a favor do bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatrixsato/status/1038235776218222593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227526798192640, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "Sobre o atentado a Jair Bolsonaro https://www.youtube.com/watch?v=IPssQck3xL4\u00a0\u2026  https://gab.ai/Wex/posts/34437624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1038227526798192640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227324666302469, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "Sobre o atentado a Jair Bolsonaro  https://youtu.be/IPssQck3xL4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1038227324666302469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038215208819458049, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Gente saindo,  muito cansada,  dor de cabe\u00e7a,  os \u00faltimos momentos mecheu com meu emocional,  preciso desconectar um pouco .  Meu \u2764 pede p ficar aqui vigilante,  mas meu corpo e mente pede descanso,  sei q o ex\u00e9rcito de @jairbolsonaro vai estar aqui.  Firmes #for\u00e7aBolsonaro \ud83d\udc99", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1038215208819458049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038215028170809344, "date": "2018-09-07", "time": "18:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 608170467, "username": "DonegaDonega", "tweet": "Um pobre que trabalha todos os dias nesse pa\u00eds de md , que tem sua vida honesta, paga suas contas, que contribui para o INSS, paga todos os impostos, e mesmo assim passando suas necessidades diariamente , esses sim s\u00e3o vitimas, n\u00e3o bandidos #Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/DonegaDonega/status/1038215028170809344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211949891395584, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 608170467, "username": "DonegaDonega", "tweet": "\u00c9 sempre assim nesse pa\u00eds de md, vc mata a\u00ed \u00e9 loko , doente , \u00e9 isso, \u00e9 um coitado , \u00e9 por isso que Bolsonaro tem que ganhar no primeiro turno \ud83d\ude4f Deus \u00e9 mais  https://twitter.com/JoelAlexandreM/status/1038208848534929408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonegaDonega/status/1038211949891395584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209922046091269, "date": "2018-09-07", "time": "18:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2869079424, "username": "OficialBrendo", "tweet": "Ore por Bolsonaro - \"Programa Muda, Brasil\" 1 Turno Se Deus Quiser  https://youtu.be/NF6CTfLPzHs\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialBrendo/status/1038209922046091269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038207955588526080, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "BOLSONARO em perigo e o povo ESCRAVO! S\u00d3 ASSISTA SE TIVER CORAGEM!  https://youtu.be/dzPYWKU_FOM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1038207955588526080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038207863640875009, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "BOLSONARO em perigo e o povo ESCRAVO! S\u00d3 ASSISTA SE TIVER CORAGEM! https://www.youtube.com/watch?v=dzPYWKU_FOM\u00a0\u2026  https://gab.ai/Wex/posts/34429773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1038207863640875009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206500311891969, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2869079424, "username": "OficialBrendo", "tweet": "Orando por Bolsonaro no hospital!  https://youtu.be/5DgGHTxeilo\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialBrendo/status/1038206500311891969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038206373815709697, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "Fl\u00e1vio ESCULACHA imprensa por propagar r\u00f3tulos IMPULSIONANDO \u00d3DIO contra Bolsonaro https://www.youtube.com/watch?v=KLTzExoVRRw\u00a0\u2026  https://gab.ai/Wex/posts/34429147\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1038206373815709697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206057678610432, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2496047018, "username": "Afaaprendiz", "tweet": "@jairbolsonaro Vida longa para voc\u00ea Bolsonaro. N\u00e3o voto em voc\u00ea, mas desejo que DEUS toque seu cora\u00e7\u00e3o e irradie amor e n\u00e3o viol\u00eancia nem trucul\u00eancia contra seus irm\u00e3os. As trevas usaram o rapaz para criar essa divis\u00e3o de \u00f3dio no Brasil. N\u00e3o se deixe levar pelo projeto das trevas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afaaprendiz/status/1038206057678610432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038205791621312512, "date": "2018-09-07", "time": "18:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2496047018, "username": "Afaaprendiz", "tweet": "@PastorMalafaia Vida longa para voc\u00ea Bolsonaro. N\u00e3o voto em voc\u00ea, mas desejo que DEUS toque seu cora\u00e7\u00e3o e irradie amor e n\u00e3o viol\u00eancia nem trucul\u00eancia contra seus irm\u00e3os. As trevas usaram o rapaz para criar essa divis\u00e3o de \u00f3dio no Brasil. N\u00e3o se deixe levar pelo projeto das trevas.DIVIDIR IRM\u00c3OS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afaaprendiz/status/1038205791621312512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038203286615150592, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 812189928, "username": "wellingtonps20", "tweet": "@jairbolsonaro @eitamandinha Sem d\u00favidas, kkkkk \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellingtonps20/status/1038203286615150592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eitamandinha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038202983056658432, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3127865860, "username": "winterbts_", "tweet": "@Jungxxshook elx fez uma piada com o qu o filho do bolsonaro tinha falado dele dizendo que o hoseok tava no hospital pq carregava a da\u00e7a nas costas e tals da\u00ed as gringas n\u00e3o entederam que era um meme e come\u00e7aram a atcar elx", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winterbts_/status/1038202983056658432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jungxxshook"}
{"id": 1038202441999630337, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1332881761, "username": "DeividJota", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/13IMNPfh4WI?aFogo\u00a0\u2026 no Museu Nacional e Ataque ao Bolsonaro | Fora da Caixa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeividJota/status/1038202441999630337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038201842298220544, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 707886656632844288, "username": "YanBarrem", "tweet": "A acess\u00f3ria de imprensa da Candidata Dilma Rousseff disse por meio de sua conta no twitter que, ir\u00e1 entra com um processo contra  Malafaia por inj\u00faria, Cal\u00fania e Difama\u00e7\u00e3o.Ontem em seu twitter Malafaia afirmou que a Candidata tinha liga\u00e7\u00e3o com o autor do crime contra Bolsonaro.  pic.twitter.com/S4zaoLSCD2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YanBarrem/status/1038201842298220544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198863327244288, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "Olavo de Carvalho - Bolsonaro e os assassinos coitadinhos https://www.youtube.com/watch?v=N02U_kidfE8\u00a0\u2026  https://gab.ai/Wex/posts/34426121\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1038198863327244288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198688521363459, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "Olavo de Carvalho - Bolsonaro e os assassinos coitadinhos  https://youtu.be/N02U_kidfE8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1038198688521363459", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038198387122696192, "date": "2018-09-07", "time": "17:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "O ATAQUE A JAIR BOLSONARO! https://www.youtube.com/watch?v=OQ7RKO8JMEU\u00a0\u2026  https://gab.ai/Wex/posts/34425935\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1038198387122696192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198257145597955, "date": "2018-09-07", "time": "17:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "O ATAQUE A JAIR BOLSONARO!  https://youtu.be/OQ7RKO8JMEU\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1038198257145597955", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038197499692019712, "date": "2018-09-07", "time": "17:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2869079424, "username": "OficialBrendo", "tweet": "Vig\u00edlia Por Jair Bolsonaro em SP  https://youtu.be/ocra9eRfmbo\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialBrendo/status/1038197499692019712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038196772856836096, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 34430921, "username": "Peter_Costa", "tweet": "Uma coisa que noteinas Redes Sociaisas mulheres feias e bagulhutas, s\u00e3o todas contra Bolsonaro, notaram?\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Peter_Costa/status/1038196772856836096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195615468081153, "date": "2018-09-07", "time": "17:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 882623706333417472, "username": "clara_castanhar", "tweet": "Eleitores do bolsonaro virando pacifistas \u00e9 aquela famosa frase: \u201cpimenta no cu dos outros \u00e9 refresco\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clara_castanhar/status/1038195615468081153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188609256476673, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Quem \u00e9 o homem que esfaqueou Jair Bolsonaro  https://tmblr.co/Z-F6pa2beY_ST\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038188609256476673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187539155173376, "date": "2018-09-07", "time": "17:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 29444706, "username": "leoejunior", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/3ft07KHIev8?aMenininha\u00a0\u2026 Esquerdista Irritante Tenta Tirar Bolsonaro do S\u00e9rio!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoejunior/status/1038187539155173376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038185359950143488, "date": "2018-09-07", "time": "17:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3246590452, "username": "marcioeco_ifs", "tweet": "A\u00ed, depois de palavras como esta pra uma mulher, independentemente de quem esta seja, vem um \"homem de bem\", seguindo o perfil da maioria dos apoiadores de Bolsonaro, se indignar com a situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, da Educa\u00e7\u00e3o e da institui\u00e7\u00e3o familiar... Vai entender!!!  pic.twitter.com/BQdvv5K3fW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioeco_ifs/status/1038185359950143488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185035386507264, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Sem provas, Silas Malafaia liga homem que esfaqueou Bolsonaro a Dilma  https://tmblr.co/Z-F6pa2beXRLG\u00a0", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038185035386507264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184996169822209, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Apoiadores de Bolsonaro e do PT comemoram v\u00eddeos de Temer contra Alckmin  https://tmblr.co/Z-F6pa2beXQOP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038184996169822209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184311160295424, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Vejam o homem de camisa marrom,  parece qrer machucar mais Bolsonaro,  perceba q o de camiseta preta o afasta.  Seria mais um da quadrilha?  https://www.facebook.com/fatima.do.cinho/videos/2305209112828940/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1038184311160295424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184308316491777, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2869079424, "username": "OficialBrendo", "tweet": "Residente do PSL diz que Bolsonaro est\u00e1 Mais forte do que Nunca  https://youtu.be/cfY5Q6ZN5mA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialBrendo/status/1038184308316491777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038184050090029057, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "O que teria acontecido a Bolsonaro se o porte de armas estivesse liberado?  https://tmblr.co/Z-F6pa2beX1oQ\u00a0", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038184050090029057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183931898748929, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "'Vamos ajudar nosso guerreiro': Agressor de Bolsonaro ganha 'vaquinhas online' para garantir fian\u00e7a  https://tmblr.co/Z-F6pa2beW_kF\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038183931898748929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183679468744704, "date": "2018-09-07", "time": "16:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Fake news: Jana\u00edna Paschoal diz que agressor de Bolsonaro tinha camiseta \"Lula Livre\"  https://tmblr.co/Z-F6pa2beWuHR\u00a0", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038183679468744704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183114651168768, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1036780580107689985, "username": "Vinisilverio_", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinisilverio_/status/1038183114651168768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038181134734159874, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "PF precisa explicar por que falhou na seguran\u00e7a de Bolsonaro  https://tmblr.co/Z-F6pa2beVqks\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038181134734159874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180705233199109, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 Eduardo Campos  https://tmblr.co/Z-F6pa2beVeL6\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038180705233199109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180020353679360, "date": "2018-09-07", "time": "16:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 227333495, "username": "risolia_adv", "tweet": "@jairbolsonaro N\u00e3o votaria nunca no senhor, mas estou orando pela sua recuperando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risolia_adv/status/1038180020353679360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038177566165807109, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Com viol\u00eancia,seremos todos violentados.Repudio total.Queremos que Bolsonaro viva e sobreviva para que possa \"amadurecer politicamente\",espalhando paz e democracia por onde anda.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038177566165807109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177229937602560, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 981131330242138112, "username": "PortalRP10", "tweet": "(Agressor de Bolsonaro \u00e9 indiciado pela PF por 'atentado pessoal por inconformismo pol\u00edtico') - Veja mais em  https://www.rp10.com.br/?p=57027\u00a0 pic.twitter.com/Wep86LDZrZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRP10/status/1038177229937602560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174764907614208, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3373068699, "username": "caravanteraw", "tweet": "Meu sogro e meu pai votam no bolsonaro, eu to mto triste cm isso", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caravanteraw/status/1038174764907614208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171279050895362, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 164236969, "username": "nairsonsocorro", "tweet": "Depois de muito meditar, descobri porqu\u00ea depois de mesmo depois de receber uma facada que atingiu o est\u00f4mago e o f\u00edgado #Bolsonaro n\u00e3o ter derramado uma gota de sangue! Foi para n\u00e3o tingir sua camisa de vermelho e os eleitores pensarem que ele aderiu ao #lulalivre.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#lulalivre", "link": "https://twitter.com/nairsonsocorro/status/1038171279050895362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164159056293889, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1532263638, "username": "ajucunha", "tweet": "@RoneigReis @jairbolsonaro Am\u00e9m....muito for\u00e7a, estamos contigo. O Brasil te ama.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajucunha/status/1038164159056293889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,RoneigReis"}
{"id": 1038163187408035840, "date": "2018-09-07", "time": "15:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 449438850, "username": "William56e78", "tweet": "Voto 17 com todo prazer, Jair Bolsonaro!#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/MiT6waoXlN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/William56e78/status/1038163187408035840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160049628037120, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 967532388120227846, "username": "tio_locoo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IcCG2ADKzRM?aFortes\u00a0\u2026 palavras de Bolsonaro antes da. Facada veja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tio_locoo/status/1038160049628037120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038157875833647105, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 923920657, "username": "pietradilaluna", "tweet": "Voc\u00ea e um menino bandidinho Bolsonaro da sua sala namoram? \u2014 gente quantas vezes eu preciso dizer que eu NAOOOOOO namoro ningu\u00e9m (nem quero namorar)  https://curiouscat.me/bachega/post/641767322?1536351100\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pietradilaluna/status/1038157875833647105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155833669038080, "date": "2018-09-07", "time": "15:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 887556997125742592, "username": "amancio_sofia", "tweet": "nao aguento mais cair no gemid\u00e3o em v\u00eddeo do bolsonaro ahhhhhhhhhh", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amancio_sofia/status/1038155833669038080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152819822477313, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 211489456, "username": "anisionogueira", "tweet": "D\u00favidas sobre o epis\u00f3dio Bolsonaro, por Sylvia Moretzsohn |\u00a0GGN  https://anisionogueira.wordpress.com/2018/09/07/duvidas-sobre-o-episodio-bolsonaro-por-sylvia-moretzsohn-ggn/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anisionogueira/status/1038152819822477313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150096431472640, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Bolsonaro segue na UTI, mas consciente e \u2018em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas\u2019  https://veja.abril.com.br/politica/bolsonaro-segue-na-uti-mas-consciente-e-em-boas-condicoes-clinicas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1038150096431472640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148210844426240, "date": "2018-09-07", "time": "14:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1014165104588402688, "username": "carolinagmac14", "tweet": "Ai a pessoa vem e fala que pessoas que votam no bolsonaro \u00e9 um desperd\u00edcio pra humanidade mas ela t\u00e1 l\u00e1 felizona que esfaquiaram ele e desejando a morte dele, acho que sua ideia de desperd\u00edcio t\u00e1 errada ein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinagmac14/status/1038148210844426240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147058215964673, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "FL\u00c1VIO EMOCIONADO FALA SOBRE SEU PAI JAIR BOLSONARO https://www.youtube.com/watch?v=a7oX131J37k\u00a0\u2026  https://gab.ai/Wex/posts/34405009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1038147058215964673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146913512636418, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "FL\u00c1VIO EMOCIONADO FALA SOBRE SEU PAI JAIR BOLSONARO  https://youtu.be/a7oX131J37k\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1038146913512636418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038145950043303936, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 954157747729326081, "username": "Denison52307256", "tweet": "@jairbolsonaro LEVANTA CAPIT\u00c3O!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Denison52307256/status/1038145950043303936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038144136442994688, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2869079424, "username": "OficialBrendo", "tweet": "CAPITAO LEVANTATE   EL VENECO FEAT VHERO - HOMENAGEM A BOLSONARO  https://youtu.be/F4GK_S4sGro\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialBrendo/status/1038144136442994688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038143191969685505, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3713177728, "username": "giuliano6666", "tweet": "@jairbolsonaro NOSSA BANDEIRA JAMAIS SER\u00c1 VERMELHA pic.twitter.com/7iLh6J6xAu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giuliano6666/status/1038143191969685505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038140540326424579, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 866342773481512964, "username": "psanaflaviaq", "tweet": "pr\u00f3prio filho do Bolsonaro dizendo q podia ter sido uma arma e n\u00e3o uma faca...\u00e9 meu amor, agrade\u00e7a ao estatuto do desarmamento!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psanaflaviaq/status/1038140540326424579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139817970692096, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "Relembre: Bolsonaro falou ao TL sobre amea\u00e7as e mortes na pol\u00edtica https://www.youtube.com/watch?v=Y8XELX3bPxc\u00a0\u2026  https://gab.ai/Wex/posts/34402059\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1038139817970692096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139631626334214, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "Relembre: Bolsonaro falou ao TL sobre amea\u00e7as e mortes na pol\u00edtica  https://youtu.be/Y8XELX3bPxc\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1038139631626334214", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038139588613685248, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 907373058104717314, "username": "ToyBlonin", "tweet": "falar que a culpa do atentado \u00e9 do suposto \"discurso de \u00f3dio\" do Bolsonaro \u00e9 a mesma coisa que culpar a roupa da mulher pelo estupro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ToyBlonin/status/1038139588613685248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138769210265601, "date": "2018-09-07", "time": "13:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 812189928, "username": "wellingtonps20", "tweet": "@eitamandinha Paraibana, nordestina, torcedora do galo, eleitora de @jairbolsonaro essa representa \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellingtonps20/status/1038138769210265601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eitamandinha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038137398893465600, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 812189928, "username": "wellingtonps20", "tweet": "@eitamandinha Feliz anivers\u00e1rio para a m\u00e3e da \"Galega\", e diz pra ela que n\u00e3o esque\u00e7a, dia 07 \u00e9 17 @jairbolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/wellingtonps20/status/1038137398893465600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eitamandinha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038135953230123009, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1034987220, "username": "Neto821", "tweet": "@folha Estava vendo uns RTs aqui na minha TL.... bolsonaro desejou que a Dilma morresse de c\u00e2ncer ou infartada.... Pesado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neto821/status/1038135953230123009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038134178813014017, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1034987220, "username": "Neto821", "tweet": "@jairbolsonaro @mateuwz @Mufasa3103 @rgf_ferretti @leoaraujo500 Ele desejou que a Dilma morresse com c\u00e2ncer ou infartada....depois falou em metralhar os petistas .... ironizou os tiros na caravana do Lula... quem ser\u00e1 que \u00e9 alienado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neto821/status/1038134178813014017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leoaraujo500,rgf_ferretti,Mufasa3103,mateuwz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038133552796368896, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2174242981, "username": "SERGIOCELEDIN", "tweet": "@ECantanhede Bolsonaro,com este incidente de ontem,enterra todas as chances de seus advers\u00e1rios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SERGIOCELEDIN/status/1038133552796368896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECantanhede"}
{"id": 1038132107011416066, "date": "2018-09-07", "time": "13:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 734104098925084672, "username": "Brun4Alves", "tweet": "Vergonha mesmo \u00e9 ter uns parente que apoia o Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brun4Alves/status/1038132107011416066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131126622138368, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 131574324, "username": "ID_jumazzucatti", "tweet": "acordo 11 e pouca e continuo morrendo de sono o resto do diatudo bem que essa noite dormi mal pq s\u00f3 sonhava com bolsonaro, muitos pesadelosmas eu viajo amanh\u00e3 e arrumei poucas coisas e estou com 0 vontade de continuar arrumando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ID_jumazzucatti/status/1038131126622138368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129598784069633, "date": "2018-09-07", "time": "13:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3246590452, "username": "marcioeco_ifs", "tweet": "@CleristonCRF Um absurdo o aconteceu com Bolsonaro, tomara que se recupere logo, por\u00e9m, \u00f1 podemos fugir do fato de que o mesmo \u00e9 o principal instrumento de apologia a viol\u00eancia no pa\u00eds, mesmo tendo o dever, como figura p\u00fablica e representativa do povo, de ser exemplo quando fala e age  pic.twitter.com/Xosw1npBAF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioeco_ifs/status/1038129598784069633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CleristonCRF"}
{"id": 1038128630679969792, "date": "2018-09-07", "time": "13:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3246590452, "username": "marcioeco_ifs", "tweet": "Um absurdo o aconteceu com Bolsonaro, tomara que se recupere logo, por\u00e9m, \u00f1 podemos fugir do fato de que o mesmo \u00e9 o principal instrumento de apologia a viol\u00eancia no pa\u00eds, mesmo tendo o dever, como figura p\u00fablica e representativa do povo, de ser exemplo quando fala e age.  pic.twitter.com/bmEicaE5lU", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioeco_ifs/status/1038128630679969792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127367397560321, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 313741478, "username": "SilvaoAssis", "tweet": "@jairbolsonaro Se liga meu rei! pic.twitter.com/Dsd3IR4k4p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvaoAssis/status/1038127367397560321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038126555078254593, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3225022551, "username": "portal79oficial", "tweet": "O agressor do candidato Jair Bolsonaro, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, foi enquadrado pela Pol\u00edcia Federal na Lei de Seguran\u00e7a Nacional (LSN), segundo relato do deputado federal Fernando Francischini (PSL-PR) |  http://bit.ly/2oOdGAZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portal79oficial/status/1038126555078254593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126473176080385, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 313741478, "username": "SilvaoAssis", "tweet": "@jairbolsonaro que merda presidente, essa punhalada foi pela frente, aguarde que outras viram depois de eleito, e o pior com tapinhas na costa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvaoAssis/status/1038126473176080385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038125079157268480, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:20", "timezone": "CDT", "user_id": 812189928, "username": "wellingtonps20", "tweet": "@Bopressor20 Nos representa demais @JanainaDoBrasil @jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/wellingtonps20/status/1038125079157268480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,JanainaDoBrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038124208386138112, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 842524825818222593, "username": "Thsobt", "tweet": "Mano q inferno esses v\u00eddeos do gemid\u00e3o, acabei de cair um q fala de um \u00e2ngulo da facada q o Bolsonaro levou, cuidado gente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thsobt/status/1038124208386138112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124148755595264, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 967532388120227846, "username": "tio_locoo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VpxVTMT2x5Q?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro tomando facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tio_locoo/status/1038124148755595264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038123836036665344, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 967532388120227846, "username": "tio_locoo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YWllWtyftM0?aImitando\u00a0\u2026 Jair Bolsonaro nervoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tio_locoo/status/1038123836036665344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038123247982850050, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1036780580107689985, "username": "Vinisilverio_", "tweet": "Aqueles que aplaudiram e gostaram que @jairbolsonaro levou uma facada \u00e9 t\u00e3o canalha como aquele que deu a facada#Bolsonaro2018 #TchauQueridos #PTnuncaMais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#TchauQueridos,#PTnuncaMais", "link": "https://twitter.com/Vinisilverio_/status/1038123247982850050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038122896017776641, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2496047018, "username": "Afaaprendiz", "tweet": "@StellaMendonca @rafaelmartelo Voto Hadad e Manuela e estou no grupo verde. N\u00e3o posso ficar feliz com a trag\u00e9dia de outro irm\u00e3o de caminhada sobre a Terra. Se dentro de uma fam\u00edlia os irm\u00e3os divergem entre si, imagine dentro de uma sociedade. N\u00e3o concordo com nada do que diz Bolsonaro, mas lhe desejo que vivas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afaaprendiz/status/1038122896017776641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelmartelo,StellaMendonca"}
{"id": 1038121814575202305, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 812189928, "username": "wellingtonps20", "tweet": "@jairbolsonaro @LarissaFCM \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f #17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/wellingtonps20/status/1038121814575202305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,jairbolsonaro"}
{"id": 1038119392599519234, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 812189928, "username": "wellingtonps20", "tweet": "@jairbolsonaro Juntos em ora\u00e7\u00e3o aqui de Sergipe, rezando pra q logo esteja recuperado, n\u00e3o tenho d\u00favidas de que sair\u00e1 ainda mais fortalecido dessa batalha, continuaremos nosso trabalho de convencimento de que o melhor para o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00e9 #Bolsonaro17 @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/wellingtonps20/status/1038119392599519234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038118381478531072, "date": "2018-09-07", "time": "12:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Mour\u00e3o pode 'representar' Bolsonaro na campanha - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/mourao-pode-representar-bolsonaro-na-campanha/amp/?__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1038118381478531072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116967012552705, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2869079424, "username": "OficialBrendo", "tweet": "@jairbolsonaro Louvado seja Deus, por tudo e por sua vida Capit\u00e3o Jair Messias Bolsonaro vai ser no 1 turno nois vamos te eleger pode descansar que deus ta com vc.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/OficialBrendo/status/1038116967012552705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038116776989614080, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 64761262, "username": "CoffeeMarques", "tweet": "Bom dia galera! Bolsonaro passa bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoffeeMarques/status/1038116776989614080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114690164031489, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 34430921, "username": "Peter_Costa", "tweet": "EXCLUINDO DO FACE E DA MINHA VIDA QUEM T\u00c1 COMEMORANDO O QUE ACONTECEU COM JAIR BOLSONARO.N\u00c3O ME MISTURO COM ESSE TIPO DE PESSOA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Peter_Costa/status/1038114690164031489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113064292425729, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 51607223, "username": "kamylaviana", "tweet": "N\u00e3o quero que ningu\u00e9m seja esfaqueado ou morra. A morte \u00e9 dolorosa para quem fica. Todo mundo \u00e9 amado por algu\u00e9m. Mesmo que tenha atitudes ruins. Mas eu JAMAIS votarei em Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamylaviana/status/1038113064292425729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111156626489345, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 82866772, "username": "aniinhaaliima", "tweet": "@jairbolsonaro Mito! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aniinhaaliima/status/1038111156626489345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038107676809539585, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2869079424, "username": "OficialBrendo", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialBrendo/status/1038107676809539585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038105088118714369, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 848657416707350528, "username": "SaraEvergarden", "tweet": "Sobre as pessoas que est\u00e3o felizes a respeito da facada que deram no Bolsonaro, v\u00e3o se fuder!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraEvergarden/status/1038105088118714369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103100882644992, "date": "2018-09-07", "time": "11:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1029248370383233024, "username": "euxanddygamma", "tweet": "@oluar_ @FlavioBolsonaro @Leonard03241647 @gwenithfaen Significa tudo, significa que n\u00e3o h\u00e1 l\u00f3gica em Bolsonaro ter planejado isso. Chega a ser pat\u00e9tico um coment\u00e1rio desse.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euxanddygamma/status/1038103100882644992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gwenithfaen,Leonard03241647,FlavioBolsonaro,oluar_"}
{"id": 1038101634029641730, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 52250389, "username": "kaioesteves", "tweet": "O que tem de gente que n\u00e3o viu ningu\u00e9m apoiando o agressor do Bolsonaro mas t\u00e1 fazendo text\u00e3o na internet como se tivesse visto n\u00e3o \u00e9 brincadeira n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaioesteves/status/1038101634029641730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095497469276162, "date": "2018-09-07", "time": "11:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 77743689, "username": "mariocorretor", "tweet": "Ser\u00e1 que eu estou errado e essa multid\u00e3o certa? por pensar que todo politico \u00e9 corrupto?  vamos analisar bem? todo povo tem o governo que merece, que Deus aben\u00e7oe a vida do Bolsonaro e se tiver de ser ele, que seja , mas com honra, respeito e muita...  https://www.facebook.com/mario.corretor/posts/10209635405841058\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariocorretor/status/1038095497469276162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094864255205377, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 177667002, "username": "SBTInterior", "tweet": "Tr\u00eas suspeitos s\u00e3o investigados por ataque a Bolsonaro, diz Jungmann  http://sbtinterior.com/noticia/tres-suspeitos-sao-investigados-por-ataque-a-bolsonaro-diz-jungmann,9569751330466.html#.W5Kgx4IEjmw.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBTInterior/status/1038094864255205377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094841220083712, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 842501124972253184, "username": "caroolmteixeira", "tweet": "Bolsonaro vai ganhar essa porra ainda, fica vendo \ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroolmteixeira/status/1038094841220083712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094271600058369, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:55", "timezone": "CDT", "user_id": 784746000216944640, "username": "PolvoAranha1", "tweet": "@artedasereia @nerdsupremo Ele prega que problemas devem ser resolvidos na viol\u00eancia, matando. Ele achou um que acha o mesmo v\u00ea o Bolsonaro como um problema.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolvoAranha1/status/1038094271600058369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nerdsupremo,artedasereia"}
{"id": 1038093706598010881, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 594760812, "username": "salmertv", "tweet": "Jair Bolsonaro segue liderando a corrida presidencial  http://salmer.tv/noticias/politica/jair-bolsonaro-segue-liderando-a-corrida-presidencial_i123\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salmertv/status/1038093706598010881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093525622112257, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Apoiador de Bolsonaro compartilha foto falsa para incriminar PT  https://catracalivre.com.br/cidadania/apoiador-de-bolsonaro-compartilha-foto-falsa-para-incriminar-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1038093525622112257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093374182633473, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:21", "timezone": "CDT", "user_id": 784746000216944640, "username": "PolvoAranha1", "tweet": "@nerdsupremo @artedasereia N\u00e3o, foi v\u00edtima da viol\u00eancia que prega, pois como ele defende que quem ele acha que merece morrer deve morrer mesmo, ele achou um que pensa igual e ainda pensa que esse algu\u00e9m que merece \u00e9 o Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolvoAranha1/status/1038093374182633473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artedasereia,nerdsupremo"}
{"id": 1038091636461510656, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1018267008041979904, "username": "Gustavo82668829", "tweet": "Man,se o Bolsonaro liberasse as armas o pre\u00e7o ia ser uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo82668829/status/1038091636461510656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090700082970624, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 981131330242138112, "username": "PortalRP10", "tweet": "(V\u00eddeos: PM que deteve agressor de Bolsonaro fala sobre pris\u00e3o) - Veja mais em  https://www.rp10.com.br/?p=57015\u00a0 pic.twitter.com/4nwADP4A2A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRP10/status/1038090700082970624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089525958828032, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 981131330242138112, "username": "PortalRP10", "tweet": "(Jair Bolsonaro \u00e9 internado no Hospital Albert Einstein em S\u00e3o Paulo) - Veja mais em  https://www.rp10.com.br/?p=57012\u00a0 pic.twitter.com/lHjAaH41pr", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRP10/status/1038089525958828032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088672036438017, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 738920443915210753, "username": "Nicolepacheco0", "tweet": "n\u00e3o aguento mais ver coisa de Bolsonaro, pqp v\u00e9i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nicolepacheco0/status/1038088672036438017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082956923953152, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 177667002, "username": "SBTInterior", "tweet": "Agressor de Bolsonaro \u00e9 transferido para Centro de Remanejamento  http://sbtinterior.com/noticia/agressor-de-bolsonaro-e-transferido-para-centro-de-remanejamento,1432388844569.html#.W5KVtAZiEJo.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBTInterior/status/1038082956923953152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081232293318657, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Bolsonaro, causa e efeito da barb\u00e1rie  https://tmblr.co/Z-F6pa2bdvKRJ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038081232293318657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079570962993152, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": " http://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367934/\u00a0\u2026\u201cA-viol\u00eancia-e-o-\u00f3dio-n\u00e3o-servem-para-o-Brasil\u201d-diz-Manuela-sobre-facada-em-Bolsonaro.htm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038079570962993152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078496533372930, "date": "2018-09-07", "time": "09:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3713177728, "username": "giuliano6666", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann JAMAIS V\u00c3O CONSEGUIR NOS DERRUBAR pic.twitter.com/V0BnHeLsRU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giuliano6666/status/1038078496533372930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1038078336516468736, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 58870242, "username": "ezequi_neto", "tweet": "Rezo pela recupera\u00e7\u00e3o do Bolsonaro, afinal de contas Eu me coloquei na posi\u00e7\u00e3o  do Diabo e ningu\u00e9m nem o pr\u00f3prio Demo merece receber ele l\u00e1 , fique vivo cara! #Paz #Ahahah Se for vir encher j\u00e1 sabe? Bot\u00e3o Excluir Amizade,Economize seu tempo e o Meu ! \u2014 se sentindo otimista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Paz,#Ahahah", "link": "https://twitter.com/ezequi_neto/status/1038078336516468736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075827571838976, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1034987220, "username": "Neto821", "tweet": "@BlogdoNoblat @FernandaForce Realmente fiquei muito comovido com o atentado contra o Bolsonaro... \u00e9 um ser humano cheio de planos e mesmo com poss\u00edveis defeitos luta pelo que acredita.... essas coisas tem que ser resolvidas com voto/democracia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neto821/status/1038075827571838976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandaForce,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038074053028990977, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 49387644, "username": "sensifps", "tweet": "@tulio27_ Na real n\u00e3o, releia as respostas... E caso voc\u00ea n\u00e3o saiba, existia uma conta no twitter chamada \u00d3dio do bem, onde as pessoas diziam \"\u00e9 preciso ter paz e amor\" e depois de alguns dias as mesmas pessoas falavam \"morte ao Bolsonaro\" \"morte ao X candidato\" etc...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sensifps/status/1038074053028990977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulio27_"}
{"id": 1038068489100185601, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 272026110, "username": "cesar_rezek", "tweet": "@LciaPontes1 @filosofastico Lula \u00e9 condenado e preso, mas pra vc ele continua falando a verdade e \u00e9 inocente. BOLSONARO \u00e9 esfaqueado e voc\u00ea diz que tudo \u00e9 mentira. Esse \u00e9 o seu racioc\u00ednio? Lula fala a verdade e BOLSONARO \u00e9 mentiroso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesar_rezek/status/1038068489100185601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filosofastico,LciaPontes1"}
{"id": 1038061826406342658, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 898273660166959108, "username": "KaryneS25884688", "tweet": "Gente que fica feliz com a facada em Bolsonaro s\u00f3 se mostra igual a ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaryneS25884688/status/1038061826406342658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061615281856512, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 749813850854268931, "username": "HolandaGiulia", "tweet": "j\u00e1 j\u00e1 vou bloquear todas as palavras relacionadas ao ocorrido de ontem com o bolsonaroque satura\u00e7\u00e3o do cacete!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HolandaGiulia/status/1038061615281856512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058721484496898, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/llVzHteVm9c?aPronunciamento\u00a0\u2026 oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1038058721484496898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038057725517877248, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 175157589, "username": "elanodoni", "tweet": "\ud83c\udf38 Se voc\u00ea apoia o BOLSONARO pode JAIR me excluindo \ud83c\udf38", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elanodoni/status/1038057725517877248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056022492033024, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 105481880, "username": "fekardec", "tweet": "n\u00e3o sei quem \u00e9 mais chato no facebook, os f\u00e3 desesperados do bolsonaro ou os esquerdistas, gente chata do caralho, e se for ver n\u00e3o entendem metade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fekardec/status/1038056022492033024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055987402272768, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/7FPGM4S18gY?aPORQUE\u00a0\u2026 DEIXEI DE VOTAR NO BOLSONARO DEPOIS DA FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1038055987402272768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038055333736996864, "date": "2018-09-07", "time": "08:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2213404621, "username": "manhoni22", "tweet": "O bolsonaro n\u00e3o sangra pq ele \u00e9 uma barata, vai me dizer q vcs n\u00e3o sabia \ud83e\udd14  pic.twitter.com/H9MKOo4Jl8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manhoni22/status/1038055333736996864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052340752834560, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:18", "timezone": "CDT", "user_id": 451726494, "username": "Isaque15e", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nUZmOqIGMMg?aVeja\u00a0\u2026 Bolsonaro sendo transferido para SP! Ele melhorou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isaque15e/status/1038052340752834560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038052258112524288, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "Homem joga a esposa do 4\u00ba andar - \"Viu, s\u00f3 podia ser eleitor do Bolsonaro, fascista, opressor, machista\"Criminoso foi filiado ao PSOL - \"Olha, o cara tem dist\u00farbios, tem nada a ver com a esquerda, ele agiu sozinho\"A nossa \"grande imprensa\" \u00e9 parcial e tem lado \u00e0 esquerda.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038052258112524288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049915350466561, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1037851130875858945, "username": "LeonardoAlfa4", "tweet": "@cutenessdallas Bolsonaro n\u00e3o defende bando!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonardoAlfa4/status/1038049915350466561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cutenessdallas"}
{"id": 1038044915433754624, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 451726494, "username": "Isaque15e", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VdUFIEgRy4U?aEmocionalmente\u00a0\u2026 ABALADO, Bolsonaro fala PELA PRIMEIRA VEZ ap\u00f3s ATENTADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isaque15e/status/1038044915433754624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038035861491908608, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1532263638, "username": "ajucunha", "tweet": "@jairbolsonaro @SaabBrasil Parab\u00e9ns pela an\u00e1lise", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajucunha/status/1038035861491908608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaabBrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038032857334263808, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 386530426, "username": "DanielCoelhoJor", "tweet": "O Brasil vencer\u00e1. Bolsonaro Presidente 17  https://www.facebook.com/100003125431432/posts/1793488684098629/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielCoelhoJor/status/1038032857334263808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032770180759552, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1034987220, "username": "Neto821", "tweet": "@jairbolsonaro @MarlonTg @MUIMAU @KGDebora @GiovaniSouza19 @veledaborges Isso no seu ponto de vista, que respeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neto821/status/1038032770180759552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veledaborges,GiovaniSouza19,KGDebora,MUIMAU,MarlonTg,jairbolsonaro"}
{"id": 1038032034122420224, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1034987220, "username": "Neto821", "tweet": "@jairbolsonaro @MarlonTg @MUIMAU @KGDebora @veledaborges @GiovaniSouza19 Aqui em casa \u00e9 tudo PT, inclusive eu.... n\u00e3o existe certo ou errado, cada um migra para o lado que acha mais adequado.... democracia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neto821/status/1038032034122420224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiovaniSouza19,veledaborges,KGDebora,MUIMAU,MarlonTg,jairbolsonaro"}
{"id": 1038031465072742400, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 812189928, "username": "wellingtonps20", "tweet": "@BolsonaroSP Que Deus proteja nosso presidente @jairbolsonaro n\u00e3o tenho d\u00favidas que ele sair\u00e1 dessa batalha ainda mais fortalecido, direto para o pal\u00e1cio do planalto.. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/wellingtonps20/status/1038031465072742400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038030057942474756, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "BOLSONARO ESTAVA NERVOSO E MOMENTOS ANTES PARECIA PRESSENTIR O ATENTANDO!!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=rrqQGbEzOo8&u=%2Fwatch%3Fv%3DVbmYBa1eZFs%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1038030057942474756", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029122730110978, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 812189928, "username": "wellingtonps20", "tweet": "@FlavioBolsonaro Que Deus proteja nosso presidente @jairbolsonaro n\u00e3o tenho d\u00favidas que ele sair\u00e1 dessa batalha ainda mais fortalecido, direto para o pal\u00e1cio do planalto.. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/wellingtonps20/status/1038029122730110978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038026299141435392, "date": "2018-09-07", "time": "06:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=TtxcLlD32Y4&u=%2Fwatch%3Fv%3D0VHRso48x0U%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1038026299141435392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024026529128449, "date": "2018-09-07", "time": "06:19:48", "timezone": "CDT", "user_id": 177667002, "username": "SBTInterior", "tweet": "Ataque suspende temporariamente a campanha de Bolsonaro  http://sbtinterior.com/noticia/ataque-suspende-temporariamente-a-campanha-de-bolsonaro,5545936132594.html#.W5Je0pfQggE.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBTInterior/status/1038024026529128449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022830905085952, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1276488198, "username": "joseleidel11", "tweet": "@EstadaoPolitica Desejo melhoras ,ao candidato a Presidente Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseleidel11/status/1038022830905085952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1038021939124686848, "date": "2018-09-07", "time": "06:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "BOLSONARO MANDA RECADO DO HOSPITAL PELA 1\u00ba VEZ AP\u00d3S ATAQUE!!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=vS_GwPwtUKs&u=%2Fwatch%3Fv%3DJRqKmRDPu7M%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1038021939124686848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021881713045508, "date": "2018-09-07", "time": "06:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Filho de Jair Bolsonaro desabafa e revela que rapaz salvou a vida de seu pai  https://www.youtube.com/attribution_link?a=UgrIYtMNkqI&u=%2Fwatch%3Fv%3DSXUNeGHDhu8%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1038021881713045508", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021800746278912, "date": "2018-09-07", "time": "06:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Diretamente do HOSPITAL, Eduardo revela \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS sobre Bolsonaro ap\u00f3s atentado  https://www.youtube.com/attribution_link?a=ORyTEk97L70&u=%2Fwatch%3Fv%3DEuhjwUJgcOM%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1038021800746278912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019028911091712, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2942743773, "username": "CassioLozano", "tweet": "Ele est\u00e1 no controle de todas as coisas.For\u00e7a @jairbolsonaro .  https://twitter.com/RadarNews__/status/1037903806678396929\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassioLozano/status/1038019028911091712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038018870706089984, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 17929500, "username": "obernardesjr", "tweet": "No tocante \u00e0 q\u00fcest\u00e3o da facada j\u00e1 t\u00e1 tudo bem, talquei?Que Deus aben\u00e7oe a recupera\u00e7\u00e3o de nosso capit\u00e3o Jair Bolsonaro.  https://twitter.com/obernardesjr/status/1038018651918675968/photo/1 pic.twitter.com/gaPDxAyGWE\u00a0 pic.twitter.com/FPIo27prkV", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obernardesjr/status/1038018870706089984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018178012467203, "date": "2018-09-07", "time": "05:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 967532388120227846, "username": "tio_locoo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pDBHf3G6uKM?aJAIR\u00a0\u2026 BOLSONARO ATINGIDO EM JUIZ DE FORA - JORNAL NACIONAL 06/09/2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tio_locoo/status/1038018178012467203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038013206789271553, "date": "2018-09-07", "time": "05:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 18213021, "username": "gustavonievas", "tweet": "Conversando com um amigo ontem sobre os presidentes, em quem votar, etc. Chegamos a seguinte conclus\u00e3o.1. Amoedo : tem perfil de presidente de Pa\u00edses Europeus, fala mansa, tranquilo, zen, parece que est\u00e1 num Spa.2. Bolsonaro : tom forte, n\u00e3o arrega, destemido, incomoda, prefere", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavonievas/status/1038013206789271553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038011085545254913, "date": "2018-09-07", "time": "05:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1276488198, "username": "joseleidel11", "tweet": "@jairbolsonaro J\u00e1  era de se esperar um ato desse com simpatizantes sem controle acostumado a lei n\u00e3o ter alcan\u00e7ado a eles ,logo em um ato ocorrido vai paga fian\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseleidel11/status/1038011085545254913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038009292983595008, "date": "2018-09-07", "time": "05:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1276488198, "username": "joseleidel11", "tweet": "@jairbolsonaro Cuidado com a lei do retorno ,a viol\u00eancia vem aumentando a cada segundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseleidel11/status/1038009292983595008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038005560967344130, "date": "2018-09-07", "time": "05:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Ataque a Bolsonaro \u00e9  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367966/Ataque-a-Bolsonaro-%C3%A9-resposta-de-%C3%B3dio-a-quem-prega-o-%C3%B3dio-diz-Maria-Rita-Kehl.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1038005560967344130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038000938122919936, "date": "2018-09-07", "time": "04:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1037851130875858945, "username": "LeonardoAlfa4", "tweet": "A faca que acertou Bolsonaro,\"matou\" seus advers\u00e1rios, simples.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonardoAlfa4/status/1038000938122919936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037998009118846976, "date": "2018-09-07", "time": "04:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 181510284, "username": "24horas_online", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cAp\u00f3s cirurgia, Bolsonaro ficar\u00e1 internado por ao menos uma semana\u201d https://twitter.com/i/moments/1037841027896418304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/24horas_online/status/1037998009118846976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037984798453755905, "date": "2018-09-07", "time": "03:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 37732451, "username": "HeLoisa_Chow", "tweet": "@JoelAlexandreM @SPD_33 @mamaefalei @moura_101 @leandroruschel @allantercalivre @jairbolsonaro @MDavidmoreira @restringheta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeLoisa_Chow/status/1037984798453755905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MDavidmoreira,jairbolsonaro,allantercalivre,leandroruschel,moura_101,mamaefalei,SPD_33,JoelAlexandreM,restringheta"}
{"id": 1037983300202070017, "date": "2018-09-07", "time": "03:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 981131330242138112, "username": "PortalRP10", "tweet": "(Primeiras 48h ser\u00e3o decisivas para Bolsonaro; saiba os riscos) - Veja mais em  https://www.rp10.com.br/?p=56984\u00a0 pic.twitter.com/B5EerUxbhT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRP10/status/1037983300202070017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037968229757403137, "date": "2018-09-07", "time": "02:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 895106505359446016, "username": "PPOLIANAC", "tweet": "Eu N\u00c3O aguento mais ouvir e ler a palavra Bolsonaro senhor slc que chaaaaato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PPOLIANAC/status/1037968229757403137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037967755885072386, "date": "2018-09-07", "time": "02:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 701564467, "username": "macielxxf", "tweet": "nao que seja certo oq fizeram com Bolsonaro mas n\u00e9, COM AS ATITUDES DELE NAO DA PRA DEFENDER", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macielxxf/status/1037967755885072386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037959202390663168, "date": "2018-09-07", "time": "02:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 465836851, "username": "ClaudjaSantana", "tweet": "mano o povo t\u00e1 falando de Bolsonaro at\u00e9 em grupo de desapego, mano tem que ser muito retardado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudjaSantana/status/1037959202390663168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037951898232352768, "date": "2018-09-07", "time": "01:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "RECADO DE BOLSONARO, PARA O BRASIL https://www.youtube.com/watch?v=FPAdE2LDbf0\u00a0\u2026  https://gab.ai/Wex/posts/34346965\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1037951898232352768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037951745715044352, "date": "2018-09-07", "time": "01:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "RECADO DE BOLSONARO, PARA O BRASIL  https://youtu.be/FPAdE2LDbf0\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1037951745715044352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037948568588496896, "date": "2018-09-07", "time": "01:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Lindbergh: vice de Bolsonaro quer jogar gasolina na fogueira do \u00f3dio  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367954/Lindbergh-vice-de-Bolsonaro-quer-jogar-gasolina-na-fogueira-do-%C3%B3dio.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1037948568588496896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037946950765752320, "date": "2018-09-07", "time": "01:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 734382100728680449, "username": "MarcinhoShows", "tweet": "Termina a cirurgia em Bolsonaro  https://www.conversaafiada.com.br/politica/termina-a-cirurgia-em-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcinhoShows/status/1037946950765752320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935180491550720, "date": "2018-09-07", "time": "00:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 65902122, "username": "coisasdesocorro", "tweet": "COISAS DE SOCORRO Comando do Ex\u00e9rcito se re\u00fane ap\u00f3s atentado a Bolsonaro  https://goo.gl/fb/gErtx8\u00a0 #pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pol\u00edtica", "link": "https://twitter.com/coisasdesocorro/status/1037935180491550720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929659189616641, "date": "2018-09-07", "time": "00:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 875943888787308544, "username": "marcio99_", "tweet": "@jairbolsonaro @ajulysantos Kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcio99_/status/1037929659189616641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037927299788808192, "date": "2018-09-06", "time": "23:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 848657416707350528, "username": "SaraEvergarden", "tweet": "@Fiaspo Que nem fizeram com o Bolsonaro, opositores comemoraram a facada...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraEvergarden/status/1037927299788808192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fiaspo"}
{"id": 1037927176866279425, "date": "2018-09-06", "time": "23:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 449438850, "username": "William56e78", "tweet": "Dia 7 de setembro, um dia ap\u00f3s o atentado contra Bolsonaro, hj era para ser um dia de festa, independ\u00eancia do Brasil, mas o meu \u00e2nimo \u00e9 zero. #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/PmtuolXnZO", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/William56e78/status/1037927176866279425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037923660869365760, "date": "2018-09-06", "time": "23:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1013595000620371971, "username": "ItamarOfficial7", "tweet": "@lsentoes @cafesyein N\u00e3o adianta MIMIMI, o @jairbolsonaro ser\u00e1 o seu presidente kkkkkkkkkk.. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ItamarOfficial7/status/1037923660869365760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafesyein,lsentoes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037919169767849984, "date": "2018-09-06", "time": "23:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 981131330242138112, "username": "PortalRP10", "tweet": "(Ataque suspende temporariamente a campanha de Bolsonaro) - Veja mais em  https://www.rp10.com.br/?p=56981\u00a0 pic.twitter.com/ccUZZ9zeOW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRP10/status/1037919169767849984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918274703552512, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1025678987610206209, "username": "GuaturaAllan", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Ainda v\u00e3o existir as queimas de arquivos pra quem conseguiu escapar. O preso vai precisar de provas e na hora de busca e apreens\u00e3o, boom j\u00e1 era.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuaturaAllan/status/1037918274703552512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037912027551985665, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 49387644, "username": "sensifps", "tweet": "@tulio27_ Dizem que o Bolsonaro compactua com o \u00f3dio, e os \"pregadores da paz\" fazem justamente jus ao que mais acusam: o \u00f3dio.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sensifps/status/1037912027551985665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulio27_"}
{"id": 1037907905767452672, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1025678987610206209, "username": "GuaturaAllan", "tweet": "@jairbolsonaro @canaldorizzao @wandfc Mas n\u00e3o foi isso que aconteceu e os seguran\u00e7as agiram com total intelig\u00eancia. Ao inv\u00e9s de denegrir a imagem, repercutiu no mundo inteiro. T\u00e1 a\u00ed Bolsonaro Presidente da Rep\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuaturaAllan/status/1037907905767452672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,canaldorizzao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037907763228233729, "date": "2018-09-06", "time": "22:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1025678987610206209, "username": "GuaturaAllan", "tweet": "@jairbolsonaro @canaldorizzao @wandfc O cara \u00e9 um suicida. \u00c9 um homem bomba. Ele n\u00e3o tinha nada a perder. Mas o que ele pensou que fosse acontecer com ele n\u00e3o aconteceu. Ele imaginou que iria ser morto a tiros pelos seguran\u00e7as e sujar a imagem do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuaturaAllan/status/1037907763228233729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,canaldorizzao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037905848016797697, "date": "2018-09-06", "time": "22:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 63197869, "username": "PauloDaltro", "tweet": "O Brasil precisa recuperar a sua honra. O Brasil est\u00e1 sendo destru\u00eddo pela pr\u00f3pria gan\u00e2ncia dos brasileiros, pela corrup\u00e7\u00e3o. Um pa\u00eds com pol\u00edtica pobre, justi\u00e7a injusta, sa\u00fade doente e seguran\u00e7a em perigo. Precisamos da ajuda de Deus para mudar essa hist\u00f3ria. Oremos por Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloDaltro/status/1037905848016797697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901618635857922, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 251576648, "username": "claudstos", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann Suspeito????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudstos/status/1037901618635857922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037899916566298624, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 549749445, "username": "narciso_flavia", "tweet": "Migles se o bolsonaro tava no sus n\u00e3o tinha luva MESMO pq olha...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/narciso_flavia/status/1037899916566298624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899303623245824, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bj7D-C7FfzY?aQUEM\u00a0\u2026 \u00c9 O HOMEM QUE TENTOU MATAR BOLSONARO? | por Renan Santos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1037899303623245824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037898737702641666, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Candidatos cancelam agenda de campanha em solidariedade a Bolsonaro  https://glo.bo/2NR19Yn\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1037898737702641666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898641514684417, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Esquerda solidariza-se com Bolsonaro; direita hostilizou Lula depois dos atentados de mar\u00e7o  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367944/Esquerda-solidariza-se-com-Bolsonaro;-direita-hostilizou-Lula-depois-dos-atentados-de-mar%C3%A7o.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1037898641514684417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897646978080768, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Sem provas, general Mour\u00e3o, que \u00e9 vice de Bolsonaro, acusa o PT  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367951/Sem-provas-general-Mour%C3%A3o-que-%C3%A9-vice-de-Bolsonaro-acusa-o-PT.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1037897646978080768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897569345523712, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gk5kDq6kJ7E?aCASO\u00a0\u2026 BOLSONARO - MINHA OPINI\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1037897569345523712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037895452530696193, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/73AnnZ8jNd4?aO\u00a0 Autor do atentado de Jair Bolsonaro. O Tranco das FFAA Precisa ser forte, j\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1037895452530696193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037894238967492608, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VIR9_DjwS4Y?aURGENTE\u00a0\u2026: EMOCIONADO COM ATENTADO, EDUARDO EXPLICA GRAVIDADE DE RISCO DO BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1037894238967492608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037893557149986816, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 953847706946015233, "username": "GAMEBrasilOfic1", "tweet": "facebook original account of Ad\u00e9lio Bispo that attacks the bolsonaro .  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3?hc_ref=ARSD0p7GEU2WfLJlR2awH-hKnB-I_i8ghiKUydosbpl5MESDFl6-4f7VNDS6bV5rBws&__tn__=lC-R\u00a0\u2026 pic.twitter.com/DfjRc6W7lz", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GAMEBrasilOfic1/status/1037893557149986816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893383900094465, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 707886656632844288, "username": "YanBarrem", "tweet": "Hoje em seu twitter Silas Malafaia Afirmou que Adelio Bispo de Oliveira, autor da facada contra Bolsonaro, tinha liga\u00e7\u00e3o com a candidata Dilma Rousseff do PT.A afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 Falsa.O que realmente se sabe \u00e9 que Adelio foi filiado ao PSOL nos anos de 2007 \u00e0 2014.Fonte: G1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YanBarrem/status/1037893383900094465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891974106415104, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 727629548259573760, "username": "GuiGoncallves", "tweet": "uma sociedade completamente contradit\u00f3ria, \"luta\" contra Bolsonaro pra n\u00e3o liberar o porte de armas pq quer paz, quer mais amor, quer isso e quer aquilo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiGoncallves/status/1037891974106415104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891966015561733, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 727629548259573760, "username": "GuiGoncallves", "tweet": "eu queria saber oq a pessoa tem na cabe\u00e7a pra desejar a morte do Bolsonaro pq ele quer liberar o porte de armas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiGoncallves/status/1037891966015561733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890737512304640, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 549876447, "username": "rodrigo_rts", "tweet": "PM prende terceiro homem envolvido em ataque contra Bolsonaro - Tribuna de Minas  https://tribunademinas.com.br/noticias/politica/06-09-2018/pm-prende-terceiro-homem-envolvido-em-ataque-contra-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigo_rts/status/1037890737512304640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888771633700865, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 65902122, "username": "coisasdesocorro", "tweet": "Comando do Ex\u00e9rcito se re\u00fane ap\u00f3s atentado a Bolsonaro  http://www.coisasdesocorro.com.br/2018/09/comando-do-exercito-se-reune-apos.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coisasdesocorro/status/1037888771633700865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885966520918016, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Estou arrasada com o q fizeram com nosso amado @jairbolsonaro,  mas tenho f\u00e9 q ele vai se recuperar e ser\u00e1 nosso presidente no primeiro turno.  Bolsonaro \u00e9 plano de Deus,  vou descansar meu cora\u00e7\u00e3o, b\u00e1 certeza q amanh\u00e3 teremos boas not\u00edcias. Sei q vou demorar p dormir mas orando", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037885966520918016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037885666124808192, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 177667002, "username": "SBTInterior", "tweet": "Filho de Bolsonaro diz que agressor queria mat\u00e1-lo  http://sbtinterior.com/noticia/filho-de-bolsonaro-diz-que-agressor-queria-mata-lo,2393569223461.html#.W5GPUVVj8tA.twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/6EYevxFaai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBTInterior/status/1037885666124808192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884803893415937, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 749660827830120448, "username": "lucia_cortez1", "tweet": "Lament\u00e1vel o que aconteceu com Bolsonaro, mas poderia ser pior, se estivesse armado. Mas eu acabo de vir de um vel\u00f3rio , minha amiga perdeu o pai , sua m\u00e3e o esposo e fico pensando quantos nesse momento est\u00e1 enterrando algu\u00e9m , pq n\u00e3o teve  um atendimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucia_cortez1/status/1037884803893415937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881119713239040, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4049392217, "username": "iza1watanabe", "tweet": "N aguento mais ver sobre Bolsonaro nas minhas redes sociais \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iza1watanabe/status/1037881119713239040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880964939231232, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 65902122, "username": "coisasdesocorro", "tweet": "Presidenci\u00e1veis cancelam agendas de campanha ap\u00f3s ataque a Bolsonaro...  https://www.facebook.com/CoisasDeSocorro/posts/1893641140757277\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coisasdesocorro/status/1037880964939231232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877612465606656, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 345103724, "username": "JefertonSantana", "tweet": "Abismado com o tanto de anta de esquerda nesse twitter. N\u00e3o vale \u00e0 pena discutir. #For\u00e7abolsonaro #JairBolsonaro #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#JairBolsonaro,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/JefertonSantana/status/1037877612465606656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877489283092480, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Mais uma fake news p macular Bolsonaro. E vai aparecer mais.  A \"comunews\" j\u00e1 come\u00e7ou  https://twitter.com/pleions/status/1037873885667045381\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037877489283092480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877452339650560, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 65902122, "username": "coisasdesocorro", "tweet": "MOMENTO EXATO QUE BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO:Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.PSOL confirmou que o acusado, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira foi filiado ao partido!  https://www.facebook.com/CoisasDeSocorro/videos/270572300221694/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coisasdesocorro/status/1037877452339650560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875823712325633, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3326916982, "username": "Erico_enzzo", "tweet": "Bolsonaro passou por uma laparotomia explorat\u00f3ria e teve que fazer outra cirurgia pq a facada atingiu a veia mesent\u00e9rica dele Na hora s\u00f3 conseguia ver a Grey a Bailey e o Webber  operando ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erico_enzzo/status/1037875823712325633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875046193287168, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3314111842, "username": "Isa_fernandes59", "tweet": "Oq vc est\u00e1 achando da facada que deram no Bolsonaro? \u2014 Olha... eu acho que n\u00e3o devemos combater \u00f3dio com \u00f3dio, fico triste pelo o que aconteceu com ele,...  https://curiouscat.me/isinhafernandes/post/641232453?1536283668\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isa_fernandes59/status/1037875046193287168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874861446754304, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4810059046, "username": "Marquin_free7", "tweet": "Quem vota no Bolsonaro s\u00f3 sabe falar de: Lula e esquerda", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marquin_free7/status/1037874861446754304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874503257341952, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Hj nosso pa\u00eds est\u00e1 em estado de choque com o atentado a @jairbolsonaro,  os eleitores de Bolsonaro assim como eu,  mesmo tendo a f\u00e9 q ele ficar\u00e1 bem n teremos tranquilidade at\u00e9 v\u00ea -lo falando com seu povo.  Vamos clamar ao Senhor minha gente,  p q seja breve sua recupera\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037874503257341952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037874436291129345, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 65902122, "username": "coisasdesocorro", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.PSOL confirmou que o acusado, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira foi filiado ao partido!  https://www.facebook.com/CoisasDeSocorro/videos/356222581870021/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coisasdesocorro/status/1037874436291129345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873791953776640, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4810059046, "username": "Marquin_free7", "tweet": "Mano, t\u00f4 bebendo com minha cunhada, a m\u00e3e e o irm\u00e3o dela... O desgra\u00e7ado t\u00e1 enchendo a porra do saco falando de Bolsonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marquin_free7/status/1037873791953776640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872152844922880, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Deus vai limpar atrav\u00e9s dos m\u00e9dicos o organismo de Bolsonaro.  O mundo inteiro ora pelo nosso futuro presidente.  https://twitter.com/alexandregarcia/status/1037861151177158657\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037872152844922880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871462609301505, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o! Bolsonaro precisa de ora\u00e7\u00f5es...  https://www.youtube.com/attribution_link?a=94wdv4FdO4Q&u=%2Fwatch%3Fv%3DW6z9mgQCR_I%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037871462609301505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871311664676865, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "M\u00c9DICO INFORMA ESTADO DE SA\u00daDE DE BOLSONARO (EXTRA-OFICIAL)  https://youtu.be/f87BWrAymKs\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1037871311664676865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037870191160504320, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 884976629629497348, "username": "ErichPossenti", "tweet": "tira o Bolsonaro e p\u00f5e o Neymar", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErichPossenti/status/1037870191160504320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870038152355840, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1019731790364364800, "username": "BornToWrite3", "tweet": "\u00c9 errado o que fizeram com o BolsonaroO cara j\u00e1 foi punido E espero que Bolsonaro fique bemMas ele n\u00e3o \u00e9 nenhum Martir t\u00e1?\"Viol\u00eancia n\u00e3o se resolve com viol\u00eancia\" mas segundo ele tem que atirar msmEle amea\u00e7ou metralhar os petistasEle defende ditaduraEle \u00e9 intolerante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BornToWrite3/status/1037870038152355840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868779131293696, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2496047018, "username": "Afaaprendiz", "tweet": "@dilmabr Presidenta. O Malafaia est\u00e1 divulgando no twiter que o rapaz que tentou contra a vida de Bolsonaro \u00e9 membro da sua campanha e pede para ningu\u00e9m votar ao senado na Senhora. Acesse o twiter dele e veja. Acione a justi\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afaaprendiz/status/1037868779131293696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1037868339522166784, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 227333495, "username": "risolia_adv", "tweet": "@ProfBunazar N\u00e3o voto no bolsonaro. O discurso dele e o direito de portar (em casa) uma arma e se defender - e para quem queira -; muito diferente da tragedia de hoje. Mas o pol\u00edtico - indiferente da posi\u00e7\u00e3o  - se aproveita da situa\u00e7\u00e3o para argumentar o absurdo, tergiversando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risolia_adv/status/1037868339522166784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ProfBunazar"}
{"id": 1037867536812003336, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 758143042159276032, "username": "LukeCagee", "tweet": "Bolsonaro segue firme e forte! #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/LukeCagee/status/1037867536812003336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866573040631808, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 758143042159276032, "username": "LukeCagee", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 obrigado a gostar do Bolsonaro, mas respeito seria bom.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukeCagee/status/1037866573040631808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865644941824001, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2174242981, "username": "SERGIOCELEDIN", "tweet": "Bolsonaro 17 voto em vc  https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037811731232378880\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SERGIOCELEDIN/status/1037865644941824001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865398891425793, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2174242981, "username": "SERGIOCELEDIN", "tweet": "@BolsonaroSP For\u00e7a Bolsonaro,estamos orando por voc\u00ea.Deus \u00e9 bom.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SERGIOCELEDIN/status/1037865398891425793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037861417670639617, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 473357781, "username": "Carlinhosdogral", "tweet": "Meus pais bravos comigo pq tavam falando do Bolsonaro na tv e eu tava falando que ele tava fudido (pq ele t\u00e1 de acordo com tudo que disseram na tv)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlinhosdogral/status/1037861417670639617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861222778056705, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 227333495, "username": "risolia_adv", "tweet": "@RevistaISTOE @alvarodias_ publicou um tu\u00edte rolando no sangue do @jairbolsonaro .... (ps n\u00e3o voto em nenhum - mas o \u00c1lvaro foi canalha)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risolia_adv/status/1037861222778056705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037859752364126208, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1037851130875858945, "username": "LeonardoAlfa4", "tweet": "Engana-se quem acha que, Bolsonaro n\u00e3o ir\u00e1 ser eleito, n\u00e3o s\u00f3 vai,como j\u00e1 \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonardoAlfa4/status/1037859752364126208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859475233890304, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 962887722376581121, "username": "CeratoHeloisa", "tweet": "\u201cBolsonaro sofre um atentado e \u00e9 esfaqueado\u201d.... aaa gente, nem pra fazer direito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CeratoHeloisa/status/1037859475233890304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859375099068416, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 51607223, "username": "kamylaviana", "tweet": "Meus amigos podem votar no candidato que quiserem. N\u00e3o brigo por pol\u00edtica. Mas quando vejo algum brigando ou sendo ir\u00f4nico para defender Bolsonaro, tenho vontade de dar unfollow.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamylaviana/status/1037859375099068416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856820252094464, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 508054909, "username": "umaidi0ta", "tweet": "#ForcaBolsonaro  morre logo msm, em pra\u00e7a p\u00fablica, forca bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/umaidi0ta/status/1037856820252094464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856330059579392, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 186955797, "username": "Amaanda_Caabral", "tweet": "Achar legal que fizeram com o Bolsonaro por causa das ideias dele, s\u00f3 o faz voc\u00ea ser igual ele. Reflita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amaanda_Caabral/status/1037856330059579392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856016476631058, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 61063782, "username": "adrianoleda", "tweet": "@jairbolsonaro @moura_drika @JovemPanNews @Reginal68172650 \u00c9 meu caro,bem vindo ao imprensa armadora do nosso pa\u00eds. E ainda por cima comunista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianoleda/status/1037856016476631058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Reginal68172650,JovemPanNews,moura_drika,jairbolsonaro"}
{"id": 1037855779838144513, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1025678987610206209, "username": "GuaturaAllan", "tweet": "O cara \u00e9 um suicida. E o que ele queria que acontecesse, n\u00e3o aconteceu que era denegrir a imagem do Bolsonaro esperando responder com arma podendo at\u00e9  ser morto pelo seu pessoal. Mas isso n\u00e3o aconteceu. @jairbolsonaro @BolsonaroSP @alefrotabrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuaturaAllan/status/1037855779838144513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,alefrotabrasil"}
{"id": 1037855749693685760, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 61063782, "username": "adrianoleda", "tweet": "Vai aqui um texto que fl tudo de certos brasileiros se \u00e9 assim q devemos fala. Pq esses q est\u00e3o comemorando o atentado de @jairbolsonaro n\u00e3o muda p Venezuela.Vai pra l\u00e1, \u00e9 um pa\u00eds \u00f3timo p se viver.H\u00e1 mto vagabundo nesse pa\u00eds defendendo marginal. Isso tem q muda#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/18YZ0hvEA9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/adrianoleda/status/1037855749693685760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037853148927406081, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4098447203, "username": "AlexAlexdouglas", "tweet": "\u00c9 ver\u00eddico isso? KjjjkkMulher de Ciro passa mal ap\u00f3s saber de ataque a Bolsonaro  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYfW1?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexAlexdouglas/status/1037853148927406081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852910632230912, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Na porta do hospital onde Bolsonaro est\u00e1!  Essa \u00e9 a imagem dos q dizem ser ele o mais rejeitado nas pesquisas?  #BolsonaroPresidente17 #For\u00e7aBolsonaro #DeusOperaBolsonaro  https://www.facebook.com/fatima.do.cinho/videos/2303850712964780/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro,#DeusOperaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037852910632230912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852876499025920, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 969980575493877760, "username": "LazzForever", "tweet": "@CdNLeon N\u00e3o votarei no Bolsonaro, mas concordando ou n\u00e3o com o candidato, isso n\u00e3o \u00e9  motivo para cometer um ato t\u00e3o medonho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LazzForever/status/1037852876499025920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CdNLeon"}
{"id": 1037852581408718848, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1036780580107689985, "username": "Vinisilverio_", "tweet": "*Urgente!!! Barriga de Bolsonaro tem mais pontos que Geraldo Alckmin!!!*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinisilverio_/status/1037852581408718848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849904209649664, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:54", "timezone": "CDT", "user_id": 548443874, "username": "b1ktwpas", "tweet": "Se o segundo turno for Alckmin \u00d7 Bolsonaro eu prefiro ficar em casa e pagar multa depois.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b1ktwpas/status/1037849904209649664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849413975265280, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 57208702, "username": "GustinhoRibeiro", "tweet": "A viol\u00eancia e o radicalismo n\u00e3o podem ocupar o espa\u00e7o do debate democr\u00e1tico. N\u00e3o devemos estimular a viol\u00eancia como solu\u00e7\u00e3o para os problemas do pa\u00eds, nem devemos concordar com ela. Por isso, repudio este ato violento e solidarizo-me com o candidato Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustinhoRibeiro/status/1037849413975265280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849302113153030, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "\"MEU PARTIDO \u00c9 O BRASIL\" eis os dizeres da camisa verde amarela de Bolsonaro no momento do ataque. O esquerdista n\u00e3o esfaqueou apenas um homem, ele apunhalou todo um pa\u00eds.Agora sabemos de que lado estamos! #DeusFamiliaBrasil https://twitter.com/aguedescartoon/status/1037821131443642368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#DeusFamiliaBrasil", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1037849302113153030", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848801632038912, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 290692445, "username": "_NanaCaldato", "tweet": "Eu cai no gemidao do Bolsonaro na sala da casa do meu namorado, o mundo top", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_NanaCaldato/status/1037848801632038912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848270347882496, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2869079424, "username": "OficialBrendo", "tweet": "A Esquerda Sujou Nossa Bandeira com o Sangue de um Inocente!Mas Bolsonaro \u00e9 Guerreiro. N\u00e3o Calar\u00e3o sua voz.As cicatrizes ficar\u00e3o, mas a cura vira\u00e1 para todo o Brasil e seu povo de Bem.For\u00e7a CAPIT\u00c3O! #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/Ix0ZwpuNrd", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/OficialBrendo/status/1037848270347882496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848060561420289, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2305900101, "username": "isabellaBessa_", "tweet": "T\u00e1 q o Bolsonaro \u00e9 um bosta, mas desejar o ruim a ele, \u00e9 estar se rebaixando ao msm n\u00edvel, credo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellaBessa_/status/1037848060561420289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845841963352064, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2561790182, "username": "KlinClamber", "tweet": "Bolsonaro hoje foi melhor que Leonardo di Caprio atuando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KlinClamber/status/1037845841963352064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845204739473409, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 895076846437629953, "username": "brunogomesy", "tweet": "Bolsonaro merece ser preso sim.", "replies": 0, "retweets": 17, "likes": 84, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunogomesy/status/1037845204739473409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843491483791366, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1332051013, "username": "pqpbispo", "tweet": "To pensativo ainda pelas facadas do senhor Jair Messias Bolsonaro, por\u00e9m, propagar o \u00f3dio \u00e9 isso a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpbispo/status/1037843491483791366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842487979769856, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 79803290, "username": "meurri", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 com hemorragia interna; filho pede ora\u00e7\u00f5es  https://maetips.com/bolsonaro-esta-com-hemorragia-interna-filho-pede-oracoes/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meurri/status/1037842487979769856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842201856942080, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2946062225, "username": "thecandido", "tweet": "@realDonaldTrump Say something about the presidential candidate of Brazil. Jair Bolsonaro ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thecandido/status/1037842201856942080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realDonaldTrump"}
{"id": 1037842051071705089, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 742748636447182849, "username": "mfcoelho0", "tweet": "a galera q odeia o bolsonaro pq falam q ele propaga o \u00f3dio s\u00e3o as mesmas q est\u00e3o comemorando o q aconteceu com ele, vcs s\u00e3o uns p\u00e3o no cu, hip\u00f3critas do cacete", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mfcoelho0/status/1037842051071705089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842007899754496, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 227333495, "username": "risolia_adv", "tweet": "@diegoescosteguy A conversa sobre \u201ctiros na caravana do Lula\u201d foi rapidamente abafada. Sem solu\u00e7\u00e3o nem mesmo pericial s\u00e9rio \u00e9 conclusivo . Estou errado? Acredito diferente a situa\u00e7\u00e3o do bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risolia_adv/status/1037842007899754496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegoescosteguy"}
{"id": 1037841419401084928, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 742748636447182849, "username": "mfcoelho0", "tweet": "s\u00f3 t\u00e1 dando bolsonaro no meu tt, jesus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mfcoelho0/status/1037841419401084928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841192011091971, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3679338255, "username": "AnaSoldierangel", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO  PARA UM HOSPITAL \ud83c\udfe5 CUJO CIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21 ESSA FACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA COM DINHEIRO \ud83d\udcb5 PUBLICO \ud83c\udfe6 \ud83e\udd22 COMPARTILHE!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaSoldierangel/status/1037841192011091971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840450047156224, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 785649270355558401, "username": "LuuMeendess", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT\u2019s morrem \u00e1 facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do feminic\u00eddio e ningu\u00e9m liga. Agora s\u00f3 porque \u00e9 o Bolsonaro, eu tenho que ligar e ter d\u00f3? Me poupe. Se poupe. Nos poupe.//rt", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuuMeendess/status/1037840450047156224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840400357236736, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 425472360, "username": "EmiliaDefensora", "tweet": "Repudio, veementemente, a injusta agress\u00e3o sofrida pelo candidato a presid\u00eancia Jair Bolsonaro. \u00c9 um atentado contra o povo e contra a democracia brasileira. Desejo melhoras ao candidato e que a disputa seja qualificada com boas propostas para o Brasil.Paz!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmiliaDefensora/status/1037840400357236736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840352634261509, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "BOLETIM URGENTE BOLSONARO#Bolsonaro #For\u00e7aBolsonaro #JairBolsonaro https://www.youtube.com/watch?v=4SisWzKtwBg\u00a0\u2026  https://gab.ai/Wex/posts/34307559\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#For\u00e7aBolsonaro,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1037840352634261509", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840021800345600, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "BOLETIM URGENTE BOLSONARO  https://youtu.be/4SisWzKtwBg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1037840021800345600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037838911559663616, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:13", "timezone": "CDT", "user_id": 106135598, "username": "aninhaesgalha", "tweet": "N\u00e3o da pra ficar no fb pq TODO MUNDO s\u00f3 fala do bolsonaro sos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aninhaesgalha/status/1037838911559663616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837880092180481, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3044303823, "username": "bia_gabas", "tweet": "Brasil tem uma cultura mto massificada, ah uns 10 candidatos ao cargo de presidente da Rep, mas ficam sempre s\u00f3 no Bolsonaro e Lula \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_gabas/status/1037837880092180481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837433885413377, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "@MagnoMalta @AnjokaBramax Malditos canalhas!!!Bolsonaro vai dar a volta por cima. #DeusFamiliaBrasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#DeusFamiliaBrasil", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1037837433885413377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnjokaBramax,MagnoMalta"}
{"id": 1037836543833112577, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 17929500, "username": "obernardesjr", "tweet": "O que importa agora \u00e9 a sa\u00fade do nosso capit\u00e3o Jair Bolsonaro. Depois que tudo estiver estabilizado a gente pensa em campanha. Pelo o que for informado, a cirurgia acabou bem.", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obernardesjr/status/1037836543833112577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835275576197120, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 980264659952586752, "username": "psljovemse", "tweet": "Jefferson SantosPresidente PSL Jovem convida a todos para momento de ora\u00e7\u00e3o pela Sa\u00fade do Nosso Futuro Presidente Jair Bolsonaro  pic.twitter.com/3rjfIOCeRr", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psljovemse/status/1037835275576197120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833921256468482, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 825051681733885953, "username": "TaironyRobert", "tweet": "Mano essa galera apoiando o cara que esfaqueou o Bolsonaro, s\u00e3o as mesmas do \u201cPaz e amor e toler\u00e2ncia ao pr\u00f3ximo\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaironyRobert/status/1037833921256468482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833578648760320, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "EMOCIONADO, EDUARDO EXPLICA GRAVIDADE DA SA\u00daDE DE BOLSONARO https://www.youtube.com/watch?v=WG8XFAuIjY4\u00a0\u2026  https://gab.ai/Wex/posts/34304367\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1037833578648760320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833406443409410, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "EMOCIONADO, EDUARDO EXPLICA GRAVIDADE DA SA\u00daDE DE BOLSONARO  https://youtu.be/WG8XFAuIjY4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1037833406443409410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037833397253615617, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 227333495, "username": "risolia_adv", "tweet": "@jairbolsonaro @alvarodias_ @marcofeliciano N\u00e3o! Ele rolou e se lambuzou  no sangue de um ser-humano para se promover e , ao mesmo tempo, dar uma li\u00e7\u00e3o de moral na pr\u00f3pria v\u00edtima! Isto se chama canalhice!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risolia_adv/status/1037833397253615617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037832208520826881, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 381113558, "username": "ValberEduardoo", "tweet": "Eu t\u00f4 sentindo cheiro de merda nesse ataque a Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValberEduardoo/status/1037832208520826881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831189887938563, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 798329291180306432, "username": "looh_domingoss", "tweet": "Mais armado doq essa facada do bolsonaro so as pegadinhas do Joao kleber \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/looh_domingoss/status/1037831189887938563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831076390076416, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1250757847, "username": "higortrindadeof", "tweet": "O fato que aconteceu com Bolsonaro, foi lament\u00e1vel, porque fere a estrutura democr\u00e1tica do nosso pa\u00eds. Mesmo o candidato sendo apoiador de t\u00e1ticas mais r\u00edgidas, o mesmo n\u00e3o poderia ter sido v\u00edtima de viol\u00eancia (+)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/higortrindadeof/status/1037831076390076416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830304201932800, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 918831993022046209, "username": "Castolino0_1", "tweet": "@CancerJack Eu sou Bolsonaro, mas sou legal  pic.twitter.com/42wZBeoA0s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Castolino0_1/status/1037830304201932800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack"}
{"id": 1037829164085243904, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2869079424, "username": "OficialBrendo", "tweet": "URGENTE E GRAVE: O ESTADO DE SA\u00daDE DO BOLSONARO.#JORNALDAJOICE  https://youtu.be/nlundswKm9Q\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/OficialBrendo/status/1037829164085243904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829093306322944, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 954155830882037760, "username": "cmuzetti", "tweet": "Not\u00edcia na globo hoje:\"Bolsonaro agride, com a barriga, a faca de um jovem  da periferia.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmuzetti/status/1037829093306322944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828069287976961, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4176115095, "username": "liviacmrg", "tweet": "todo mundo falando do bolsonaro esfaqueado e eu t\u00f4 como ????????????????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviacmrg/status/1037828069287976961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827509872721923, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 200587838, "username": "saidomeupechule", "tweet": "A esquerda acabou de entregar a presidencia pro Bolsonaro de m\u00e3o beijada. Que burros. \u2013 at Tipo Net Paulinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saidomeupechule/status/1037827509872721923", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827469234069505, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1021531391836778497, "username": "jaimene35323031", "tweet": "Sei que pode parecer meio sem nexo, mas primeiro vejo um Tweet do @CancerJack falando que vai fazer parte do nerdologia junto do @XadrezVerbal e do @oatila falando de pol\u00edtica, e 4 horas depois fico sabendo que o pol\u00edtico @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado em jf, uma barbare. Triste ;-;", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaimene35323031/status/1037827469234069505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,XadrezVerbal,oatila,jairbolsonaro"}
{"id": 1037826959030530049, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 74716301, "username": "eduardoamorimse", "tweet": "Me sinto na obriga\u00e7\u00e3o de fazer o meu papel, enquanto homem p\u00fablico, reafirmando que \u00f3dio n\u00e3o se propaga e viol\u00eancia n\u00e3o se incita. Por um Brasil onde o \u00f3dio n\u00e3o  seja estimulado. Desejo um r\u00e1pido restabelecimento a Jair Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardoamorimse/status/1037826959030530049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826880773255169, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 258566693, "username": "julianakalini", "tweet": "Twitter ta pior que na copa quando brasil fazia gol, mas agora \u00e9 fslando de bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianakalini/status/1037826880773255169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826690989416448, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 200587838, "username": "saidomeupechule", "tweet": "@Smokebrownn O Bolsonaro da muito trabalho, tenho paci\u00eancia pra ser eleitora dele ainda n\u00e3o. No segundo turno sim, assim como voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saidomeupechule/status/1037826690989416448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Smokebrownn"}
{"id": 1037826338223206406, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "\ud83d\udc40O pre\u00e7o de lutar pela dec\u00eancia em nosso Pa\u00eds!Se antes eu estava com Bolsonaro , agora essa convic\u00e7\u00e3o ficou mais forte! O crescimento dele nas pesquisas eleitorais estava incomodando....  https://www.facebook.com/fatima.do.cinho/videos/2303770042972847/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037826338223206406", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826294866685952, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 548443874, "username": "b1ktwpas", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o precisa da solidariedade de voc\u00eas da esquerda. Guardem a \"\u00e9tica\" de voc\u00eas para outras ocasi\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b1ktwpas/status/1037826294866685952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825712714072064, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 200587838, "username": "saidomeupechule", "tweet": "@Smokebrownn E sobre o Bolsonaro ser o amor da minha vida hahahahahaha por ora, estou em outro romance  pic.twitter.com/uUsEBqDCTo \u2013 at Padaria Palmier", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saidomeupechule/status/1037825712714072064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Smokebrownn"}
{"id": 1037825700160528384, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 587505647, "username": "galifreyana", "tweet": "vcs endoidando porque acham que a rejei\u00e7\u00e3o do bolsonaro vai diminuir enquanto isso mainha tava assistindo bem plena a mat\u00e9ria sobre a facada que ele sofreu, nem pensando em mudar de opini\u00e3o sobre ele, c\u00eas s\u00e3o mto alarmados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galifreyana/status/1037825700160528384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825553632354304, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "ARTIGO ARNALDO JABOR\" Bolsonaro \u00e9 o meu candidato ideal?N\u00e3o.Mas vou votar nele?Vou.Como eu classificaria o meu voto?Voto \u00fatilExistem candidatos com mais experi\u00eancia que ele no executivo?Sim.Ent\u00e3o...  https://www.facebook.com/100000196211936/posts/2303766682973183/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037825553632354304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825271292813313, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 177667002, "username": "SBTInterior", "tweet": "Visita de Bolsonaro causa tumulto a hospital em MG e atrapalha entrada de idosos  http://sbtinterior.com/noticia/visita-de-bolsonaro-causa-tumulto-a-hospital-em-mg-e-atrapalha-entrada-de-idosos,9151972867804.html#.W5F7buaeruo.twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/2nx60fAe17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBTInterior/status/1037825271292813313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823710047002625, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 981131330242138112, "username": "PortalRP10", "tweet": "(Alvaro Dias sobre Bolsonaro: \u201cViol\u00eancia nunca deve ser estimulada\u201d) - Veja mais em  https://www.rp10.com.br/?p=56977\u00a0 pic.twitter.com/EviA0DmVtd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRP10/status/1037823710047002625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823106629427201, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1532263638, "username": "ajucunha", "tweet": "@jairbolsonaro @RenanPulguinha Am\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajucunha/status/1037823106629427201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenanPulguinha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037823047296843780, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3093900647, "username": "alinestefany170", "tweet": "Ns mano agora todo lugar vai ficar falando mais ainda do bolsonaro \ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinestefany170/status/1037823047296843780", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822801795801091, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 852893972993363968, "username": "Dre15Luiz", "tweet": "Jair Bolsonaro: bandido bom \u00e9 bandido mortoJair Bolsonaro: caralho quaser Morri agora \ud83d\ude02\ud83d\ude02#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Dre15Luiz/status/1037822801795801091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822008719863808, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 981131330242138112, "username": "PortalRP10", "tweet": "(Agressor de Bolsonaro j\u00e1 tinha passagem por les\u00e3o corporal, diz PM) - Veja mais em  https://www.rp10.com.br/?p=56975\u00a0 pic.twitter.com/XmrOsidUWn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRP10/status/1037822008719863808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821713365561344, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 954155830882037760, "username": "cmuzetti", "tweet": "\u201cn\u00e3o vou votar no Bolsonaro pq ele quer legalizar o porte de armas, sou contra a viol\u00eancia\u201d\u201cesfaquearam o Bolsonaro deveria ter morrido mesmo\u201d a hipocrisia impera por aqui", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmuzetti/status/1037821713365561344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821071439867905, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 935691891487789056, "username": "suzanareis_l", "tweet": "N\u00e3o duvido nada que o bolsonaro ganhe a elei\u00e7\u00e3o depois disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzanareis_l/status/1037821071439867905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820896000520192, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3246590452, "username": "marcioeco_ifs", "tweet": "@J_LIVRES Gente, sou totalmente contra a essa figura nociva chamada Bolsonaro, mas n\u00e3o consigo ainda, n\u00e3o tenho coragem, de afirmar nem que tudo foi uma arma\u00e7\u00e3o ou que n\u00e3o foi. Ainda t\u00e1 muito obscuro. As imagens n\u00e3o s\u00e3o conclusivas e nem se investigou o caso para ver a motiva\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioeco_ifs/status/1037820896000520192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "J_LIVRES"}
{"id": 1037820671471091715, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 608170467, "username": "DonegaDonega", "tweet": "Lament\u00e1vel isso, ainda mais que maioria dos brasileiros se dizem Crist\u00e3o, \u00e9 nessas hrs que vc v\u00ea como muitos leva o nome Deus em v\u00e3o, Amar ao pr\u00f3ximo como a ti mesmo, \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f Deus est\u00e1 com vc Bolsonaro, eu falo n\u00e3o pelo candidato mais um ser humano \ud83d\ude4f  https://twitter.com/_bultaoreune__/status/1037819321601417216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonegaDonega/status/1037820671471091715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819632986607619, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 880866182202568705, "username": "gbrtorres", "tweet": "fico a tarde inteira no v\u00f4lei e o bolsonaro leva uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbrtorres/status/1037819632986607619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819448613163008, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro j\u00e1 foi preso em 2013  https://republicadecuritiba.net/2018/09/06/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-ja-foi-preso-em-2013/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037819448613163008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819309328744448, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 981131330242138112, "username": "PortalRP10", "tweet": "(Bolsa fecha em alta e d\u00f3lar acelera queda ap\u00f3s ataque a Bolsonaro) - Veja mais em  https://www.rp10.com.br/?p=56973\u00a0 pic.twitter.com/6Yt3mddpkd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRP10/status/1037819309328744448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819108702601216, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 449438850, "username": "William56e78", "tweet": "Bolsonaro, sofreu um atentado terrorista e isso significa que o PT assim como fizeram com o Eduardo Campos, querem matar o Bolsonaro!  https://gab.ai/Brasileiro/posts/34296880\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/William56e78/status/1037819108702601216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818993443254272, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "O mundo inteiro est\u00e1 orando p @jairbolsonaro #For\u00e7abolsonaro https://twitter.com/JanainaDoBrasil/status/1037817711622012928\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037818993443254272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037818943992414208, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 51607223, "username": "kamylaviana", "tweet": "Quantas pessoas levam facadas? \u00c9 not\u00edcia importante. Faz parte da vergonhosa hist\u00f3ria. N\u00e3o era para ter acontecido. Mas Bolsonaro aprova isso. Desde que n\u00e3o seja com ele, claro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamylaviana/status/1037818943992414208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818537006522368, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 843583334076878850, "username": "ET_ernizado", "tweet": "Pessoas indignadas pq acabaram de \"eleger\" o BolsonaroNego S\u00f3PassaVergonha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ET_ernizado/status/1037818537006522368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818459936055296, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 981131330242138112, "username": "PortalRP10", "tweet": "(Fl\u00e1vio Bolsonaro sobre ataque ao pai: \u201cmais grave que esper\u00e1vamos\u201d) - Veja mais em  https://www.rp10.com.br/?p=56970\u00a0 pic.twitter.com/MtEF8fX4aX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRP10/status/1037818459936055296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817933760798720, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 425472360, "username": "EmiliaDefensora", "tweet": "Repudiamos veementemente o ato violento sofrido pelo candidato a presid\u00eancia Jair Bolsonaro \u00e9 um atentado contra o povo e a  democracia brasileira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmiliaDefensora/status/1037817933760798720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817783684423681, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 852893972993363968, "username": "Dre15Luiz", "tweet": "Jair Bolsonaro O BolsonaroJuiz de Fora#ForcaBolsonaro ADO ADO ADO QUEM VOTAR EM BOLSONARO \u00c9 VIADO Quero ver ele ganhar agora  pic.twitter.com/vm2S6bJnc0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Dre15Luiz/status/1037817783684423681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817510303866880, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 843583334076878850, "username": "ET_ernizado", "tweet": "@luatbh @ft_shee @mbrppe \"olha, gosto de passar vergonha\"\"Bolsonaro esfaqueado shausjau\"Muito bom o tipo de doente que encontramos na interweb", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ET_ernizado/status/1037817510303866880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mbrppe,ft_shee,luatbh"}
{"id": 1037817312404008961, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 896220061287034880, "username": "DavidMarquesFre", "tweet": "Voc\u00ea apoia o Bolsonaro? Daora, eu n\u00e3o apoio, isso \u00e9 democraciaVoc\u00ea comemora o cara ser esfaqueado? Daora, isso se chama doen\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidMarquesFre/status/1037817312404008961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816958476070913, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 844629928561836033, "username": "assis_gal", "tweet": "essa facada em Bolsonaro representa a situa\u00e7\u00e3o que o Brasil est\u00e1. Deplor\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assis_gal/status/1037816958476070913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816790414491649, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 961342738959659010, "username": "umafllorr", "tweet": "QUERO UMA BLUSA DO BOLSONARO PRA SAIR TODO SANTO DIA DE CASA #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/umafllorr/status/1037816790414491649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816485044002817, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:06", "timezone": "CDT", "user_id": 852893972993363968, "username": "Dre15Luiz", "tweet": "#ForcaBolsonaro Jair Bolsonaro Juiz de Fora O BolsonaroAdivinha s\u00f3 quem \u00e9 que vai paga essa cirurgia??? Em em Voc\u00eas ot\u00e1rios  pic.twitter.com/OGRqFBST1d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Dre15Luiz/status/1037816485044002817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816449556013056, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 734966336124780545, "username": "breenobek", "tweet": "Tava \u00e9 demorando pra levar uma facada ou um tiro kkk bolsonaro \u00e9 lokao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/breenobek/status/1037816449556013056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815896989941765, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 954155830882037760, "username": "cmuzetti", "tweet": "s\u00e3o contra porte de armas e contra bolsonaro e o caralho a quatro mais s\u00e3o a favor de esfaquear o cara? Meu Deus deixem de ser jumentos ser humano imundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmuzetti/status/1037815896989941765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815670124290049, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 961342738959659010, "username": "umafllorr", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial Gra\u00e7as a Deus #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/umafllorr/status/1037815670124290049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815033944780800, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 961342738959659010, "username": "umafllorr", "tweet": "@jairbolsonaro @MarceloDireita \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umafllorr/status/1037815033944780800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloDireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037814929967869952, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de...  https://www.facebook.com/100000196211936/posts/2303728462977005/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037814929967869952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814783632920576, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3216128053, "username": "carolnobrega19", "tweet": "Caralhoo esfaquearam o Bolsonaro mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolnobrega19/status/1037814783632920576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814733053849602, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 51607223, "username": "kamylaviana", "tweet": "S\u00f3 falta Bolsonaro ganhar pq passou para v\u00edtima... afff. (Ele n\u00e3o merecia facada e nem viol\u00eancia nenhuma mas n\u00e3o merece virar presidente por isso.)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamylaviana/status/1037814733053849602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814671112380417, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 939548546377887744, "username": "mariddxs", "tweet": "meu deus o bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariddxs/status/1037814671112380417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814387745193985, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 127640625, "username": "lelloaraujoo", "tweet": "Se o Jair Bolsonaro vier a \u00f3bito chegou a hora das for\u00e7as armadas tomarem a r\u00e9dia, quantos Bolsonaros e Eduardos Campos ter\u00e3o rodar ?  #ForcaBolsonaro Bolsomito 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lelloaraujoo/status/1037814387745193985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814383039135746, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 37201317, "username": "CINFORM", "tweet": "Presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha, por fredssonnavarro  https://www.cinform.com.br/2018/09/06/presidenciavel-jair-bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha/\u00a0\u2026,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CINFORM/status/1037814383039135746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813915265232901, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 211489456, "username": "anisionogueira", "tweet": "O perfil de Facebook do homem acusado de esfaquear Bolsonaro |\u00a0GGN  https://anisionogueira.wordpress.com/2018/09/06/o-perfil-de-facebook-do-homem-acusado-de-esfaquear-bolsonaro-ggn/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anisionogueira/status/1037813915265232901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813772113637376, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3713177728, "username": "giuliano6666", "tweet": "@jairbolsonaro @bernardopkuster VAI E FALA QUE A MENINA FOI ESTUPRADA POR CAUSA DA ROUPA QUE TAVA USANDO PRA VC VER! (n\u00e3o concordo nem um pouco com essa afirma\u00e7\u00e3o, s\u00f3 estou comparando absurdo com absurdo)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giuliano6666/status/1037813772113637376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813541875605504, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 967532388120227846, "username": "tio_locoo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iWN6mtnp3-E?aMomento\u00a0\u2026 em que Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tio_locoo/status/1037813541875605504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037813515699056642, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 85431164, "username": "acidbubble", "tweet": "Gente comemorando a facada no bolsonaro merece uma facada no cu viu.Ele propaga viol\u00eancia e provou do pr\u00f3prio veneno? Sim.Voc\u00eas precisam comemorar viol\u00eancia? Jamais.Essa facada s\u00f3 aumenta o eleitorado dele e comemorar isso te iguala aos babacas que o querem como presidente.", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acidbubble/status/1037813515699056642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812739811565568, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 832765921953406976, "username": "MBarraCastro", "tweet": "(Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo  https://youtu.be/uaEgXjgZa-c\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MBarraCastro/status/1037812739811565568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037812629610344449, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 972332298619277313, "username": "Carlostaiacolo3", "tweet": "Bandido v\u00edtima:v\u00edtima da sociedadeBolsonaro v\u00edtima:cole oq plantou KKKKKKKKK o meu senhor,o meu senhor KKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlostaiacolo3/status/1037812629610344449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812494494920704, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO PASSANDO POR CIRURGIA https://www.youtube.com/watch?v=YV4LE1Xj2yo\u00a0\u2026  https://gab.ai/Wex/posts/34293344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1037812494494920704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812390811852800, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 961342738959659010, "username": "umafllorr", "tweet": "@azziilovesLolo Quem propaga a viol\u00eancia \u00e9 BANDIDO, o Bolsonaro defende o cidad\u00e3o de bem que morre todos os dias com arma branca, arma de fogo,sequestros e etc. Vamos parar de hipocrisia, assim como ele eu acho correto as v\u00e1rias leis que ele tentar\u00e1 impor ao Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umafllorr/status/1037812390811852800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azziilovesLolo"}
{"id": 1037812385065652225, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 862344504581521410, "username": "LorrayneXavierS", "tweet": "nossa gente cala boca para de fala do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LorrayneXavierS/status/1037812385065652225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812286767943680, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO PASSANDO POR CIRURGIA  https://youtu.be/YV4LE1Xj2yo\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1037812286767943680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037812209479573507, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 836621448567484418, "username": "c_dossi", "tweet": "Mesmo tendo 14 anos e n\u00e3o sabendo de muita coisa sobre pol\u00edtica mas,@jairbolsonaro estou orando por vc neg\u00e3o.Que tudo fique bem,e volte com + for\u00e7a ainda cara... e que seja #BOLSONARO2018 poha hahahahaha !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO2018", "link": "https://twitter.com/c_dossi/status/1037812209479573507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037811777470455813, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 105481880, "username": "fekardec", "tweet": "Que coisa mais ridicula que fizeram com o Jair Bolsonaro, for\u00e7as pra ele n\u00e9, grande candidato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fekardec/status/1037811777470455813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811697589936129, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1029435762381676544, "username": "joaosillva4", "tweet": "Agora vai!  Bolsonaro lidera o ranking com 6 PONTOS  de vantagem kkkkkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaosillva4/status/1037811697589936129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811157875273731, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4810059046, "username": "Marquin_free7", "tweet": "A anta sou eu n\u00e9 kkkkkkkkkkk MC que vota no Bolsonaro nunca vai entender a proposta do hip-hop!  https://twitter.com/doze_mc/status/1037810846725021697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marquin_free7/status/1037811157875273731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810786595479552, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 846862459944226817, "username": "taissateixeira2", "tweet": "so tem bolsonaro agr no tt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taissateixeira2/status/1037810786595479552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810737895403523, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 200587838, "username": "saidomeupechule", "tweet": "O Brasileiro n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o nem pra usar uma arma, como quer porte de facas? #Bolsonaro #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/saidomeupechule/status/1037810737895403523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810501772865538, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 152851963, "username": "LasakoskiSchai", "tweet": "\u201cE SE FOSSE COM ARMA QUE ELE TANTO QUER LIBERAR, ELE J\u00c1 ESTARIA MORTO, EM BOLSONARO\u201d... VCS JURAM QUE S\u00c3O T\u00c3O SEM NO\u00c7\u00c3O QUE EM UM MOMENTO QUE UMA VIDA CORRE RISCO, MESMO ASSIM VCS O CULPAM???? Ele AINDA n\u00e3o \u00e9...  https://www.facebook.com/100001909198378/posts/2215984508475167/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LasakoskiSchai/status/1037810501772865538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810501319835651, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 868041529394434048, "username": "wdionizzio", "tweet": "@AmericanHSBr @mariavitoriaac sabemos quem realmente esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wdionizzio/status/1037810501319835651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AmericanHSBr,mariavitoriaac"}
{"id": 1037810359741149184, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3003924514, "username": "Gui_Silva07_", "tweet": "Est\u00e3o falando que o ocorrido com Bolsonaro foi karma. Bom isso n\u00e3o faz muito sentido sabe, isso que aconteceu s\u00f3 reafirma o que ele diz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gui_Silva07_/status/1037810359741149184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810270578585601, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 57521024, "username": "fabioricardo77", "tweet": "@AnaPaulaVolei A Direita quer o Lula PRESO A Esquerda quer o Bolsonaro MORTO Perceberam a diferen\u00e7a????", "replies": 1, "retweets": 30, "likes": 104, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioricardo77/status/1037810270578585601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037810226211119105, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "O Brasil ora p Bolsonaro #For\u00e7aBolsonaro  https://www.facebook.com/100000196211936/posts/2303709689645549/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037810226211119105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809972120375297, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 961342738959659010, "username": "umafllorr", "tweet": "Vamos orar pelo Bolsonaro,for\u00e7a mito! #BolosnaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolosnaroPresidente", "link": "https://twitter.com/umafllorr/status/1037809972120375297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809657392324614, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 905558461106270208, "username": "Chocolate_Pie12", "tweet": "agr eu vejo q literalmente votar no bolsonaro \u00e9 a maior \"furada\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chocolate_Pie12/status/1037809657392324614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809498063360000, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Estou  chocada com essa viol\u00eancia com  nosso estimado @jairbolsonaro Deus esteja neste momento atrav\u00e9s das m\u00e3os dos m\u00e9dicos cuidando p q se restabele\u00e7a o mais breve poss\u00edvel #BolsonaroPresidente17 \ud83d\ude47\ud83d\ude47\ud83d\ude47\ud83d\ude47\ud83d\ude47\ud83d\ude47", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037809498063360000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037809399010680832, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Todo mundo preocupado e se perguntando se o cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 militante petista,Eu sou petista,resolvo cometer uma agress\u00e3o  http://dessa.De\u00a0 quem \u00e9 a culpa.?Do  http://PT.Do\u00a0 Lula.?Da milit\u00e2ncia?Menos,ok...", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037809399010680832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808966305239040, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1035274928994562048, "username": "CarlosA69189508", "tweet": "Excelente o coment\u00e1rio de @marcelomadu h\u00e1 pouco no #3em1. Deve-se apurar a motiva\u00e7\u00e3o do atentado ao @jairbolsonaro . \u00c9 preciso ter calma, mas exigir uma r\u00e1pida apura\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#3em1", "link": "https://twitter.com/CarlosA69189508/status/1037808966305239040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelomadu,jairbolsonaro"}
{"id": 1037808519079256064, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3260397714, "username": "ozzideia", "tweet": "Nego \u00e9 muito imbecil n\u00e9 velho, deram facada no Bolsonaro, agora que ele ganha kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ozzideia/status/1037808519079256064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808391299768320, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2562810730, "username": "CaraoDaPoca", "tweet": "Vou ler minhas fic Larry ABO que \u00e9 mais real que essa hist\u00f3ria do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaraoDaPoca/status/1037808391299768320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807943293587456, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 57521024, "username": "fabioricardo77", "tweet": "A Direita quer o Lula PRESO.A Esquerda quer o Bolsonaro MORTO.Entenderam a diferen\u00e7a?  pic.twitter.com/MISxN3cvKa", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioricardo77/status/1037807943293587456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807895964991490, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2900746071, "username": "fecustodio7", "tweet": "Eu n\u00e3o apoio o Bolsonaro, mas tamb\u00e9m n\u00e3o apoio a viol\u00eancia gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fecustodio7/status/1037807895964991490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807646768881665, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1025678987610206209, "username": "GuaturaAllan", "tweet": "Deus vai aben\u00e7oar Jair Bolsonaro a todo instante a todo momento a sua vida e ele vai sair dessa. Deus aben\u00e7oe o senhor e acredito que vamos acabar com isso logo logo. Deus lhe proteja.  https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037781971131351041\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuaturaAllan/status/1037807646768881665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807182543286273, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 896928592176795648, "username": "KetlinKek", "tweet": "T\u00e1 certo que Bolsonaro levou facada...Mais eu s\u00f3 consigo pensar quando vai sair nosso bjo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KetlinKek/status/1037807182543286273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806896781189120, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3418766225, "username": "mayradobayrro", "tweet": "Voc\u00eas que est\u00e3o comemorando o atentado a vida do Bolsonaro aqui vai uma pergunta:QUAL O PROBLEMA DE VOC\u00caS???Lembrando que nunca em hip\u00f3tese alguma eu votaria neste senhor, mas isso \u00e9 um caso totalmente diferente, pol\u00edtica n\u00e3o deve nunca ir pra esse lado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayradobayrro/status/1037806896781189120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806883803934720, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 707782248, "username": "Edgardvilasboas", "tweet": "Eu postando meme do bolsonaro sabendo q ele vai ser eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edgardvilasboas/status/1037806883803934720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806849255452672, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:49", "timezone": "CDT", "user_id": 966545667681411072, "username": "sabrinalucasss", "tweet": "O assunto do dia \u00e9: Bolsonaro levou uma facada. J\u00e1 n\u00e3o aguento mais ouvir isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabrinalucasss/status/1037806849255452672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806561169735685, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 853025841822957568, "username": "BiancaPravatto", "tweet": "vergonha de ser da mesma fam\u00edlia q apoia o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiancaPravatto/status/1037806561169735685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806491250712578, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 832765921953406976, "username": "MBarraCastro", "tweet": "@brasilparalelo  A FACA caso atentado de Bolsonaro  pic.twitter.com/SAmOv1nfqP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MBarraCastro/status/1037806491250712578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasilparalelo"}
{"id": 1037806238321586177, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 846086690548715521, "username": "Bgbrll", "tweet": "Olha Galera, n\u00e3o curto o bolsonaro mas achei desnecess\u00e1rio tentarem machucar ele, as pessoas querem combater a viol\u00eancia que ele quer implantar com viol\u00eancia?", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bgbrll/status/1037806238321586177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806175373418496, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 59767437, "username": "instalonge", "tweet": "Bolsonaro leva 10 pontos na barriga e ultrapassa Alckmin na corrida presidencial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalonge/status/1037806175373418496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805733897748480, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:23", "timezone": "CDT", "user_id": 52250389, "username": "kaioesteves", "tweet": "J\u00e1 ca\u00ed em dois da facada do Bolsonaro em menos de 1h  https://twitter.com/stefano_poke/status/1037804504555704320\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaioesteves/status/1037805733897748480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805202206863361, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2431140923, "username": "juyoshiaraujo", "tweet": "A\u00ed da pra ver que voc\u00eas que s\u00e3o contra o bolsonaro s\u00e3o pior que ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juyoshiaraujo/status/1037805202206863361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805036603101184, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 972332298619277313, "username": "Carlostaiacolo3", "tweet": "Bando de burro,se as pessoas come\u00e7a a se matar por conta de ideologia ACABOU A DEMOCRACIA NO BRASIL,que a esquerda tanto \"prega\",quando bandido morre aaa ele \u00e9 a v\u00edtima e o Bolsonaro \u00e9 amasado por esses lixos,agr quando ele \u00e9 a v\u00edtima MUDA O DISCURSO... \u00e9 mto dif\u00edcil msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlostaiacolo3/status/1037805036603101184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804641390665728, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 978446168630972416, "username": "elooi_renan", "tweet": "Hoje eu to s\u00f3 o bolsonaro tomando facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elooi_renan/status/1037804641390665728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804310132875266, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 828005387152584704, "username": "FelipeSartoreto", "tweet": "Tem gente comemorando que o Bolsonaro foi esfaqueado ainda???????????????Kkkkk rid\u00edculo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeSartoreto/status/1037804310132875266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804001612496897, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 961342738959659010, "username": "umafllorr", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a meu presidente \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umafllorr/status/1037804001612496897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803642613628929, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 912080268575608833, "username": "AlbertoAmorim89", "tweet": "O pre\u00e7o que se paga por ser honesto e defender princ\u00edpios e valores nesse pa\u00eds. Gra\u00e7as a Deus Bolsonaro nao corre risco de morte. Tudo transcorrer\u00e1 bem.Estou\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZgTshB13-kPEJSsRcRYYwZ3JDlHQbhjwEook0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=atlqddttkjd3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoAmorim89/status/1037803642613628929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803438657204225, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 963166272786661376, "username": "alaranjeu", "tweet": "Daqui a pouco v\u00e3o dizer que foi o lula que esfaqueou bolsonaro  pic.twitter.com/Kk4QzhETyS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alaranjeu/status/1037803438657204225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803334424518656, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 885696578262061058, "username": "akanjismo", "tweet": "os eleitor de Bolsonaro tudo se contradizendo \ud83c\udfbb\ud83c\udfbb", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akanjismo/status/1037803334424518656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802996468469760, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 901130760240988168, "username": "polly_Gimenez", "tweet": "@CitouIsaah Eu tamb\u00e9m, literalmente n\u00e3o aguento mais nada, relacionado ao bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/polly_Gimenez/status/1037802996468469760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CitouIsaah"}
{"id": 1037802842076180480, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2431140923, "username": "juyoshiaraujo", "tweet": "Quem esfaqueou o bolsonaro perdeu toda raz\u00e3o. Gente pelo amor de Deus isso \u00e9 um absurdo. A gente n\u00e3o esfaqueia uma pessoa por n\u00e3o gostar dela ou n\u00e3o concordar com o que ela disse.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juyoshiaraujo/status/1037802842076180480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802680213757954, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 759193866016808960, "username": "SerjoGiomett", "tweet": "Bolsonaro dps de perceber que n\u00e3o foi grave  pic.twitter.com/X6Clx6lYy3", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SerjoGiomett/status/1037802680213757954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802559023534085, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1009998290560176129, "username": "Mlonghini2", "tweet": "ISSO E PARA TIRAR O FOCO, ENTRE O MOLUSCO E O FACHIM ACORDA POVO, FICARIA MUITO NA CARA SE MATASSE O BOLSONARO, EST\u00c3O SO UM DESFIO DO POVO PRA PLANTAR A FACADA NAS NOSSAS COSTAS, ISSO \u00c9 COISA DE TRAI\u00c7OEIROS PRA SAIR POR CIMA,VAMOS FOCAR BRASILEIROS ACORDA BRASIL!!!!  pic.twitter.com/SqM9GMqfey", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mlonghini2/status/1037802559023534085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802411912511488, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "Vejam o esquerdista canalha que atentou contra a vida de Bolsonaro.  https://twitter.com/jovi_ribeiro/status/1037788154927951872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1037802411912511488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802318861934592, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 449438850, "username": "William56e78", "tweet": "Terroristas n\u00e3o passaram! Bolsonaro Presidente sim!#ForcaBolsonaro pic.twitter.com/bFIT86alju", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/William56e78/status/1037802318861934592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802196077883393, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 40347740, "username": "allanspindola", "tweet": "Ningu\u00e9m, nem o Bolsonaro merece ter o f\u00edgado atingido as v\u00e9speras de um feriado prolongado, \u00e9 muita crueldade! \ud83c\udf7a\ud83c\udf7b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanspindola/status/1037802196077883393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802116084117504, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 961342738959659010, "username": "umafllorr", "tweet": "Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umafllorr/status/1037802116084117504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801985611886593, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 901130760240988168, "username": "polly_Gimenez", "tweet": "J\u00e1 j\u00e1 vou desativar todas as redes sociais, pra evitar de ver Bolsonaro em tudo  https://twitter.com/CitouIsaah/status/1037800432368865280\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/polly_Gimenez/status/1037801985611886593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801970839572485, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3128055037, "username": "RomaAnalaura", "tweet": "Gente como assim esfaquearam o Bolsonaro? \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 RID\u00cdCULO ISSO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaAnalaura/status/1037801970839572485", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801582623182848, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 541269327, "username": "laraferrecz", "tweet": "Mano?????? Esfaquearam o bolsonaro?????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laraferrecz/status/1037801582623182848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801563669123075, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 936404051780079616, "username": "Laura27mend", "tweet": "Rid\u00edculo o que fizeram com o Bolsonaro. Se n\u00e3o gostam dele tudo bem!                                                        Mas para que fazer isso, muito desnecess\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laura27mend/status/1037801563669123075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801341308076033, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3368649761, "username": "delucasouz", "tweet": "Era s\u00f3 eu que desde que soube que o Bolsonaro ia sair fazendo campanha nas ruas das cidades, sabia que ia dar bosta? Porra, tava muito previs\u00edvel, o brasileiro \u00e9 irracional", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delucasouz/status/1037801341308076033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801334190342145, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 958336754142076928, "username": "Davissanttana", "tweet": "Por mais horr\u00edvel que seja oq O Bolsonaro faz ele n\u00e3o merecia uma facada. Mas j\u00e1 que foi, foi deixa ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davissanttana/status/1037801334190342145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801313034227712, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2720012069, "username": "cdallaslox", "tweet": "chego em casa bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cdallaslox/status/1037801313034227712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801152224657408, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3408040929, "username": "araujoovih", "tweet": "t\u00f4 sendo obrigada a escutar o C\u00e2ndido defendendo o Bolsonaro, algu\u00e9m me tira daqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujoovih/status/1037801152224657408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800933378412547, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "O sujeito que \"esfaqueou\" o Bolsonaro \u00e9 anti-petista e anti-Bolsonaro.,segundo sua p\u00e1gina no Face.Ent\u00e3o neh,deixou a globo com o c... na m\u00e3o.Usar o incidente pr\u00e1 culpar a milit\u00e2ncia ou PT,n\u00e3o vai colar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037800933378412547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800841623863298, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 866342773481512964, "username": "psanaflaviaq", "tweet": "inc\u00eandio no Museu Nacional do RJinc\u00eandio na Biblioteca P\u00fablica no Maranh\u00e3oBolsonaro esfaqueado por intoler\u00e2ncia pol\u00edticafeliz 7 de setembro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psanaflaviaq/status/1037800841623863298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800432368865280, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 802527905695854592, "username": "CitouIsaah", "tweet": "agora vou ser obrigada a ver bolsonaro em tudo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CitouIsaah/status/1037800432368865280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800424680706049, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2204738996, "username": "_Heyjoycee", "tweet": "Os mesmos autores de: N\u00c3O GENERALIZA HOMEMvem a\u00ed: PETISTA \u00c9 TUDO BANDIDO MESMO, OS ESQUERDISTA QUE N\u00c3O AGUENTA BOLSONARO L\u00cdDERmigo, a gente luta contra a viol\u00eancia. N\u00e3o somos n\u00f3s que somos a favor de porte de armas. Quem fez isso ao candidato merece ser punido! Sem mas ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Heyjoycee/status/1037800424680706049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800357391290368, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 981131330242138112, "username": "PortalRP10", "tweet": "(Suspeito de atentado a Bolsonaro \u00e9 militante pr\u00f3-Lula no Facebook) - Veja mais em  https://www.rp10.com.br/?p=56967\u00a0 pic.twitter.com/4AlUPljw9P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRP10/status/1037800357391290368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800342531002369, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 996421377904300034, "username": "Rayssacreis1", "tweet": "KKKKJKKKKKK T\u00d4 RINDO MT COM ESSA NOT\u00cdCIA SOBRE BOLSONARO, CARA KKKKKKK O APERREIO DO POVO \u00c9 O MELHOR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rayssacreis1/status/1037800342531002369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799303497043972, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 127640625, "username": "lelloaraujoo", "tweet": "Barriga de Bolsonaro com mais pontos que Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelloaraujoo/status/1037799303497043972", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799258202750976, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Depois de falar com a fam\u00edlia Marinho,Bolsonaro \u00e9 esfaqueado.Moro j\u00e1 de plant\u00e3o pr\u00e1 acusar quem.?O Lula.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037799258202750976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799220156293121, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 896220061287034880, "username": "DavidMarquesFre", "tweet": "N entendo vey, povo que \u00e9 contra o Bolsonaro, \u00e9 sem viol\u00eancia, \u00e9 paz e amor, ai quando o cara toma uma facada, zoam, fazem meme, vsf mano, at\u00e9 ent\u00e3o, ele s\u00f3 fala merda, mas se todo mundo que falasse merda, fosse morto, n ia sobra um fdp na terra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidMarquesFre/status/1037799220156293121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799050081431553, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1246776060, "username": "demiparadises", "tweet": "porte de arma \u2705porte de arma branca \u274e vem a\u00ed: Bolsonaro 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demiparadises/status/1037799050081431553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798843495014400, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 177667002, "username": "SBTInterior", "tweet": "Exposi\u00e7\u00e3o de Bolsonaro foi negativa para sua imagem, diz analista sobre Ibope  http://sbtinterior.com/noticia/exposicao-de-bolsonaro-foi-negativa-para-sua-imagem-diz-analista-sobre-ibope,2234778567548.html#.W5FwnQ1XhLE.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBTInterior/status/1037798843495014400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798613798277123, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 918831993022046209, "username": "Castolino0_1", "tweet": "Primeiro foi o Eduardo Campos, agora o Bolsonaro, tem algo muito errado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Castolino0_1/status/1037798613798277123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798247564292097, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 918831993022046209, "username": "Castolino0_1", "tweet": "@alexandregarcia Primeiro Eduardo Campos, agora o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Castolino0_1/status/1037798247564292097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037797896610095106, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 895106505359446016, "username": "PPOLIANAC", "tweet": "Bolsonaro esfaceado kkklkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PPOLIANAC/status/1037797896610095106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797788610961409, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:48", "timezone": "CDT", "user_id": 64413021, "username": "socurticao", "tweet": "Candidatos se manifestam sobre ataque a Bolsonaro http://www.socurticao.net/portal/?pg=noticia&id=63123\u00a0\u2026 pic.twitter.com/PuLS5x71si", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/socurticao/status/1037797788610961409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797736408641536, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 842524825818222593, "username": "Thsobt", "tweet": "GENTE O BOLSONARO LEVOU UMA FACADA NA BARRIGA MANO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thsobt/status/1037797736408641536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797370136645632, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "Imagens mostram Bolsonaro sendo esfaqueado em Juiz de Fora https://www.youtube.com/watch?v=KJwRftlmqvA\u00a0\u2026  https://gab.ai/Wex/posts/34285796\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1037797370136645632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797156248346626, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "Imagens mostram Bolsonaro sendo esfaqueado em Juiz de Fora  https://youtu.be/KJwRftlmqvA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1037797156248346626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037797148987932674, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3003924514, "username": "Gui_Silva07_", "tweet": "A\u00ed os cara fala \"tinha que ter matado msm\". Depois Bolsonaro que faz discurso de \u00f3dio....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gui_Silva07_/status/1037797148987932674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796851024646144, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 608170467, "username": "DonegaDonega", "tweet": "@Nionozzi Petistas como sempre, bandidos, mais Deus esta com o Bolsonaro, ele n\u00e3o vai morrer , e vai ser Presidente da Rep\u00fablica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonegaDonega/status/1037796851024646144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nionozzi"}
{"id": 1037796659370110976, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 889195633285967872, "username": "ABaziqueto", "tweet": "O Bolsonaro levou uma facada hoje e ainda quer liberar o porte de armas  pic.twitter.com/xcLEX1foEm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ABaziqueto/status/1037796659370110976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796530391076864, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 395598486, "username": "gabrielolimaa", "tweet": "Tadinho do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielolimaa/status/1037796530391076864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796503908241413, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 981928879488192512, "username": "AlexiaTataah", "tweet": "Do nada ligo a tv e vejo Bolsonaro sendo esfaqueado, ser\u00e1 mesmo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexiaTataah/status/1037796503908241413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796033835794432, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 106135598, "username": "aninhaesgalha", "tweet": "Eu sa\u00ed por 2h e deram uma facada no bolsonaro \ud83d\ude40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aninhaesgalha/status/1037796033835794432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795622915637249, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1019731790364364800, "username": "BornToWrite3", "tweet": "ManoBolsonaro foi esfaqueado Choveu de gente me perguntando se eu estou feliz Claro que n\u00e3o Sou defensora dos direitos humanosE n\u00e3o acredito que viol\u00eancia seja combatida com viol\u00eanciaApesar de o Bolsonaro acreditar nisso O que aconteceu foi sim um absurdo", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BornToWrite3/status/1037795622915637249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795331558305793, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 608170467, "username": "DonegaDonega", "tweet": "J\u00e1 est\u00e3o todos tremendo, \u00e9 coisa do Brasil , sempre quando acha um Presidente honesto, eles querem assassinar , mais Deus est\u00e1 com vc Bolsonaro \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f  https://twitter.com/bbcbrasil/status/1037792534762795009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonegaDonega/status/1037795331558305793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795331545751552, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3012312051, "username": "stefany_pf", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro. Pior... tem gente comemorando isso...Tamo perdendo nossa humanidade pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stefany_pf/status/1037795331545751552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795202298261511, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 788157152909197312, "username": "mouragabrieu", "tweet": "mano slc vei como nego consegue rir do fato do Bolsonaro ter levado uma facada?????", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mouragabrieu/status/1037795202298261511", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795161764376576, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 959578169123762176, "username": "DM_Sergipe", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_Sergipe/status/1037795161764376576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795126460997632, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 17929500, "username": "obernardesjr", "tweet": "Com o nome do vagabundo divulgado, ficou claro que ele era um ativista comunista. Ato pol\u00edtico claro contra Jair Bolsonaro. Espero que a justi\u00e7a seja r\u00e1pida contra o esfaqueador bandido.", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obernardesjr/status/1037795126460997632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794511672549376, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1606517150, "username": "seungwheein", "tweet": "quando eu vi \"esfaquearam o bolsonaro\" achei que tinham descido a facada nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seungwheein/status/1037794511672549376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793960989736960, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 963166272786661376, "username": "alaranjeu", "tweet": "O que \u00e9 a facada do bolsonaro perto das rasteiras que a vida me da  pic.twitter.com/pVKjWTgA1X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alaranjeu/status/1037793960989736960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793959232372737, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1408308104, "username": "augustobisneto", "tweet": "@jairbolsonaro @prpaulomarcelo Pra isso o que ? Um posicionamento que distoa da bolha ideol\u00f3gica esquerdista ou a tentativa de homic\u00eddio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustobisneto/status/1037793959232372737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prpaulomarcelo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037793940546772992, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 896220061287034880, "username": "DavidMarquesFre", "tweet": "Comemorar o Bolsonaro ser esfaqueado, \u00e9 zuado, sem viol\u00eancia krl, vamo resolver sapoha no amor \u2764\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidMarquesFre/status/1037793940546772992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793906564448257, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3371339933, "username": "O_arrombadinho", "tweet": "Imagina s\u00f3 se o porte de arma que ele tanto quer liberar, j\u00e1 fosse liberado? O senhor Jair Bolsonaro infelizmente estaria morto  https://twitter.com/givld/status/1037791979944509440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_arrombadinho/status/1037793906564448257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793893939593217, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 734382100728680449, "username": "MarcinhoShows", "tweet": "#Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MarcinhoShows/status/1037793893939593217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793630499553281, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3794380648, "username": "pouxaaaesper", "tweet": "passaram a faca no bolsonaro vei como assim...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pouxaaaesper/status/1037793630499553281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793478472884224, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 734382100728680449, "username": "MarcinhoShows", "tweet": "#Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://www.facebook.com/Princesadomarcinho/videos/319433888632477/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MarcinhoShows/status/1037793478472884224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793357572059138, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1602481910, "username": "harienecabral", "tweet": "Quem esfaqueou bolsonaro perdeu totalmente a raz\u00e3o e \u00e9 muito burro, deu mais visibilidade a ele, quero ver ele n\u00e3o ganhar agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harienecabral/status/1037793357572059138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793339762991105, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 963166272786661376, "username": "alaranjeu", "tweet": "O bolsonaro foi esfaqueado se ele ganhar por isso a gente vai oh :  pic.twitter.com/pBFyUx1mrC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alaranjeu/status/1037793339762991105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792511274545152, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 981131330242138112, "username": "PortalRP10", "tweet": "(Filhos de Bolsonaro afirmam que ele est\u00e1 bem e pedem ora\u00e7\u00f5es) - Veja mais em  https://www.rp10.com.br/?p=56963\u00a0 pic.twitter.com/Hn089C2qLT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRP10/status/1037792511274545152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792357553528834, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4898261585, "username": "s_rafael_f", "tweet": "Mesmo n\u00e3o gostando do Bolsonaro eu achei rid\u00edculo o cara dar uma facada nele, s\u00f3 vai fazer o pessoal votar nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s_rafael_f/status/1037792357553528834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792240909864960, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 136008210, "username": "gabriel_lsoares", "tweet": "Nada justifica esse ato de viol\u00eancia que \u00e9 errado mas s\u00f3 lembrando daquele v\u00eddeo do Bolsonaro falando que tinham que sair atirando no PT. Essas palavras ditas por ele mostram como o pensamento dele n\u00e3o \u00e9 muito diferente do pensamento do agressor!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriel_lsoares/status/1037792240909864960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792233922150407, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 131574324, "username": "ID_jumazzucatti", "tweet": "Bolsonaro levou um tiro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ID_jumazzucatti/status/1037792233922150407", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792096810397696, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 847151003774472192, "username": "BiiaOliveiraG", "tweet": "TANTA GENTE FELIZ COM O QUE HOUVE COM O BOLSONARO,GENTE COMO VCS QUEREM UM PAIS MELHOR DESEJANDO O MAL DO PR\u00d3XIMO??? \ud83e\udd26\ud83e\udd26", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiiaOliveiraG/status/1037792096810397696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791940706791425, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 716345357618253824, "username": "dudismarega", "tweet": "Gente \u00e9 pecado rir do caso do Bolsonaro? Pq eu to rindo muito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudismarega/status/1037791940706791425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791901158715392, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 808390965077692418, "username": "_LauraSep", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LauraSep/status/1037791901158715392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791877288927232, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1185073315, "username": "AracatubaFacts", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG), segundo seu filho Fl\u00e1vio Bolsonaro em uma postagem no Twitter o corte foi superficial e ele passa bem, o suspeito foi preso.  https://www.facebook.com/AracatubaFacts/posts/2086192498065969\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AracatubaFacts/status/1037791877288927232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791864538255361, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:16", "timezone": "CDT", "user_id": 878010254352666626, "username": "joannagermanott", "tweet": "Vamos fazer uma vaquinha pra pagar a fian\u00e7a do mo\u00e7o que esfaqueou a faca no Bolso #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/joannagermanott/status/1037791864538255361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791783521071104, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 181510284, "username": "24horas_online", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/24horas_online/status/1037791783521071104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791718790320129, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 895689326738247681, "username": "luuarjth", "tweet": "gente do c\u00e9u, Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luuarjth/status/1037791718790320129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791453903286273, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 970467437203349506, "username": "sad_lusca", "tweet": "Bolsonaro so ganho mais votos afz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sad_lusca/status/1037791453903286273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791354384986114, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 69015076, "username": "_mcristinaruiiz", "tweet": "Acho incr\u00edvel quem enxerga as coisas que o Bolsonaro fala como sendo rid\u00edculas (inclusive eu n\u00e3o sou a favor dele presidente). Mas gente, esfaquear ele, s\u00f3 mostra o quanto essa pessoa \u00e9 igualzinha a ele, propagando o \u00f3dio e a viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mcristinaruiiz/status/1037791354384986114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791302748962816, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 413638574, "username": "LucasSantiago48", "tweet": "Ih rapaz, com essa facada ai pode cancelar a elei\u00e7\u00e3o que o bolsonaro j\u00e1 t\u00e1 eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasSantiago48/status/1037791302748962816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791282385641472, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 734382100728680449, "username": "MarcinhoShows", "tweet": "#Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://www.facebook.com/Marcinhoshows/videos/2142271442523476/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MarcinhoShows/status/1037791282385641472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791279558656007, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2999946329, "username": "jvscarsiotta", "tweet": "me lembra muito getuliao essa era bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvscarsiotta/status/1037791279558656007", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791192891711489, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1016721537079050240, "username": "lynchproduct", "tweet": "a q ponto chegamos bolsonaro levou uma FACADA, o brasileiro realmente segue desconhecendo a racionalidade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lynchproduct/status/1037791192891711489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791029041291264, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1008188806598668288, "username": "_mariaeduardx", "tweet": "bolsonaro levou s\u00f3 a facada pq n\u00e3o mataram logo?", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mariaeduardx/status/1037791029041291264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790666049421313, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4432535661, "username": "Caiorfp", "tweet": "Esfaquearam mesmo o Bolsonaro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caiorfp/status/1037790666049421313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790412705030144, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 972332298619277313, "username": "Carlostaiacolo3", "tweet": "O cara acabou de eleger o Bolsonaro KKKKKKKK,deu mais m\u00eddia que j\u00e1 tinha,como sempre a esquerda passando vergonha....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlostaiacolo3/status/1037790412705030144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790272149544960, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Gente esfaquearam o  Jair Messias Bolsonaro em Minas Gerais. Miser\u00e1veis!  #BolsonaroPresudente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresudente", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037790272149544960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790226469605377, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 975208388652163073, "username": "Watsonsb39", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas  https://glo.bo/2M5dA0V\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Watsonsb39/status/1037790226469605377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789876182286337, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3333632752, "username": "ARRTuuur", "tweet": "Tentando compreender a necessidade da facada no Bolsonaro", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ARRTuuur/status/1037789876182286337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789806217097219, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 233614942, "username": "tthatagomes", "tweet": "Agora sim Bolsonaro ganha, aumentou as chances dele parab\u00e9ns ai disgra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tthatagomes/status/1037789806217097219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789804879142914, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2609206734, "username": "GahMatheus018", "tweet": "Bolsonaro levo facada kakakaka tomara que morreu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GahMatheus018/status/1037789804879142914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789368231108608, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 46733169, "username": "Sylvio_Noodles", "tweet": "Eae galera vamos listar aqui   -dia do sexo   -vespera de feriado   -bolsonaro esfaqueadoe so \u00e9 16h45", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvio_Noodles/status/1037789368231108608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789274970763269, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 69571031, "username": "PortalLR1", "tweet": "JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO DURANTE\u00a0CAMPANHA  https://lr1.com.br/2018/09/06/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/eJoLru104r", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalLR1/status/1037789274970763269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789109249605632, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 217592807, "username": "Senoticias", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas GeraisSaiba mais  https://senoticias.com.br/se/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-gerais/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/TZuyqRc1Cj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Senoticias/status/1037789109249605632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788917238571009, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 800815615153881088, "username": "EllieSSilva", "tweet": "@imaginago Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EllieSSilva/status/1037788917238571009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imaginago"}
{"id": 1037788838410760192, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 217592807, "username": "Senoticias", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas GeraisSaiba mais  https://senoticias.com.br/se/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-gerais/\u00a0\u2026Foto: reprodu\u00e7\u00e3o pic.twitter.com/iQRffeZ3oi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Senoticias/status/1037788838410760192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788616746061824, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 804123676580921347, "username": "Imprensa24h", "tweet": "Bolsonaro leva facada e \u00e9 retirado de caminhada em Juiz de Fora http://imprensa24h.com.br/bolsonaro-leva-facada-e-e-retirado-de-caminhada-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 http://imprensa24h.com.br/bolsonaro-leva-facada-e-e-retirado-de-caminhada-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Imprensa24h/status/1037788616746061824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788327993327619, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 163866482, "username": "donnycampos", "tweet": "@joaoamoedonovo Bolsonaro \u00e9 v\u00edtima do pr\u00f3prio radicalismo que ele semeou, \u00e9 um fato muito negativo para o Brasil, esperamos que o criminoso seja devidamente punido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/donnycampos/status/1037788327993327619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037787735636041734, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 326214703, "username": "oxequemsertu", "tweet": "cordei agorinhaquando vi esfaquearam o bolsonaro manokkkkkkk comassim caralhkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxequemsertu/status/1037787735636041734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787709522235393, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 963166272786661376, "username": "alaranjeu", "tweet": "MDS esfaquearam o bolsonaro e agr ela vai ganhar por isso  pic.twitter.com/odozWeejhN", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alaranjeu/status/1037787709522235393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787647593328645, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 64413021, "username": "socurticao", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz Fora, diz Pol\u00edcia Militar de Minas http://www.socurticao.net/portal/?pg=noticia&id=63120\u00a0\u2026 pic.twitter.com/aVqQniz4iV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/socurticao/status/1037787647593328645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787297280876544, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 170933959, "username": "lorenabatiista", "tweet": "Meu professor disse que vai tomar uma em homenagem a Bolsonaro KKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorenabatiista/status/1037787297280876544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787057165352961, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 200094078, "username": "winfelipe", "tweet": "\u00c9 isso que seu amiguinho ANTI BOLSONARO gera... Puro \u00f3dio e viol\u00eancia.Quem \u00e9 que prega o \u00f3dio agora? Ser\u00e1 que esse \"filhote de Hitler\" agora esfaqueado \u00e9 vitima de arma de fogo ou do \u00f3dio propagado principalmente por aqueles que usam selinho de PAZ...  https://www.facebook.com/felipewinmendes/posts/1989859244411191\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winfelipe/status/1037787057165352961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786892543176705, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 57466220, "username": "alerarruda", "tweet": "Mano, jura que voc\u00eas t\u00e3o comemorando que o Bolsonaro foi esfaqueado? \u00c9 assim que funciona o discurso contra o \u00f3dio? \ud83e\udd14#FrankUnderwood", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#FrankUnderwood", "link": "https://twitter.com/alerarruda/status/1037786892543176705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786849723461632, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3303281026, "username": "LFederich", "tweet": "Bolsonaro esfaquiado e minha m\u00e3e j\u00e1 me disse \u201ccuidado com os coment\u00e1rios, agora voc\u00ea vai presa\u201d kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LFederich/status/1037786849723461632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786825740439555, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2966956852, "username": "FernandoCRF_", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro. O ato al\u00e9m de absurdo pela viol\u00eancia sem sentido, acaba de eleger o Bolsonaro se ele souber usar isso a favor dele. \u00c9 muita burrice pra uma pessoa s\u00f3.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoCRF_/status/1037786825740439555", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786728323592193, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 562963951, "username": "hilda_gonalves", "tweet": "Acabou de ser anunciado na Globo que Bolsonaro foi esfaqueado, est\u00e1 fora de perigo,passou o momento em que o rapaz esfaqueou ele..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hilda_gonalves/status/1037786728323592193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786545993015297, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 602265365, "username": "carolinafardin", "tweet": "cacete esfaquearam o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinafardin/status/1037786545993015297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786529282891776, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 981707762169196544, "username": "gabaskkj", "tweet": "Voc\u00ea pode ter a ideologia que for, mas dar uma FACADA no Bolsonaro? Jesus Cristo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabaskkj/status/1037786529282891776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786295882469377, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 59767437, "username": "instalonge", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora.  pic.twitter.com/9y5PHTIs6e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalonge/status/1037786295882469377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786293575581699, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 963166272786661376, "username": "alaranjeu", "tweet": "Eeee esfaquearam o bolsonaro  pic.twitter.com/uy48OaeYAR", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alaranjeu/status/1037786293575581699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786233479614464, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1032735664381550593, "username": "lucaspstos", "tweet": "S\u00f3 falta o cara que deu a #facada no #JairBolsonaro falar que recebeu p\u00e3o com mortadela para fazer isso ou est\u00e1 na lista do #MensalinhoDoTwitter  For\u00e7a @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#JairBolsonaro,#MensalinhoDoTwitter", "link": "https://twitter.com/lucaspstos/status/1037786233479614464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786115179048960, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "Flavio Bolsonaro 177 Senador_RJ @\u00a0FlavioBolsonaroJair Bolsonaro sofreu um atentado agora em Juiz de Fora, uma estocada com faca na regi\u00e3o do abd\u00f4men. Gra\u00e7as a Deus, foi apenas superficial e ele pesa bem. Pe\u00e7o que intensifiquem as ora\u00e7\u00f5es por...  https://gab.ai/Wex/posts/34280701\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1037786115179048960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786068630814721, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 59767437, "username": "instalonge", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora.  https://www.instagram.com/p/BnZYJvJgKoS/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mac336p0s7b8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalonge/status/1037786068630814721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785792423153666, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 61063782, "username": "adrianoleda", "tweet": "Pe\u00e7o a Deus que proteja o @jairbolsonaro nesse atentado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianoleda/status/1037785792423153666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785771560853504, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 170933959, "username": "lorenabatiista", "tweet": "Paramos a aula de Civil pq Bolsonaro foi esfaqueado kkkkkkkk estamos rindo, mas \u00e9 com respeito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorenabatiista/status/1037785771560853504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785671426039808, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 972332298619277313, "username": "Carlostaiacolo3", "tweet": "Os cara esfaqueia o Bolsonaro KKKKKKKKKA,A ESQUERDA \u00c9 UM LIXO MSM,adianto de nada,melhor \"Jair\" se acostumando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlostaiacolo3/status/1037785671426039808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785637028614145, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2389423743, "username": "MrCarterJP", "tweet": "E o bolsonaro sendo esfaqueado? Kkk #quintou... mas vamos liberar o porte de armas, n\u00e9, galera? Rs", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#quintou", "link": "https://twitter.com/MrCarterJP/status/1037785637028614145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785518317232128, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 910976446050553861, "username": "JulianaSantos_0", "tweet": "Gente que isso, Bolsonaro esfaqueado kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulianaSantos_0/status/1037785518317232128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785493159796737, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4049283976, "username": "Sgobbi_Giovana", "tweet": "mano o Bolsonaro levou uma facada kkkkk chega a ser engra\u00e7ado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sgobbi_Giovana/status/1037785493159796737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785101780885504, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 79545943, "username": "tainalaurentino", "tweet": "Ceis tem no\u00e7\u00e3o que, nesse momento, a elei\u00e7\u00e3o foi decidida? Transformaram o Bolsonaro em um martir com esse ato de viol\u00eancia.Ceis tem no\u00e7\u00e3o do mal que causaram? De como sera um pais governado por ele?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tainalaurentino/status/1037785101780885504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784930024083456, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 127640625, "username": "lelloaraujoo", "tweet": "HORA EXATA DO ATAQUE AO CANDIDATO A PRESID\u00caNCIA BOLSONARO.  pic.twitter.com/1V556Awa7f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelloaraujoo/status/1037784930024083456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784896197017601, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1040987408, "username": "GuBenante", "tweet": "Ai seus merda perdeu a oportunidade de ficar famoso Bolsonaro foi esfaqueado em outra cidade \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuBenante/status/1037784896197017601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784692387401728, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 998465881, "username": "beatrixsato", "tweet": "BOLSONARO LEVOU UMA FACADA MANK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatrixsato/status/1037784692387401728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784354104197120, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 237961509, "username": "murilo_almeidaa", "tweet": "Sem ironia ou deboche e falando s\u00e9rio agora.Senhor Jair Messias Bolsonaro, se o porte de arma no Brasil fosse legalizado, o senhor n\u00e3o teria tanta sorte quanto teve hoje. Incitar a viol\u00eancia resulta em acontecimentos assim, infelizmente. Paz!", "replies": 4, "retweets": 93, "likes": 199, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilo_almeidaa/status/1037784354104197120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784311989190657, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3246590452, "username": "marcioeco_ifs", "tweet": "Acho absurdo o que ocorreu com Bolsonaro, pois em nenhum momento estes s\u00e3o os princ\u00edpios defendidos pela esquerda, por\u00e9m, estou reticente, aguardando a apura\u00e7\u00e3o dos fatos e levantando um questionamentos: tanta gente al\u00ed e \u00f1 teve como peg\u00e1-lo? realmente a pessoa representava quem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioeco_ifs/status/1037784311989190657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784267642744832, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 804123676580921347, "username": "Imprensa24h", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada agora em Juiz de Fora:  http://youtu.be/e4w93q92stI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Imprensa24h/status/1037784267642744832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037783939132182528, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 981131330242138112, "username": "PortalRP10", "tweet": "(Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante agenda em Minas Gerais, diz pol\u00edcia) - Veja mais em  https://www.rp10.com.br/?p=56960\u00a0 pic.twitter.com/YPNP1rCnBz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRP10/status/1037783939132182528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783804071555077, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2559570719, "username": "biel_martins16", "tweet": "Mano esfaquearam o bolsonaro  pic.twitter.com/psIwuuO7WB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_martins16/status/1037783804071555077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783653693227013, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 49045054, "username": "fabrsim", "tweet": "Eu j\u00e1 mando aquela teoria da conspira\u00e7\u00e3o de que a facada no Bolsonaro foi armado pelo pr\u00f3prio partido ou marketing para fins de campanha do candidato", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabrsim/status/1037783653693227013", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783367700414464, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 878010254352666626, "username": "joannagermanott", "tweet": "Quem esfaqueou o Bolsonaro me adiciona", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joannagermanott/status/1037783367700414464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783143648874496, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3821102235, "username": "taty_goti", "tweet": "olha o baf\u00e3obolsonaro foi estaqueado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taty_goti/status/1037783143648874496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782449072300032, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4880991827, "username": "DinhoLima16", "tweet": "Pra quem queria que o Bolsonaro n\u00e3o fosse eleito, ACABARAM DE ELEGER ELE KAKAKKAKAK BANDO DE ANIMAL DOENTE DA CABE\u00c7A", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DinhoLima16/status/1037782449072300032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782237687754752, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 237961509, "username": "murilo_almeidaa", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, mas passa bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilo_almeidaa/status/1037782237687754752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780833078267904, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 859582540910387200, "username": "Ghp2002", "tweet": "bolsonaro levou uma facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ghp2002/status/1037780833078267904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776149663760385, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1645903232, "username": "victao1300", "tweet": "Please help support Bolsonaro 17 Muda Brasil, add a #Twibbon now! https://twibbon.com/support/bolsonaro-17-muda-brasil/twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Twibbon", "link": "https://twitter.com/victao1300/status/1037776149663760385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764588522139651, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 29148889, "username": "nenoticias", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%, \u00e9 l\u00edder, mas no 2\u00ba turno s\u00f3 empata com Haddad  https://buff.ly/2LYR225\u00a0 pic.twitter.com/gCdD7LTGKP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenoticias/status/1037764588522139651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753367051862016, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 808390965077692418, "username": "_LauraSep", "tweet": "Da at\u00e9 vontade de votar no Bolsonaro  https://twitter.com/acidp4nic/status/1037751161145700352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LauraSep/status/1037753367051862016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753264551485440, "date": "2018-09-06", "time": "12:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 449438850, "username": "William56e78", "tweet": "\u00c9 Bolsonaro!#QueroDizerUmaCoiza pic.twitter.com/TPAjEu5lUY", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#QueroDizerUmaCoiza", "link": "https://twitter.com/William56e78/status/1037753264551485440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742674630066176, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope  https://goo.gl/3GqpEZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1037742674630066176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742205836963840, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1009998290560176129, "username": "Mlonghini2", "tweet": "FECHEM REDE ESGOTO DE TELEVIS\u00c3O!!!! SE HOUVER SEGUNDO TURNO, BOLSONARO PERDE TODAS AS PESQUISAS!!!!!FORA A REJEI\u00c7\u00c3O QUE TEM V\u00c1RIOS CANDIDATOS ONDE O REP\u00d3RTER REPETIU 13, 13, POR DIVERSAS VEZES.. PQP!!!!!! VAI TER XUXO NESSAS URNAS!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mlonghini2/status/1037742205836963840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741405345656832, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 332593775, "username": "fixrue", "tweet": "se o  bolsonaro ganha e o porte d arma libera eu vo chega assim no drivethru do mc  pic.twitter.com/v2XwE8iICE", "replies": 1, "retweets": 62, "likes": 203, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fixrue/status/1037741405345656832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739166505861121, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 83503956, "username": "believeolioti", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Estou esperando ansiosa esse v\u00eddeo para decidir meu voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/believeolioti/status/1037739166505861121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037737000844095489, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 970467437203349506, "username": "sad_lusca", "tweet": "Sonhei que o Bolsonaro me dava aula e praticava bullying cmg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sad_lusca/status/1037737000844095489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735141634990081, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3302193562, "username": "ddevotti", "tweet": "@MateusMatarez @jairbolsonaro vai porraaaaaaaaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddevotti/status/1037735141634990081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MateusMatarez,jairbolsonaro"}
{"id": 1037717714616311808, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "TSE aceita registro de Bolsonaro - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/tse-aceita-registro-de-bolsonaro/amp/?p=111278&__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037717714616311808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711015322968065, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 177667002, "username": "SBTInterior", "tweet": "TSE aprova registro de candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia  http://sbtinterior.com/noticia/tse-aprova-registro-de-candidatura-de-jair-bolsonaro-a-presidencia,9408736989781.html#.W5E22HD-3J0.twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/XMhED8wETa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBTInterior/status/1037711015322968065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707899726954496, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1037358956811878400, "username": "Daniela39010316", "tweet": "@g1 Esse Bolsonaro \u00e9 o pior!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniela39010316/status/1037707899726954496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037701264476393473, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "Notem o que significa o \"jornalismo brasileiro parcial\":Quando o condenado Lula ainda estava nas pesquisas, as manchetes eram: \"Lula lidera, segundo os dados do IBOPE\".Agora com Bolsonaro na lideran\u00e7a, eles fazem malabarismo nos t\u00edtulos das manchetes para n\u00e3o coloc\u00e1-lo no topo.  https://twitter.com/g1/status/1037699186873921539\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1037701264476393473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696871848988673, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1528219848, "username": "OlhosDe_Outono", "tweet": "AAA Bolsonaro vai tomar no cu!Isso q da jumento abrir a boca  https://twitter.com/cinefilo_K/status/1037677225519263744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlhosDe_Outono/status/1037696871848988673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691742114537477, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 127640625, "username": "lelloaraujoo", "tweet": "@FeCastanhari Bolsonaro 17 vem a\u00ed mais uma que sairemos ganhando s\u00f3 por quest\u00e3o de honestidade\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83e\udd19\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelloaraujoo/status/1037691742114537477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari"}
{"id": 1037683663578775556, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Guru de Bolsonaro \u00e9 acusado de ter sido um professor \u201cmed\u00edocre\u201d  https://ino.to/FPUITtH\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037683663578775556", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677922788749313, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1009998290560176129, "username": "Mlonghini2", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/YG7SrQMlj1", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mlonghini2/status/1037677922788749313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037676106466447361, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@delucca @MEFSchlichting @lulyflemming Pra mim, num bolsonaro X Haddad eu n\u00e3o vejo menos pior, se Haddad ganha n\u00e3o governa, nem que os militares precisem intervir, se bolso ganha governa e a\u00ed j\u00e1 ser\u00e3o os militares da mesma forma. Ent\u00e3o por falta de algo menos ruim eu me abstenho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037676106466447361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lulyflemming,MEFSchlichting,delucca"}
{"id": 1037673069777567745, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 112582563, "username": "Guilgimeness", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/AVLD_lGaAXw?aMUSEU\u00a0\u2026 NACIONAL e BOLSONARO 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilgimeness/status/1037673069777567745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037670186764181505, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 811583403615260672, "username": "jaos_mercado", "tweet": "Facebook ter\u00e1 de tirar do ar duas not\u00edcias falsas contra Bolsonaro, diz TSE  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,facebook-tera-de-tirar-do-ar-duas-noticias-falsas-contra-bolsonaro-diz-tse,70002489714?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaos_mercado/status/1037670186764181505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663612549181440, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 177667002, "username": "SBTInterior", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%  http://sbtinterior.com/noticia/ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-ciro-e-marina-12,8495813137352.html#.W5EPID6fdMI.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBTInterior/status/1037663612549181440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662571535519744, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 395598486, "username": "gabrielolimaa", "tweet": "Bolsonaro vai aumentar o sal\u00e1rio m\u00ednimo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielolimaa/status/1037662571535519744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037620580978225152, "date": "2018-09-06", "time": "03:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2482422758, "username": "ztarboyx", "tweet": "Bolsonaro liderando na estat\u00edstica do primeiro turno.tamo tudo no cu da cobra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ztarboyx/status/1037620580978225152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037564228029374466, "date": "2018-09-05", "time": "23:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%, diz Ibope  https://goo.gl/9BpLoc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1037564228029374466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556597038505984, "date": "2018-09-05", "time": "23:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1961664535, "username": "_ashelli", "tweet": "Por isso Dona Chicaentre dentro desta rodaDiga um verso bem bonito\"bolsonaro n\u00e3o \u00e9 mito\"Diga adeus e v\u00e1 se embora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ashelli/status/1037556597038505984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552848714772481, "date": "2018-09-05", "time": "23:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 942864694087385088, "username": "Clivian5", "tweet": "\"Pesquisa do IBOPE afirma que Bolsonaro tem 44% de rejei\u00e7\u00e3o \"Eu conto ou voc\u00eas contam?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clivian5/status/1037552848714772481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546635243479042, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@cesaramferreira Infelizmente vemos os mesmos padr\u00f5es nos eleitores de Lula, e nos f\u00e3s de bolsonaro, falta uma certa no\u00e7\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037546635243479042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cesaramferreira"}
{"id": 1037543739554639872, "date": "2018-09-05", "time": "22:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 981131330242138112, "username": "PortalRP10", "tweet": "(Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%) - Veja mais em  https://www.rp10.com.br/?p=56920\u00a0 pic.twitter.com/DdA5GUAzOh", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRP10/status/1037543739554639872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542023048454144, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@marianakgomes @hugofelipelm Pois \u00e9, o povo precisa enxergar isso.N\u00e3o aceitar\u00e3o um governo do PT, e quem vai sangrar \u00e9 o Brasil, na minha opini\u00e3o muito por culpa desse ego\u00edsmo do PT.Anote o que eu digo, se o segundo turno for bolsonaro X Haddad, quem perde \u00e9 o Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037542023048454144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugofelipelm,marianakgomes"}
{"id": 1037527754420285441, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 112582563, "username": "Guilgimeness", "tweet": "MUSEU NACIONAL e BOLSONARO 2018:  http://youtu.be/AVLD_lGaAXw?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilgimeness/status/1037527754420285441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037526193548009472, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 34430921, "username": "Peter_Costa", "tweet": "SERGIPANOS PATRIOTAS ATEN\u00c7\u00c3O PARA ESSA CONVOCA\u00c7\u00c3OVAMOS FAZER PARTE DESSA MUDAN\u00c7A. PARA PRESIDENTE BOLSONARO 17#bolsonaropresidente PARA DEPUTADO FEDERAL PELO ESTADO DE SERGIPE PETER COSTA 1701#ofederaldomito  https://www.facebook.com/PeterSantanaCosta/videos/1979417505434376/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente,#ofederaldomito", "link": "https://twitter.com/Peter_Costa/status/1037526193548009472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525746384818177, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:48", "timezone": "CDT", "user_id": 34430921, "username": "Peter_Costa", "tweet": "SERGIPANOS PATRIOTAS ATEN\u00c7\u00c3O PARA ESSA CONVOCA\u00c7\u00c3OVAMOS FAZER PARTE DESSA MUDAN\u00c7A. PARA PRESIDENTE BOLSONARO 17#bolsonaropresidente PARA DEPUTADO FEDERAL PELO ESTADO DE SERGIPE PETER COSTA 1701#ofederaldomito  https://www.facebook.com/AmigoPeterCosta/videos/1668556073272473/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente,#ofederaldomito", "link": "https://twitter.com/Peter_Costa/status/1037525746384818177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525323569614848, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 888537830305267712, "username": "dricagarciaz", "tweet": "\u00c9 contra o bolsonaro? \u2014 sou amor e voc\u00ea?  https://curiouscat.me/dricagarciaz/post/640245986?1536200287\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dricagarciaz/status/1037525323569614848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525321761910785, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 813592574720180225, "username": "Guh1103", "tweet": "O q fazer se o Bolsonaro se tornar presidente:  pic.twitter.com/1pAwdZPD9F", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guh1103/status/1037525321761910785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521017088954368, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 771978258, "username": "opssbru_", "tweet": "@mrykvlt Veja pelo lado bom, pelo menos ningu\u00e9m votou no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opssbru_/status/1037521017088954368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mrykvlt"}
{"id": 1037512280391352321, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 71354690, "username": "Then_yell", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nyFoEuc9v1Q?aMarcelo\u00a0\u2026 Adnet imita Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Then_yell/status/1037512280391352321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037505034177544192, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "@filgmartin @EdicarlosOli Temos sim!!! Mas muitos prefeitos e governadores ainda pedem voto para o condenado. Aqui em Sergipe isso tem de certa forma atrapalhado o crescimento ainda maior de Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1037505034177544192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdicarlosOli,filgmartin"}
{"id": 1037499033839960064, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "An\u00e1lise do amigo, @filgmartin .Bolsonaro apresenta tend\u00eancia de alta: 30% dos votos v\u00e1lidos.Creio que no momento duas barreiras o impedem de crescer muito mais:1\u00aa O trabalho de desinforma\u00e7\u00e3o da grande m\u00eddia;2\u00aa A \"m\u00e1quina\" de coron\u00e9is nordestinos que agem contra Bolsonaro;  https://twitter.com/filgmartin/status/1037483898383609856\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1037499033839960064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037492460174409729, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "@TSEjusbr @SilviaMariozi A estrat\u00e9gia s\u00f3 est\u00e1 sendo vi\u00e1vel em virtude do apoio do establishment. A \"bolha\" que se formou, em torno do poder pol\u00edtico, n\u00e3o vislumbra a possibilidade de um outsider como Bolsonaro \"quebrar\" as regras do jogo. Estejamos preparados para manipula\u00e7\u00e3o, desinforma\u00e7\u00e3o e sabotagem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1037492460174409729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilviaMariozi,TSEjusbr"}
