{"id": 1038330810334633984, "date": "2018-09-08", "time": "02:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 429775305, "username": "CleberNugoli", "tweet": "@cirogomes Isso que eu chamo de perde tempo por quem n\u00e3o merece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleberNugoli/status/1038330810334633984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038265250733338624, "date": "2018-09-07", "time": "22:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2778405375, "username": "viniciusaraujr", "tweet": "Me sinto honrado em disseminar as ideias de  @cirogomes para as pessoas que conhe\u00e7o, a cada dia  acredito que ele \u00e9 o mais preparado para governar esta complexa Na\u00e7\u00e3o. #CiroPresidente12 #CiroGomes12 #Ciraodamassa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12,#CiroGomes12,#Ciraodamassa", "link": "https://twitter.com/viniciusaraujr/status/1038265250733338624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038105635341172736, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 541269327, "username": "laraferrecz", "tweet": "Ciro Gomes eu te venero kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laraferrecz/status/1038105635341172736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079470941491201, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3246590452, "username": "marcioeco_ifs", "tweet": "@cirogomes #FechadoComCiro mas, sobre as candidaturas ao Governo de Sergipe, \u00e9 melhor dar RESET pois t\u00e1 tudo Bugado rsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FechadoComCiro", "link": "https://twitter.com/marcioeco_ifs/status/1038079470941491201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038066575759343617, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@Ciro_Gomes2018 Isso mesmo, continuemos propagando os projetos, explica\u00e7\u00f5es e ideias do Ciro.#Campanhalimpa@cirogomes", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#Campanhalimpa", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1038066575759343617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ciro_Gomes2018,cirogomes"}
{"id": 1038032064828850177, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1015823164780240897, "username": "MrioLop41414641", "tweet": "@cirogomes Infelizmente, eu n\u00e3o pude ir. Estava no trabalho. \ud83d\ude3f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrioLop41414641/status/1038032064828850177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037898128081539072, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Ibope: inten\u00e7\u00e3o de voto em Ciro Gomes dispara no Norte e no Centro-Oeste  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/intencao-de-voto-em-ciro-gomes-dispara-no-norte-e-no-centro-oeste.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1037898128081539072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897133695926272, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@agmes_ Que satisfa\u00e7\u00e3o Aspira, Tamo juntasso @cirogomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037897133695926272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agmes_,cirogomes"}
{"id": 1037891690110103552, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 466782775, "username": "honeyheart__", "tweet": "#memes ciro gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#memes", "link": "https://twitter.com/honeyheart__/status/1037891690110103552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844509093187586, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 587505647, "username": "galifreyana", "tweet": "falo bem do ciro gomes a\u00ed lembro que a vice dele \u00e9 a k\u00e1tia abreu e a decepcionante realidade bate forte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galifreyana/status/1037844509093187586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809956202983431, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 170933959, "username": "lorenabatiista", "tweet": "@cirogomes Fado sensato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorenabatiista/status/1037809956202983431", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037799286644396033, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 835721254413942785, "username": "leoazevedoaaa", "tweet": "mano parece que o Ciro Gomes teve um filho com o Evaristo Costa  https://twitter.com/whomath/status/1037700936041484290\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoazevedoaaa/status/1037799286644396033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793561738190854, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1606517150, "username": "seungwheein", "tweet": "@cirogomes melhoras ao candidato, que ele melhore pra ser escorra\u00e7ado nas urnas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seungwheein/status/1037793561738190854", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037788048195497984, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 878010254352666626, "username": "joannagermanott", "tweet": "@porraarafy @cirogomes Nao migo, ele tem que morrer, pro bem do Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joannagermanott/status/1037788048195497984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,porraarafy"}
{"id": 1037787073258958848, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 170933959, "username": "lorenabatiista", "tweet": "Que Deus proteja meu cirolindo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @cirogomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorenabatiista/status/1037787073258958848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037772811409006592, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 64413021, "username": "socurticao", "tweet": "Em Aracaju, Ciro Gomes discute propostas de campanha e privatiza\u00e7\u00e3o http://www.socurticao.net/portal/?pg=noticia&id=63111\u00a0\u2026 pic.twitter.com/oag0GWFIvt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/socurticao/status/1037772811409006592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764561158455296, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 29148889, "username": "nenoticias", "tweet": "Ciro Gomes est\u00e1 em Aracaju  https://buff.ly/2M3hWG0\u00a0 pic.twitter.com/71nQrc3YAY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenoticias/status/1037764561158455296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754458485219331, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1278124064, "username": "Marcelo_And_San", "tweet": "@MarinaSilva @LulaOficial @geraldoalckmin @MichelTemer @cirogomes @OpsPaulo @iaragoncalvesc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_And_San/status/1037754458485219331", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpsPaulo,cirogomes,MichelTemer,geraldoalckmin,LulaOficial,MarinaSilva,iaragoncalvesc"}
{"id": 1037748384885612549, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 337387671, "username": "MarcosFGabas", "tweet": "@cirogomes Vai Cir\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosFGabas/status/1037748384885612549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037739166505861121, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 83503956, "username": "believeolioti", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Estou esperando ansiosa esse v\u00eddeo para decidir meu voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/believeolioti/status/1037739166505861121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037734571566137344, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 863166839777628160, "username": "pavoazinha", "tweet": "olha que por um segundo eu gostei do ciro gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pavoazinha/status/1037734571566137344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730352834535424, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 700692857863217161, "username": "srtadantasc", "tweet": "Am\u00e9m Ciro Gomes  https://twitter.com/larisamunhoz/status/1037689832305254400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srtadantasc/status/1037730352834535424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701563291258881, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 163866482, "username": "donnycampos", "tweet": "@cirogomes #CiroemSergipe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#CiroemSergipe", "link": "https://twitter.com/donnycampos/status/1037701563291258881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037695918827601920, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 84869035, "username": "idont_mind", "tweet": "eu estava obcecada. passava 80% do meu tempo falando sobre ciro gomes e nos outros 20% eu torcia pra q alguem falasse sobre pra eu poder falar mais #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/idont_mind/status/1037695918827601920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666411244605440, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2394691178, "username": "underedhood", "tweet": "eu tenho vergonha dessa origem mas foi assim que descobri e pesquisei sobre ciro gomes em 2016  https://twitter.com/cabraulalau/status/1037115932378898432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/underedhood/status/1037666411244605440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548476224204802, "date": "2018-09-05", "time": "22:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@theuswhy @cirogomes vamos lev\u00e1-lo ao segundo turno, depois o bozo vai ficar de joelhos, t\u00e1 ok? Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037548476224204802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "theuswhy,cirogomes"}
{"id": 1037516505133576192, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 105481880, "username": "fekardec", "tweet": "Escolhi meu candidato, e ser\u00e1 o Ciro Gomes.. acredito que ser\u00e1 o melhor pro Brasil na \"minha\" humilde opini\u00e3o, Jair tem at\u00e9 umas ideias boas, mais tem umas muito ridiculas, marina seria uma boa at\u00e9, mais acredito que o Ciro ser\u00e1 um presidente melhor..", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fekardec/status/1037516505133576192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508652184289280, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 337387671, "username": "MarcosFGabas", "tweet": "Ciro Gomes merece ir pro segundo turno. Cara mais preparado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosFGabas/status/1037508652184289280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494354917699586, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2204738996, "username": "_Heyjoycee", "tweet": "Vamos l\u00e1 gente, vamos l\u00e1 amantes do Ciro. Vamos fazer um desafio: Convertendo eleitores. Vamos converter um eleitor indeciso em um eleitor de Ciro Gomes. Esque\u00e7am os que j\u00e1 tem candidatos, a maioria j\u00e1 t\u00e1 com a cabe\u00e7a feita. Vamos levantar essa porcentagem. Eu creio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Heyjoycee/status/1037494354917699586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
