{"id": 1038441647128768513, "date": "2018-09-08", "time": "09:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/syfwMqN-QZc?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - JUIZ DE FORA MG #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1038441647128768513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038402512112549891, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1034987220, "username": "Neto821", "tweet": "@BlogdoNoblat @AdinaCarvao Voc\u00ea pode ter arma clandestina.... ele n\u00e3o tem certeza que esteja desarmado... e outra vc estando armada \u00e9 capaz de morrer pela sua pr\u00f3pria arma... o capit\u00e3o certa vez teve roubada sua arma e dessa vez foi esfaqueado sem esbo\u00e7ar rea\u00e7\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neto821/status/1038402512112549891", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdinaCarvao,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038399995454488576, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 112582563, "username": "Guilgimeness", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/E2Ds8Lz3Rss?aBolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado e o Fingimento fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilgimeness/status/1038399995454488576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038283646208073729, "date": "2018-09-07", "time": "23:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 112582563, "username": "Guilgimeness", "tweet": "Bolsonaro Esfaqueado e o Fingimento fake:  http://youtu.be/E2Ds8Lz3Rss?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilgimeness/status/1038283646208073729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038113064292425729, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 51607223, "username": "kamylaviana", "tweet": "N\u00e3o quero que ningu\u00e9m seja esfaqueado ou morra. A morte \u00e9 dolorosa para quem fica. Todo mundo \u00e9 amado por algu\u00e9m. Mesmo que tenha atitudes ruins. Mas eu JAMAIS votarei em Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamylaviana/status/1038113064292425729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109856346136577, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 303546575, "username": "agrisoste", "tweet": "n\u00e3o desejo mal pro cara, n\u00e3o quero que ele seja esfaqueado, que morra... s\u00f3 n\u00e3o quero um psicopata como presidente do Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agrisoste/status/1038109856346136577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068489100185601, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 272026110, "username": "cesar_rezek", "tweet": "@LciaPontes1 @filosofastico Lula \u00e9 condenado e preso, mas pra vc ele continua falando a verdade e \u00e9 inocente. BOLSONARO \u00e9 esfaqueado e voc\u00ea diz que tudo \u00e9 mentira. Esse \u00e9 o seu racioc\u00ednio? Lula fala a verdade e BOLSONARO \u00e9 mentiroso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesar_rezek/status/1038068489100185601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filosofastico,LciaPontes1"}
{"id": 1038032299684704256, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 55082951, "username": "Carla_Silvaa", "tweet": "UM FASCISTA ESFAQUEADO Ainda \u00e9 um fascista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carla_Silvaa/status/1038032299684704256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892801000701952, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1037892801000701952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037877452339650560, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 65902122, "username": "coisasdesocorro", "tweet": "MOMENTO EXATO QUE BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO:Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.PSOL confirmou que o acusado, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira foi filiado ao partido!  https://www.facebook.com/CoisasDeSocorro/videos/270572300221694/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coisasdesocorro/status/1037877452339650560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876122258694144, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1315446673, "username": "kaarla_LM29", "tweet": "Eu sai da internet por umas e horas e volto com o bonoro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaarla_LM29/status/1037876122258694144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874436291129345, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 65902122, "username": "coisasdesocorro", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.PSOL confirmou que o acusado, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira foi filiado ao partido!  https://www.facebook.com/CoisasDeSocorro/videos/356222581870021/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coisasdesocorro/status/1037874436291129345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859475233890304, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 962887722376581121, "username": "CeratoHeloisa", "tweet": "\u201cBolsonaro sofre um atentado e \u00e9 esfaqueado\u201d.... aaa gente, nem pra fazer direito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CeratoHeloisa/status/1037859475233890304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830660097028096, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1235386670, "username": "GiCoutis", "tweet": "Nada justifica algu\u00e9m ser esfaqueado pessoal, t\u00e1 tudo errado TUDO.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiCoutis/status/1037830660097028096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828069287976961, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4176115095, "username": "liviacmrg", "tweet": "todo mundo falando do bolsonaro esfaqueado e eu t\u00f4 como ????????????????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviacmrg/status/1037828069287976961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827469234069505, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1021531391836778497, "username": "jaimene35323031", "tweet": "Sei que pode parecer meio sem nexo, mas primeiro vejo um Tweet do @CancerJack falando que vai fazer parte do nerdologia junto do @XadrezVerbal e do @oatila falando de pol\u00edtica, e 4 horas depois fico sabendo que o pol\u00edtico @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado em jf, uma barbare. Triste ;-;", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaimene35323031/status/1037827469234069505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,XadrezVerbal,oatila,jairbolsonaro"}
{"id": 1037826468515119109, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 548443874, "username": "b1ktwpas", "tweet": "Colheu o que plantou. Foi esfaqueado por um doido. E a viol\u00eancia pol\u00edtica s\u00f3 vai piorar depois desse epis\u00f3dio, pois os loucos que o seguem ir\u00e3o buscar \"vingan\u00e7a\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b1ktwpas/status/1037826468515119109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824997761445889, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:55", "timezone": "CDT", "user_id": 961342738959659010, "username": "umafllorr", "tweet": "@kaay_souza016 @pxxBiaa \u00c9 pq n\u00e3o foi seu pai ou seu esposo,ou irm\u00e3o,primo que foi esfaqueado n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umafllorr/status/1037824997761445889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pxxBiaa,kaay_souza016"}
{"id": 1037817510303866880, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 843583334076878850, "username": "ET_ernizado", "tweet": "@luatbh @ft_shee @mbrppe \"olha, gosto de passar vergonha\"\"Bolsonaro esfaqueado shausjau\"Muito bom o tipo de doente que encontramos na interweb", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ET_ernizado/status/1037817510303866880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mbrppe,ft_shee,luatbh"}
{"id": 1037817312404008961, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 896220061287034880, "username": "DavidMarquesFre", "tweet": "Voc\u00ea apoia o Bolsonaro? Daora, eu n\u00e3o apoio, isso \u00e9 democraciaVoc\u00ea comemora o cara ser esfaqueado? Daora, isso se chama doen\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidMarquesFre/status/1037817312404008961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813090425950208, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 790261964941426688, "username": "RebecaOkano10", "tweet": "Bonaro foi esfaqueado Extra extra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RebecaOkano10/status/1037813090425950208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812739811565568, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 832765921953406976, "username": "MBarraCastro", "tweet": "(Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo  https://youtu.be/uaEgXjgZa-c\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MBarraCastro/status/1037812739811565568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037812161475751936, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 791050897405116417, "username": "goloni_lucas", "tweet": "@amandsg_ Ue ? Kkkkl se ta feliz por um cara q foi esfaqueado ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goloni_lucas/status/1037812161475751936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amandsg_"}
{"id": 1037805175828893697, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3012312051, "username": "stefany_pf", "tweet": "Sabe oq \u00e9 engra\u00e7ado ? \u00c9 q em quest\u00e3o de segundos perceberam que ele foi esfaqueado. E em quest\u00e3o de segundos arrumaram uma toalha pra tampar/estancar o ferimento. Q \u00e9 duvidoso, isso \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stefany_pf/status/1037805175828893697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804310132875266, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 828005387152584704, "username": "FelipeSartoreto", "tweet": "Tem gente comemorando que o Bolsonaro foi esfaqueado ainda???????????????Kkkkk rid\u00edculo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeSartoreto/status/1037804310132875266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803561839669248, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3305860924, "username": "youngus21", "tweet": "Meeeen acordei com o bonoro sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/youngus21/status/1037803561839669248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802591084859392, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3294002970, "username": "Llukfer", "tweet": "@luscas Mas ele n\u00e3o foi esfaqueado na internet n\u00e3o menino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Llukfer/status/1037802591084859392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luscas"}
{"id": 1037800841623863298, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 866342773481512964, "username": "psanaflaviaq", "tweet": "inc\u00eandio no Museu Nacional do RJinc\u00eandio na Biblioteca P\u00fablica no Maranh\u00e3oBolsonaro esfaqueado por intoler\u00e2ncia pol\u00edticafeliz 7 de setembro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psanaflaviaq/status/1037800841623863298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799540613701635, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2425098979, "username": "rodsdavid2000", "tweet": "@zehdeabreu @brendacoelhob @agda_campanha No dia seguinte ao encontro de bostanaro com a globo, ele \u00e9 \"esfaqueado\"... Estranho, muito estranho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodsdavid2000/status/1037799540613701635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agda_campanha,brendacoelhob,zehdeabreu"}
{"id": 1037799258202750976, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Depois de falar com a fam\u00edlia Marinho,Bolsonaro \u00e9 esfaqueado.Moro j\u00e1 de plant\u00e3o pr\u00e1 acusar quem.?O Lula.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037799258202750976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797370136645632, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "Imagens mostram Bolsonaro sendo esfaqueado em Juiz de Fora https://www.youtube.com/watch?v=KJwRftlmqvA\u00a0\u2026  https://gab.ai/Wex/posts/34285796\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1037797370136645632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797156248346626, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "Imagens mostram Bolsonaro sendo esfaqueado em Juiz de Fora  https://youtu.be/KJwRftlmqvA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1037797156248346626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037796622682542081, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 587505647, "username": "galifreyana", "tweet": "tava estudando sociologia me sentindo a inteligente porque n\u00e3o errei uma quest\u00e3o abri o twitter p me amostrar e vejo que o bozoasno foi \"esfaqueado\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galifreyana/status/1037796622682542081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796503908241413, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 981928879488192512, "username": "AlexiaTataah", "tweet": "Do nada ligo a tv e vejo Bolsonaro sendo esfaqueado, ser\u00e1 mesmo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexiaTataah/status/1037796503908241413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796502184361984, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3821102235, "username": "taty_goti", "tweet": "maldito corretoresfaqueado*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taty_goti/status/1037796502184361984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795622915637249, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1019731790364364800, "username": "BornToWrite3", "tweet": "ManoBolsonaro foi esfaqueado Choveu de gente me perguntando se eu estou feliz Claro que n\u00e3o Sou defensora dos direitos humanosE n\u00e3o acredito que viol\u00eancia seja combatida com viol\u00eanciaApesar de o Bolsonaro acreditar nisso O que aconteceu foi sim um absurdo", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BornToWrite3/status/1037795622915637249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794308500463618, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3128482075, "username": "flaviaataide_", "tweet": "ja fizeram meme do homem esfaqueado kkkkkkkkk EU AMO OS BRASILEIROS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviaataide_/status/1037794308500463618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793940546772992, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 896220061287034880, "username": "DavidMarquesFre", "tweet": "Comemorar o Bolsonaro ser esfaqueado, \u00e9 zuado, sem viol\u00eancia krl, vamo resolver sapoha no amor \u2764\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidMarquesFre/status/1037793940546772992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793893939593217, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 734382100728680449, "username": "MarcinhoShows", "tweet": "#Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MarcinhoShows/status/1037793893939593217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793478472884224, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 734382100728680449, "username": "MarcinhoShows", "tweet": "#Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://www.facebook.com/Princesadomarcinho/videos/319433888632477/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MarcinhoShows/status/1037793478472884224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793339762991105, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 963166272786661376, "username": "alaranjeu", "tweet": "O bolsonaro foi esfaqueado se ele ganhar por isso a gente vai oh :  pic.twitter.com/pBFyUx1mrC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alaranjeu/status/1037793339762991105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791901158715392, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 808390965077692418, "username": "_LauraSep", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LauraSep/status/1037791901158715392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791877288927232, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1185073315, "username": "AracatubaFacts", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG), segundo seu filho Fl\u00e1vio Bolsonaro em uma postagem no Twitter o corte foi superficial e ele passa bem, o suspeito foi preso.  https://www.facebook.com/AracatubaFacts/posts/2086192498065969\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AracatubaFacts/status/1037791877288927232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791783521071104, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 181510284, "username": "24horas_online", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/24horas_online/status/1037791783521071104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791718790320129, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 895689326738247681, "username": "luuarjth", "tweet": "gente do c\u00e9u, Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luuarjth/status/1037791718790320129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791282385641472, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 734382100728680449, "username": "MarcinhoShows", "tweet": "#Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://www.facebook.com/Marcinhoshows/videos/2142271442523476/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MarcinhoShows/status/1037791282385641472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789368231108608, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 46733169, "username": "Sylvio_Noodles", "tweet": "Eae galera vamos listar aqui   -dia do sexo   -vespera de feriado   -bolsonaro esfaqueadoe so \u00e9 16h45", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvio_Noodles/status/1037789368231108608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789274970763269, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 69571031, "username": "PortalLR1", "tweet": "JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO DURANTE\u00a0CAMPANHA  https://lr1.com.br/2018/09/06/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/eJoLru104r", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalLR1/status/1037789274970763269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788917238571009, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 800815615153881088, "username": "EllieSSilva", "tweet": "@imaginago Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EllieSSilva/status/1037788917238571009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imaginago"}
{"id": 1037787057165352961, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 200094078, "username": "winfelipe", "tweet": "\u00c9 isso que seu amiguinho ANTI BOLSONARO gera... Puro \u00f3dio e viol\u00eancia.Quem \u00e9 que prega o \u00f3dio agora? Ser\u00e1 que esse \"filhote de Hitler\" agora esfaqueado \u00e9 vitima de arma de fogo ou do \u00f3dio propagado principalmente por aqueles que usam selinho de PAZ...  https://www.facebook.com/felipewinmendes/posts/1989859244411191\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winfelipe/status/1037787057165352961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786892543176705, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 57466220, "username": "alerarruda", "tweet": "Mano, jura que voc\u00eas t\u00e3o comemorando que o Bolsonaro foi esfaqueado? \u00c9 assim que funciona o discurso contra o \u00f3dio? \ud83e\udd14#FrankUnderwood", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#FrankUnderwood", "link": "https://twitter.com/alerarruda/status/1037786892543176705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786728323592193, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 562963951, "username": "hilda_gonalves", "tweet": "Acabou de ser anunciado na Globo que Bolsonaro foi esfaqueado, est\u00e1 fora de perigo,passou o momento em que o rapaz esfaqueou ele..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hilda_gonalves/status/1037786728323592193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786295882469377, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 59767437, "username": "instalonge", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora.  pic.twitter.com/9y5PHTIs6e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalonge/status/1037786295882469377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786068630814721, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 59767437, "username": "instalonge", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora.  https://www.instagram.com/p/BnZYJvJgKoS/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mac336p0s7b8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalonge/status/1037786068630814721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785771560853504, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 170933959, "username": "lorenabatiista", "tweet": "Paramos a aula de Civil pq Bolsonaro foi esfaqueado kkkkkkkk estamos rindo, mas \u00e9 com respeito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorenabatiista/status/1037785771560853504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785637028614145, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2389423743, "username": "MrCarterJP", "tweet": "E o bolsonaro sendo esfaqueado? Kkk #quintou... mas vamos liberar o porte de armas, n\u00e9, galera? Rs", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#quintou", "link": "https://twitter.com/MrCarterJP/status/1037785637028614145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785518317232128, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 910976446050553861, "username": "JulianaSantos_0", "tweet": "Gente que isso, Bolsonaro esfaqueado kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulianaSantos_0/status/1037785518317232128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784896197017601, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1040987408, "username": "GuBenante", "tweet": "Ai seus merda perdeu a oportunidade de ficar famoso Bolsonaro foi esfaqueado em outra cidade \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuBenante/status/1037784896197017601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784062134497280, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 915563854343606272, "username": "queridodaturma", "tweet": "Ser\u00e1 se ele morreu esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/queridodaturma/status/1037784062134497280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783939132182528, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 981131330242138112, "username": "PortalRP10", "tweet": "(Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante agenda em Minas Gerais, diz pol\u00edcia) - Veja mais em  https://www.rp10.com.br/?p=56960\u00a0 pic.twitter.com/YPNP1rCnBz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRP10/status/1037783939132182528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782237687754752, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 237961509, "username": "murilo_almeidaa", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, mas passa bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilo_almeidaa/status/1037782237687754752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
