{"id": 1038452744972120065, "date": "2018-09-08", "time": "10:43:22", "timezone": "CDT", "user_id": 55984959, "username": "marcosaurelio23", "tweet": "Bolsonaristas criticando e querendo saber os motivos que os advogados do criminoso que esfaqueou o candidato apareceram? Seria o mesmo que alguns aliados fizeram v\u00eddeos ao lado da v\u00edtima, na UTI? Todos estariam querendo APARECER?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosaurelio23/status/1038452744972120065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449802982375425, "date": "2018-09-08", "time": "10:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 200094078, "username": "winfelipe", "tweet": "Se Bolsonaro pregasse a viol\u00eancia seus seguidores teriam matado o homem que o esfaqueou.Mas...Em meio a seguran\u00e7as (cidad\u00e3os de bem) ARMADOS a \u00fanica arma utilizada foi a que \u00e9 legalizada e foi usada por um CRIMINOSO.Armas n\u00e3o matam pessoas, PESSOAS MATAM PESSOAS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winfelipe/status/1038449802982375425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406659708780544, "date": "2018-09-08", "time": "07:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 707612988, "username": "luizejani", "tweet": "Maria do Ros\u00e1rio manda advogado para defender homem que esfaqueou Bolsonaro.  http://www.odetetive.com/2018/09/maria-do-rosario-manda-advogado-para.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizejani/status/1038406659708780544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188609256476673, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Quem \u00e9 o homem que esfaqueou Jair Bolsonaro  https://tmblr.co/Z-F6pa2beY_ST\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038188609256476673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185035386507264, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Sem provas, Silas Malafaia liga homem que esfaqueou Bolsonaro a Dilma  https://tmblr.co/Z-F6pa2beXRLG\u00a0", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038185035386507264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086605435748355, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Um sujeito com problemas mentais,segundo dizem.esfaqueou um candidato a presid\u00eancia,que inclusive incita a viol\u00eancia.O resto \u00e9 especula\u00e7\u00e3o de um Brasil delirante.O povo brasileiro n\u00e3o tem no seu DNA,assassinar presidenciaveis.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038086605435748355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849302113153030, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "\"MEU PARTIDO \u00c9 O BRASIL\" eis os dizeres da camisa verde amarela de Bolsonaro no momento do ataque. O esquerdista n\u00e3o esfaqueou apenas um homem, ele apunhalou todo um pa\u00eds.Agora sabemos de que lado estamos! #DeusFamiliaBrasil https://twitter.com/aguedescartoon/status/1037821131443642368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#DeusFamiliaBrasil", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1037849302113153030", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833921256468482, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 825051681733885953, "username": "TaironyRobert", "tweet": "Mano essa galera apoiando o cara que esfaqueou o Bolsonaro, s\u00e3o as mesmas do \u201cPaz e amor e toler\u00e2ncia ao pr\u00f3ximo\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaironyRobert/status/1037833921256468482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829758422315009, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 237961509, "username": "murilo_almeidaa", "tweet": "@mfernanda_cr O fator n\u00e3o \u00e9 o cara que esfaqueou, o fato \u00e9 que existem mais pessoas que possuem essa vontade e mentes mais inteligente que desse indiv\u00edduo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilo_almeidaa/status/1037829758422315009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mfernanda_cr"}
{"id": 1037819448613163008, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro j\u00e1 foi preso em 2013  https://republicadecuritiba.net/2018/09/06/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-ja-foi-preso-em-2013/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037819448613163008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812677387726849, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 200587838, "username": "saidomeupechule", "tweet": "@MilitayToda @maia_setc @slytherinpisces Vamos criminalizar as facas entao.Ali\u00e1s, gata, se o porte de armas que ele defende estivesse ok, esse cara que o esfaqueou teria levado no m\u00ednimo uns 20 tiros e jamais faria isso no meio de uma multid\u00e3o.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saidomeupechule/status/1037812677387726849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "slytherinpisces,maia_setc,MilitayToda"}
{"id": 1037811014996242433, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 888537830305267712, "username": "dricagarciaz", "tweet": "e agora est\u00e3o gritando \u201ctu vai morrer\u201d pro cara que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dricagarciaz/status/1037811014996242433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810501319835651, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 868041529394434048, "username": "wdionizzio", "tweet": "@AmericanHSBr @mariavitoriaac sabemos quem realmente esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wdionizzio/status/1037810501319835651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AmericanHSBr,mariavitoriaac"}
{"id": 1037809399010680832, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Todo mundo preocupado e se perguntando se o cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 militante petista,Eu sou petista,resolvo cometer uma agress\u00e3o  http://dessa.De\u00a0 quem \u00e9 a culpa.?Do  http://PT.Do\u00a0 Lula.?Da milit\u00e2ncia?Menos,ok...", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037809399010680832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803438657204225, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 963166272786661376, "username": "alaranjeu", "tweet": "Daqui a pouco v\u00e3o dizer que foi o lula que esfaqueou bolsonaro  pic.twitter.com/Kk4QzhETyS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alaranjeu/status/1037803438657204225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802842076180480, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2431140923, "username": "juyoshiaraujo", "tweet": "Quem esfaqueou o bolsonaro perdeu toda raz\u00e3o. Gente pelo amor de Deus isso \u00e9 um absurdo. A gente n\u00e3o esfaqueia uma pessoa por n\u00e3o gostar dela ou n\u00e3o concordar com o que ela disse.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juyoshiaraujo/status/1037802842076180480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800933378412547, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "O sujeito que \"esfaqueou\" o Bolsonaro \u00e9 anti-petista e anti-Bolsonaro.,segundo sua p\u00e1gina no Face.Ent\u00e3o neh,deixou a globo com o c... na m\u00e3o.Usar o incidente pr\u00e1 culpar a milit\u00e2ncia ou PT,n\u00e3o vai colar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037800933378412547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800208451756033, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 972332298619277313, "username": "Carlostaiacolo3", "tweet": "Da mesma forma que pessoas PREPARADAS v\u00e3o poder adquirir o porte,pessoas que n s\u00e3o (como o cara que esfaqueou),n v\u00e3o poder ter, \u00e9 t\u00e3o f\u00e1cil abri o Google e pesquisa,leva o msm tempo que olha povo desinformado fala no twitter ou ver propaganda eleitoral do pt KKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlostaiacolo3/status/1037800208451756033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795531299450888, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 869327439649964032, "username": "juudesanti", "tweet": "@dougraz Mas quem esfaqueou n\u00e3o \u00e9 totalmente contra qualquer tipo de viol\u00eancia? Ops, HIP\u00d3CRITAS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juudesanti/status/1037795531299450888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dougraz"}
{"id": 1037793357572059138, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1602481910, "username": "harienecabral", "tweet": "Quem esfaqueou bolsonaro perdeu totalmente a raz\u00e3o e \u00e9 muito burro, deu mais visibilidade a ele, quero ver ele n\u00e3o ganhar agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harienecabral/status/1037793357572059138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791864538255361, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:16", "timezone": "CDT", "user_id": 878010254352666626, "username": "joannagermanott", "tweet": "Vamos fazer uma vaquinha pra pagar a fian\u00e7a do mo\u00e7o que esfaqueou a faca no Bolso #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/joannagermanott/status/1037791864538255361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786728323592193, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 562963951, "username": "hilda_gonalves", "tweet": "Acabou de ser anunciado na Globo que Bolsonaro foi esfaqueado, est\u00e1 fora de perigo,passou o momento em que o rapaz esfaqueou ele..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hilda_gonalves/status/1037786728323592193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783367700414464, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 878010254352666626, "username": "joannagermanott", "tweet": "Quem esfaqueou o Bolsonaro me adiciona", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joannagermanott/status/1037783367700414464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
