{"id": 1038418898763309058, "date": "2018-09-08", "time": "08:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 17929500, "username": "obernardesjr", "tweet": "N\u00e3o bloquearei nem deixarei de seguir esquerdista que n\u00e3o achou ruim o Bolsonaro tomar facada, pois sei que eles est\u00e3o sendo honestos. J\u00e1 esquerdista que fica com \"atentado \u00e0 democracia...\" \u00e9 que est\u00e3o tentando enganar, a\u00ed tem que deixar de seguir gente falsa.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obernardesjr/status/1038418898763309058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414111061798912, "date": "2018-09-08", "time": "08:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 977670323524067333, "username": "fake_muniz", "tweet": "@LulaOficial Cuidado pra n\u00e3o levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fake_muniz/status/1038414111061798912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038400485164765184, "date": "2018-09-08", "time": "07:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 25594537, "username": "notinhometown", "tweet": "Tenha espa\u00e7o na m\u00eddia. Se n\u00e3o for no hor\u00e1rio eleitoral, seja por uma trag\u00e9dia. O Fant\u00e1stico vai fazer uma super campanha para o Bolsonaro amanh\u00e3. #fantastico #Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fantastico,#Facada", "link": "https://twitter.com/notinhometown/status/1038400485164765184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038376093588369409, "date": "2018-09-08", "time": "05:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  https://tmblr.co/Z-F6pa2bfZK2o\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038376093588369409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038367557047205889, "date": "2018-09-08", "time": "05:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 211489456, "username": "anisionogueira", "tweet": "FGV: facada n\u00e3o gerou como\u00e7\u00e3o nem aumentou apoio a Bolsonaro | Brasil\u00a0247  https://anisionogueira.wordpress.com/2018/09/08/fgv-facada-nao-gerou-comocao-nem-aumentou-apoio-a-bolsonaro-brasil-247/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anisionogueira/status/1038367557047205889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038318470277029889, "date": "2018-09-08", "time": "01:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 81529138, "username": "DanilOfice", "tweet": "E ainda tem gente relacionando foto anterior ao ocorrido para justificar que foi alguma arma\u00e7\u00e3o da facada em Bolsonaro.Pessoas que est\u00e3o acostumados com filmes de Hollywood no qual...  https://aosfatos.org/noticias/jair-bolsonaro-nao-entrou-andando-no-hospital-apos-ser-atacado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanilOfice/status/1038318470277029889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038307137250885632, "date": "2018-09-08", "time": "01:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1560674497, "username": "laaraguimaraes", "tweet": "Vc que planejou e mandou o cara dar facada no mito Bolsonaro??? \u2014 Eu mesma  https://curiouscat.me/laaraguimaraes/post/642330006?1536386686\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laaraguimaraes/status/1038307137250885632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038269672666419201, "date": "2018-09-07", "time": "22:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "Lugar ermo, sem testemunhas, tiros em \u00f4nibus.Esquerdalha grita: \"atentado \u00e0 democracia foram os fascistas\"!Pra\u00e7a p\u00fablica, milhares de testemunhas, c\u00e2meras e uma facada.Esquerdalha mente: \"fake, n\u00e3o tem sangue, religioso, trabalhador, oprimido, agiu sozinho \u00e9 um tanto maluco\"!", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038269672666419201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245388527050752, "date": "2018-09-07", "time": "20:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 51607223, "username": "kamylaviana", "tweet": "Minha mente t\u00e1 fodid*. A\u00ed entro aqui para rir mas s\u00f3 tem facada. Seja como piada, como briga, como defesa ou como acusa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamylaviana/status/1038245388527050752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243638759890945, "date": "2018-09-07", "time": "20:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 51607223, "username": "kamylaviana", "tweet": "Vai ficar de mal do mundo por causa do Bolsonaro depois da facada. Credo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamylaviana/status/1038243638759890945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220633820327942, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:02", "timezone": "CDT", "user_id": 923920657, "username": "pietradilaluna", "tweet": "AGORA O BRASILEIRO FOI LONGE DEMAIS!!!!!!!!deram uma facada no boulos @GuilhermeBoulos tamb\u00e9m!!!!!!onde vamos parar????? pic.twitter.com/iHjqRX78og", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pietradilaluna/status/1038220633820327942", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038214709940551680, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 429032500, "username": "ValerianoxD", "tweet": "Se voc\u00ea toma uma facada ... MORRE mas por algum motivo ningu\u00e9m v\u00ea seu sangue ... Saiba que a Globo pode estar te perdendo ... S\u00f3 vale se tiver sangue ... Pra garantir, tem que ser hemorragia interna viuuu?!! Se n\u00e3o perde novelas !!! #PovoSemNo\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PovoSemNo\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/ValerianoxD/status/1038214709940551680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213334540148736, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 973357786909364225, "username": "fnandx_", "tweet": "mas fake q a facada no bozonaro s\u00f3 seu \"eu s\u00f3 converso com vc\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fnandx_/status/1038213334540148736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171279050895362, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 164236969, "username": "nairsonsocorro", "tweet": "Depois de muito meditar, descobri porqu\u00ea depois de mesmo depois de receber uma facada que atingiu o est\u00f4mago e o f\u00edgado #Bolsonaro n\u00e3o ter derramado uma gota de sangue! Foi para n\u00e3o tingir sua camisa de vermelho e os eleitores pensarem que ele aderiu ao #lulalivre.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#lulalivre", "link": "https://twitter.com/nairsonsocorro/status/1038171279050895362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160049628037120, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 967532388120227846, "username": "tio_locoo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IcCG2ADKzRM?aFortes\u00a0\u2026 palavras de Bolsonaro antes da. Facada veja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tio_locoo/status/1038160049628037120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038129390733991936, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4810059046, "username": "Marquin_free7", "tweet": "Papo reto, se voc\u00ea vai votar no bozosauro s\u00f3 pq ele levou uma facada, voc\u00ea \u00e9 um merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marquin_free7/status/1038129390733991936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124208386138112, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 842524825818222593, "username": "Thsobt", "tweet": "Mano q inferno esses v\u00eddeos do gemid\u00e3o, acabei de cair um q fala de um \u00e2ngulo da facada q o Bolsonaro levou, cuidado gente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thsobt/status/1038124208386138112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124148755595264, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 967532388120227846, "username": "tio_locoo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VpxVTMT2x5Q?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro tomando facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tio_locoo/status/1038124148755595264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038123247982850050, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1036780580107689985, "username": "Vinisilverio_", "tweet": "Aqueles que aplaudiram e gostaram que @jairbolsonaro levou uma facada \u00e9 t\u00e3o canalha como aquele que deu a facada#Bolsonaro2018 #TchauQueridos #PTnuncaMais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#TchauQueridos,#PTnuncaMais", "link": "https://twitter.com/Vinisilverio_/status/1038123247982850050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113347282059265, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 51607223, "username": "kamylaviana", "tweet": "Levar facada n\u00e3o faz dele um bom presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamylaviana/status/1038113347282059265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105088118714369, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 848657416707350528, "username": "SaraEvergarden", "tweet": "Sobre as pessoas que est\u00e3o felizes a respeito da facada que deram no Bolsonaro, v\u00e3o se fuder!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraEvergarden/status/1038105088118714369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095990874628096, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 153988956, "username": "RSaffra", "tweet": "@P_droMenezes Facada tem a ver com seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade. Reflita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RSaffra/status/1038095990874628096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1038091636461510656, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1018267008041979904, "username": "Gustavo82668829", "tweet": "Man,se o Bolsonaro liberasse as armas o pre\u00e7o ia ser uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo82668829/status/1038091636461510656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082073595129856, "date": "2018-09-07", "time": "10:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Boa noite 247 - A facada na elei\u00e7\u00e3o  https://tmblr.co/Z-F6pa2bdvd-6\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038082073595129856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079570962993152, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": " http://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367934/\u00a0\u2026\u201cA-viol\u00eancia-e-o-\u00f3dio-n\u00e3o-servem-para-o-Brasil\u201d-diz-Manuela-sobre-facada-em-Bolsonaro.htm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038079570962993152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074365248786432, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 49387644, "username": "sensifps", "tweet": "@tulio27_ Tem um blog deles tamb\u00e9m:  https://gab.ai/odiodobem\u00a0. Qualquer pessoa que lesse o meu tweet entenderia a frase. \"\u00d3dio do bem\", aquele \u00f3dio que vc executa mas achando que t\u00e1 fazendo o bem, logo, uma facada achando que \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sensifps/status/1038074365248786432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulio27_"}
{"id": 1038061826406342658, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 898273660166959108, "username": "KaryneS25884688", "tweet": "Gente que fica feliz com a facada em Bolsonaro s\u00f3 se mostra igual a ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaryneS25884688/status/1038061826406342658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058282122964994, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3128055037, "username": "RomaAnalaura", "tweet": "\"ain nou\u00e7a a facada foi fake\" \"ain nou\u00e7a a maca tava enferrujada\" \"ain nou\u00e7a cirurgi\u00e3o sem luvas\"  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1038057278946127872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaAnalaura/status/1038058282122964994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056655378952192, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2394691178, "username": "underedhood", "tweet": "Espero que a facada tamb\u00e9m n\u00e3o tenha matado a nossa elei\u00e7\u00e3o. Tempo de debate antes abandonado por medo de reprova\u00e7\u00e3o, agora tem justificativa. Atos de viol\u00eancia contra \"pessoas de bem\"? Tem prova em laudo m\u00e9dico. S\u00f3 nos resta torcer pelo segundo turno mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/underedhood/status/1038056655378952192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055987402272768, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/7FPGM4S18gY?aPORQUE\u00a0\u2026 DEIXEI DE VOTAR NO BOLSONARO DEPOIS DA FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1038055987402272768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038048371863416833, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1060200410, "username": "cosgroccurdy", "tweet": "o bom de ser uma p\u00e9ssima pessoa \u00e9 que eu rio da facada do ********* sem remorso nenhum \ud83d\ude05", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosgroccurdy/status/1038048371863416833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045630785040385, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 49045054, "username": "fabrsim", "tweet": "Prefeito parou o desfile para dar sua \"nota de rep\u00fadio\" contra o atentado ao Bonoro. Imagina quantos representantes n\u00e3o est\u00e3o nesse exato momento falando a mesma coisa nos desfiles por a\u00ed... O cara vai ganhar essa elei\u00e7\u00e3o na facada!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabrsim/status/1038045630785040385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039789914734592, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:26", "timezone": "CDT", "user_id": 59767437, "username": "instalonge", "tweet": "Dormi e acordei e ainda h\u00e1 quem comemore facada? Vcs s\u00e3o melhores que isso, pelamor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalonge/status/1038039789914734592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026762909888512, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3005627355, "username": "_nubbis", "tweet": "gente a faca saiu limpa e sem nenhum sangue, mano UMA FACADA, se eu puxo a peninha da boca ou do dedo j\u00e1 sangra, imagina UMA FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nubbis/status/1038026762909888512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018870706089984, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 17929500, "username": "obernardesjr", "tweet": "No tocante \u00e0 q\u00fcest\u00e3o da facada j\u00e1 t\u00e1 tudo bem, talquei?Que Deus aben\u00e7oe a recupera\u00e7\u00e3o de nosso capit\u00e3o Jair Bolsonaro.  https://twitter.com/obernardesjr/status/1038018651918675968/photo/1 pic.twitter.com/gaPDxAyGWE\u00a0 pic.twitter.com/FPIo27prkV", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obernardesjr/status/1038018870706089984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014085730889728, "date": "2018-09-07", "time": "05:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 227333495, "username": "risolia_adv", "tweet": "@sejehomi Fiquei com uma unha encravada, com aquela remela saindo e tudo o mais, e n\u00e3o conseguia andar, perdi ate fome . Imagina uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risolia_adv/status/1038014085730889728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sejehomi"}
{"id": 1037933365914161153, "date": "2018-09-07", "time": "00:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3064650821, "username": "_Estuque", "tweet": "votar no cara pode ser burrice, mas falar que a facada \u00e9 fake...eu tenho at\u00e9 d\u00f3 de chamar de burro. Tadinho do animal p\u00f4!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Estuque/status/1037933365914161153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927299788808192, "date": "2018-09-06", "time": "23:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 848657416707350528, "username": "SaraEvergarden", "tweet": "@Fiaspo Que nem fizeram com o Bolsonaro, opositores comemoraram a facada...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraEvergarden/status/1037927299788808192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fiaspo"}
{"id": 1037901121296187393, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 345103724, "username": "JefertonSantana", "tweet": "Os seguidores daquela seita, cujo o senhor de 9 dedos, analfabeto e presidi\u00e1rio \u00e9 o l\u00edder, est\u00e3o passando dos limites. #For\u00e7abolsonaro #JairBolsonaro #facada #JairBolsonaro17 #BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#JairBolsonaro,#facada,#JairBolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/JefertonSantana/status/1037901121296187393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893383900094465, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 707886656632844288, "username": "YanBarrem", "tweet": "Hoje em seu twitter Silas Malafaia Afirmou que Adelio Bispo de Oliveira, autor da facada contra Bolsonaro, tinha liga\u00e7\u00e3o com a candidata Dilma Rousseff do PT.A afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 Falsa.O que realmente se sabe \u00e9 que Adelio foi filiado ao PSOL nos anos de 2007 \u00e0 2014.Fonte: G1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YanBarrem/status/1037893383900094465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891988245438464, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 727629548259573760, "username": "GuiGoncallves", "tweet": "ai chega um e da uma facada no cara, a pessoa vai e posta no Facebook \"deveria ter morrido\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiGoncallves/status/1037891988245438464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891970738339841, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 727629548259573760, "username": "GuiGoncallves", "tweet": "independente doq ele diz, doq ele \u00e9, ngm merece levar facada de ngm.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiGoncallves/status/1037891970738339841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887790464360448, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4580837663, "username": "KennedyPoletti", "tweet": "Maluco que facada  https://twitter.com/leledolin/status/1037802568490131458\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KennedyPoletti/status/1037887790464360448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883587620757505, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 55082951, "username": "Carla_Silvaa", "tweet": "@junopag facada sem sangue \ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carla_Silvaa/status/1037883587620757505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "junopag"}
{"id": 1037875823712325633, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3326916982, "username": "Erico_enzzo", "tweet": "Bolsonaro passou por uma laparotomia explorat\u00f3ria e teve que fazer outra cirurgia pq a facada atingiu a veia mesent\u00e9rica dele Na hora s\u00f3 conseguia ver a Grey a Bailey e o Webber  operando ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erico_enzzo/status/1037875823712325633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875155152846848, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3076313921, "username": "Caio_Santana77", "tweet": "@helenohelyne Com todo respeito ..... Essa foi a melhor coisa que podia ter acontecido com ele.... \u00c9 \u00f3bvio que ningu\u00e9m quer tomar uma facada hsushaua mas politicamente falando isso vai gerar um Ibope descomunal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caio_Santana77/status/1037875155152846848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "helenohelyne"}
{"id": 1037875046193287168, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3314111842, "username": "Isa_fernandes59", "tweet": "Oq vc est\u00e1 achando da facada que deram no Bolsonaro? \u2014 Olha... eu acho que n\u00e3o devemos combater \u00f3dio com \u00f3dio, fico triste pelo o que aconteceu com ele,...  https://curiouscat.me/isinhafernandes/post/641232453?1536283668\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isa_fernandes59/status/1037875046193287168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869572756529152, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 851888021288955905, "username": "MartinezJan7", "tweet": "Meu deus facebook ta chato demais com essa hist\u00f3ria da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MartinezJan7/status/1037869572756529152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867050897686529, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 131574324, "username": "ID_jumazzucatti", "tweet": "Eyshila... Que decep\u00e7\u00e3o Dif\u00edcil querer me espelhar em algu\u00e9m que decide voto por uma facada fake. Ainda mais uma pessoa crist\u00e3. os crist\u00e3o t\u00e3o super perdidos quando o assunto eh pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ID_jumazzucatti/status/1037867050897686529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866556745764865, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 716338523842994178, "username": "lynconlhemworth", "tweet": "Tomou uma facada no bucho // N\u00e3o morreu  pic.twitter.com/CMxwOkF8Sm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lynconlhemworth/status/1037866556745764865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857559565230080, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1021589547518500870, "username": "Simplesrau", "tweet": "Pipipopo como que ele tomou uma tacada e ta andando?VOC\u00ca POR ACASO J\u00c1 TOMOU UMA FACADA PRA SABER COMO \u00c9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Simplesrau/status/1037857559565230080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846354972864512, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 381113558, "username": "ValberEduardoo", "tweet": "Eu t\u00f4 rindo muito kkkkkkk povo brasileiro n\u00e3o presta kkkkkk facada de Taubat\u00e9 foi fhoda kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValberEduardoo/status/1037846354972864512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841192011091971, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3679338255, "username": "AnaSoldierangel", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO  PARA UM HOSPITAL \ud83c\udfe5 CUJO CIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21 ESSA FACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA COM DINHEIRO \ud83d\udcb5 PUBLICO \ud83c\udfe6 \ud83e\udd22 COMPARTILHE!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaSoldierangel/status/1037841192011091971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840450047156224, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 785649270355558401, "username": "LuuMeendess", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT\u2019s morrem \u00e1 facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do feminic\u00eddio e ningu\u00e9m liga. Agora s\u00f3 porque \u00e9 o Bolsonaro, eu tenho que ligar e ter d\u00f3? Me poupe. Se poupe. Nos poupe.//rt", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuuMeendess/status/1037840450047156224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837172072751104, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 227333495, "username": "risolia_adv", "tweet": "@mariadorosario @amulherqueanda Uma facada \u00e9 uma farsa? Pf responda - se responder - educadamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risolia_adv/status/1037837172072751104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amulherqueanda,mariadorosario"}
{"id": 1037831189887938563, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 798329291180306432, "username": "looh_domingoss", "tweet": "Mais armado doq essa facada do bolsonaro so as pegadinhas do Joao kleber \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/looh_domingoss/status/1037831189887938563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829049119334401, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 104821445, "username": "TiagooDinizz", "tweet": "A facada no Bozonaro foi claramente inspirada em American Horror Story: Cult no epis\u00f3dio em que o Kai \"manipula\" a Meadow para ela dar um tiro nele s\u00f3 pra ele ganhar um maior apoio e fama em sua carreira pol\u00edtica! @AHSBrasil pic.twitter.com/1gFXZPzLL4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagooDinizz/status/1037829049119334401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AHSBrasil"}
{"id": 1037825879538376704, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 903419856283893760, "username": "Dudao02", "tweet": "Adorei a facada, por\u00e9m me preocupo com a probabilidade dele ganhar aumente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudao02/status/1037825879538376704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825700160528384, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 587505647, "username": "galifreyana", "tweet": "vcs endoidando porque acham que a rejei\u00e7\u00e3o do bolsonaro vai diminuir enquanto isso mainha tava assistindo bem plena a mat\u00e9ria sobre a facada que ele sofreu, nem pensando em mudar de opini\u00e3o sobre ele, c\u00eas s\u00e3o mto alarmados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galifreyana/status/1037825700160528384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824773324255233, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 996723990600278017, "username": "skamcarei", "tweet": "algu\u00e9m da uma facada de verdade nessa poc mentirosa  https://twitter.com/godisbwtera/status/1037797853370953728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skamcarei/status/1037824773324255233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823743316447233, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1606517150, "username": "seungwheein", "tweet": "facada armada pra n\u00e3o participar das sabatinas e aumentar a rejei\u00e7\u00e3o de tanto falar bosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seungwheein/status/1037823743316447233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823700429627392, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 80401473, "username": "Anaapaulalmeida", "tweet": "eita lasquera, e essa facada heim?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaapaulalmeida/status/1037823700429627392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822236256870404, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 200587838, "username": "saidomeupechule", "tweet": "@Smokebrownn Ah t\u00e1! Ent\u00e3o o erro de interpreta\u00e7\u00e3o foi meu, Sorry. Hahaha porque tinhA gente acreditando mesmo que a facada foi falsa, um monte de compartilhamento no v\u00eddeo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saidomeupechule/status/1037822236256870404", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Smokebrownn"}
{"id": 1037819632986607619, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 880866182202568705, "username": "gbrtorres", "tweet": "fico a tarde inteira no v\u00f4lei e o bolsonaro leva uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbrtorres/status/1037819632986607619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819527466237958, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 51607223, "username": "kamylaviana", "tweet": "@legalizandra @cleberslowhand N\u00e3o acho q foi conspira\u00e7\u00e3o mas acho que est\u00e3o exagerando para vencer. Haha. Todos. Em tudo. Quem d\u00e1 a facada. Quem recebe mal dada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamylaviana/status/1037819527466237958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cleberslowhand,legalizandra"}
{"id": 1037818829525708801, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 846086690548715521, "username": "Bgbrll", "tweet": "@meridalunna Acham que \u00e9 a facada de Deus \u201copa senti, to amando o pr\u00f3ximo\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bgbrll/status/1037818829525708801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meridalunna"}
{"id": 1037817688100417538, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#MinasGerais #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #QuintaFeira  https://www.facebook.com/fernandimbrumegas/videos/1418459648286780/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MinasGerais,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#QuintaFeira", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037817688100417538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817136448761857, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais  https://www.facebook.com/fernandimbrumegas/videos/1419658068164786/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037817136448761857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817001245388802, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#MinasGerais #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #QuintaFeira em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZmWiUHAhA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1llkd4fyyryyj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MinasGerais,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#QuintaFeira", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037817001245388802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816958476070913, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 844629928561836033, "username": "assis_gal", "tweet": "essa facada em Bolsonaro representa a situa\u00e7\u00e3o que o Brasil est\u00e1. Deplor\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assis_gal/status/1037816958476070913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816880474533895, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#Urgente #JairBolsonaro #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais  https://www.facebook.com/fernandimbrumegas/videos/2203745419905026/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Urgente,#JairBolsonaro,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816880474533895", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816874048933889, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais #JairBolsonaro em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZmRjznwKJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15op2qzgckgi9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816874048933889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816583924719617, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZmKeGHNdt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1uwxodiatgqkz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816583924719617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816449556013056, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 734966336124780545, "username": "breenobek", "tweet": "Tava \u00e9 demorando pra levar uma facada ou um tiro kkk bolsonaro \u00e9 lokao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/breenobek/status/1037816449556013056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816356442435585, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#Urgente #JairBolsonaro #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZmDJqHCng/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1k3cjq8cifk4w\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Urgente,#JairBolsonaro,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816356442435585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816347424477184, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#Urgente #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #QuintaFeira em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZl_VXnKee/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mgegbw5tgkc7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Urgente,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#QuintaFeira", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816347424477184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815023941378049, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 473357781, "username": "Carlinhosdogral", "tweet": "Tiro no \u00f4nibus do Lula: isso a\u00ed eh coisa de fachadaFacada: nossa senhora que horror e tem gente falando que eh mentiraNada contra mas n\u00e3o relativize a dor do outro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlinhosdogral/status/1037815023941378049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814733053849602, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 51607223, "username": "kamylaviana", "tweet": "S\u00f3 falta Bolsonaro ganhar pq passou para v\u00edtima... afff. (Ele n\u00e3o merecia facada e nem viol\u00eancia nenhuma mas n\u00e3o merece virar presidente por isso.)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamylaviana/status/1037814733053849602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814510759882754, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 962118931103313931, "username": "HalibozekKetlyn", "tweet": "Bonoro levando facada e eu pensando q preciso de umas brusinha nova", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HalibozekKetlyn/status/1037814510759882754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814383039135746, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 37201317, "username": "CINFORM", "tweet": "Presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha, por fredssonnavarro  https://www.cinform.com.br/2018/09/06/presidenciavel-jair-bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha/\u00a0\u2026,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CINFORM/status/1037814383039135746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813884676186113, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 200587838, "username": "saidomeupechule", "tweet": "@Smokebrownn Acha mesmo que ele n\u00e3o levou facada coisa nenhuma?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saidomeupechule/status/1037813884676186113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Smokebrownn"}
{"id": 1037813541875605504, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 967532388120227846, "username": "tio_locoo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iWN6mtnp3-E?aMomento\u00a0\u2026 em que Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tio_locoo/status/1037813541875605504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037813515699056642, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 85431164, "username": "acidbubble", "tweet": "Gente comemorando a facada no bolsonaro merece uma facada no cu viu.Ele propaga viol\u00eancia e provou do pr\u00f3prio veneno? Sim.Voc\u00eas precisam comemorar viol\u00eancia? Jamais.Essa facada s\u00f3 aumenta o eleitorado dele e comemorar isso te iguala aos babacas que o querem como presidente.", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acidbubble/status/1037813515699056642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813253274001409, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 200587838, "username": "saidomeupechule", "tweet": "@Smokebrownn N\u00e3o e paix\u00e3o da minha vida n\u00e3o, mas acho que t\u00e1 mais que claro que a facada n\u00e3o foi montagem, nem voc\u00ea deve acreditar que \u00e9 fake.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saidomeupechule/status/1037813253274001409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Smokebrownn"}
{"id": 1037812668755783681, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 345103724, "username": "JefertonSantana", "tweet": "A pessoa n\u00e3o sabe NADA de anatomia/fisiologia e sai falando que a FACADA foi fake, pq o sangue n\u00e3o saiu jorrando. Ac\u00e9falos. #For\u00e7abolsonaro #facada #plantaoglobo #PrayForBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#facada,#plantaoglobo,#PrayForBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JefertonSantana/status/1037812668755783681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809769317314562, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 106135598, "username": "aninhaesgalha", "tweet": "Acho que essa facada foi fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aninhaesgalha/status/1037809769317314562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808519079256064, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3260397714, "username": "ozzideia", "tweet": "Nego \u00e9 muito imbecil n\u00e9 velho, deram facada no Bolsonaro, agora que ele ganha kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ozzideia/status/1037808519079256064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807385367257088, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:56", "timezone": "CDT", "user_id": 828005387152584704, "username": "FelipeSartoreto", "tweet": "\" facada foi pouco\".Roberta, 15 anos, feminista a favor da paz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeSartoreto/status/1037807385367257088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807182543286273, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 896928592176795648, "username": "KetlinKek", "tweet": "T\u00e1 certo que Bolsonaro levou facada...Mais eu s\u00f3 consigo pensar quando vai sair nosso bjo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KetlinKek/status/1037807182543286273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806849255452672, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:49", "timezone": "CDT", "user_id": 966545667681411072, "username": "sabrinalucasss", "tweet": "O assunto do dia \u00e9: Bolsonaro levou uma facada. J\u00e1 n\u00e3o aguento mais ouvir isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabrinalucasss/status/1037806849255452672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806718045118469, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1246776060, "username": "demiparadises", "tweet": "essa facada nao vai adiantar em nada pro bozo, pois se ele ficar se vitimizando a rejei\u00e7\u00e3o vai de 40% pra 100%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demiparadises/status/1037806718045118469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805733897748480, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:23", "timezone": "CDT", "user_id": 52250389, "username": "kaioesteves", "tweet": "J\u00e1 ca\u00ed em dois da facada do Bolsonaro em menos de 1h  https://twitter.com/stefano_poke/status/1037804504555704320\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaioesteves/status/1037805733897748480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805357467414528, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 972332298619277313, "username": "Carlostaiacolo3", "tweet": "Putz agr a facada \u00e9 fake KKKKKKKKKK acabou de vez agr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlostaiacolo3/status/1037805357467414528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805263426871296, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3305860924, "username": "youngus21", "tweet": "Mano papo reto \u00e9 que a intoler\u00e2ncia pol\u00edtica \u00e9 uma coisa rid\u00edcula e nojenta, e atos como esse me deixam cada vez mais triste com o qu\u00e3o retr\u00f3grado nosso pa\u00eds \u00e9. Uma facada n\u00e3o \u00e9 de se comemorar como se fosse algo normal.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/youngus21/status/1037805263426871296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804641390665728, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 978446168630972416, "username": "elooi_renan", "tweet": "Hoje eu to s\u00f3 o bolsonaro tomando facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elooi_renan/status/1037804641390665728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803366045368325, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 375229902, "username": "LethiYumi", "tweet": "Pura mentira essa facada ai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LethiYumi/status/1037803366045368325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802559023534085, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1009998290560176129, "username": "Mlonghini2", "tweet": "ISSO E PARA TIRAR O FOCO, ENTRE O MOLUSCO E O FACHIM ACORDA POVO, FICARIA MUITO NA CARA SE MATASSE O BOLSONARO, EST\u00c3O SO UM DESFIO DO POVO PRA PLANTAR A FACADA NAS NOSSAS COSTAS, ISSO \u00c9 COISA DE TRAI\u00c7OEIROS PRA SAIR POR CIMA,VAMOS FOCAR BRASILEIROS ACORDA BRASIL!!!!  pic.twitter.com/SqM9GMqfey", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mlonghini2/status/1037802559023534085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802322850660353, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 885696578262061058, "username": "akanjismo", "tweet": "\u00e9 s\u00f3 n\u00e3o propagar o \u00f3dio que ngm vai tentar rebater ele, eu n\u00e3o rebati, apenas disse que se as armas fossem legalizadas ele teria tomada um tiro e n\u00e3o uma facada, pense um pouco nos seus conceitos  https://twitter.com/ludmillalttn/status/1037801179479269377\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akanjismo/status/1037802322850660353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802268895178753, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 59767437, "username": "instalonge", "tweet": "Tiro, facada e bomba.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalonge/status/1037802268895178753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801735505362944, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 740295977920253952, "username": "BiazildaR", "tweet": "Pessoal dizendo que foi merecido a facada. Ent\u00e3o o nosso querido Lula e outros pol\u00edticos deveriam ser apedrejados, que tal", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiazildaR/status/1037801735505362944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801334190342145, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 958336754142076928, "username": "Davissanttana", "tweet": "Por mais horr\u00edvel que seja oq O Bolsonaro faz ele n\u00e3o merecia uma facada. Mas j\u00e1 que foi, foi deixa ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davissanttana/status/1037801334190342145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801313034227712, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2720012069, "username": "cdallaslox", "tweet": "chego em casa bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cdallaslox/status/1037801313034227712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800844354310144, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 862888191120027652, "username": "MarcosSDR9", "tweet": "n\u00e3o sou a favor nem contra qualquer candidato,  mas acho que uma vida e mais importante do que qualquer coisa, seja ela de quem for, e comemorar que algu\u00e9m seja quem for tenha tomar uma facada \u00e9 mesmo doentio e s\u00f3 propaga o \u00f3dio --'  https://twitter.com/Gouveia_gabs/status/1037787936685805568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosSDR9/status/1037800844354310144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800476664889345, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 900851903533375490, "username": "menezessc", "tweet": "n aguento mais ler sobre essa facada jesus cristo como o tt da conta de saturar tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/menezessc/status/1037800476664889345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799319376678912, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3368649761, "username": "delucasouz", "tweet": "Bando de animal, incitando viol\u00eancia de todo tipo. A\u00ed vem outro ac\u00e9falo e se acha no direito de dar uma facada em algu\u00e9m com ideologia contr\u00e1ria.J\u00e1 dizia o Proerd, viol\u00eancia gera viol\u00eancia. Imagina com o armamento populacional...", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delucasouz/status/1037799319376678912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799220156293121, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 896220061287034880, "username": "DavidMarquesFre", "tweet": "N entendo vey, povo que \u00e9 contra o Bolsonaro, \u00e9 sem viol\u00eancia, \u00e9 paz e amor, ai quando o cara toma uma facada, zoam, fazem meme, vsf mano, at\u00e9 ent\u00e3o, ele s\u00f3 fala merda, mas se todo mundo que falasse merda, fosse morto, n ia sobra um fdp na terra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidMarquesFre/status/1037799220156293121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798730458701828, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 790627464825495553, "username": "ndandnessamerda", "tweet": "@g_cornaccini Acho q o cara n ia toma facada por marketing, mas foi at\u00e9 que bom p ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ndandnessamerda/status/1037798730458701828", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g_cornaccini"}
{"id": 1037798315776192512, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:54", "timezone": "CDT", "user_id": 878010254352666626, "username": "joannagermanott", "tweet": "Fomos tapeados, a facada \u00e9 fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joannagermanott/status/1037798315776192512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798097592770560, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 120530473, "username": "nathandiz", "tweet": "Algu\u00e9m realmente acreditou nessa \"facada\" gente?  pic.twitter.com/Bf0DxkHRAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathandiz/status/1037798097592770560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797736408641536, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 842524825818222593, "username": "Thsobt", "tweet": "GENTE O BOLSONARO LEVOU UMA FACADA NA BARRIGA MANO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thsobt/status/1037797736408641536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797107850244096, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1246776060, "username": "demiparadises", "tweet": "A FACADA FOI FAKE? EU TO MORRENDO EU VOU RIR", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demiparadises/status/1037797107850244096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796954300985344, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 883059519894499328, "username": "Walliffs", "tweet": "a \u00fanica coisa ruim da facada que deram no bozonaro \u00e9 que ele ainda t\u00e1 vivo", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walliffs/status/1037796954300985344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796921920897025, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 316663087, "username": "b4cchitman", "tweet": "mulher do lula morre e fazem piadinha: slc fica zoando a desgra\u00e7a dos outros, n\u00e3o se zoa essas coisas por causa de pol\u00edtica bolsonossauro ela uma facada: AUSHAUSJAUSJA se fodeu se fodeu voc\u00eas tratem de decidir a\u00ed porra. Ainda bem q eu sou cuzao e tumultuo a desgra\u00e7a de todos", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b4cchitman/status/1037796921920897025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796839641284609, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 977878612555829248, "username": "isagoncalvezz", "tweet": "Gente, \u00e9 s\u00e9rio mesmo que voc\u00eas acham que foi forjada essa facada? Puts mano, onde j\u00e1 se viu o cara querer levar uma facada s\u00f3 pra chamar aten\u00e7\u00e3o, pelo menos tenham senso comum!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isagoncalvezz/status/1037796839641284609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796662926888960, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1246776060, "username": "demiparadises", "tweet": "O BOZO LEVOU UMA FACADA AAAAARRRR KKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demiparadises/status/1037796662926888960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796659370110976, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 889195633285967872, "username": "ABaziqueto", "tweet": "O Bolsonaro levou uma facada hoje e ainda quer liberar o porte de armas  pic.twitter.com/xcLEX1foEm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ABaziqueto/status/1037796659370110976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796518558871552, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1606517150, "username": "seungwheein", "tweet": "a facada foi uma brincadeirinha galera kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seungwheein/status/1037796518558871552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796033835794432, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 106135598, "username": "aninhaesgalha", "tweet": "Eu sa\u00ed por 2h e deram uma facada no bolsonaro \ud83d\ude40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aninhaesgalha/status/1037796033835794432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795202298261511, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 788157152909197312, "username": "mouragabrieu", "tweet": "mano slc vei como nego consegue rir do fato do Bolsonaro ter levado uma facada?????", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mouragabrieu/status/1037795202298261511", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794511672549376, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1606517150, "username": "seungwheein", "tweet": "quando eu vi \"esfaquearam o bolsonaro\" achei que tinham descido a facada nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seungwheein/status/1037794511672549376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794244310822914, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1606517150, "username": "seungwheein", "tweet": "sem sangue, sem facada, hj n\u00e3o bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seungwheein/status/1037794244310822914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794039511371776, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 35320794, "username": "RenataElly", "tweet": "Com essa facada eu descobri que uma pessoa que eu gostava ap\u00f3ia Bozo, eu t\u00f4 me sentindo tra\u00edda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenataElly/status/1037794039511371776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793960989736960, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 963166272786661376, "username": "alaranjeu", "tweet": "O que \u00e9 a facada do bolsonaro perto das rasteiras que a vida me da  pic.twitter.com/pVKjWTgA1X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alaranjeu/status/1037793960989736960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793660732100609, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4810059046, "username": "Marquin_free7", "tweet": "Era pra facada ter entrado no cu do bozosauro e ter rasgado ele todo por dentro, esse satan\u00e1s", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marquin_free7/status/1037793660732100609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792357553528834, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4898261585, "username": "s_rafael_f", "tweet": "Mesmo n\u00e3o gostando do Bolsonaro eu achei rid\u00edculo o cara dar uma facada nele, s\u00f3 vai fazer o pessoal votar nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s_rafael_f/status/1037792357553528834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792216381620225, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1606517150, "username": "seungwheein", "tweet": "facada na poc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seungwheein/status/1037792216381620225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791362899472385, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 844763574010458112, "username": "rhpbw", "tweet": "Grande merda de facada, mais votos e menos rejei\u00e7\u00e3o agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhpbw/status/1037791362899472385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791302748962816, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 413638574, "username": "LucasSantiago48", "tweet": "Ih rapaz, com essa facada ai pode cancelar a elei\u00e7\u00e3o que o bolsonaro j\u00e1 t\u00e1 eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasSantiago48/status/1037791302748962816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791192891711489, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1016721537079050240, "username": "lynchproduct", "tweet": "a q ponto chegamos bolsonaro levou uma FACADA, o brasileiro realmente segue desconhecendo a racionalidade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lynchproduct/status/1037791192891711489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791029041291264, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1008188806598668288, "username": "_mariaeduardx", "tweet": "bolsonaro levou s\u00f3 a facada pq n\u00e3o mataram logo?", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mariaeduardx/status/1037791029041291264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790880126709761, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4898261585, "username": "s_rafael_f", "tweet": "MININO DERAM UMA FACADA NO BOLSOLIXO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s_rafael_f/status/1037790880126709761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790495592914945, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4027508025, "username": "NickRizoli", "tweet": "@ARRTuuur Agora quem estava indeciso vai votar no coitadinho que levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NickRizoli/status/1037790495592914945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ARRTuuur"}
{"id": 1037790299551162370, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3225022551, "username": "portal79oficial", "tweet": "Segundo a Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais, o presidenci\u00e1vel levou uma facada na regi\u00e3o do t\u00f3rax  http://bit.ly/2CrzyMi\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portal79oficial/status/1037790299551162370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790226469605377, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 975208388652163073, "username": "Watsonsb39", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas  https://glo.bo/2M5dA0V\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Watsonsb39/status/1037790226469605377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789876182286337, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3333632752, "username": "ARRTuuur", "tweet": "Tentando compreender a necessidade da facada no Bolsonaro", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ARRTuuur/status/1037789876182286337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789804879142914, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2609206734, "username": "GahMatheus018", "tweet": "Bolsonaro levo facada kakakaka tomara que morreu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GahMatheus018/status/1037789804879142914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789109249605632, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 217592807, "username": "Senoticias", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas GeraisSaiba mais  https://senoticias.com.br/se/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-gerais/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/TZuyqRc1Cj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Senoticias/status/1037789109249605632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788934875623425, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 136008210, "username": "gabriel_lsoares", "tweet": "Como se j\u00e1 n\u00e3o bastasse a falta de um candidato de confian\u00e7a, a situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds como t\u00e1 ainda acontece uma coisa dessas. Por mais que o cara espalhe tanto \u00f3dio, para que chegar ao ponto de dar uma facada? O fanatismo me assusta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriel_lsoares/status/1037788934875623425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788838410760192, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 217592807, "username": "Senoticias", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas GeraisSaiba mais  https://senoticias.com.br/se/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-gerais/\u00a0\u2026Foto: reprodu\u00e7\u00e3o pic.twitter.com/iQRffeZ3oi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Senoticias/status/1037788838410760192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788752570142721, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 337387671, "username": "MarcosFGabas", "tweet": "MAAAANOVoc\u00eas t\u00e3o ligados que ele vai usar a facada a favor pra elei\u00e7\u00e3o n\u00e9 ? BURROS Al\u00e9m de ser um ato deplor\u00e1vel", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosFGabas/status/1037788752570142721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788715555401730, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 981707762169196544, "username": "gabaskkj", "tweet": "\"quer porte de arma e levou uma facada\" \u00c9 PRA ISSO MESMO QUE ELE QUER PORTE DE ARMA CARALHO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabaskkj/status/1037788715555401730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788616746061824, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 804123676580921347, "username": "Imprensa24h", "tweet": "Bolsonaro leva facada e \u00e9 retirado de caminhada em Juiz de Fora http://imprensa24h.com.br/bolsonaro-leva-facada-e-e-retirado-de-caminhada-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 http://imprensa24h.com.br/bolsonaro-leva-facada-e-e-retirado-de-caminhada-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Imprensa24h/status/1037788616746061824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787647593328645, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 64413021, "username": "socurticao", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz Fora, diz Pol\u00edcia Militar de Minas http://www.socurticao.net/portal/?pg=noticia&id=63120\u00a0\u2026 pic.twitter.com/aVqQniz4iV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/socurticao/status/1037787647593328645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787561962483712, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 35867895, "username": "anacomlegumes", "tweet": "@tinyinfinity Gente muito armado REAL, como que uma pessoa leva uma facada e n\u00e3o sai uma gota de sangue???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacomlegumes/status/1037787561962483712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tinyinfinity"}
{"id": 1037786846158311426, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 336111563, "username": "poxa_ticia", "tweet": "O cara fica clamando a viol\u00eancia o tempo todo, dizendo da libera\u00e7\u00e3o do porte de arma pros cidad\u00e3os de \u201cbem\u201d e ai leva uma facada.. imagina se o cara tivesse uma arma \ud83d\ude44  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poxa_ticia/status/1037786846158311426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786803791687686, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 835721254413942785, "username": "leoazevedoaaa", "tweet": "GENTE DERAM UMA FACADA NO BONORO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoazevedoaaa/status/1037786803791687686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786529282891776, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 981707762169196544, "username": "gabaskkj", "tweet": "Voc\u00ea pode ter a ideologia que for, mas dar uma FACADA no Bolsonaro? Jesus Cristo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabaskkj/status/1037786529282891776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786448295088130, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 998465881, "username": "beatrixsato", "tweet": "FACADA NA POC", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatrixsato/status/1037786448295088130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786303520296962, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:10", "timezone": "CDT", "user_id": 752603945072070657, "username": "rafacomefe", "tweet": "@damnnfriends cara, tu j\u00e1 tomou uma facada? nem que seja um cortezinho descascando laranja? d\u00f3i pra caramba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafacomefe/status/1037786303520296962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "damnnfriends"}
{"id": 1037786233479614464, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1032735664381550593, "username": "lucaspstos", "tweet": "S\u00f3 falta o cara que deu a #facada no #JairBolsonaro falar que recebeu p\u00e3o com mortadela para fazer isso ou est\u00e1 na lista do #MensalinhoDoTwitter  For\u00e7a @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#JairBolsonaro,#MensalinhoDoTwitter", "link": "https://twitter.com/lucaspstos/status/1037786233479614464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785820109963264, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 885696578262061058, "username": "akanjismo", "tweet": "como um cara toma uma FACADA na BARRIGA e n\u00e3o SANGRA?eu n\u00e3o t\u00f4 dizendo apenas estou fazendo uma pergunta  https://twitter.com/ultimosegundo/status/1037782882234888193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akanjismo/status/1037785820109963264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785619282448384, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 232570273, "username": "guirruiz", "tweet": "Sou totalmente contra viol\u00eancia, mas que facada linda bicho. Parecia at\u00e9 filme", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guirruiz/status/1037785619282448384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785493159796737, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4049283976, "username": "Sgobbi_Giovana", "tweet": "mano o Bolsonaro levou uma facada kkkkk chega a ser engra\u00e7ado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sgobbi_Giovana/status/1037785493159796737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785277266362369, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3407200251, "username": "_valejoao", "tweet": "Velho olha a onde o ser humano chega, dar uma facada no cara???? Que nojo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_valejoao/status/1037785277266362369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784692387401728, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 998465881, "username": "beatrixsato", "tweet": "BOLSONARO LEVOU UMA FACADA MANK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatrixsato/status/1037784692387401728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784267642744832, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 804123676580921347, "username": "Imprensa24h", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada agora em Juiz de Fora:  http://youtu.be/e4w93q92stI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Imprensa24h/status/1037784267642744832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784236525318144, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 181182048, "username": "will_sill", "tweet": "agora o outro l\u00e1 vai usar isso da facada como vantagem pra ganhar a elei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/will_sill/status/1037784236525318144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783653693227013, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 49045054, "username": "fabrsim", "tweet": "Eu j\u00e1 mando aquela teoria da conspira\u00e7\u00e3o de que a facada no Bolsonaro foi armado pelo pr\u00f3prio partido ou marketing para fins de campanha do candidato", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabrsim/status/1037783653693227013", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783642049851393, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1028366865972834306, "username": "Amaral_BOMBEIRO", "tweet": "com certeza, a facada veio dessa turminha a\u00ed \ud83d\ude31  https://twitter.com/Globopsol/status/1037537468856389633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amaral_BOMBEIRO/status/1037783642049851393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783451825397760, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 996723990600278017, "username": "skamcarei", "tweet": "facada na poc  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037780566018539523\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skamcarei/status/1037783451825397760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780833078267904, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 859582540910387200, "username": "Ghp2002", "tweet": "bolsonaro levou uma facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ghp2002/status/1037780833078267904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
