{"id": 1038154828579520513, "date": "2018-09-07", "time": "14:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 178175761, "username": "Bianca_Rossini", "tweet": "Geraldo Alckmin carinha de serial killer  https://twitter.com/wannabiel/status/1035936916028514304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bianca_Rossini/status/1038154828579520513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046809015373824, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61063782, "username": "adrianoleda", "tweet": "@geraldoalckmin Ai \"santo merendeiro\" voc\u00ea \u00e9 uma piada \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianoleda/status/1038046809015373824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037925233397846016, "date": "2018-09-06", "time": "23:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 272026110, "username": "cesar_rezek", "tweet": "@geraldoalckmin um l\u00edder tem que dar exemplo aos seus liderados. Sugiro que dispense seus seguran\u00e7as armados e seu carro blindado. Comece a ter a experi\u00eancia de um brasileiro comum. Dizer que \u00e9 contra as armas e andar com seguran\u00e7a armado \u00e9 incoerente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesar_rezek/status/1037925233397846016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037900021532950528, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 718930148045807617, "username": "AndreibeckBeck", "tweet": "@geraldoalckmin Fraco \u00e9 quem se diz governante e deixa seu povo morrer por conta de fome, falta de sa\u00fade, dentre outros descasos para com a sociedade pra ficar corrompendo o setor p\u00fablico!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreibeckBeck/status/1037900021532950528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037852581408718848, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1036780580107689985, "username": "Vinisilverio_", "tweet": "*Urgente!!! Barriga de Bolsonaro tem mais pontos que Geraldo Alckmin!!!*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinisilverio_/status/1037852581408718848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772661978480641, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 56810701, "username": "lenooneduardo", "tweet": "kkkkkkkk Legitimidade ? kkkk vai a merda @geraldoalckmin ta parecendo as viuvas da marisa, aquele bando de mortadela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenooneduardo/status/1037772661978480641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037756301999316993, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 133467611, "username": "emerson_passos", "tweet": "@geraldoalckmin Essa carinha de Santo n\u00e3o engana a ningu\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emerson_passos/status/1037756301999316993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037754458485219331, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1278124064, "username": "Marcelo_And_San", "tweet": "@MarinaSilva @LulaOficial @geraldoalckmin @MichelTemer @cirogomes @OpsPaulo @iaragoncalvesc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_And_San/status/1037754458485219331", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpsPaulo,cirogomes,MichelTemer,geraldoalckmin,LulaOficial,MarinaSilva,iaragoncalvesc"}
{"id": 1037739641271713792, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1032735664381550593, "username": "lucaspstos", "tweet": "@geraldoalckmin E voc\u00ea n\u00e3o ganha do pt j\u00e1 faz 18 anos kkkkkkkk se eu fosse o psdb fechava as portas kkkkkkkk fraco demais. Kkkkkkkkkk o psdb \u00e9 aquele time que j\u00e1 foi campe\u00e3o e nunca mais ganhou nada. O Alckmin \u00e9 aquele jogador que apareceu em time pequeno, foi taxado como promessa e nunca vingou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspstos/status/1037739641271713792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037739166505861121, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 83503956, "username": "believeolioti", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Estou esperando ansiosa esse v\u00eddeo para decidir meu voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/believeolioti/status/1037739166505861121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037732964006854658, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 61063782, "username": "adrianoleda", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @CrisMenshova Enterro de vez o \"santo merendeiro\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianoleda/status/1037732964006854658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrisMenshova,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037725547072290817, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 249163366, "username": "ginsemalcool", "tweet": "@geraldoalckmin @luisandrefq_ @edgator @Zu_Vargas7 Aham...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ginsemalcool/status/1037725547072290817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zu_Vargas7,edgator,luisandrefq_,geraldoalckmin"}
{"id": 1037711241735794688, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 56810701, "username": "lenooneduardo", "tweet": "@geraldoalckmin e precisa saber tamb\u00e9m que o senhor \u00e9 um vagabundo ladr\u00e3o de merenda !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenooneduardo/status/1037711241735794688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037705404736856064, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2172404483, "username": "Luizsama", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer PIADAS DE MAU GOSTO. KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKJKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luizsama/status/1037705404736856064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037698498857250816, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 56810701, "username": "lenooneduardo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer meudeus !!!! kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenooneduardo/status/1037698498857250816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037687583231356928, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1009998290560176129, "username": "Mlonghini2", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Picol\u00e9 Pin\u00f3quio. T\u00e1 apelando!!! Sabe que vai perder!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mlonghini2/status/1037687583231356928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037665404171235329, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1009998290560176129, "username": "Mlonghini2", "tweet": "@geraldoalckmin Apelativo demais!!!! N\u00e3o tem nada pra dizer, n\u00e3o diga nada. Boca fechada n\u00e3o entra mosquito!! Muito feio.........", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mlonghini2/status/1037665404171235329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037653762528161792, "date": "2018-09-06", "time": "05:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "Temer mostrou que toda sua base est\u00e1 com Geraldo Alckmin.Logo, Geraldo Alckmin \u00e9 Temer. \"Santo\" merendeiro tamb\u00e9m \u00e9:Apoiador do PCC;Simulador de tiro em crian\u00e7a;Opositor da corpora\u00e7\u00e3o militar;Defensor de quem afaga estuprador.  https://twitter.com/bernardopkuster/status/1037515807939604486\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1037653762528161792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037621978608414720, "date": "2018-09-06", "time": "03:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 249163366, "username": "ginsemalcool", "tweet": "@geraldoalckmin @luisandrefq_ @edgator @Zu_Vargas7 Homens cultos n\u00e3o est\u00e3o livres de serem violentos contra as mulheres", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ginsemalcool/status/1037621978608414720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zu_Vargas7,edgator,luisandrefq_,geraldoalckmin"}
{"id": 1037621023703818240, "date": "2018-09-06", "time": "03:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 249163366, "username": "ginsemalcool", "tweet": "@geraldoalckmin @luisandrefq_ @edgator @Zu_Vargas7 Rapaz, o direito deveria ser mais democr\u00e1tico. Para qualquer r\u00e1bula falar abrobrinha e voc\u00eas acharem que ele \u00e9 culto...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ginsemalcool/status/1037621023703818240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zu_Vargas7,edgator,luisandrefq_,geraldoalckmin"}
{"id": 1037565802168430593, "date": "2018-09-05", "time": "23:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 429775305, "username": "CleberNugoli", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Nenhum dos dois fizeram nada, mas estou adorando esse atrake, provando do pr\u00f3prio golpe! pic.twitter.com/sIqJAroCNH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleberNugoli/status/1037565802168430593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533523517816832, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 63197869, "username": "PauloDaltro", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin falando do pior candidato, ou seja, falando mal dele mesmo. Alckmin \u00e9 o pior candidato e ainda por cima cercado de corruptos e sugadores do poder. X\u00f4 Corrup\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloDaltro/status/1037533523517816832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
