{"id": 1038442951188328450, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 56456210, "username": "analuciavieira", "tweet": "Meus votos: @Iran_Barbosa com o n\u00famero 13900 para deputado estadual, para deputada federal \u00c2ngela Melo 1390, senador Rog\u00e9rio Carvalho 131 a para presidente e vice Lula e Haddad 13.  https://youtu.be/tVQE1ucqEG0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuciavieira/status/1038442951188328450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Iran_Barbosa"}
{"id": 1038378292393463808, "date": "2018-09-08", "time": "05:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Kotscho: Haddad saiu maior do que entrou na Globonews  https://ino.to/BXAXlie\u00a0", "replies": 0, "retweets": 23, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038378292393463808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038373933957955584, "date": "2018-09-08", "time": "05:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Na pesquisa do mercado, Haddad j\u00e1 aparece com 14%  https://ino.to/sVx8ypj\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038373933957955584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038372297776803840, "date": "2018-09-08", "time": "05:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Emir Sader: \"sucesso do desempenho de Haddad n\u00e3o vem s\u00f3 do seu preparo, mas da articula\u00e7\u00e3o personificada...  https://tmblr.co/Z-F6pa2bfYNjn\u00a0", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038372297776803840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038371785706795008, "date": "2018-09-08", "time": "05:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Fernando Haddad vem a\u00ed  https://tmblr.co/Z-F6pa2bfYGC3\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038371785706795008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038368845227085824, "date": "2018-09-08", "time": "05:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 211489456, "username": "anisionogueira", "tweet": "Fernando Haddad vem a\u00ed | Brasil\u00a0247  https://anisionogueira.wordpress.com/2018/09/08/fernando-haddad-vem-ai-brasil-247/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/xLtsZqi5yP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anisionogueira/status/1038368845227085824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038315412503584768, "date": "2018-09-08", "time": "01:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 835721254413942785, "username": "leoazevedoaaa", "tweet": "gente ontem saiu a primeira pesquisa de inten\u00e7\u00f5es de voto depois do ataque ao bonoro e o \u00fanico que subiu nos pontos percentuais foi o haddad (???)o brasil n\u00e3o \u00e9 pra iniciantes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoazevedoaaa/status/1038315412503584768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235776218222593, "date": "2018-09-07", "time": "20:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 998465881, "username": "beatrixsato", "tweet": "sabe pq a esquerda n\u00e3o ganha? pq esquerda tem ciro, boulos, haddad e a direita tem bolsonaro. n\u00f3s estamos divididos enquanto eles se unem nos votos a favor do bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatrixsato/status/1038235776218222593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219011794903040, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "BESTAS FERAS entrevistando o Haddad.Acorda Brasil.Politica n\u00e3o se faz com a b\u00edlisE o que \u00e9 pior.?\"Se acham\" jornalistas.?Perguntas idiotas.Interrup\u00e7\u00f5es grosseiras.Soberba estupida \u00e9 odiosa.Nenhuma pergunta sobre propostas para o POVO BRASILEIRO.Globo cada vez mais INIMIGA  pic.twitter.com/3pyGOy3Wuk", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038219011794903040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189758051221504, "date": "2018-09-07", "time": "17:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Haddad sobreviveu ao pelot\u00e3o de fuzilamento  https://youtu.be/-bFrEceZh4Y\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038189758051221504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038181120574144514, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Quando Lula indicar Haddad candidato, ele dispara nas pesquisas  https://tmblr.co/Z-F6pa2beVqOW\u00a0", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038181120574144514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177946333261827, "date": "2018-09-07", "time": "16:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Wadih Damous: aqui vai ter que ser Haddad no governo, Lula no poder  https://youtu.be/aK60mwVM_z8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038177946333261827", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038100991097413634, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 56456210, "username": "analuciavieira", "tweet": "Nessa elei\u00e7\u00e3o, eu to com Lula, Haddad e Manuela! #LulaLivre pic.twitter.com/eviJKXZSdf", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/analuciavieira/status/1038100991097413634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089994831912960, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1036668190238105600, "username": "JoseIreno1", "tweet": "@gleisi Isso mesmo Senadora, mas est\u00e1 na hora de p\u00f4r o Haddad, vincular programa com Lula apresentando Haddad como o seu candidato e por o time na rua com mais intensidade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseIreno1/status/1038089994831912960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1038073363909042176, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Programa do PT inicia a transi\u00e7\u00e3o: Lula apoia Haddad  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367957/Programa-do-PT-inicia-a-transi%C3%A7%C3%A3o-Lula-apoia-Haddad.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1038073363909042176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065995590651904, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@cesaramferreira Estava assistindo tamb\u00e9m, gosto muito de Haddad, acho ele inteligente e tal... Mas foi muito mal!Foi jantado, 1 hora de perguntas sobre esc\u00e2ndalos e ele sem ter nem o que dizer.Tor\u00e7amos para a desist\u00eancia de Haddad, ou que os eleitores migrem para Ciro/Marina...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1038065995590651904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cesaramferreira"}
{"id": 1038061776066306048, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 935868416933679104, "username": "tozzatofilho", "tweet": "@Haddad_Fernando @davizte @MichelTemer Boa Temer!! Tem que manter isso hein!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tozzatofilho/status/1038061776066306048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,davizte,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038059650493702144, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1036668190238105600, "username": "JoseIreno1", "tweet": "@Haddad_Fernando Esse me representa, falou tudo..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseIreno1/status/1038059650493702144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037922581901398016, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2425098979, "username": "rodsdavid2000", "tweet": "@AurlioRamos3 Haddad \u00e9 muito preparado e inteligente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodsdavid2000/status/1037922581901398016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AurlioRamos3"}
{"id": 1037904190335594496, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 405107810, "username": "SSDeAraujo", "tweet": "Haddad 7 x 1 #GloboFakeNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GloboFakeNews", "link": "https://twitter.com/SSDeAraujo/status/1037904190335594496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902689106108417, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 405107810, "username": "SSDeAraujo", "tweet": "Que mist\u00e9rio \u00e9 esse. Haddad usou o nome de #TaclaDuran os adestrados da @GloboNews logo mudaram a pauta. https://twitter.com/TaclaDuran/status/1037901528647049218\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#TaclaDuran", "link": "https://twitter.com/SSDeAraujo/status/1037902689106108417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037892596952178698, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 587505647, "username": "galifreyana", "tweet": "imagina uma chapa do ciro e do haddad, n\u00e3o duvido que poderia ser uma vit\u00f3ria ainda no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galifreyana/status/1037892596952178698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880082956734464, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1329673340, "username": "oliveiramiq", "tweet": "@euclarice Haddad pisa muito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveiramiq/status/1037880082956734464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037831534441582593, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1020128832861417473, "username": "mmglio", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Mas ce t\u00e1 brava temer? Para de usar nosso dinheiro pra gravar esses v\u00eddeo miga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmglio/status/1037831534441582593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037830722264936448, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1009998290560176129, "username": "Mlonghini2", "tweet": "O Haddad n\u00e3o se manifestou sobre nosso presidente Bolssonaro..... Suspeito..... N\u00e3o acham????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mlonghini2/status/1037830722264936448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790440475578368, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 337387671, "username": "MarcosFGabas", "tweet": "@euclarice Vem pro Ciro. Haddad n\u00e3o vai conseguir unir esse pa\u00eds (nem ganhar a elei\u00e7\u00e3o)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosFGabas/status/1037790440475578368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037776191665721344, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 211489456, "username": "anisionogueira", "tweet": "TCU fez auditoria, mas n\u00e3o responsabilizou Haddad por rombo no Fies  https://politica.estadao.com.br/blogs/estadao-verifica/tcu-fez-auditoria-mas-nao-responsabilizou-haddad-por-rombo-no-fies/\u00a0\u2026 via @Inoreader", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anisionogueira/status/1037776191665721344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Inoreader"}
{"id": 1037774185450405888, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 211489456, "username": "anisionogueira", "tweet": "Reuters crava que Lula anunciar\u00e1 Haddad entre segunda e ter\u00e7a por carta | Brasil 247  https://anisionogueira.wordpress.com/2018/09/06/reuters-crava-que-lula-anunciara-haddad-entre-segunda-e-terca-por-carta-brasil-247/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anisionogueira/status/1037774185450405888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773127051345920, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 211489456, "username": "anisionogueira", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno | Brasil 247  https://anisionogueira.wordpress.com/2018/09/06/como-candidato-de-lula-haddad-ja-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno-brasil-247/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anisionogueira/status/1037773127051345920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771616070057984, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 87996838, "username": "JaninhaCO", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Oxxe. T\u00e1 assistindo muito romance. Endoidou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaninhaCO/status/1037771616070057984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037764591705620480, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 29148889, "username": "nenoticias", "tweet": "Potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta, diz Ibope  https://buff.ly/2M5tWqu\u00a0 pic.twitter.com/OfQHRKnmSr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenoticias/status/1037764591705620480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764588522139651, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 29148889, "username": "nenoticias", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%, \u00e9 l\u00edder, mas no 2\u00ba turno s\u00f3 empata com Haddad  https://buff.ly/2LYR225\u00a0 pic.twitter.com/gCdD7LTGKP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenoticias/status/1037764588522139651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736833814286343, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1015065977015488512, "username": "CZDLuiz", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Quem sera a pr\u00f3xima v\u00edtima do temer?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CZDLuiz/status/1037736833814286343", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037696710561210368, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Pernambuco da in\u00edcio \u00e0 transfer\u00eancia de votos para Haddad  https://ino.to/VbNWzEn\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037696710561210368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683559492997120, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Teixeira sobre den\u00fancia contra Haddad: abuso depoder  https://ino.to/s62s6xE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037683559492997120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683346413965312, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Promotor do caso Haddad chamou HC de Lula de \u201cdesastrosa decis\u00e3o\u201d e acusou desembargador Favretto e ministros do STF de \u201ccorporativismo\u201d  https://ino.to/UBW7gFc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037683346413965312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676106466447361, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@delucca @MEFSchlichting @lulyflemming Pra mim, num bolsonaro X Haddad eu n\u00e3o vejo menos pior, se Haddad ganha n\u00e3o governa, nem que os militares precisem intervir, se bolso ganha governa e a\u00ed j\u00e1 ser\u00e3o os militares da mesma forma. Ent\u00e3o por falta de algo menos ruim eu me abstenho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037676106466447361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lulyflemming,MEFSchlichting,delucca"}
{"id": 1037675057659752449, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@delucca @MEFSchlichting @lulyflemming Mas verdade, mas eu posso te dizer que n\u00e3o compactuo com isso que o PT est\u00e1 fazendo, como em s\u00e3 consci\u00eancia algu\u00e9m pode achar que se o PT ganhar vai ficar tudo bem? Depois de tudo que fizeram contra o PT, mesmo que Haddad ganhasse o Brasil perderia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037675057659752449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lulyflemming,MEFSchlichting,delucca"}
{"id": 1037662613075832833, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Ibope: potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta  https://tmblr.co/Z-F6pa2bbci5G\u00a0", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037662613075832833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037581419298676737, "date": "2018-09-06", "time": "01:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 549876447, "username": "rodrigo_rts", "tweet": "Promotoria acusa Haddad por corrup\u00e7\u00e3o, quadrilha e lavagem de dinheiro  https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/promotoria-acusa-haddad-por-corrupcao-quadrilha-e-lavagem-de-dinheiro/?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigo_rts/status/1037581419298676737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037564228029374466, "date": "2018-09-05", "time": "23:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%, diz Ibope  https://goo.gl/9BpLoc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1037564228029374466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546223622922242, "date": "2018-09-05", "time": "22:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@delucca Gente, algu\u00e9m me da uma explica\u00e7\u00e3o.N\u00f3s da esquerda estamos a 2 anos jurando golpe, colocando em d\u00favida ju\u00edzes e sistemas, dizendo que tudo est\u00e1 corrompido, agora do nada n\u00f3s vamos achar que numa eventual vit\u00f3ria de Haddad eles ficar\u00e3o de bra\u00e7os cruzados? \u00c9 isso? \u00c9 s\u00e9rio isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037546223622922242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037546100729819136, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 405107810, "username": "SSDeAraujo", "tweet": "@DeputadoFederal O PT n\u00e3o deveria aceitar o nome de Haddad isoladamente. Esta \u00e9 uma forma de legitimar o golpe. Ou os dois ou nenhum.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SSDeAraujo/status/1037546100729819136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeputadoFederal"}
{"id": 1037543957729828865, "date": "2018-09-05", "time": "22:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@marianakgomes @hugofelipelm Eu n\u00e3o sou nenhum especialista pol\u00edtico, nenhum expert no assunto, mas estou vendo com clareza esse cen\u00e1rio, o PT com esse ego\u00edsmo exacerbado levando o Brasil para sabe Deus onde, pode ser ilus\u00e3o de \u00f3ptica, mas n\u00e3o vejo nenhum bom  cen\u00e1rio com bolso X Haddad. Ningu\u00e9m ganha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037543957729828865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugofelipelm,marianakgomes"}
{"id": 1037542023048454144, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@marianakgomes @hugofelipelm Pois \u00e9, o povo precisa enxergar isso.N\u00e3o aceitar\u00e3o um governo do PT, e quem vai sangrar \u00e9 o Brasil, na minha opini\u00e3o muito por culpa desse ego\u00edsmo do PT.Anote o que eu digo, se o segundo turno for bolsonaro X Haddad, quem perde \u00e9 o Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037542023048454144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugofelipelm,marianakgomes"}
{"id": 1037541005682270208, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@marianakgomes @hugofelipelm O PT tem v\u00e1rias alian\u00e7as no m\u00ednimo question\u00e1veis, para n\u00e3o ser mais \u00e1cido aqui... Acabaram de tomar uma dessa, e ainda assim se re\u00fane com a mesma turma. Eu mesmo pensarei mil vezes para votar em Haddad num eventual segundo turno. Depois de ver Haddad com Calheiros prefiro anular!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037541005682270208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugofelipelm,marianakgomes"}
{"id": 1037532292317675521, "date": "2018-09-05", "time": "21:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 844763574010458112, "username": "rhpbw", "tweet": "Bonoro perde em todos os cen\u00e1rios de simula\u00e7\u00e3o do segundo turno, menos pro Haddad  pic.twitter.com/bfUm6yiCyi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhpbw/status/1037532292317675521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518213653975041, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 337387671, "username": "MarcosFGabas", "tweet": "@cinefilo_K Votar na Haddad \u00e9 deixar o pa\u00eds aberto para a extrema direita ganhar. O cara n\u00e3o beira a 5% nas inten\u00e7\u00f5es de voto e o PT em vez de fazer o nome do cara s\u00f3 sabe usar o tempo eleitoral falando do Lula  (que est\u00e1 ineleg\u00edvel)", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosFGabas/status/1037518213653975041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cinefilo_K"}
{"id": 1037510035843239936, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 249163366, "username": "ginsemalcool", "tweet": "@MulherTamarindo @meunomeehefziba Ainda tem o fato Lula envolvido. Marina deve herdar mais votos. Haddad pode desidratar Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ginsemalcool/status/1037510035843239936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meunomeehefziba,MulherTamarindo"}
{"id": 1037498775139508224, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1036668190238105600, "username": "JoseIreno1", "tweet": "@gleisi Como sempre a Globo lan\u00e7a fack para tentar ludibriar o povo, mas n\u00e3o somos bobos ou Lula ou Haddad \u00e9 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseIreno1/status/1037498775139508224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
