{"id": 1038432655052812288, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 533447431, "username": "curtindotwiter", "tweet": "@jairbolsonaro Melhoras \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curtindotwiter/status/1038432655052812288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038430297094844418, "date": "2018-09-08", "time": "09:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2347717519, "username": "OnLine24Horas", "tweet": "V\u00eddeo de Doria dizendo que @jairbolsonaro est\u00e1 no 2\u00ba turno gera mal entre tucanos  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2018/09/video-de-doria-dizendo-que-bolsonaro-esta-no-2o-turno-gera-mal-entre-tucanos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OnLine24Horas/status/1038430297094844418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038421522359246848, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 960612808403677184, "username": "Edjunio4", "tweet": "@jairbolsonaro @EllenKlackson @AnaMLopesFotos Meu carro tem adesivos mais e isso mesmo vejo a hora de ser danificado na rua mesmo esquerda canalha mil vezes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edjunio4/status/1038421522359246848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,EllenKlackson,jairbolsonaro"}
{"id": 1038419115101351937, "date": "2018-09-08", "time": "08:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1035274928994562048, "username": "CarlosA69189508", "tweet": "Pronunciamento oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro  https://youtu.be/llVzHteVm9c\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosA69189508/status/1038419115101351937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038390276841242624, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @MariaAn05565360 @angeloCECTetra Grande honra, Angelo Silva! Juntos lutaremos por um Brasil melhor e sem canalhas assassinos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038390276841242624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angeloCECTetra,MariaAn05565360,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038279547509075968, "date": "2018-09-07", "time": "23:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1038279547509075968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038270681610379265, "date": "2018-09-07", "time": "22:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 982371850868133888, "username": "MriamLuciana3", "tweet": "@jairbolsonaro Te amo meu Presidente!\ud83d\ude4c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MriamLuciana3/status/1038270681610379265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038252801418297344, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1009998290560176129, "username": "Mlonghini2", "tweet": "Olha isso gente!!! Pura verdade. @jairbolsonaro  pic.twitter.com/vaJlWIBL7w", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mlonghini2/status/1038252801418297344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038236860714295298, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1033515695659802625, "username": "jailsonfilhose", "tweet": "Danilo Gentili traduz o pensamento do jornal o Globo sobre a diferen\u00e7a atentado versus incidente. ISTO RESUME A FALTA DE PROFISSIONALISMO E RESPEITO A VIDA.@psljovemse@pslsergipe@FlavioBolsonaro@MagnoMalta@jairbolsonaro@Herbert49307714@DaniloGentili pic.twitter.com/Svt8fQJNWq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jailsonfilhose/status/1038236860714295298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psljovemse,pslsergipe,FlavioBolsonaro,MagnoMalta,jairbolsonaro,Herbert49307714,DaniloGentili"}
{"id": 1038227526798192640, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "Sobre o atentado a Jair Bolsonaro https://www.youtube.com/watch?v=IPssQck3xL4\u00a0\u2026  https://gab.ai/Wex/posts/34437624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1038227526798192640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227324666302469, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "Sobre o atentado a Jair Bolsonaro  https://youtu.be/IPssQck3xL4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1038227324666302469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038215208819458049, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Gente saindo,  muito cansada,  dor de cabe\u00e7a,  os \u00faltimos momentos mecheu com meu emocional,  preciso desconectar um pouco .  Meu \u2764 pede p ficar aqui vigilante,  mas meu corpo e mente pede descanso,  sei q o ex\u00e9rcito de @jairbolsonaro vai estar aqui.  Firmes #for\u00e7aBolsonaro \ud83d\udc99", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1038215208819458049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038206057678610432, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2496047018, "username": "Afaaprendiz", "tweet": "@jairbolsonaro Vida longa para voc\u00ea Bolsonaro. N\u00e3o voto em voc\u00ea, mas desejo que DEUS toque seu cora\u00e7\u00e3o e irradie amor e n\u00e3o viol\u00eancia nem trucul\u00eancia contra seus irm\u00e3os. As trevas usaram o rapaz para criar essa divis\u00e3o de \u00f3dio no Brasil. N\u00e3o se deixe levar pelo projeto das trevas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afaaprendiz/status/1038206057678610432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038203286615150592, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 812189928, "username": "wellingtonps20", "tweet": "@jairbolsonaro @eitamandinha Sem d\u00favidas, kkkkk \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellingtonps20/status/1038203286615150592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eitamandinha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038198387122696192, "date": "2018-09-07", "time": "17:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "O ATAQUE A JAIR BOLSONARO! https://www.youtube.com/watch?v=OQ7RKO8JMEU\u00a0\u2026  https://gab.ai/Wex/posts/34425935\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1038198387122696192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198257145597955, "date": "2018-09-07", "time": "17:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "O ATAQUE A JAIR BOLSONARO!  https://youtu.be/OQ7RKO8JMEU\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1038198257145597955", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038197499692019712, "date": "2018-09-07", "time": "17:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2869079424, "username": "OficialBrendo", "tweet": "Vig\u00edlia Por Jair Bolsonaro em SP  https://youtu.be/ocra9eRfmbo\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialBrendo/status/1038197499692019712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038188609256476673, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Quem \u00e9 o homem que esfaqueou Jair Bolsonaro  https://tmblr.co/Z-F6pa2beY_ST\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038188609256476673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183114651168768, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1036780580107689985, "username": "Vinisilverio_", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinisilverio_/status/1038183114651168768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038180020353679360, "date": "2018-09-07", "time": "16:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 227333495, "username": "risolia_adv", "tweet": "@jairbolsonaro N\u00e3o votaria nunca no senhor, mas estou orando pela sua recuperando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risolia_adv/status/1038180020353679360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038164159056293889, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1532263638, "username": "ajucunha", "tweet": "@RoneigReis @jairbolsonaro Am\u00e9m....muito for\u00e7a, estamos contigo. O Brasil te ama.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajucunha/status/1038164159056293889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,RoneigReis"}
{"id": 1038163187408035840, "date": "2018-09-07", "time": "15:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 449438850, "username": "William56e78", "tweet": "Voto 17 com todo prazer, Jair Bolsonaro!#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/MiT6waoXlN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/William56e78/status/1038163187408035840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147058215964673, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "FL\u00c1VIO EMOCIONADO FALA SOBRE SEU PAI JAIR BOLSONARO https://www.youtube.com/watch?v=a7oX131J37k\u00a0\u2026  https://gab.ai/Wex/posts/34405009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1038147058215964673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146913512636418, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "FL\u00c1VIO EMOCIONADO FALA SOBRE SEU PAI JAIR BOLSONARO  https://youtu.be/a7oX131J37k\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1038146913512636418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038145950043303936, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 954157747729326081, "username": "Denison52307256", "tweet": "@jairbolsonaro LEVANTA CAPIT\u00c3O!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Denison52307256/status/1038145950043303936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038143191969685505, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3713177728, "username": "giuliano6666", "tweet": "@jairbolsonaro NOSSA BANDEIRA JAMAIS SER\u00c1 VERMELHA pic.twitter.com/7iLh6J6xAu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giuliano6666/status/1038143191969685505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038138769210265601, "date": "2018-09-07", "time": "13:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 812189928, "username": "wellingtonps20", "tweet": "@eitamandinha Paraibana, nordestina, torcedora do galo, eleitora de @jairbolsonaro essa representa \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellingtonps20/status/1038138769210265601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eitamandinha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038137398893465600, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 812189928, "username": "wellingtonps20", "tweet": "@eitamandinha Feliz anivers\u00e1rio para a m\u00e3e da \"Galega\", e diz pra ela que n\u00e3o esque\u00e7a, dia 07 \u00e9 17 @jairbolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/wellingtonps20/status/1038137398893465600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eitamandinha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038134178813014017, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1034987220, "username": "Neto821", "tweet": "@jairbolsonaro @mateuwz @Mufasa3103 @rgf_ferretti @leoaraujo500 Ele desejou que a Dilma morresse com c\u00e2ncer ou infartada....depois falou em metralhar os petistas .... ironizou os tiros na caravana do Lula... quem ser\u00e1 que \u00e9 alienado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neto821/status/1038134178813014017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leoaraujo500,rgf_ferretti,Mufasa3103,mateuwz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038127367397560321, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 313741478, "username": "SilvaoAssis", "tweet": "@jairbolsonaro Se liga meu rei! pic.twitter.com/Dsd3IR4k4p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvaoAssis/status/1038127367397560321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038126555078254593, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3225022551, "username": "portal79oficial", "tweet": "O agressor do candidato Jair Bolsonaro, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, foi enquadrado pela Pol\u00edcia Federal na Lei de Seguran\u00e7a Nacional (LSN), segundo relato do deputado federal Fernando Francischini (PSL-PR) |  http://bit.ly/2oOdGAZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portal79oficial/status/1038126555078254593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126473176080385, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 313741478, "username": "SilvaoAssis", "tweet": "@jairbolsonaro que merda presidente, essa punhalada foi pela frente, aguarde que outras viram depois de eleito, e o pior com tapinhas na costa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvaoAssis/status/1038126473176080385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038125079157268480, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:20", "timezone": "CDT", "user_id": 812189928, "username": "wellingtonps20", "tweet": "@Bopressor20 Nos representa demais @JanainaDoBrasil @jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/wellingtonps20/status/1038125079157268480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,JanainaDoBrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038123836036665344, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 967532388120227846, "username": "tio_locoo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YWllWtyftM0?aImitando\u00a0\u2026 Jair Bolsonaro nervoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tio_locoo/status/1038123836036665344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038123247982850050, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1036780580107689985, "username": "Vinisilverio_", "tweet": "Aqueles que aplaudiram e gostaram que @jairbolsonaro levou uma facada \u00e9 t\u00e3o canalha como aquele que deu a facada#Bolsonaro2018 #TchauQueridos #PTnuncaMais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#TchauQueridos,#PTnuncaMais", "link": "https://twitter.com/Vinisilverio_/status/1038123247982850050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038121814575202305, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 812189928, "username": "wellingtonps20", "tweet": "@jairbolsonaro @LarissaFCM \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f #17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/wellingtonps20/status/1038121814575202305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,jairbolsonaro"}
{"id": 1038119392599519234, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 812189928, "username": "wellingtonps20", "tweet": "@jairbolsonaro Juntos em ora\u00e7\u00e3o aqui de Sergipe, rezando pra q logo esteja recuperado, n\u00e3o tenho d\u00favidas de que sair\u00e1 ainda mais fortalecido dessa batalha, continuaremos nosso trabalho de convencimento de que o melhor para o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00e9 #Bolsonaro17 @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/wellingtonps20/status/1038119392599519234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038116967012552705, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2869079424, "username": "OficialBrendo", "tweet": "@jairbolsonaro Louvado seja Deus, por tudo e por sua vida Capit\u00e3o Jair Messias Bolsonaro vai ser no 1 turno nois vamos te eleger pode descansar que deus ta com vc.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/OficialBrendo/status/1038116967012552705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038114690164031489, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 34430921, "username": "Peter_Costa", "tweet": "EXCLUINDO DO FACE E DA MINHA VIDA QUEM T\u00c1 COMEMORANDO O QUE ACONTECEU COM JAIR BOLSONARO.N\u00c3O ME MISTURO COM ESSE TIPO DE PESSOA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Peter_Costa/status/1038114690164031489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111156626489345, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 82866772, "username": "aniinhaaliima", "tweet": "@jairbolsonaro Mito! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aniinhaaliima/status/1038111156626489345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038093706598010881, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 594760812, "username": "salmertv", "tweet": "Jair Bolsonaro segue liderando a corrida presidencial  http://salmer.tv/noticias/politica/jair-bolsonaro-segue-liderando-a-corrida-presidencial_i123\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salmertv/status/1038093706598010881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089525958828032, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 981131330242138112, "username": "PortalRP10", "tweet": "(Jair Bolsonaro \u00e9 internado no Hospital Albert Einstein em S\u00e3o Paulo) - Veja mais em  https://www.rp10.com.br/?p=57012\u00a0 pic.twitter.com/lHjAaH41pr", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRP10/status/1038089525958828032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078496533372930, "date": "2018-09-07", "time": "09:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3713177728, "username": "giuliano6666", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann JAMAIS V\u00c3O CONSEGUIR NOS DERRUBAR pic.twitter.com/V0BnHeLsRU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giuliano6666/status/1038078496533372930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1038058721484496898, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/llVzHteVm9c?aPronunciamento\u00a0\u2026 oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1038058721484496898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038035861491908608, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1532263638, "username": "ajucunha", "tweet": "@jairbolsonaro @SaabBrasil Parab\u00e9ns pela an\u00e1lise", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajucunha/status/1038035861491908608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaabBrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038032770180759552, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1034987220, "username": "Neto821", "tweet": "@jairbolsonaro @MarlonTg @MUIMAU @KGDebora @GiovaniSouza19 @veledaborges Isso no seu ponto de vista, que respeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neto821/status/1038032770180759552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veledaborges,GiovaniSouza19,KGDebora,MUIMAU,MarlonTg,jairbolsonaro"}
{"id": 1038032034122420224, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1034987220, "username": "Neto821", "tweet": "@jairbolsonaro @MarlonTg @MUIMAU @KGDebora @veledaborges @GiovaniSouza19 Aqui em casa \u00e9 tudo PT, inclusive eu.... n\u00e3o existe certo ou errado, cada um migra para o lado que acha mais adequado.... democracia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neto821/status/1038032034122420224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiovaniSouza19,veledaborges,KGDebora,MUIMAU,MarlonTg,jairbolsonaro"}
{"id": 1038031465072742400, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 812189928, "username": "wellingtonps20", "tweet": "@BolsonaroSP Que Deus proteja nosso presidente @jairbolsonaro n\u00e3o tenho d\u00favidas que ele sair\u00e1 dessa batalha ainda mais fortalecido, direto para o pal\u00e1cio do planalto.. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/wellingtonps20/status/1038031465072742400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038029122730110978, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 812189928, "username": "wellingtonps20", "tweet": "@FlavioBolsonaro Que Deus proteja nosso presidente @jairbolsonaro n\u00e3o tenho d\u00favidas que ele sair\u00e1 dessa batalha ainda mais fortalecido, direto para o pal\u00e1cio do planalto.. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/wellingtonps20/status/1038029122730110978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038022830905085952, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1276488198, "username": "joseleidel11", "tweet": "@EstadaoPolitica Desejo melhoras ,ao candidato a Presidente Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseleidel11/status/1038022830905085952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1038021881713045508, "date": "2018-09-07", "time": "06:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Filho de Jair Bolsonaro desabafa e revela que rapaz salvou a vida de seu pai  https://www.youtube.com/attribution_link?a=UgrIYtMNkqI&u=%2Fwatch%3Fv%3DSXUNeGHDhu8%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1038021881713045508", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019028911091712, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2942743773, "username": "CassioLozano", "tweet": "Ele est\u00e1 no controle de todas as coisas.For\u00e7a @jairbolsonaro .  https://twitter.com/RadarNews__/status/1037903806678396929\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassioLozano/status/1038019028911091712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038018870706089984, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 17929500, "username": "obernardesjr", "tweet": "No tocante \u00e0 q\u00fcest\u00e3o da facada j\u00e1 t\u00e1 tudo bem, talquei?Que Deus aben\u00e7oe a recupera\u00e7\u00e3o de nosso capit\u00e3o Jair Bolsonaro.  https://twitter.com/obernardesjr/status/1038018651918675968/photo/1 pic.twitter.com/gaPDxAyGWE\u00a0 pic.twitter.com/FPIo27prkV", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obernardesjr/status/1038018870706089984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038011085545254913, "date": "2018-09-07", "time": "05:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1276488198, "username": "joseleidel11", "tweet": "@jairbolsonaro J\u00e1  era de se esperar um ato desse com simpatizantes sem controle acostumado a lei n\u00e3o ter alcan\u00e7ado a eles ,logo em um ato ocorrido vai paga fian\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseleidel11/status/1038011085545254913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038009292983595008, "date": "2018-09-07", "time": "05:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1276488198, "username": "joseleidel11", "tweet": "@jairbolsonaro Cuidado com a lei do retorno ,a viol\u00eancia vem aumentando a cada segundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseleidel11/status/1038009292983595008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037984798453755905, "date": "2018-09-07", "time": "03:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 37732451, "username": "HeLoisa_Chow", "tweet": "@JoelAlexandreM @SPD_33 @mamaefalei @moura_101 @leandroruschel @allantercalivre @jairbolsonaro @MDavidmoreira @restringheta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeLoisa_Chow/status/1037984798453755905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MDavidmoreira,jairbolsonaro,allantercalivre,leandroruschel,moura_101,mamaefalei,SPD_33,JoelAlexandreM,restringheta"}
{"id": 1037929659189616641, "date": "2018-09-07", "time": "00:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 875943888787308544, "username": "marcio99_", "tweet": "@jairbolsonaro @ajulysantos Kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcio99_/status/1037929659189616641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037923660869365760, "date": "2018-09-06", "time": "23:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1013595000620371971, "username": "ItamarOfficial7", "tweet": "@lsentoes @cafesyein N\u00e3o adianta MIMIMI, o @jairbolsonaro ser\u00e1 o seu presidente kkkkkkkkkk.. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ItamarOfficial7/status/1037923660869365760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafesyein,lsentoes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037918274703552512, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1025678987610206209, "username": "GuaturaAllan", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Ainda v\u00e3o existir as queimas de arquivos pra quem conseguiu escapar. O preso vai precisar de provas e na hora de busca e apreens\u00e3o, boom j\u00e1 era.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuaturaAllan/status/1037918274703552512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037907905767452672, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1025678987610206209, "username": "GuaturaAllan", "tweet": "@jairbolsonaro @canaldorizzao @wandfc Mas n\u00e3o foi isso que aconteceu e os seguran\u00e7as agiram com total intelig\u00eancia. Ao inv\u00e9s de denegrir a imagem, repercutiu no mundo inteiro. T\u00e1 a\u00ed Bolsonaro Presidente da Rep\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuaturaAllan/status/1037907905767452672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,canaldorizzao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037907763228233729, "date": "2018-09-06", "time": "22:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1025678987610206209, "username": "GuaturaAllan", "tweet": "@jairbolsonaro @canaldorizzao @wandfc O cara \u00e9 um suicida. \u00c9 um homem bomba. Ele n\u00e3o tinha nada a perder. Mas o que ele pensou que fosse acontecer com ele n\u00e3o aconteceu. Ele imaginou que iria ser morto a tiros pelos seguran\u00e7as e sujar a imagem do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuaturaAllan/status/1037907763228233729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,canaldorizzao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037901618635857922, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 251576648, "username": "claudstos", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann Suspeito????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudstos/status/1037901618635857922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037901121296187393, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 345103724, "username": "JefertonSantana", "tweet": "Os seguidores daquela seita, cujo o senhor de 9 dedos, analfabeto e presidi\u00e1rio \u00e9 o l\u00edder, est\u00e3o passando dos limites. #For\u00e7abolsonaro #JairBolsonaro #facada #JairBolsonaro17 #BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#JairBolsonaro,#facada,#JairBolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/JefertonSantana/status/1037901121296187393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895452530696193, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/73AnnZ8jNd4?aO\u00a0 Autor do atentado de Jair Bolsonaro. O Tranco das FFAA Precisa ser forte, j\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1037895452530696193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037885966520918016, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Estou arrasada com o q fizeram com nosso amado @jairbolsonaro,  mas tenho f\u00e9 q ele vai se recuperar e ser\u00e1 nosso presidente no primeiro turno.  Bolsonaro \u00e9 plano de Deus,  vou descansar meu cora\u00e7\u00e3o, b\u00e1 certeza q amanh\u00e3 teremos boas not\u00edcias. Sei q vou demorar p dormir mas orando", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037885966520918016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037877612465606656, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 345103724, "username": "JefertonSantana", "tweet": "Abismado com o tanto de anta de esquerda nesse twitter. N\u00e3o vale \u00e0 pena discutir. #For\u00e7abolsonaro #JairBolsonaro #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#JairBolsonaro,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/JefertonSantana/status/1037877612465606656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874503257341952, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Hj nosso pa\u00eds est\u00e1 em estado de choque com o atentado a @jairbolsonaro,  os eleitores de Bolsonaro assim como eu,  mesmo tendo a f\u00e9 q ele ficar\u00e1 bem n teremos tranquilidade at\u00e9 v\u00ea -lo falando com seu povo.  Vamos clamar ao Senhor minha gente,  p q seja breve sua recupera\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037874503257341952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037861222778056705, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 227333495, "username": "risolia_adv", "tweet": "@RevistaISTOE @alvarodias_ publicou um tu\u00edte rolando no sangue do @jairbolsonaro .... (ps n\u00e3o voto em nenhum - mas o \u00c1lvaro foi canalha)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risolia_adv/status/1037861222778056705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037856016476631058, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 61063782, "username": "adrianoleda", "tweet": "@jairbolsonaro @moura_drika @JovemPanNews @Reginal68172650 \u00c9 meu caro,bem vindo ao imprensa armadora do nosso pa\u00eds. E ainda por cima comunista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianoleda/status/1037856016476631058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Reginal68172650,JovemPanNews,moura_drika,jairbolsonaro"}
{"id": 1037855779838144513, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1025678987610206209, "username": "GuaturaAllan", "tweet": "O cara \u00e9 um suicida. E o que ele queria que acontecesse, n\u00e3o aconteceu que era denegrir a imagem do Bolsonaro esperando responder com arma podendo at\u00e9  ser morto pelo seu pessoal. Mas isso n\u00e3o aconteceu. @jairbolsonaro @BolsonaroSP @alefrotabrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuaturaAllan/status/1037855779838144513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,alefrotabrasil"}
{"id": 1037855749693685760, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 61063782, "username": "adrianoleda", "tweet": "Vai aqui um texto que fl tudo de certos brasileiros se \u00e9 assim q devemos fala. Pq esses q est\u00e3o comemorando o atentado de @jairbolsonaro n\u00e3o muda p Venezuela.Vai pra l\u00e1, \u00e9 um pa\u00eds \u00f3timo p se viver.H\u00e1 mto vagabundo nesse pa\u00eds defendendo marginal. Isso tem q muda#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/18YZ0hvEA9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/adrianoleda/status/1037855749693685760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037849413975265280, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 57208702, "username": "GustinhoRibeiro", "tweet": "A viol\u00eancia e o radicalismo n\u00e3o podem ocupar o espa\u00e7o do debate democr\u00e1tico. N\u00e3o devemos estimular a viol\u00eancia como solu\u00e7\u00e3o para os problemas do pa\u00eds, nem devemos concordar com ela. Por isso, repudio este ato violento e solidarizo-me com o candidato Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustinhoRibeiro/status/1037849413975265280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842201856942080, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2946062225, "username": "thecandido", "tweet": "@realDonaldTrump Say something about the presidential candidate of Brazil. Jair Bolsonaro ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thecandido/status/1037842201856942080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realDonaldTrump"}
{"id": 1037840400357236736, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 425472360, "username": "EmiliaDefensora", "tweet": "Repudio, veementemente, a injusta agress\u00e3o sofrida pelo candidato a presid\u00eancia Jair Bolsonaro. \u00c9 um atentado contra o povo e contra a democracia brasileira. Desejo melhoras ao candidato e que a disputa seja qualificada com boas propostas para o Brasil.Paz!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmiliaDefensora/status/1037840400357236736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840352634261509, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "BOLETIM URGENTE BOLSONARO#Bolsonaro #For\u00e7aBolsonaro #JairBolsonaro https://www.youtube.com/watch?v=4SisWzKtwBg\u00a0\u2026  https://gab.ai/Wex/posts/34307559\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#For\u00e7aBolsonaro,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1037840352634261509", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836543833112577, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 17929500, "username": "obernardesjr", "tweet": "O que importa agora \u00e9 a sa\u00fade do nosso capit\u00e3o Jair Bolsonaro. Depois que tudo estiver estabilizado a gente pensa em campanha. Pelo o que for informado, a cirurgia acabou bem.", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obernardesjr/status/1037836543833112577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835275576197120, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 980264659952586752, "username": "psljovemse", "tweet": "Jefferson SantosPresidente PSL Jovem convida a todos para momento de ora\u00e7\u00e3o pela Sa\u00fade do Nosso Futuro Presidente Jair Bolsonaro  pic.twitter.com/3rjfIOCeRr", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psljovemse/status/1037835275576197120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833397253615617, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 227333495, "username": "risolia_adv", "tweet": "@jairbolsonaro @alvarodias_ @marcofeliciano N\u00e3o! Ele rolou e se lambuzou  no sangue de um ser-humano para se promover e , ao mesmo tempo, dar uma li\u00e7\u00e3o de moral na pr\u00f3pria v\u00edtima! Isto se chama canalhice!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risolia_adv/status/1037833397253615617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037832208520826881, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 381113558, "username": "ValberEduardoo", "tweet": "Eu t\u00f4 sentindo cheiro de merda nesse ataque a Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValberEduardoo/status/1037832208520826881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827469234069505, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1021531391836778497, "username": "jaimene35323031", "tweet": "Sei que pode parecer meio sem nexo, mas primeiro vejo um Tweet do @CancerJack falando que vai fazer parte do nerdologia junto do @XadrezVerbal e do @oatila falando de pol\u00edtica, e 4 horas depois fico sabendo que o pol\u00edtico @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado em jf, uma barbare. Triste ;-;", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaimene35323031/status/1037827469234069505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,XadrezVerbal,oatila,jairbolsonaro"}
{"id": 1037826959030530049, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 74716301, "username": "eduardoamorimse", "tweet": "Me sinto na obriga\u00e7\u00e3o de fazer o meu papel, enquanto homem p\u00fablico, reafirmando que \u00f3dio n\u00e3o se propaga e viol\u00eancia n\u00e3o se incita. Por um Brasil onde o \u00f3dio n\u00e3o  seja estimulado. Desejo um r\u00e1pido restabelecimento a Jair Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardoamorimse/status/1037826959030530049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823106629427201, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1532263638, "username": "ajucunha", "tweet": "@jairbolsonaro @RenanPulguinha Am\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajucunha/status/1037823106629427201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenanPulguinha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822801795801091, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 852893972993363968, "username": "Dre15Luiz", "tweet": "Jair Bolsonaro: bandido bom \u00e9 bandido mortoJair Bolsonaro: caralho quaser Morri agora \ud83d\ude02\ud83d\ude02#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Dre15Luiz/status/1037822801795801091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818993443254272, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "O mundo inteiro est\u00e1 orando p @jairbolsonaro #For\u00e7abolsonaro https://twitter.com/JanainaDoBrasil/status/1037817711622012928\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037818993443254272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037817933760798720, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 425472360, "username": "EmiliaDefensora", "tweet": "Repudiamos veementemente o ato violento sofrido pelo candidato a presid\u00eancia Jair Bolsonaro \u00e9 um atentado contra o povo e a  democracia brasileira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmiliaDefensora/status/1037817933760798720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817783684423681, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 852893972993363968, "username": "Dre15Luiz", "tweet": "Jair Bolsonaro O BolsonaroJuiz de Fora#ForcaBolsonaro ADO ADO ADO QUEM VOTAR EM BOLSONARO \u00c9 VIADO Quero ver ele ganhar agora pic.twitter.com/vm2S6bJnc0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Dre15Luiz/status/1037817783684423681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817688100417538, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#MinasGerais #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #QuintaFeira  https://www.facebook.com/fernandimbrumegas/videos/1418459648286780/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MinasGerais,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#QuintaFeira", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037817688100417538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817136448761857, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais  https://www.facebook.com/fernandimbrumegas/videos/1419658068164786/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037817136448761857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817001245388802, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#MinasGerais #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #QuintaFeira em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZmWiUHAhA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1llkd4fyyryyj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MinasGerais,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#QuintaFeira", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037817001245388802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816880474533895, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#Urgente #JairBolsonaro #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais  https://www.facebook.com/fernandimbrumegas/videos/2203745419905026/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Urgente,#JairBolsonaro,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816880474533895", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816874048933889, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais #JairBolsonaro em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZmRjznwKJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15op2qzgckgi9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816874048933889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816583924719617, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZmKeGHNdt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1uwxodiatgqkz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816583924719617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816485044002817, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:06", "timezone": "CDT", "user_id": 852893972993363968, "username": "Dre15Luiz", "tweet": "#ForcaBolsonaro Jair Bolsonaro Juiz de Fora O BolsonaroAdivinha s\u00f3 quem \u00e9 que vai paga essa cirurgia??? Em em Voc\u00eas ot\u00e1rios  pic.twitter.com/OGRqFBST1d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Dre15Luiz/status/1037816485044002817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816356442435585, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#Urgente #JairBolsonaro #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZmDJqHCng/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1k3cjq8cifk4w\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Urgente,#JairBolsonaro,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816356442435585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816347424477184, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#Urgente #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #QuintaFeira em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZl_VXnKee/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mgegbw5tgkc7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Urgente,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#QuintaFeira", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816347424477184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815670124290049, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 961342738959659010, "username": "umafllorr", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial Gra\u00e7as a Deus #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/umafllorr/status/1037815670124290049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815033944780800, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 961342738959659010, "username": "umafllorr", "tweet": "@jairbolsonaro @MarceloDireita \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umafllorr/status/1037815033944780800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloDireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037814929967869952, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de...  https://www.facebook.com/100000196211936/posts/2303728462977005/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037814929967869952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814387745193985, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 127640625, "username": "lelloaraujoo", "tweet": "Se o Jair Bolsonaro vier a \u00f3bito chegou a hora das for\u00e7as armadas tomarem a r\u00e9dia, quantos Bolsonaros e Eduardos Campos ter\u00e3o rodar ?  #ForcaBolsonaro Bolsomito 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lelloaraujoo/status/1037814387745193985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814383039135746, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 37201317, "username": "CINFORM", "tweet": "Presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha, por fredssonnavarro  https://www.cinform.com.br/2018/09/06/presidenciavel-jair-bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha/\u00a0\u2026,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CINFORM/status/1037814383039135746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813772113637376, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3713177728, "username": "giuliano6666", "tweet": "@jairbolsonaro @bernardopkuster VAI E FALA QUE A MENINA FOI ESTUPRADA POR CAUSA DA ROUPA QUE TAVA USANDO PRA VC VER! (n\u00e3o concordo nem um pouco com essa afirma\u00e7\u00e3o, s\u00f3 estou comparando absurdo com absurdo)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giuliano6666/status/1037813772113637376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813541875605504, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 967532388120227846, "username": "tio_locoo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iWN6mtnp3-E?aMomento\u00a0\u2026 em que Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tio_locoo/status/1037813541875605504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037812209479573507, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 836621448567484418, "username": "c_dossi", "tweet": "Mesmo tendo 14 anos e n\u00e3o sabendo de muita coisa sobre pol\u00edtica mas,@jairbolsonaro estou orando por vc neg\u00e3o.Que tudo fique bem,e volte com + for\u00e7a ainda cara... e que seja #BOLSONARO2018 poha hahahahaha !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO2018", "link": "https://twitter.com/c_dossi/status/1037812209479573507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037811855698354178, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 131211225, "username": "mahreche", "tweet": "@FlavioBolsonaro Em ora\u00e7\u00e3o por #JairBolsonaro que o Senhor venha operar esse milagre. \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/mahreche/status/1037811855698354178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037811777470455813, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 105481880, "username": "fekardec", "tweet": "Que coisa mais ridicula que fizeram com o Jair Bolsonaro, for\u00e7as pra ele n\u00e9, grande candidato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fekardec/status/1037811777470455813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809498063360000, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Estou  chocada com essa viol\u00eancia com  nosso estimado @jairbolsonaro Deus esteja neste momento atrav\u00e9s das m\u00e3os dos m\u00e9dicos cuidando p q se restabele\u00e7a o mais breve poss\u00edvel #BolsonaroPresidente17 \ud83d\ude47\ud83d\ude47\ud83d\ude47\ud83d\ude47\ud83d\ude47\ud83d\ude47", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037809498063360000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037808966305239040, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1035274928994562048, "username": "CarlosA69189508", "tweet": "Excelente o coment\u00e1rio de @marcelomadu h\u00e1 pouco no #3em1. Deve-se apurar a motiva\u00e7\u00e3o do atentado ao @jairbolsonaro . \u00c9 preciso ter calma, mas exigir uma r\u00e1pida apura\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#3em1", "link": "https://twitter.com/CarlosA69189508/status/1037808966305239040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelomadu,jairbolsonaro"}
{"id": 1037807646768881665, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1025678987610206209, "username": "GuaturaAllan", "tweet": "Deus vai aben\u00e7oar Jair Bolsonaro a todo instante a todo momento a sua vida e ele vai sair dessa. Deus aben\u00e7oe o senhor e acredito que vamos acabar com isso logo logo. Deus lhe proteja.  https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037781971131351041\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuaturaAllan/status/1037807646768881665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804001612496897, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 961342738959659010, "username": "umafllorr", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a meu presidente \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umafllorr/status/1037804001612496897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795161764376576, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 959578169123762176, "username": "DM_Sergipe", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_Sergipe/status/1037795161764376576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795126460997632, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 17929500, "username": "obernardesjr", "tweet": "Com o nome do vagabundo divulgado, ficou claro que ele era um ativista comunista. Ato pol\u00edtico claro contra Jair Bolsonaro. Espero que a justi\u00e7a seja r\u00e1pida contra o esfaqueador bandido.", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obernardesjr/status/1037795126460997632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793959232372737, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1408308104, "username": "augustobisneto", "tweet": "@jairbolsonaro @prpaulomarcelo Pra isso o que ? Um posicionamento que distoa da bolha ideol\u00f3gica esquerdista ou a tentativa de homic\u00eddio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustobisneto/status/1037793959232372737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prpaulomarcelo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037793906564448257, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3371339933, "username": "O_arrombadinho", "tweet": "Imagina s\u00f3 se o porte de arma que ele tanto quer liberar, j\u00e1 fosse liberado? O senhor Jair Bolsonaro infelizmente estaria morto  https://twitter.com/givld/status/1037791979944509440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_arrombadinho/status/1037793906564448257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789274970763269, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 69571031, "username": "PortalLR1", "tweet": "JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO DURANTE\u00a0CAMPANHA  https://lr1.com.br/2018/09/06/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/eJoLru104r", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalLR1/status/1037789274970763269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786233479614464, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1032735664381550593, "username": "lucaspstos", "tweet": "S\u00f3 falta o cara que deu a #facada no #JairBolsonaro falar que recebeu p\u00e3o com mortadela para fazer isso ou est\u00e1 na lista do #MensalinhoDoTwitter  For\u00e7a @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#JairBolsonaro,#MensalinhoDoTwitter", "link": "https://twitter.com/lucaspstos/status/1037786233479614464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786115179048960, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "Flavio Bolsonaro 177 Senador_RJ @\u00a0FlavioBolsonaroJair Bolsonaro sofreu um atentado agora em Juiz de Fora, uma estocada com faca na regi\u00e3o do abd\u00f4men. Gra\u00e7as a Deus, foi apenas superficial e ele pesa bem. Pe\u00e7o que intensifiquem as ora\u00e7\u00f5es por...  https://gab.ai/Wex/posts/34280701\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1037786115179048960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785792423153666, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 61063782, "username": "adrianoleda", "tweet": "Pe\u00e7o a Deus que proteja o @jairbolsonaro nesse atentado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianoleda/status/1037785792423153666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037739166505861121, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 83503956, "username": "believeolioti", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Estou esperando ansiosa esse v\u00eddeo para decidir meu voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/believeolioti/status/1037739166505861121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037735141634990081, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3302193562, "username": "ddevotti", "tweet": "@MateusMatarez @jairbolsonaro vai porraaaaaaaaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddevotti/status/1037735141634990081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MateusMatarez,jairbolsonaro"}
{"id": 1037711015322968065, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 177667002, "username": "SBTInterior", "tweet": "TSE aprova registro de candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia  http://sbtinterior.com/noticia/tse-aprova-registro-de-candidatura-de-jair-bolsonaro-a-presidencia,9408736989781.html#.W5E22HD-3J0.twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/XMhED8wETa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBTInterior/status/1037711015322968065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677922788749313, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1009998290560176129, "username": "Mlonghini2", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/YG7SrQMlj1", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mlonghini2/status/1037677922788749313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037512280391352321, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 71354690, "username": "Then_yell", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nyFoEuc9v1Q?aMarcelo\u00a0\u2026 Adnet imita Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Then_yell/status/1037512280391352321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
