{"id": 1038429818143027200, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 182610661, "username": "alexslayerata", "tweet": "@joaoamoedonovo 2018! #SQN https://twitter.com/bramasole1000/status/1038067671777071104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SQN", "link": "https://twitter.com/alexslayerata/status/1038429818143027200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038390276841242624, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @MariaAn05565360 @angeloCECTetra Grande honra, Angelo Silva! Juntos lutaremos por um Brasil melhor e sem canalhas assassinos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038390276841242624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angeloCECTetra,MariaAn05565360,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038384126146080768, "date": "2018-09-08", "time": "06:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 706881505201692673, "username": "andersonereny", "tweet": "@joaoamoedonovo Jo\u00e3o vc tem tudo para ser um \u00f3timo presidente, n\u00e3o desista da sua luta .Talvez n\u00e3o seja nessas elei\u00e7\u00f5es mais tenho certeza de que ser\u00e1 nosso presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonereny/status/1038384126146080768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038217878099648513, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2753031345, "username": "FrancielyMcosta", "tweet": "\"... Uma luz no fim do t\u00fanel...\" @partidonovo30@joaoamoedonovo#amoedonosdebates https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038199575834710016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#amoedonosdebates", "link": "https://twitter.com/FrancielyMcosta/status/1038217878099648513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038129286924914691, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2753031345, "username": "FrancielyMcosta", "tweet": "E mais Fake News.\u00c9 pq a onda n\u00e3o para de crescer!!!!Eu acredito!\ud83c\udf0a\ud83c\udf4a#amoedonosdebates@partidonovo30@joaoamoedonovo  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038126478410612736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#amoedonosdebates", "link": "https://twitter.com/FrancielyMcosta/status/1038129286924914691", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038027258680811520, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2753031345, "username": "FrancielyMcosta", "tweet": "Vem trintar voc\u00ea tbm.Pesquise sobre os candidatos do @partidonovo30@joaoamoedonovo#amoedonosdebates https://twitter.com/partidonovo30/status/1037848063132528640\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 23, "likes": 119, "location": "", "hashtags": "#amoedonosdebates", "link": "https://twitter.com/FrancielyMcosta/status/1038027258680811520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037794863696236545, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2869079424, "username": "OficialBrendo", "tweet": "@joaoamoedonovo N\u00e3o adianta querer separar o agressor das inten\u00e7\u00f5es da esquerda, da qual vc tamb\u00e9m faz parte! Isso \u00e9 o que todo comunista desgra\u00e7ado quer fazer com todos aqueles que divergem de seus atos nazistas! N\u00e3o me venha com hipocrisia agora! Larga tudo e ap\u00f3ia o cara porra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialBrendo/status/1037794863696236545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037788327993327619, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 163866482, "username": "donnycampos", "tweet": "@joaoamoedonovo Bolsonaro \u00e9 v\u00edtima do pr\u00f3prio radicalismo que ele semeou, \u00e9 um fato muito negativo para o Brasil, esperamos que o criminoso seja devidamente punido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/donnycampos/status/1037788327993327619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037711710218539008, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2753031345, "username": "FrancielyMcosta", "tweet": "@tvgazetaoficial O povo quer o @joaoamoedonovo no debate!!!!!Chamem o Jo\u00e3o!!!!! \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a#amoedonosdebates#GazetaEstadaoJP pic.twitter.com/JzG1uvxXIP", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#amoedonosdebates,#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/FrancielyMcosta/status/1037711710218539008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037682838517305344, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 182610661, "username": "alexslayerata", "tweet": "@fidelsincero O @joaoamoedonovo \u00e9 a biscatinha do \"centr\u00e3o\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexslayerata/status/1037682838517305344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fidelsincero,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037681681149386757, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 182610661, "username": "alexslayerata", "tweet": "@joaoamoedonovo @prosapolitica @Ilisp_org Acabou de cair de 2% pra 0.2%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexslayerata/status/1037681681149386757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,prosapolitica,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037681426844577792, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 182610661, "username": "alexslayerata", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @doc_map @ClauBraghini Engra\u00e7ado que diziam a mesma coisa sobre o Foro de S\u00e3o Paulo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexslayerata/status/1037681426844577792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClauBraghini,doc_map,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037642264447803393, "date": "2018-09-06", "time": "05:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 227333495, "username": "risolia_adv", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Foi ignorado pq ningu\u00e9m gosta de compet\u00eancia no governo - de qualquer esfera. S\u00f3 querem saber quanto de \ud83d\udcb0 ser\u00e1 destinado \u00e0s propagandas dos governos. Foi ignorado porque n\u00e3o aceitam compet\u00eancia sem rabo preso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risolia_adv/status/1037642264447803393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
