{"id": 1038449162789048321, "date": "2018-09-08", "time": "10:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1034987220, "username": "Neto821", "tweet": "@lubarrel Eu era Lula... continuo sendo Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neto821/status/1038449162789048321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lubarrel"}
{"id": 1038442951188328450, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 56456210, "username": "analuciavieira", "tweet": "Meus votos: @Iran_Barbosa com o n\u00famero 13900 para deputado estadual, para deputada federal \u00c2ngela Melo 1390, senador Rog\u00e9rio Carvalho 131 a para presidente e vice Lula e Haddad 13.  https://youtu.be/tVQE1ucqEG0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuciavieira/status/1038442951188328450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Iran_Barbosa"}
{"id": 1038431595244478464, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 29148889, "username": "nenoticias", "tweet": "Em Sergipe, MP Eleitoral aciona Justi\u00e7a para suspender propaganda eleitoral de Lula  https://buff.ly/2wV3Th8\u00a0 pic.twitter.com/xSARk1bgwk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenoticias/status/1038431595244478464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414111061798912, "date": "2018-09-08", "time": "08:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 977670323524067333, "username": "fake_muniz", "tweet": "@LulaOficial Cuidado pra n\u00e3o levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fake_muniz/status/1038414111061798912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038406070887219200, "date": "2018-09-08", "time": "07:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 707612988, "username": "luizejani", "tweet": "Lula \u00e9 acusado de 10 crimes de corrup\u00e7\u00e3o e 44 de lavagem  https://exame.abril.com.br/brasil/lula-e-acusado-de-10-crimes-de-corrupcao-e-44-de-lavagem/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizejani/status/1038406070887219200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038381371285282816, "date": "2018-09-08", "time": "05:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 57322034, "username": "jairobaroni", "tweet": "@LulaOficial \u00e9 um homem que vai deixar um legado.Muitos que o criticam n\u00e3o v\u00e3o deixar nada!nem saudades... Entenderam a frustra\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jairobaroni/status/1038381371285282816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038377701554507776, "date": "2018-09-08", "time": "05:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 114266892, "username": "PamelaBeckV", "tweet": "\"Lula roubou mas fez as coisas\" voc\u00eas que falam isso, v\u00e3o tudo tomar no cu! Obrigado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PamelaBeckV/status/1038377701554507776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038353383642554368, "date": "2018-09-08", "time": "04:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Magno Malta posta foto falsa que liga esfaqueador de Bolsonaro a Lula e PT  https://congressoemfoco.uol.com.br/video/magno-malta-posta-foto-falsa-que-liga-esfaqueador-de-bolsonaro-a-lula-e-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1038353383642554368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257611286753280, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1026781647985946624, "username": "Manfrine11", "tweet": "@ptbrasil Ver Lula na Cadeia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Manfrine11/status/1038257611286753280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil"}
{"id": 1038212482601504769, "date": "2018-09-07", "time": "18:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 784746000216944640, "username": "PolvoAranha1", "tweet": "@antoniotabet @pablovillaca Depois desse comit\u00ea besta querer soltar o Lula, acho que eles fizeram por merecer ser motivo de piada (na verdade, quando deram aquele pr\u00eamio ao Maduro). PS: Esse comit\u00ea \u00e9 independente da ONU em si.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolvoAranha1/status/1038212482601504769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca,antoniotabet"}
{"id": 1038201274951495682, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1034987220, "username": "Neto821", "tweet": "@gabrielrb_bfr @eduardocosta Voto no Lula mesmo ou em quem ele indicar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neto821/status/1038201274951495682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardocosta,gabrielrb_bfr"}
{"id": 1038188553090543616, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 211489456, "username": "anisionogueira", "tweet": "Fran\u00e7ois Hollande ao DCM: \u201cH\u00e1 um risco para o Brasil se Lula for retirado do processo eleitoral\u201d  https://anisionogueira.wordpress.com/2018/09/07/francois-hollande-ao-dcm-ha-um-risco-para-o-brasil-se-lula-for-retirado-do-processo-eleitoral/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anisionogueira/status/1038188553090543616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187061029875713, "date": "2018-09-07", "time": "17:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 211489456, "username": "anisionogueira", "tweet": "Lula, cinco meses em Curitiba: injusti\u00e7a, democracia e esperan\u00e7a  https://blogdoliberato.blogspot.com/2018/09/lula-cinco-meses-em-curitiba-injustica.html\u00a0\u2026 via @Inoreader", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anisionogueira/status/1038187061029875713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Inoreader"}
{"id": 1038183679468744704, "date": "2018-09-07", "time": "16:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Fake news: Jana\u00edna Paschoal diz que agressor de Bolsonaro tinha camiseta \"Lula Livre\"  https://tmblr.co/Z-F6pa2beWuHR\u00a0", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038183679468744704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181120574144514, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Quando Lula indicar Haddad candidato, ele dispara nas pesquisas  https://tmblr.co/Z-F6pa2beVqOW\u00a0", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038181120574144514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177946333261827, "date": "2018-09-07", "time": "16:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Wadih Damous: aqui vai ter que ser Haddad no governo, Lula no poder  https://youtu.be/aK60mwVM_z8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038177946333261827", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038149419714142210, "date": "2018-09-07", "time": "14:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 46523390, "username": "wgatec", "tweet": "@jornalnacional @LulaOficial @CliaReg05084867 Regina,  n\u00e3o sou adepto de esquerda ou direita,  apenas penso reflito sobre o q chega aos meus sentidos.  Respeito profundamente as opini\u00f5es como tamb\u00e9m entendo que todos cedo ou tarde tomam posicionamento a ou B, desculpas mas amanh\u00e3 ainda haver\u00e1 cadeia, mas n\u00e3o para todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wgatec/status/1038149419714142210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CliaReg05084867,LulaOficial,jornalnacional"}
{"id": 1038134178813014017, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1034987220, "username": "Neto821", "tweet": "@jairbolsonaro @mateuwz @Mufasa3103 @rgf_ferretti @leoaraujo500 Ele desejou que a Dilma morresse com c\u00e2ncer ou infartada....depois falou em metralhar os petistas .... ironizou os tiros na caravana do Lula... quem ser\u00e1 que \u00e9 alienado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neto821/status/1038134178813014017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leoaraujo500,rgf_ferretti,Mufasa3103,mateuwz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038126041607426048, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 63197869, "username": "PauloDaltro", "tweet": "Tem v\u00eddeo, equipe m\u00e9dica, faca, testemunhas, boletim do hospital, transfer\u00eancia para o Hospital Albert Einstein e os esquerdista ainda n\u00e3o acreditam. Isso explica porque eles acreditam na inoc\u00eancia de Lula!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloDaltro/status/1038126041607426048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101961466425346, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 56456210, "username": "analuciavieira", "tweet": "@Iran Lula\u00e7o no Grito dos Exclu\u00eddos, em Aracaju! @ptbrasil @iran @LulaOficial @gleisi @EsquerdaValente @maria_fro @inst_lula @PTnoSenado @PTnaCamara @ptrenatosimoes @PTsergipe @DeputadoFederal @pauloteixeira13 @erikakokay @mariadorosario @DilmaResiste pic.twitter.com/ozIVHeXPZL", "replies": 1, "retweets": 21, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuciavieira/status/1038101961466425346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Iran,LulaOficial,gleisi,EsquerdaValente,maria_fro,inst_lula,PTnoSenado,PTnaCamara,ptrenatosimoes,PTsergipe,DeputadoFederal,pauloteixeira13,erikakokay,mariadorosario,DilmaResiste"}
{"id": 1038100991097413634, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 56456210, "username": "analuciavieira", "tweet": "Nessa elei\u00e7\u00e3o, eu to com Lula, Haddad e Manuela! #LulaLivre pic.twitter.com/eviJKXZSdf", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/analuciavieira/status/1038100991097413634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089994831912960, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1036668190238105600, "username": "JoseIreno1", "tweet": "@gleisi Isso mesmo Senadora, mas est\u00e1 na hora de p\u00f4r o Haddad, vincular programa com Lula apresentando Haddad como o seu candidato e por o time na rua com mais intensidade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseIreno1/status/1038089994831912960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1038081316015824900, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "O Pa\u00eds do Lula  https://tmblr.co/Z-F6pa2bdvMZ5\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038081316015824900", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073363909042176, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Programa do PT inicia a transi\u00e7\u00e3o: Lula apoia Haddad  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367957/Programa-do-PT-inicia-a-transi%C3%A7%C3%A3o-Lula-apoia-Haddad.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1038073363909042176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068489100185601, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 272026110, "username": "cesar_rezek", "tweet": "@LciaPontes1 @filosofastico Lula \u00e9 condenado e preso, mas pra vc ele continua falando a verdade e \u00e9 inocente. BOLSONARO \u00e9 esfaqueado e voc\u00ea diz que tudo \u00e9 mentira. Esse \u00e9 o seu racioc\u00ednio? Lula fala a verdade e BOLSONARO \u00e9 mentiroso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesar_rezek/status/1038068489100185601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filosofastico,LciaPontes1"}
{"id": 1038057609801150465, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 749660827830120448, "username": "lucia_cortez1", "tweet": "@fraviosouza Se jura n\u00e9 ??? A Mariza eles desejaram a morte, eles est\u00e3o apoiando. Esse Pa\u00eds o que estraga s\u00e3o os brasileiros, que s\u00f3 v\u00ea o erro no PT ou no Lula, o outro p eles eh Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucia_cortez1/status/1038057609801150465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fraviosouza"}
{"id": 1038056080981544960, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2394691178, "username": "underedhood", "tweet": "Ontem dei uma olhada nos assuntos mais comentados daqui e s\u00e9rio, fiquei na d\u00favida se os v\u00eddeos ~zoando~ eram de pessoas que repudiam atos de viol\u00eancia. Sabe das imagens de mau car\u00e1ter dos tiros num dos \u00f4nibus da caravana de Lula? Diria at\u00e9 que seria da mesma pessoa se vacilasse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/underedhood/status/1038056080981544960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041707877736449, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 211489456, "username": "anisionogueira", "tweet": "Blog do Arretadinho: Lula, a explica\u00e7\u00e3o definitiva  https://anisionogueira.wordpress.com/2018/09/07/blog-do-arretadinho-lula-a-explicacao-definitiva/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anisionogueira/status/1038041707877736449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900519526854656, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2980444677, "username": "van_der_z", "tweet": "#HaddadNaGloboNews Lula n\u00e3o quer o indulto, quer o reconhecimento da sua inoc\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/van_der_z/status/1037900519526854656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898641514684417, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Esquerda solidariza-se com Bolsonaro; direita hostilizou Lula depois dos atentados de mar\u00e7o  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367944/Esquerda-solidariza-se-com-Bolsonaro;-direita-hostilizou-Lula-depois-dos-atentados-de-mar%C3%A7o.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1037898641514684417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874861446754304, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4810059046, "username": "Marquin_free7", "tweet": "Quem vota no Bolsonaro s\u00f3 sabe falar de: Lula e esquerda", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marquin_free7/status/1037874861446754304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870566156328960, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 177667002, "username": "SBTInterior", "tweet": "Tribunal da Lava Jato envia ao STJ processo da condena\u00e7\u00e3o de Lula  http://sbtinterior.com/noticia/tribunal-da-lava-jato-envia-ao-stj-processo-da-condenacao-de-lula,2339226377526.html#.W5GNNnxhf6A.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBTInterior/status/1037870566156328960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842007899754496, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 227333495, "username": "risolia_adv", "tweet": "@diegoescosteguy A conversa sobre \u201ctiros na caravana do Lula\u201d foi rapidamente abafada. Sem solu\u00e7\u00e3o nem mesmo pericial s\u00e9rio \u00e9 conclusivo . Estou errado? Acredito diferente a situa\u00e7\u00e3o do bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risolia_adv/status/1037842007899754496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegoescosteguy"}
{"id": 1037840367117201409, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 177667002, "username": "SBTInterior", "tweet": "Tribunal de SP nega pedido de indeniza\u00e7\u00e3o de Lula contra PowerPoint de Dallagnol  http://sbtinterior.com/noticia/tribunal-de-sp-nega-pedido-de-indenizacao-de-lula-contra-powerpoint-de-dallagnol,5436262301978.html#.W5GEnZKO7BA.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBTInterior/status/1037840367117201409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837880092180481, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3044303823, "username": "bia_gabas", "tweet": "Brasil tem uma cultura mto massificada, ah uns 10 candidatos ao cargo de presidente da Rep, mas ficam sempre s\u00f3 no Bolsonaro e Lula \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_gabas/status/1037837880092180481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822595222126593, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 200587838, "username": "saidomeupechule", "tweet": "@Smokebrownn Viol\u00eancia \u00e9 quando acontece com todos. O neg\u00f3cio \u00e9 que com a caravana do Lula, ouvi at\u00e9 especialista em bal\u00edstica fizer que o \u00f4nibus n\u00e3o estava em movimento quando foi atingido, etc e tal.Enfim, viol\u00eancia deve ser repudiada sim, independente de com quem for", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saidomeupechule/status/1037822595222126593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Smokebrownn"}
{"id": 1037815023941378049, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 473357781, "username": "Carlinhosdogral", "tweet": "Tiro no \u00f4nibus do Lula: isso a\u00ed eh coisa de fachadaFacada: nossa senhora que horror e tem gente falando que eh mentiraNada contra mas n\u00e3o relativize a dor do outro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlinhosdogral/status/1037815023941378049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813797367496705, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 200587838, "username": "saidomeupechule", "tweet": "@Smokebrownn sim pois lula nau t\u00e1 preso  ta livre no nosso coracoes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saidomeupechule/status/1037813797367496705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Smokebrownn"}
{"id": 1037810270578585601, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 57521024, "username": "fabioricardo77", "tweet": "@AnaPaulaVolei A Direita quer o Lula PRESO A Esquerda quer o Bolsonaro MORTO Perceberam a diferen\u00e7a????", "replies": 1, "retweets": 30, "likes": 104, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioricardo77/status/1037810270578585601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037809399010680832, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Todo mundo preocupado e se perguntando se o cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 militante petista,Eu sou petista,resolvo cometer uma agress\u00e3o  http://dessa.De\u00a0 quem \u00e9 a culpa.?Do  http://PT.Do\u00a0 Lula.?Da milit\u00e2ncia?Menos,ok...", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037809399010680832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807943293587456, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 57521024, "username": "fabioricardo77", "tweet": "A Direita quer o Lula PRESO.A Esquerda quer o Bolsonaro MORTO.Entenderam a diferen\u00e7a?  pic.twitter.com/MISxN3cvKa", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioricardo77/status/1037807943293587456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805901229563905, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2431140923, "username": "juyoshiaraujo", "tweet": "Podia ser o Lula e eu ia estar ainda sim achando um absurdo. Gente isso n\u00e3o se faz, e o pensamento de voc\u00eas s\u00e3o pensamentos de bosta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juyoshiaraujo/status/1037805901229563905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803597797498880, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 961342738959659010, "username": "umafllorr", "tweet": "@gleisi @LulaOficial @tmariadiego APAGA QUE D\u00c1 TEMPO QUERIDA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umafllorr/status/1037803597797498880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tmariadiego,LulaOficial,gleisi"}
{"id": 1037803438657204225, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 963166272786661376, "username": "alaranjeu", "tweet": "Daqui a pouco v\u00e3o dizer que foi o lula que esfaqueou bolsonaro  pic.twitter.com/Kk4QzhETyS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alaranjeu/status/1037803438657204225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803423461269504, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 961342738959659010, "username": "umafllorr", "tweet": "@gleisi @LulaOficial Tais se fazendo de bobo n\u00e9 palha\u00e7o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umafllorr/status/1037803423461269504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,gleisi"}
{"id": 1037801735505362944, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 740295977920253952, "username": "BiazildaR", "tweet": "Pessoal dizendo que foi merecido a facada. Ent\u00e3o o nosso querido Lula e outros pol\u00edticos deveriam ser apedrejados, que tal", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiazildaR/status/1037801735505362944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799258202750976, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Depois de falar com a fam\u00edlia Marinho,Bolsonaro \u00e9 esfaqueado.Moro j\u00e1 de plant\u00e3o pr\u00e1 acusar quem.?O Lula.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037799258202750976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796921920897025, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 316663087, "username": "b4cchitman", "tweet": "mulher do lula morre e fazem piadinha: slc fica zoando a desgra\u00e7a dos outros, n\u00e3o se zoa essas coisas por causa de pol\u00edtica bolsonossauro ela uma facada: AUSHAUSJAUSJA se fodeu se fodeu voc\u00eas tratem de decidir a\u00ed porra. Ainda bem q eu sou cuzao e tumultuo a desgra\u00e7a de todos", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b4cchitman/status/1037796921920897025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794568920551426, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 918831993022046209, "username": "Castolino0_1", "tweet": "@sempreteve Mas o atentado ao lula foi real?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Castolino0_1/status/1037794568920551426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sempreteve"}
{"id": 1037785042339196928, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 933116671606296576, "username": "pedro_Abiko", "tweet": "lula e paulo vitar foram longe de mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_Abiko/status/1037785042339196928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774185450405888, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 211489456, "username": "anisionogueira", "tweet": "Reuters crava que Lula anunciar\u00e1 Haddad entre segunda e ter\u00e7a por carta | Brasil 247  https://anisionogueira.wordpress.com/2018/09/06/reuters-crava-que-lula-anunciara-haddad-entre-segunda-e-terca-por-carta-brasil-247/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anisionogueira/status/1037774185450405888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773127051345920, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 211489456, "username": "anisionogueira", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno | Brasil 247  https://anisionogueira.wordpress.com/2018/09/06/como-candidato-de-lula-haddad-ja-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno-brasil-247/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anisionogueira/status/1037773127051345920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772121001418755, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 76399624, "username": "MPF_SE", "tweet": "\u201cA propaganda da coliga\u00e7\u00e3o \u201cPra Sergipe Avan\u00e7ar\u201d descumpre decis\u00e3o do Tribunal Superior Eleitoral que indeferiu o registro da candidatura e proibiu a veicula\u00e7\u00e3o de propaganda eleitoral do candidato Lula\u201d, explicou a procuradora regional eleitoral em Sergipe, Eunice Dantas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MPF_SE/status/1037772121001418755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771938716893185, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 76399624, "username": "MPF_SE", "tweet": "Em Sergipe, MP Eleitoral aciona Justi\u00e7a para suspender propaganda eleitoral de Lula  http://www.mpf.mp.br/se/sala-de-imprensa/noticias-se/em-sergipe-mp-eleitoral-aciona-justica-para-suspender-propaganda-eleitoral-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MPF_SE/status/1037771938716893185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764591705620480, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 29148889, "username": "nenoticias", "tweet": "Potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta, diz Ibope  https://buff.ly/2M5tWqu\u00a0 pic.twitter.com/OfQHRKnmSr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenoticias/status/1037764591705620480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762488299864064, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 182610661, "username": "alexslayerata", "tweet": "@Anholeto @HelioNogueiraTV Por isso o desespero deles de tentar colocar o Lula na parada. Com os outros candidatos, n\u00e3o d\u00e1 pra dar o golpe na urna, pois eles n\u00e3o tem apoio suficiente e ficaria estranho irem ao um eventual 2\u00b0 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexslayerata/status/1037762488299864064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelioNogueiraTV,Anholeto"}
{"id": 1037760633175977985, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2496047018, "username": "Afaaprendiz", "tweet": "@gleisi Feliz anivers\u00e1rio. Obrigado por ser a voz e o esp\u00edrito do Presidente Lula para o Brasil. Vida longa plena de sa\u00fade e de energia democr\u00e1tica, com felicidades em seus sonhos, e que possamos reconstruir o Brasil com amor, sem fome de p\u00e3o e de justi\u00e7a social etc.... Parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afaaprendiz/status/1037760633175977985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037756793190010880, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 56810701, "username": "lenooneduardo", "tweet": "UOL na encarranca...... Triplex de Lula no STJ  https://www.oantagonista.com/?p=111311\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenooneduardo/status/1037756793190010880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754458485219331, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1278124064, "username": "Marcelo_And_San", "tweet": "@MarinaSilva @LulaOficial @geraldoalckmin @MichelTemer @cirogomes @OpsPaulo @iaragoncalvesc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_And_San/status/1037754458485219331", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpsPaulo,cirogomes,MichelTemer,geraldoalckmin,LulaOficial,MarinaSilva,iaragoncalvesc"}
{"id": 1037718042652942336, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "\"Militares aceitariam, passivamente, subordina\u00e7\u00e3o a Lula?\" - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/militares-aceitariam-passivamente-subordinacao-lula/amp/?__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037718042652942336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707834706878464, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 959578169123762176, "username": "DM_Sergipe", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_Sergipe/status/1037707834706878464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701264476393473, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "Notem o que significa o \"jornalismo brasileiro parcial\":Quando o condenado Lula ainda estava nas pesquisas, as manchetes eram: \"Lula lidera, segundo os dados do IBOPE\".Agora com Bolsonaro na lideran\u00e7a, eles fazem malabarismo nos t\u00edtulos das manchetes para n\u00e3o coloc\u00e1-lo no topo.  https://twitter.com/g1/status/1037699186873921539\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1037701264476393473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695600299401218, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1037695600299401218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037694662029520896, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Editorial | Justi\u00e7a persegue Lula, mas partido e movimentos reagem  https://ino.to/PKMVOn-\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037694662029520896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689876970274817, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1037689876970274817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037689199128924160, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 935868416933679104, "username": "tozzatofilho", "tweet": "@LulaOficial @ptbrasil Puxa, se a Sarah falou , t\u00e1 falado !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tozzatofilho/status/1037689199128924160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial"}
{"id": 1037688770643013638, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Lula ainda est\u00e1 no jogo presidencial, apesar das fake news da velha m\u00eddia  https://ino.to/gkowF6T\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037688770643013638", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686965448192000, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 64413021, "username": "socurticao", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade http://www.socurticao.net/portal/?pg=noticia&id=63094\u00a0\u2026 pic.twitter.com/vxhgUpMA9p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/socurticao/status/1037686965448192000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683568980439040, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Globo-Ibope: pesquisa fake \u00e9 mera arma de propaganda contraLula e o PT  https://ino.to/jYT1qQy\u00a0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037683568980439040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683346413965312, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Promotor do caso Haddad chamou HC de Lula de \u201cdesastrosa decis\u00e3o\u201d e acusou desembargador Favretto e ministros do STF de \u201ccorporativismo\u201d  https://ino.to/UBW7gFc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037683346413965312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680994353078277, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 177667002, "username": "SBTInterior", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  http://sbtinterior.com/noticia/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto,5779545848026.html#.W5EfWFBvslk.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBTInterior/status/1037680994353078277", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679575940124673, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Gleisi: pat\u00e9tica a censura que o TSE faz com Lula  https://ino.to/dvXCdmT\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037679575940124673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679568952406017, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "'Absurdo', diz presidente do STJ sobre decis&atilde;o da ONU afavor de Lula  https://ino.to/0vXZaJK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037679568952406017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679073064038401, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Fachin diz que ONU s\u00f3 vale para o TSE e nega pedido de Lula  https://ino.to/MnSKQ6T\u00a0", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037679073064038401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662613075832833, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Ibope: potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta  https://tmblr.co/Z-F6pa2bbci5G\u00a0", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037662613075832833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645348926312448, "date": "2018-09-06", "time": "05:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1015308103049449473, "username": "Lailajunqueira3", "tweet": "@TherezaPaula SE ELE GOSTA DO LULA J\u00c1 SABE N\u00c9, CASA LOGO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lailajunqueira3/status/1037645348926312448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TherezaPaula"}
{"id": 1037564293011722240, "date": "2018-09-05", "time": "23:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Ibope: Ciro sobe e empata com Marina em segundo lugar na pesquisa sem Lula  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html?id_externo_rsoc=FB_CC\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1037564293011722240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546635243479042, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@cesaramferreira Infelizmente vemos os mesmos padr\u00f5es nos eleitores de Lula, e nos f\u00e3s de bolsonaro, falta uma certa no\u00e7\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037546635243479042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cesaramferreira"}
{"id": 1037541142366244864, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1881480492, "username": "captainspidesr", "tweet": "@FeCastanhari @Leonard74042040 E onde t\u00e1 falando do Lula a\u00ed par\u00e7a?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/captainspidesr/status/1037541142366244864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leonard74042040,FeCastanhari"}
{"id": 1037540166829858816, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@marianakgomes @hugofelipelm Eu acredito que se concretize sim, por\u00e9m eu gostaria de expor um pensamento que tenho, visto tudo que foi feito contra Lula (PT), algu\u00e9m acha que eles aceitar\u00e3o uma derrota nas urnas para o mesmo PT? Jamais aceitar\u00e3o, e digo mais, essa rejei\u00e7\u00e3o do PT n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 os bozos n\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037540166829858816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugofelipelm,marianakgomes"}
{"id": 1037518213653975041, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 337387671, "username": "MarcosFGabas", "tweet": "@cinefilo_K Votar na Haddad \u00e9 deixar o pa\u00eds aberto para a extrema direita ganhar. O cara n\u00e3o beira a 5% nas inten\u00e7\u00f5es de voto e o PT em vez de fazer o nome do cara s\u00f3 sabe usar o tempo eleitoral falando do Lula  (que est\u00e1 ineleg\u00edvel)", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosFGabas/status/1037518213653975041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cinefilo_K"}
{"id": 1037510035843239936, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 249163366, "username": "ginsemalcool", "tweet": "@MulherTamarindo @meunomeehefziba Ainda tem o fato Lula envolvido. Marina deve herdar mais votos. Haddad pode desidratar Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ginsemalcool/status/1037510035843239936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meunomeehefziba,MulherTamarindo"}
{"id": 1037498775139508224, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1036668190238105600, "username": "JoseIreno1", "tweet": "@gleisi Como sempre a Globo lan\u00e7a fack para tentar ludibriar o povo, mas n\u00e3o somos bobos ou Lula ou Haddad \u00e9 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseIreno1/status/1037498775139508224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
