{"id": 1038309864869638144, "date": "2018-09-08", "time": "01:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1560674497, "username": "laaraguimaraes", "tweet": "Como vc \u00e9 covarde !!! Poderia ter matado o mito sabia?! Mas agora ele vai voltar mais forte !!! \u2014 Ah mano, nem tudo da certo  https://curiouscat.me/laaraguimaraes/post/642334128?1536387337\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laaraguimaraes/status/1038309864869638144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038307137250885632, "date": "2018-09-08", "time": "01:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1560674497, "username": "laaraguimaraes", "tweet": "Vc que planejou e mandou o cara dar facada no mito Bolsonaro??? \u2014 Eu mesma  https://curiouscat.me/laaraguimaraes/post/642330006?1536386686\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laaraguimaraes/status/1038307137250885632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211768420651008, "date": "2018-09-07", "time": "18:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "@flaviomorgen @spiderconsense MITO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1038211768420651008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "spiderconsense,flaviomorgen"}
{"id": 1038199485023830016, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 825412480755171329, "username": "FerToquiio", "tweet": "Quem fez essa montagem mito de vdd \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @danirussotv #daniruassotv pic.twitter.com/MOy6hjCdHZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#daniruassotv", "link": "https://twitter.com/FerToquiio/status/1038199485023830016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danirussotv"}
{"id": 1038183114651168768, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1036780580107689985, "username": "Vinisilverio_", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinisilverio_/status/1038183114651168768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111156626489345, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 82866772, "username": "aniinhaaliima", "tweet": "@jairbolsonaro Mito! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aniinhaaliima/status/1038111156626489345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037901208005038080, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1005880236532256768, "username": "maria_vds", "tweet": "@Gabibispo4 Hahauwuauahwwh Harvard t\u00e1 perdendo esse mito tamb\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maria_vds/status/1037901208005038080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabibispo4"}
{"id": 1037883498307244032, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1037834758607327233, "username": "LindembergNapo1", "tweet": "\u00c9 not\u00f3rio que o mal reverteu em bem. A popularidade do mito s\u00f3 aumenta, j\u00e1 atingindo mais de 23% das inten\u00e7\u00f5es de voto. Uma expans\u00e3o expressiva em rela\u00e7\u00e3o aos demais candidatos ao pleito eleitoral. #duplahonra \ud83c\udfea\ud83d\ude94", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#duplahonra", "link": "https://twitter.com/LindembergNapo1/status/1037883498307244032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816595685564421, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 61063782, "username": "adrianoleda", "tweet": "#ForcaBolsonaro for\u00e7a mito ! Isso vai fortalecer a sua campanha  pic.twitter.com/aPHXlQpCkQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/adrianoleda/status/1037816595685564421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809972120375297, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 961342738959659010, "username": "umafllorr", "tweet": "Vamos orar pelo Bolsonaro,for\u00e7a mito! #BolosnaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolosnaroPresidente", "link": "https://twitter.com/umafllorr/status/1037809972120375297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793172997464071, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1408308104, "username": "augustobisneto", "tweet": "@FlavioBolsonaro N\u00e3o v\u00e3o calar o mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustobisneto/status/1037793172997464071", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037788149303390210, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1006211182334791680, "username": "vitoria018k", "tweet": "esfaquearam o mito  https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1037783575200980993\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoria018k/status/1037788149303390210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037567596948869121, "date": "2018-09-06", "time": "00:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 429775305, "username": "CleberNugoli", "tweet": "#QuintaDemetruraSDV S\u00f3 observo esse povo que grita mito, mito, muito, chorando pelo inc\u00eandio no museu do RJ e n\u00e3o sabe nem quem descobriu o Brasil.\ud83d\udc85\ud83d\udc85\ud83d\udc85", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QuintaDemetruraSDV", "link": "https://twitter.com/CleberNugoli/status/1037567596948869121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556597038505984, "date": "2018-09-05", "time": "23:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1961664535, "username": "_ashelli", "tweet": "Por isso Dona Chicaentre dentro desta rodaDiga um verso bem bonito\"bolsonaro n\u00e3o \u00e9 mito\"Diga adeus e v\u00e1 se embora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ashelli/status/1037556597038505984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
