{"id": 1038184308316491777, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2869079424, "username": "OficialBrendo", "tweet": "Residente do PSL diz que Bolsonaro est\u00e1 Mais forte do que Nunca  https://youtu.be/cfY5Q6ZN5mA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialBrendo/status/1038184308316491777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037860842446811137, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 980264659952586752, "username": "psljovemse", "tweet": "Deus ajude nosso futuro presidente, que sua sa\u00fade seja restabelecida Am\u00e9m. em Aracaju, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZ5bRxlvgA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1q02c1derhk4k\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psljovemse/status/1037860842446811137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835366567424000, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 980264659952586752, "username": "psljovemse", "tweet": "Ora\u00e7\u00e3o em Aracaju pic.twitter.com/OVgVRp69d7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psljovemse/status/1037835366567424000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835275576197120, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 980264659952586752, "username": "psljovemse", "tweet": "Jefferson SantosPresidente PSL Jovem convida a todos para momento de ora\u00e7\u00e3o pela Sa\u00fade do Nosso Futuro Presidente Jair Bolsonaro  pic.twitter.com/3rjfIOCeRr", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psljovemse/status/1037835275576197120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826939824865281, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1009998290560176129, "username": "Mlonghini2", "tweet": "@psl_mg  pic.twitter.com/4uw092MAKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mlonghini2/status/1037826939824865281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
