{"id": 1038401494121426944, "date": "2018-09-08", "time": "07:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "Ad\u00e9lio, NA VIDA REAL\u2714\ufe0fFormado em Pedagogia\u2714\ufe0fFiliado por quase uma d\u00e9cada em partido de extrema esquerda - PSOL\u2714\ufe0fMovimento Pr\u00f3-LulaAd\u00e9lio, NA FIC\u00c7\u00c3O DA GLOBO\u2714\ufe0fServente de Pedreiro\u2714\ufe0fSem orienta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica definida\u2714\ufe0fTem dist\u00farbio", "replies": 3, "retweets": 13, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038401494121426944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113065148002305, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 41865502, "username": "sergio1303", "tweet": "@AnaPaulaVolei Mas se procurar mais \u00e9 capaz de achar alguma nota de rep\u00fadio contra a maneira que o terrorista PT /PSOL  foi preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergio1303/status/1038113065148002305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1038102304782786561, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1029248370383233024, "username": "euxanddygamma", "tweet": "@oluar_ @FlavioBolsonaro @Leonard03241647 @gwenithfaen Atentado por um cara FILIADO ao PSOL!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euxanddygamma/status/1038102304782786561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gwenithfaen,Leonard03241647,FlavioBolsonaro,oluar_"}
{"id": 1038052258112524288, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "Homem joga a esposa do 4\u00ba andar - \"Viu, s\u00f3 podia ser eleitor do Bolsonaro, fascista, opressor, machista\"Criminoso foi filiado ao PSOL - \"Olha, o cara tem dist\u00farbios, tem nada a ver com a esquerda, ele agiu sozinho\"A nossa \"grande imprensa\" \u00e9 parcial e tem lado \u00e0 esquerda.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038052258112524288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910997875548160, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 272026110, "username": "cesar_rezek", "tweet": "@zehdeabreu Era filiado do PSOL. Como fica ent\u00e3o Z\u00e9 Mula de Abreu? #TchauQueridos #LulaNaCadeia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#TchauQueridos,#LulaNaCadeia", "link": "https://twitter.com/cesar_rezek/status/1037910997875548160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037893383900094465, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 707886656632844288, "username": "YanBarrem", "tweet": "Hoje em seu twitter Silas Malafaia Afirmou que Adelio Bispo de Oliveira, autor da facada contra Bolsonaro, tinha liga\u00e7\u00e3o com a candidata Dilma Rousseff do PT.A afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 Falsa.O que realmente se sabe \u00e9 que Adelio foi filiado ao PSOL nos anos de 2007 \u00e0 2014.Fonte: G1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YanBarrem/status/1037893383900094465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877452339650560, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 65902122, "username": "coisasdesocorro", "tweet": "MOMENTO EXATO QUE BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO:Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.PSOL confirmou que o acusado, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira foi filiado ao partido!  https://www.facebook.com/CoisasDeSocorro/videos/270572300221694/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coisasdesocorro/status/1037877452339650560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874436291129345, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 65902122, "username": "coisasdesocorro", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.PSOL confirmou que o acusado, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira foi filiado ao partido!  https://www.facebook.com/CoisasDeSocorro/videos/356222581870021/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coisasdesocorro/status/1037874436291129345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843920640794624, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:07", "timezone": "CDT", "user_id": 227333495, "username": "risolia_adv", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @Leandrolemartt Penso que o psol deu sorte; se o estaqueador fosse espancado e morto pela popula\u00e7\u00e3o quem iria explicar que era apenas um louco? Mas agora tem mais um \u201csuspeito\u201d; a\u00ed a coisa muda de rumo - se for verdade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risolia_adv/status/1037843920640794624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leandrolemartt,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037835037272621058, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 227333495, "username": "risolia_adv", "tweet": "@ReginaBrasilia O psol foi sortudo: o agressor n\u00e3o morreu e, agora, podemos constatar que \u00e9 um louco... j\u00e1 pensou se a multid\u00e3o tivesse estra\u00e7alhado o cara? Quem iria explicar que o cara era simplesmente um louco e o psol n\u00e3o tinha nada com isto???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risolia_adv/status/1037835037272621058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReginaBrasilia"}
{"id": 1037807374751424512, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2559570719, "username": "biel_martins16", "tweet": "PSOL \u00e9 a desgra\u00e7a do Brasil, pode dar adeus a elei\u00e7\u00e3o @GuilhermeBoulos https://twitter.com/delucasouz/status/1037802137005318144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_martins16/status/1037807374751424512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037802137005318144, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3368649761, "username": "delucasouz", "tweet": "PSOLESSES CARA \u00c9 DOENTEDOENTE  https://twitter.com/folha/status/1037801581385842688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delucasouz/status/1037802137005318144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801141298446342, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 227333495, "username": "risolia_adv", "tweet": "@ReginaBrasilia @Estadao  falou psol . Com isto n\u00e3o se brinca. A informa\u00e7\u00e3o deve ser certeira e n\u00e3o precipitada!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risolia_adv/status/1037801141298446342", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReginaBrasilia,Estadao"}
{"id": 1037702386121416704, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "@LucasScofield2 @UOLNoticias Suposta? Claro que a reitoria \u00e9 correspons\u00e1vel pelo inc\u00eandio do Museu.Isso tudo \u00e9 para n\u00e3o culpabilizar o PSOL, UOL?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1037702386121416704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,LucasScofield2"}
{"id": 1038401494121426944, "date": "2018-09-08", "time": "07:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "Ad\u00e9lio, NA VIDA REAL\u2714\ufe0fFormado em Pedagogia\u2714\ufe0fFiliado por quase uma d\u00e9cada em partido de extrema esquerda - PSOL\u2714\ufe0fMovimento Pr\u00f3-LulaAd\u00e9lio, NA FIC\u00c7\u00c3O DA GLOBO\u2714\ufe0fServente de Pedreiro\u2714\ufe0fSem orienta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica definida\u2714\ufe0fTem dist\u00farbio", "replies": 3, "retweets": 13, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038401494121426944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113065148002305, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 41865502, "username": "sergio1303", "tweet": "@AnaPaulaVolei Mas se procurar mais \u00e9 capaz de achar alguma nota de rep\u00fadio contra a maneira que o terrorista PT /PSOL  foi preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergio1303/status/1038113065148002305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1038102304782786561, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1029248370383233024, "username": "euxanddygamma", "tweet": "@oluar_ @FlavioBolsonaro @Leonard03241647 @gwenithfaen Atentado por um cara FILIADO ao PSOL!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euxanddygamma/status/1038102304782786561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gwenithfaen,Leonard03241647,FlavioBolsonaro,oluar_"}
{"id": 1038052258112524288, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "Homem joga a esposa do 4\u00ba andar - \"Viu, s\u00f3 podia ser eleitor do Bolsonaro, fascista, opressor, machista\"Criminoso foi filiado ao PSOL - \"Olha, o cara tem dist\u00farbios, tem nada a ver com a esquerda, ele agiu sozinho\"A nossa \"grande imprensa\" \u00e9 parcial e tem lado \u00e0 esquerda.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038052258112524288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910997875548160, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 272026110, "username": "cesar_rezek", "tweet": "@zehdeabreu Era filiado do PSOL. Como fica ent\u00e3o Z\u00e9 Mula de Abreu? #TchauQueridos #LulaNaCadeia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#TchauQueridos,#LulaNaCadeia", "link": "https://twitter.com/cesar_rezek/status/1037910997875548160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037893383900094465, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 707886656632844288, "username": "YanBarrem", "tweet": "Hoje em seu twitter Silas Malafaia Afirmou que Adelio Bispo de Oliveira, autor da facada contra Bolsonaro, tinha liga\u00e7\u00e3o com a candidata Dilma Rousseff do PT.A afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 Falsa.O que realmente se sabe \u00e9 que Adelio foi filiado ao PSOL nos anos de 2007 \u00e0 2014.Fonte: G1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YanBarrem/status/1037893383900094465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877452339650560, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 65902122, "username": "coisasdesocorro", "tweet": "MOMENTO EXATO QUE BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO:Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.PSOL confirmou que o acusado, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira foi filiado ao partido!  https://www.facebook.com/CoisasDeSocorro/videos/270572300221694/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coisasdesocorro/status/1037877452339650560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874436291129345, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 65902122, "username": "coisasdesocorro", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.PSOL confirmou que o acusado, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira foi filiado ao partido!  https://www.facebook.com/CoisasDeSocorro/videos/356222581870021/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coisasdesocorro/status/1037874436291129345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843920640794624, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:07", "timezone": "CDT", "user_id": 227333495, "username": "risolia_adv", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @Leandrolemartt Penso que o psol deu sorte; se o estaqueador fosse espancado e morto pela popula\u00e7\u00e3o quem iria explicar que era apenas um louco? Mas agora tem mais um \u201csuspeito\u201d; a\u00ed a coisa muda de rumo - se for verdade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risolia_adv/status/1037843920640794624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leandrolemartt,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037835037272621058, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 227333495, "username": "risolia_adv", "tweet": "@ReginaBrasilia O psol foi sortudo: o agressor n\u00e3o morreu e, agora, podemos constatar que \u00e9 um louco... j\u00e1 pensou se a multid\u00e3o tivesse estra\u00e7alhado o cara? Quem iria explicar que o cara era simplesmente um louco e o psol n\u00e3o tinha nada com isto???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risolia_adv/status/1037835037272621058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReginaBrasilia"}
{"id": 1037807374751424512, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2559570719, "username": "biel_martins16", "tweet": "PSOL \u00e9 a desgra\u00e7a do Brasil, pode dar adeus a elei\u00e7\u00e3o @GuilhermeBoulos https://twitter.com/delucasouz/status/1037802137005318144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_martins16/status/1037807374751424512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037802137005318144, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3368649761, "username": "delucasouz", "tweet": "PSOLESSES CARA \u00c9 DOENTEDOENTE  https://twitter.com/folha/status/1037801581385842688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delucasouz/status/1037802137005318144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801141298446342, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 227333495, "username": "risolia_adv", "tweet": "@ReginaBrasilia @Estadao  falou psol . Com isto n\u00e3o se brinca. A informa\u00e7\u00e3o deve ser certeira e n\u00e3o precipitada!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risolia_adv/status/1037801141298446342", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReginaBrasilia,Estadao"}
{"id": 1037702386121416704, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "@LucasScofield2 @UOLNoticias Suposta? Claro que a reitoria \u00e9 correspons\u00e1vel pelo inc\u00eandio do Museu.Isso tudo \u00e9 para n\u00e3o culpabilizar o PSOL, UOL?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1037702386121416704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,LucasScofield2"}
