{"id": 1038438622377193472, "date": "2018-09-08", "time": "09:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2927135128, "username": "GaabizEvy", "tweet": "Povo daqui usa de tudo, bebe de tudo, curte o rol\u00ea sem tretas, n\u00e3o d\u00e1 pt, e ainda na volta pra casa vai ver o p\u00f4r do sol na trilha do trem. T\u00f4 apx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaabizEvy/status/1038438622377193472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038372866239037440, "date": "2018-09-08", "time": "05:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 967532388120227846, "username": "tio_locoo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ZPjFwsORBR8?aLULA\u00a0\u2026 pior qu\u00ea o diabo tudo culpa do PT diz silas malafaia. kkkkk. jesus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tio_locoo/status/1038372866239037440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038353383642554368, "date": "2018-09-08", "time": "04:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Magno Malta posta foto falsa que liga esfaqueador de Bolsonaro a Lula e PT  https://congressoemfoco.uol.com.br/video/magno-malta-posta-foto-falsa-que-liga-esfaqueador-de-bolsonaro-a-lula-e-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1038353383642554368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226151884443651, "date": "2018-09-07", "time": "19:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 64316634, "username": "nayaracamilo", "tweet": "Qdo vc da PT pq usou coisinhas que nao devia \ud83d\ude36 (at\u00e9essemomentotudocerto)  pic.twitter.com/IvbwXCtb7t", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nayaracamilo/status/1038226151884443651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184996169822209, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Apoiadores de Bolsonaro e do PT comemoram v\u00eddeos de Temer contra Alckmin  https://tmblr.co/Z-F6pa2beXQOP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038184996169822209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126738302230530, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "Esquerdista relativizando: \"Se o estatuto do desarmamento fosse revogado, poderia ser uma arma de fogo\". Oh, imbecil! O teu Fernando Pimentel (PT) sancionou a lei  Lei 22.258/2016 que pro\u00edbe porte de arma branca em MG. Viu? A Lei n\u00e3o serve para criminosos http://g1.globo.com/minas-gerais/noticia/2016/07/lei-proibe-porte-de-arma-branca-em-mg-e-preve-multa-para-infrator.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 19, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038126738302230530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113065148002305, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 41865502, "username": "sergio1303", "tweet": "@AnaPaulaVolei Mas se procurar mais \u00e9 capaz de achar alguma nota de rep\u00fadio contra a maneira que o terrorista PT /PSOL  foi preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergio1303/status/1038113065148002305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1038095654797672449, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2980444677, "username": "van_der_z", "tweet": "J\u00e1 faz tempo que o PT \u00e9 saco de pancadas. Da direita, da imprensa, da justi\u00e7a... Dilma resistiu heroicamente.  https://twitter.com/pdralex/status/1037803311544590336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/van_der_z/status/1038095654797672449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093525622112257, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Apoiador de Bolsonaro compartilha foto falsa para incriminar PT  https://catracalivre.com.br/cidadania/apoiador-de-bolsonaro-compartilha-foto-falsa-para-incriminar-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1038093525622112257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074818514616320, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1034987220, "username": "Neto821", "tweet": "@BlogdoNoblat @FernandaForce Fernanda eu voto no PT, mas concordo que esse Noblat \u00e9 um palha\u00e7o, safado..... ele na vdd vota na Marina e fica postando essas coisas s\u00f3 pra fomentar briga...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neto821/status/1038074818514616320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandaForce,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038073363909042176, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Programa do PT inicia a transi\u00e7\u00e3o: Lula apoia Haddad  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367957/Programa-do-PT-inicia-a-transi%C3%A7%C3%A3o-Lula-apoia-Haddad.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1038073363909042176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061050476855296, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 828005387152584704, "username": "FelipeSartoreto", "tweet": "@araujoovih N\u00e3o vou embora sem da pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeSartoreto/status/1038061050476855296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "araujoovih"}
{"id": 1038058092632653825, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:10", "timezone": "CDT", "user_id": 345447326, "username": "namikazewando", "tweet": "Bruno deu pt hard, n aguentou o role coitado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/namikazewando/status/1038058092632653825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057609801150465, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 749660827830120448, "username": "lucia_cortez1", "tweet": "@fraviosouza Se jura n\u00e9 ??? A Mariza eles desejaram a morte, eles est\u00e3o apoiando. Esse Pa\u00eds o que estraga s\u00e3o os brasileiros, que s\u00f3 v\u00ea o erro no PT ou no Lula, o outro p eles eh Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucia_cortez1/status/1038057609801150465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fraviosouza"}
{"id": 1038032034122420224, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1034987220, "username": "Neto821", "tweet": "@jairbolsonaro @MarlonTg @MUIMAU @KGDebora @veledaborges @GiovaniSouza19 Aqui em casa \u00e9 tudo PT, inclusive eu.... n\u00e3o existe certo ou errado, cada um migra para o lado que acha mais adequado.... democracia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neto821/status/1038032034122420224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiovaniSouza19,veledaborges,KGDebora,MUIMAU,MarlonTg,jairbolsonaro"}
{"id": 1037987479884783618, "date": "2018-09-07", "time": "03:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "eITA CARTELZINHO  http://xn--cnico-zsa.Noc\u00ednico.No\u00a0 atentado contra a caravana do Pt,n\u00e3o teve toda essa \"seriedade\".Pr\u00e1 que e pr\u00e1 quem serve esse pessoal.?  pic.twitter.com/sf7of88gRl", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037987479884783618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037947288860205056, "date": "2018-09-07", "time": "01:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 57322034, "username": "jairobaroni", "tweet": "Podem chorar COXINHAS, vai dar PT...#LulaHaddadManu13PT https://www.terra.com.br/noticias/eleicoes/lula-lidera-pesquisa-de-votos-espontaneos-mesmo-excluido-pelo-ibope,c224313538056708364ca41efc30b815udsep4ua.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13PT", "link": "https://twitter.com/jairobaroni/status/1037947288860205056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897646978080768, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Sem provas, general Mour\u00e3o, que \u00e9 vice de Bolsonaro, acusa o PT  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367951/Sem-provas-general-Mour%C3%A3o-que-%C3%A9-vice-de-Bolsonaro-acusa-o-PT.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1037897646978080768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893383900094465, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 707886656632844288, "username": "YanBarrem", "tweet": "Hoje em seu twitter Silas Malafaia Afirmou que Adelio Bispo de Oliveira, autor da facada contra Bolsonaro, tinha liga\u00e7\u00e3o com a candidata Dilma Rousseff do PT.A afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 Falsa.O que realmente se sabe \u00e9 que Adelio foi filiado ao PSOL nos anos de 2007 \u00e0 2014.Fonte: G1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YanBarrem/status/1037893383900094465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870812395720704, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2496047018, "username": "Afaaprendiz", "tweet": "@dilmabr Parab\u00e9ns pela demiss\u00e3o da sua assessora. Como algu\u00e9m do PT pode falar tamanha asneira e logo sua assessora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afaaprendiz/status/1037870812395720704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1037830318298779649, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "\u201cEu n\u00e3o acho, eu tenho certeza: o autor do atentado \u00e9 do PT\u201d, afirmou Mour\u00e3o ao rep\u00f3rter Eduardo Barretto.  https://republicadecuritiba.net/2018/09/06/eu-nao-acho-eu-tenho-certeza-o-autor-do-atentado-e-do-pt-afirmou-mourao-ao-reporter-eduardo-barretto/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037830318298779649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826698404741121, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1009998290560176129, "username": "Mlonghini2", "tweet": "@RoseBarros__ \u00c9 militante do PT!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mlonghini2/status/1037826698404741121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__"}
{"id": 1037819108702601216, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 449438850, "username": "William56e78", "tweet": "Bolsonaro, sofreu um atentado terrorista e isso significa que o PT assim como fizeram com o Eduardo Campos, querem matar o Bolsonaro!  https://gab.ai/Brasileiro/posts/34296880\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/William56e78/status/1037819108702601216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817809244499968, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 50467299, "username": "sabrina_varela", "tweet": "@Urublog @flaviowebpassos Ele t\u00e1 acostumado a farsa dos atentados do PT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabrina_varela/status/1037817809244499968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviowebpassos,Urublog"}
{"id": 1037813854179405824, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 791050897405116417, "username": "goloni_lucas", "tweet": "independente se o cara \u00e9 do PSDB, PSB ou PT, seis tem ideia do que \u00e9 desejar uma morte? Por politica? Ou melhor, pela proposta do cara nao te agradar? nossa vcs sao um lixo", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goloni_lucas/status/1037813854179405824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805122498252800, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2431140923, "username": "juyoshiaraujo", "tweet": "Todos os dias pessoas s\u00e3o esfaqueadas no mundo e cada uma dessas v\u00edtimas tem seu valor mesmo sendo a pior pessoa do mundo. Nenhuma pessoa merece perder a vida por nenhum motivo, principalmente por pol\u00edtica. Eu n\u00e3o sou a favor do Pt mais mesmo assim n\u00e3o desejo a morte de ningu\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juyoshiaraujo/status/1037805122498252800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800933378412547, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "O sujeito que \"esfaqueou\" o Bolsonaro \u00e9 anti-petista e anti-Bolsonaro.,segundo sua p\u00e1gina no Face.Ent\u00e3o neh,deixou a globo com o c... na m\u00e3o.Usar o incidente pr\u00e1 culpar a milit\u00e2ncia ou PT,n\u00e3o vai colar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037800933378412547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800208451756033, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 972332298619277313, "username": "Carlostaiacolo3", "tweet": "Da mesma forma que pessoas PREPARADAS v\u00e3o poder adquirir o porte,pessoas que n s\u00e3o (como o cara que esfaqueou),n v\u00e3o poder ter, \u00e9 t\u00e3o f\u00e1cil abri o Google e pesquisa,leva o msm tempo que olha povo desinformado fala no twitter ou ver propaganda eleitoral do pt KKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlostaiacolo3/status/1037800208451756033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792240909864960, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 136008210, "username": "gabriel_lsoares", "tweet": "Nada justifica esse ato de viol\u00eancia que \u00e9 errado mas s\u00f3 lembrando daquele v\u00eddeo do Bolsonaro falando que tinham que sair atirando no PT. Essas palavras ditas por ele mostram como o pensamento dele n\u00e3o \u00e9 muito diferente do pensamento do agressor!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriel_lsoares/status/1037792240909864960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739662310297600, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 727082786, "username": "mih_correiaa", "tweet": "Desde de quando eu dei pt de caipirinha eu n\u00e3o posso nem sentir o cheiro que j\u00e1 me deixa enjoada afff que saco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mih_correiaa/status/1037739662310297600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739641271713792, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1032735664381550593, "username": "lucaspstos", "tweet": "@geraldoalckmin E voc\u00ea n\u00e3o ganha do pt j\u00e1 faz 18 anos kkkkkkkk se eu fosse o psdb fechava as portas kkkkkkkk fraco demais. Kkkkkkkkkk o psdb \u00e9 aquele time que j\u00e1 foi campe\u00e3o e nunca mais ganhou nada. O Alckmin \u00e9 aquele jogador que apareceu em time pequeno, foi taxado como promessa e nunca vingou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspstos/status/1037739641271713792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037729789967323139, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 551378264, "username": "JessFernandes69", "tweet": "@VickkOliveeira Aaaa naoVc da ptMuito trabalho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JessFernandes69/status/1037729789967323139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VickkOliveeira"}
{"id": 1037725178942418945, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 444613831, "username": "regina_gin", "tweet": "Atribu\u00ed nota 8 ao epis\u00f3dio 3x1 - A Belgian Friend (Pt. 1) de PSI  http://bit.ly/2oU0hJc\u00a0 #bancodeseries", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bancodeseries", "link": "https://twitter.com/regina_gin/status/1037725178942418945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725170398572551, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 444613831, "username": "regina_gin", "tweet": "Marquei como visto PSI - 3x1 - A Belgian Friend (Pt. 1)  http://bit.ly/2oU0hJc\u00a0 #bancodeseries", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bancodeseries", "link": "https://twitter.com/regina_gin/status/1037725170398572551", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711629021011971, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 56810701, "username": "lenooneduardo", "tweet": "vao meter bala no STF ? Bando de mortadela.PT jogar\u00e1 militantes contra a Justi\u00e7a  https://www.oantagonista.com/?p=111270\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenooneduardo/status/1037711629021011971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683568980439040, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Globo-Ibope: pesquisa fake \u00e9 mera arma de propaganda contraLula e o PT  https://ino.to/jYT1qQy\u00a0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037683568980439040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679592637689859, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "O PT n\u00e3o enlouqueceu. Por Helena Chagas  https://ino.to/NJPpMRs\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037679592637689859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679586090336257, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Ca\u00e7ada judicial partidarizada a candidaturas do PTprossegue; agora \u00e9 a vez de Lindberg  https://ino.to/9wITVkl\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037679586090336257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678838581534721, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 72919677, "username": "FabianasanDoria", "tweet": "@Pontifex_pt Eu creio \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianasanDoria/status/1037678838581534721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1037675057659752449, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@delucca @MEFSchlichting @lulyflemming Mas verdade, mas eu posso te dizer que n\u00e3o compactuo com isso que o PT est\u00e1 fazendo, como em s\u00e3 consci\u00eancia algu\u00e9m pode achar que se o PT ganhar vai ficar tudo bem? Depois de tudo que fizeram contra o PT, mesmo que Haddad ganhasse o Brasil perderia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037675057659752449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lulyflemming,MEFSchlichting,delucca"}
{"id": 1037657123532881921, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 967532388120227846, "username": "tio_locoo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gzJJvwNzH9k?aComo\u00a0\u2026 Baixar e Instalar Dragon ball xenoverse 2 - PC/PT BR//Gameplay", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tio_locoo/status/1037657123532881921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037546100729819136, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 405107810, "username": "SSDeAraujo", "tweet": "@DeputadoFederal O PT n\u00e3o deveria aceitar o nome de Haddad isoladamente. Esta \u00e9 uma forma de legitimar o golpe. Ou os dois ou nenhum.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SSDeAraujo/status/1037546100729819136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeputadoFederal"}
{"id": 1037544907349610496, "date": "2018-09-05", "time": "22:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@delucca @MEFSchlichting E eu te digo, eu prefiro anular meu voto a votar num candidato do PT depois desse showzinho!Sou de esquerda!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037544907349610496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MEFSchlichting,delucca"}
{"id": 1037543957729828865, "date": "2018-09-05", "time": "22:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@marianakgomes @hugofelipelm Eu n\u00e3o sou nenhum especialista pol\u00edtico, nenhum expert no assunto, mas estou vendo com clareza esse cen\u00e1rio, o PT com esse ego\u00edsmo exacerbado levando o Brasil para sabe Deus onde, pode ser ilus\u00e3o de \u00f3ptica, mas n\u00e3o vejo nenhum bom  cen\u00e1rio com bolso X Haddad. Ningu\u00e9m ganha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037543957729828865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugofelipelm,marianakgomes"}
{"id": 1037542023048454144, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@marianakgomes @hugofelipelm Pois \u00e9, o povo precisa enxergar isso.N\u00e3o aceitar\u00e3o um governo do PT, e quem vai sangrar \u00e9 o Brasil, na minha opini\u00e3o muito por culpa desse ego\u00edsmo do PT.Anote o que eu digo, se o segundo turno for bolsonaro X Haddad, quem perde \u00e9 o Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037542023048454144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugofelipelm,marianakgomes"}
{"id": 1037541005682270208, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@marianakgomes @hugofelipelm O PT tem v\u00e1rias alian\u00e7as no m\u00ednimo question\u00e1veis, para n\u00e3o ser mais \u00e1cido aqui... Acabaram de tomar uma dessa, e ainda assim se re\u00fane com a mesma turma. Eu mesmo pensarei mil vezes para votar em Haddad num eventual segundo turno. Depois de ver Haddad com Calheiros prefiro anular!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037541005682270208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugofelipelm,marianakgomes"}
{"id": 1037540166829858816, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@marianakgomes @hugofelipelm Eu acredito que se concretize sim, por\u00e9m eu gostaria de expor um pensamento que tenho, visto tudo que foi feito contra Lula (PT), algu\u00e9m acha que eles aceitar\u00e3o uma derrota nas urnas para o mesmo PT? Jamais aceitar\u00e3o, e digo mais, essa rejei\u00e7\u00e3o do PT n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 os bozos n\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037540166829858816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugofelipelm,marianakgomes"}
{"id": 1037518213653975041, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 337387671, "username": "MarcosFGabas", "tweet": "@cinefilo_K Votar na Haddad \u00e9 deixar o pa\u00eds aberto para a extrema direita ganhar. O cara n\u00e3o beira a 5% nas inten\u00e7\u00f5es de voto e o PT em vez de fazer o nome do cara s\u00f3 sabe usar o tempo eleitoral falando do Lula  (que est\u00e1 ineleg\u00edvel)", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosFGabas/status/1037518213653975041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cinefilo_K"}
{"id": 1037512859574566914, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 923698327048290304, "username": "soterinho13", "tweet": "@toorugoh migo meu pai tem 72 anos, filhote da ditadura, eleitor de A\u00e9cio, fica gritando p 4 ventos que Ciro \u00e9 o plano b do PT, eu j\u00e1 acho um milagre ele ter desistido do Bolzo (apesar de assumir que no 2 turno vai nele se for contra PT)desculpa mas n\u00e3o perco meu tempo com certas coisas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soterinho13/status/1037512859574566914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "toorugoh"}
