{"id": 1038399591903834117, "date": "2018-09-08", "time": "07:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 787762167953121280, "username": "walterdresslerf", "tweet": "Camarotti \u00e9 um retardado mental, deixei de assistir Globo News e Rede Globo h\u00e1 muito tempo. Tirando Alexandre Garcia, ali n\u00e3o sobra um que seja imparcial e com um m\u00ednimo de bom senso...Lixo total, cambada de jornalistas chulos sem informa\u00e7\u00e3o e sem conte\u00fado.  https://twitter.com/marcelonico2/status/1038101375371145218\u00a0\u2026", "replies": 9, "retweets": 40, "likes": 93, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterdresslerf/status/1038399591903834117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038294811814637568, "date": "2018-09-08", "time": "00:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 144525527, "username": "tatigl17", "tweet": "Pois minha amiga mariane me exp\u00f4s na rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatigl17/status/1038294811814637568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038287398189363200, "date": "2018-09-07", "time": "23:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3323849483, "username": "nossa_carou", "tweet": "\u00c9 por isso que essa \u00e9 a melhor rede social!  https://twitter.com/TVMaresol/status/1038224383188316162\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nossa_carou/status/1038287398189363200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214596098772992, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "Rede GloboLixo est\u00e1 fazendo um esfor\u00e7o brutal para \"vender\" a imagem do terrorista como: trabalhador, religioso, solit\u00e1rio e louco.Espero que a PF desvende o caso o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.E que esta emissora vigarista tenha que se retratar em p\u00fablico. #MouraoNaGloboNews", "replies": 3, "retweets": 40, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038214596098772992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194421815287808, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4770405819, "username": "joao_torres11", "tweet": "Fiquei t\u00e3o ruim ontem que dormi at\u00e9 na rede kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_torres11/status/1038194421815287808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096820008833025, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2980444677, "username": "van_der_z", "tweet": "Como ser\u00e1 que foi l\u00e1 na outra rede social?  https://twitter.com/ivonepita/status/1038053077021089792\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/van_der_z/status/1038096820008833025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914150163423232, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2966956852, "username": "FernandoCRF_", "tweet": "E sim, eu fico insuport\u00e1vel e n\u00e3o paro de falar quando aparece algo que eu gosto assim. Desculpem pelos momentos de surtos nessa rede social e n\u00e3o desistam de mim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoCRF_/status/1037914150163423232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899137931534337, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 43515785, "username": "pa2810", "tweet": "@lemaokilroy Sair dessa rede j\u00e1 ajuda muito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pa2810/status/1037899137931534337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lemaokilroy"}
{"id": 1037868557667889153, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:01", "timezone": "CDT", "user_id": 880953504533282819, "username": "Lucaquario", "tweet": "@Twitter @canaltech N\u00f3s n\u00e3o precisamos de mais uma rede social. N\u00f3s precisamos do @twitter do jeito que ele est\u00e1, do jeito que ele \u00e9. Se n\u00f3s quis\u00e9ssemos Facebook estar\u00edamos l\u00e1, n\u00e3o aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucaquario/status/1037868557667889153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "canaltech,Twitter"}
{"id": 1037864556872302598, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4860264010, "username": "afzyara", "tweet": "apesar de me exaltar muito nessa rede social eu n\u00e3o costumo falar muito da minha fam\u00edlia, acho que em qualquer canto na real. Mas o tanto que a minha m\u00e3e \u00e9 amazing n\u00e3o cabe nem em 1000 caracteres", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afzyara/status/1037864556872302598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811194307006466, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 164236969, "username": "nairsonsocorro", "tweet": "Rede Nacional Inn Hot\u00e9is desembarca em Ara\u00e7atuba.Origin\u00e1ria de Po\u00e7os de Caldas (MG), empresa hoteleira est\u00e1 presente em mais de 50 endere\u00e7os distribu\u00eddos em 24 cidades de sete estados brasileiros  http://www.viajesergipe.tur.br/noticias/acontecenoturismo/780006/1\u00a0\u2026 em http://www.viajesergipe.tur.br\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nairsonsocorro/status/1037811194307006466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801392193318912, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 64413021, "username": "socurticao", "tweet": "Escolas da rede municipal ofertam refor\u00e7o escolar durante as f\u00e9rias http://www.socurticao.net/portal/?pg=noticia&id=63124\u00a0\u2026 pic.twitter.com/X91uIf5L7k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/socurticao/status/1037801392193318912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800139308584961, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 863166839777628160, "username": "pavoazinha", "tweet": "isso \u00e9 real, eu entro naquela rede social a cada 4 dias aproximadamente e hoje tava dando uma olhada nos feeds alheios e em suas fotos recentes datam de 2017", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pavoazinha/status/1037800139308584961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764042998394880, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 106803206, "username": "eugenio_nas", "tweet": "Escolas da rede municipal ofertam refor\u00e7o escolar durante as f\u00e9rias  http://www.primeiramao.blog.br/post.aspx?id=14475&t=escolas-da-rede-municipal-ofertam-reforco-escolar-durante-as-ferias\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eugenio_nas/status/1037764042998394880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742205836963840, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1009998290560176129, "username": "Mlonghini2", "tweet": "FECHEM REDE ESGOTO DE TELEVIS\u00c3O!!!! SE HOUVER SEGUNDO TURNO, BOLSONARO PERDE TODAS AS PESQUISAS!!!!!FORA A REJEI\u00c7\u00c3O QUE TEM V\u00c1RIOS CANDIDATOS ONDE O REP\u00d3RTER REPETIU 13, 13, POR DIVERSAS VEZES.. PQP!!!!!! VAI TER XUXO NESSAS URNAS!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mlonghini2/status/1037742205836963840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665190295162881, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 211489456, "username": "anisionogueira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VQKMGhJMPQ0?aPOL\u00a0\u2026\u00cdCIA AGRIDE MANIFESTANTES CONTRA REDE GLOBO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anisionogueira/status/1037665190295162881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037507090590457856, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 847151003774472192, "username": "BiiaOliveiraG", "tweet": "AAAAAA no twitter todo mundo mete o pau em todo mundo,agora quero v\u00ea fala tudo que fala em rede social cara a cara! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiiaOliveiraG/status/1037507090590457856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
