{"id": 1038373321866391553, "date": "2018-09-08", "time": "05:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Batata: Raquel Dodge pede ao STF para arquivar inqu\u00e9rito sobre Paulinho da For\u00e7a  https://tmblr.co/Z-F6pa2bfYeSK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038373321866391553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218647783788550, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2496047018, "username": "Afaaprendiz", "tweet": "@AdeliaBeling @BlogdoNoblat For\u00e7as das trevas manipulam STF, PGR, lavajato, congresso, grande m\u00eddia e l\u00edderes religiosos. Elas estimulam a divis\u00e3o entre irm\u00e3os e incitam o \u00f3dio e a viol\u00eancia. Essas for\u00e7as querem dividir o Brasil. Quem incita o \u00f3dio e a divis\u00e3o entre brasileiros est\u00e1 a servi\u00e7o das trevas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afaaprendiz/status/1038218647783788550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,AdeliaBeling"}
{"id": 1038209936352833538, "date": "2018-09-07", "time": "18:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2496047018, "username": "Afaaprendiz", "tweet": "@deltanmd For\u00e7as das trevas est\u00e3o agindo no Brasil, manipulando mentes, a grande m\u00eddia, STF, PGR, mp, congresso, l\u00edderes religiosos, pregando divis\u00e3o e \u00f3dio entre irm\u00e3os. Essa guerra tem sua origem em v\u00e1rios s\u00e9culos, desde Roma e por \u00faltimo a Fran\u00e7a. Devemos nos conectar a DEUS p/ cora\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afaaprendiz/status/1038209936352833538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038156902503522307, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 227333495, "username": "risolia_adv", "tweet": "@alexandregarcia @budeguinha Depende da comarca, depende se justi\u00e7a federal ou comum, depois depende qual tribunal , e, por fim (muito mas muito rapidamente) se houver quest\u00e3o constitucional n\u00e3o acredito na espada n\u00e3o (STF)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risolia_adv/status/1038156902503522307", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "budeguinha,alexandregarcia"}
{"id": 1038074344793145349, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 549824438, "username": "LuccaMaciel", "tweet": "@STF_oficial @CynthiaGuimare2 @iaragb A partir do momento que vc publica esse v\u00eddeo vc est\u00e1 dando ibope pra essa corja de ladr\u00f5es esse tipo de v\u00eddeo tem que ser ignorado por pessoas que amam o Brasil...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuccaMaciel/status/1038074344793145349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,CynthiaGuimare2,STF_oficial"}
{"id": 1038073581043896322, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Relator no STF vota a favor da permiss\u00e3o para que pais eduquem filhos em casa  https://g1.globo.com/politica/noticia/2018/09/06/relator-no-stf-vota-a-favor-da-permissao-para-que-pais-eduquem-filhos-em-casa.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1038073581043896322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826289732919297, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 51650063, "username": "futinu", "tweet": "Ap\u00f3s 14 anos no STF, inqu\u00e9rito de Juc\u00e1 \u00e9 arquivado por prescri\u00e7\u00e3o  https://oglobo.globo.com/brasil/apos-14-anos-no-stf-inquerito-de-juca-arquivado-por-prescricao-22366074#ixzz5PzR3UM3Z\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ixzz5PzR3UM3Z", "link": "https://twitter.com/futinu/status/1037826289732919297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743867968319494, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1009998290560176129, "username": "Mlonghini2", "tweet": "@GlassiF Igual STF, um dia preso, no outro livre!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mlonghini2/status/1037743867968319494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GlassiF"}
{"id": 1037711629021011971, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 56810701, "username": "lenooneduardo", "tweet": "vao meter bala no STF ? Bando de mortadela.PT jogar\u00e1 militantes contra a Justi\u00e7a  https://www.oantagonista.com/?p=111270\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenooneduardo/status/1037711629021011971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695600299401218, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1037695600299401218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037683346413965312, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Promotor do caso Haddad chamou HC de Lula de \u201cdesastrosa decis\u00e3o\u201d e acusou desembargador Favretto e ministros do STF de \u201ccorporativismo\u201d  https://ino.to/UBW7gFc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1037683346413965312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682584099201026, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 405107810, "username": "SSDeAraujo", "tweet": "@luizmuller Como uma institui\u00e7\u00e3o dessa, com o @STF_oficial com tudo, pode ser respeitada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SSDeAraujo/status/1037682584099201026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmuller,STF_oficial"}
{"id": 1037664284371812352, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 177667002, "username": "SBTInterior", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  http://sbtinterior.com/noticia/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar,3334270881485.html#.W5EPw1fNcNo.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBTInterior/status/1037664284371812352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503560928378880, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 935868416933679104, "username": "tozzatofilho", "tweet": "@exercitooficial @Gen_VillasBoas Gal, o Brasil chegou na \u00faltima barreira , o STF!! Vamos ver se eles liberar\u00e3o um ficha suja disputar a elei\u00e7\u00e3o e principalmente, se um ficha suja comandar\u00e1 as FFAA, caso eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tozzatofilho/status/1037503560928378880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas,exercitooficial"}
