{"id": 1038452744972120065, "date": "2018-09-08", "time": "10:43:22", "timezone": "CDT", "user_id": 55984959, "username": "marcosaurelio23", "tweet": "Bolsonaristas criticando e querendo saber os motivos que os advogados do criminoso que esfaqueou o candidato apareceram? Seria o mesmo que alguns aliados fizeram v\u00eddeos ao lado da v\u00edtima, na UTI? Todos estariam querendo APARECER?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosaurelio23/status/1038452744972120065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038376093588369409, "date": "2018-09-08", "time": "05:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1560797137, "username": "tarlouze", "tweet": "Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  https://tmblr.co/Z-F6pa2bfZK2o\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlouze/status/1038376093588369409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150096431472640, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Bolsonaro segue na UTI, mas consciente e \u2018em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas\u2019  https://veja.abril.com.br/politica/bolsonaro-segue-na-uti-mas-consciente-e-em-boas-condicoes-clinicas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1038150096431472640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107676809539585, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2869079424, "username": "OficialBrendo", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialBrendo/status/1038107676809539585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038057487318937600, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 472063152, "username": "VanyTelles", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanyTelles/status/1038057487318937600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038051586432532482, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 877197445112967169, "username": "Leonard29401997", "tweet": "@UOLNoticias Melhor a UTI do que o presidio ou as celas da Policia Federal!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard29401997/status/1038051586432532482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038047219893424128, "date": "2018-09-07", "time": "07:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1038047219893424128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038026299141435392, "date": "2018-09-07", "time": "06:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=TtxcLlD32Y4&u=%2Fwatch%3Fv%3D0VHRso48x0U%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1038026299141435392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871091539238918, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3076313921, "username": "Caio_Santana77", "tweet": "@iamvictordiass A UTI TAMB\u00c9M \u00c9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caio_Santana77/status/1037871091539238918", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iamvictordiass"}
