{"id": 1038253163860635648, "date": "2018-09-07", "time": "21:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 711674358, "username": "jprochax", "tweet": "@NPTO E tem um pessoal que acha o Alckmin perigoso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprochax/status/1038253163860635648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NPTO"}
{"id": 1037893424182173696, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "@BlogdoNoblat Ana Am\u00e9lia est\u00e1 com Alckmin. Mas o Nogueira est\u00e1 com Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1037893424182173696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037703197182316544, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@Ary_AntiPT @Estadao Bolsonaro \u00e9 passaporte para o PT?O Alckmin n\u00e3o est\u00e1 bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037703197182316544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,Ary_AntiPT"}
{"id": 1037669694973587456, "date": "2018-09-06", "time": "06:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Ontem com o v\u00eddeo do Temer para o Alckmin eu s\u00f3 lembrei da s\u00e9rie #TeatroDasTesouras do @brasilparalelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TeatroDasTesouras", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037669694973587456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasilparalelo"}
{"id": 1037663314686431233, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 893088450546716674, "username": "1969omg", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer para Alckmin  pic.twitter.com/OncgQoLREI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1969omg/status/1037663314686431233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037534402572627968, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23Quero o v\u00eddeo resposta, Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037534402572627968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
