{"id": 1038393053969567744, "date": "2018-09-08", "time": "06:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 727879119023837188, "username": "muitissimo", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 E vamos que vamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muitissimo/status/1038393053969567744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038369695886450688, "date": "2018-09-08", "time": "05:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 979475788893425664, "username": "edilsonprocto", "tweet": "@diogomainardi Amoedo Paz e Amor n\u00e3o resolve para os", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilsonprocto/status/1038369695886450688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038080794194046976, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 223939600, "username": "PedroVagner", "tweet": "Quem for votar em Bolsonaro d\u00e1 uma curtida e quem for votar no Amo\u00eado d\u00e1 um cora\u00e7\u00e3o  https://youtu.be/5mactGcaBlQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroVagner/status/1038080794194046976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025945356136451, "date": "2018-09-07", "time": "06:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 38727098, "username": "AlexVTMendes", "tweet": "@rafaelromano Tinham 100mil assinaturas. Com 700 mil nada do Amoedo nos debates....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexVTMendes/status/1038025945356136451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelromano"}
{"id": 1037890910800027648, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 223939600, "username": "PedroVagner", "tweet": "@joaoamoedonovo Se o Lula fosse esfaqueado e perdesse mais um dedo da m\u00e3o, voc\u00ea faria um dia de solidariedade em respeito ao fato ocorrido?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroVagner/status/1037890910800027648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037859989338112001, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 457873404, "username": "eyesofjauregui", "tweet": "a professora q faz propaganda para joao amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eyesofjauregui/status/1037859989338112001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831496965529600, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 38727098, "username": "AlexVTMendes", "tweet": "@joaoamoedonovo Exige a caricatura agora!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexVTMendes/status/1037831496965529600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037551986210729984, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 327469050, "username": "noubhary", "tweet": "@tayviaana Amoedo ou alvaro dias... Sei la, mto dif\u00edceeeel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noubhary/status/1037551986210729984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tayviaana"}
