{"id": 1038434220216147968, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@jairbolsonaro @AdrianaDriRio @AiltonBenedito Verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038434220216147968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonBenedito,AdrianaDriRio,jairbolsonaro"}
{"id": 1038412660138749952, "date": "2018-09-08", "time": "08:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Se fosse com o Lula o q aconteceu com o Bolsonaro a m\u00eddia estaria dizendo:extrema-direita truculenta,violenta quis matar o Lula.Mas como foi Bolsonaro j\u00e1 li:\"n\u00e3o pode tra\u00e7ar um perfil do suspeito q tentou agredir o Bolsonaro\"1ele n\u00e3o \u00e9 suspeito,r\u00e9u confesso2 ele e da esquerda", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038412660138749952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409986811088896, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Sim.Eu e me esposo vamos de Bolsonaro  https://twitter.com/eduardocosta/status/1038195917944438784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038409986811088896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397257840844800, "date": "2018-09-08", "time": "07:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3347496665, "username": "sadredcommie", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadredcommie/status/1038397257840844800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392589039362050, "date": "2018-09-08", "time": "06:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 274479220, "username": "jesuita13", "tweet": "PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://youtu.be/njumJeKARug\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesuita13/status/1038392589039362050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038390741121347584, "date": "2018-09-08", "time": "06:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1037380965323165697, "username": "RacquelLillian", "tweet": "Gente O Que Est\u00e1 Havendo Com Nosso Pa\u00eds \u00c9 Tanta Viol\u00eancia Acontecendo...No Dia 6 De Setembro Aconteceu Um Atentado Contra O \"Jair Bolsonaro\" At\u00e9 Aonde O Brasil Vai Parar Com Tanta Desigualdade Social...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RacquelLillian/status/1038390741121347584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382198762692608, "date": "2018-09-08", "time": "06:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 274479220, "username": "jesuita13", "tweet": "Magno Malta posta foto falsa para ligar agressor de Bolsonaro a Lula  https://www.gazetaonline.com.br/noticias/politica/eleicoes_2018/2018/09/magno-malta-posta-foto-falsa-para-ligar-agressor-de-bolsonaro-a-lula-1014147307.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesuita13/status/1038382198762692608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259219512868867, "date": "2018-09-07", "time": "21:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 441799721, "username": "liviaraujor", "tweet": "Migos brasileiros, n\u00e3o deixem o Bolsonaro ganhar !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviaraujor/status/1038259219512868867", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239018289451009, "date": "2018-09-07", "time": "20:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "@OdeCarvalho @BolsonaroSP Participou de clube de tiro dos filhos de bolsonaroDefendia a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penalEra obcecado por ma\u00e7onariaNa verdade eu n\u00e3o sei o que ele era. Muito confuso!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1038239018289451009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,OdeCarvalho"}
{"id": 1038238043554152448, "date": "2018-09-07", "time": "20:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@RenovaMidia Que chapa competenteBolsonaro /Mour\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038238043554152448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038237967247179776, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Isso que \u00e9 chapa competente.Enquanto Bolsonaro se recupera, temos Mour\u00e3o para cumprir os compromissos.  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1038205288803979265\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038237967247179776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230376181841920, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://youtu.be/njumJeKARug\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1038230376181841920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038192936440279040, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@jairbolsonaro Quase morreu para tirar meu pa\u00eds das m\u00e3os da esquerda, por isso conquistou meu voto.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038192936440279040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038188007529086977, "date": "2018-09-07", "time": "17:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Quem quiser deixar de me seguir por declarar meu apoio ao Bolsonaro fiquei \u00e0 vontade.Voc\u00eas ainda n\u00e3o entenderam que a esquerda quer acabar com nosso pa\u00eds.?", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038188007529086977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182756507967488, "date": "2018-09-07", "time": "16:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 378272271, "username": "vendettafv", "tweet": "Se eu tinha d\u00favidas sobre votar no @jairbolsonaro agora depois desse atentado eu n\u00e3o tenho mais duvidas, vou de 17 pra presidente.#ForcaBolsonaro #for\u00e7acapit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#for\u00e7acapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/vendettafv/status/1038182756507967488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038176634220802048, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "S\u00e3o esses pontos que muitos n\u00e3o est\u00e3o entendo.Tamb\u00e9m declaro meu apoio ao @jairbolsonaroE dia 7 ser\u00e1 17  https://twitter.com/VRetorno/status/1038065931539374080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038176634220802048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038165159833939968, "date": "2018-09-07", "time": "15:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 205754945, "username": "gutembergborges", "tweet": "@xKonservativ @jairbolsonaro Muita Sa\u00fade, Senhor Presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutembergborges/status/1038165159833939968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,xKonservativ"}
{"id": 1038154004432334849, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:17", "timezone": "CDT", "user_id": 868589003347550210, "username": "bellemab", "tweet": "ta tendo carreata pro bolsonaro na minha cidade EU VOU EXPLODIR DE ODIOOOOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellemab/status/1038154004432334849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153389018963969, "date": "2018-09-07", "time": "14:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 727879119023837188, "username": "muitissimo", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muitissimo/status/1038153389018963969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038145876164796416, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Doen\u00e7a, define esse povo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038145876164796416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038134756679053317, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1037426131656470528, "username": "hvcrcaval", "tweet": "@jairbolsonaro @claudioedantas Ele sofre dos mesmos problemas que vc, ambos precisam de tratamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hvcrcaval/status/1038134756679053317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,jairbolsonaro"}
{"id": 1038130804055003136, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 151293200, "username": "AerlonCharles", "tweet": "Michelzinho homenageando Bolsonaro mas @VEJA queria q ele imitasse o bandido da facada. #for\u00e7abolsonaro https://twitter.com/VEJA/status/1038073429784711168\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/AerlonCharles/status/1038130804055003136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038120380416839680, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 89984260, "username": "eujonielson", "tweet": "@jairbolsonaro Se recupere r\u00e1pido meu presidente. Voc\u00ea tem um pa\u00eds pra governar a partir do dia 2/01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eujonielson/status/1038120380416839680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038120331901390849, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 967033432579723270, "username": "gloria_lima017", "tweet": "sinceramente \u00f1 consigo entender essa gente q \u00e9 doente pelo Bolsonaro, esse cara vai afundar o Brasil de vez, mas se votam nele com certeza \u00e9 pq pensam como ele. Depois n\u00e3o quero mimimi hein? TODO MUNDO SOFRENDO DE BICO FECHADO, SEM RECLAMA\u00c7\u00d5ES!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gloria_lima017/status/1038120331901390849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117670154117120, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1029070578014146560, "username": "RAIMUND73037611", "tweet": "@jairbolsonaro @RicaPerrone Da pra ver esse rapaz de cinza com a bolsa de lado passando a faca pro agressor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RAIMUND73037611/status/1038117670154117120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone,jairbolsonaro"}
{"id": 1038117658342907904, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3367686586, "username": "JussyFreitas2", "tweet": "Hoje eu vejo muitos eleitores de Bolsonaro falando que \u00e9 absurdo o que fizeram com ele. Meses atr\u00e1s quando a caravana de Lula foi alvejada esses que hoje se dizem perplexo e horrorizados estavam comemorando e...  https://www.facebook.com/100003584242906/posts/1721324121330379/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JussyFreitas2/status/1038117658342907904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114257429323776, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 998532324, "username": "lananohay", "tweet": "Desfile 07 de setembro, manifesta\u00e7\u00e3o  em favor do nosso futuro Presidente, JAIR MESSIAS BOLSONARO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lananohay/status/1038114257429323776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110029193388032, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 274479220, "username": "jesuita13", "tweet": "LULA NO CATIVEIRO E BOLSONARO NO HOSPITAL  https://youtu.be/nqhuk0pKjps\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesuita13/status/1038110029193388032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038107684103442433, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4716289545, "username": "HiJuliana96", "tweet": "J\u00e1 pensou os m\u00e9dicos vendo o Bolsonaro esfaqueado tivessem dito \"j\u00e1 t\u00e1 esfaqueado quer que eu fa\u00e7a o que?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HiJuliana96/status/1038107684103442433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104055908904960, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Eleitor do Bolsonaro, se tivesse idade.  https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1038087029148606464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038104055908904960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100829138563072, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Bolsonaro ficou triste por n\u00e3o poder participar do desfile c\u00edvico de #7deSetembro, patriotismo \u00e9 isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038100829138563072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098786189500416, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4716289545, "username": "HiJuliana96", "tweet": "Depois dessa o Bolsonaro vai abolir as facas e liberar as armas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HiJuliana96/status/1038098786189500416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080794194046976, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 223939600, "username": "PedroVagner", "tweet": "Quem for votar em Bolsonaro d\u00e1 uma curtida e quem for votar no Amo\u00eado d\u00e1 um cora\u00e7\u00e3o  https://youtu.be/5mactGcaBlQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroVagner/status/1038080794194046976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073744965742593, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1038072015092109313, "username": "Amanda52915541", "tweet": "Oremos pelo nosso futuro presidente. Jair Bolsonaro, Deus \u00e9 contigo meu irm\u00e3o! #tamojunto \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tamojunto", "link": "https://twitter.com/Amanda52915541/status/1038073744965742593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059562664960000, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "\"N\u00e3o se pode culpar a v\u00edtima\" - a n\u00e3o ser o Bolsonaro, ele pode ser culpado por quase ter sido morto.A esquerda realmente \u00e9 nojenta.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038059562664960000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057258490490880, "date": "2018-09-07", "time": "08:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Eduardo Campos estava na frente da corrida presidencial em 2014 e avi\u00e3o caiu e ele morreuEm 2018, Bolsonaro lidera a corrida presidencial e quase foi quase morto.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038057258490490880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056782894194688, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:57", "timezone": "CDT", "user_id": 151293200, "username": "AerlonCharles", "tweet": "@jairbolsonaro @LeoLins @DaniloGentili @Marc2010 @LUKASGa43468916 @_LULA2018_ Eu ia mandar vc tomar naquele lugar mas parece q vc ia gostar... Huumm del\u00edcia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AerlonCharles/status/1038056782894194688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_LULA2018_,LUKASGa43468916,Marc2010,DaniloGentili,LeoLins,jairbolsonaro"}
{"id": 1038050582219636740, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Bolsonaro chegou em S\u00e3o PauloGra\u00e7as a Deus#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/fOpgqh3Kyl", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038050582219636740", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046021060841473, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 151293200, "username": "AerlonCharles", "tweet": "@jairbolsonaro @LeoLins @DaniloGentili @Marc2010 @LUKASGa43468916 @_LULA2018_ N\u00e3o. Ele s\u00f3 queria tirar a vida do Bolsonaro. Tu \u00e9 canalha mesmo ou se finge de idiota?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AerlonCharles/status/1038046021060841473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_LULA2018_,LUKASGa43468916,Marc2010,DaniloGentili,LeoLins,jairbolsonaro"}
{"id": 1038042960275886081, "date": "2018-09-07", "time": "07:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 886264446661906432, "username": "TheNaizer", "tweet": "Ou vcs lamentam o inc\u00eandio no museu ou a facada no Bolsonaro, os dois n\u00e3o d\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheNaizer/status/1038042960275886081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041891185602562, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1033164618745765889, "username": "tamiressbarreto", "tweet": "@williamtld @lufreitas @cutenessdallas @ThurPfeng N\u00e3o pode ser anti Bolsonaro que j\u00e1 \u00e9 \"eLeIToRa dE eSQuErDa\"Mano, v\u00e3o tomar no cuEu luto pelos meus direitos, eu tenho opini\u00e3o pr\u00f3pria, existe um neg\u00f3cio chamado liberdade de express\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamiressbarreto/status/1038041891185602562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThurPfeng,cutenessdallas,lufreitas,williamtld"}
{"id": 1038041692820197376, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 886264446661906432, "username": "TheNaizer", "tweet": "Espero que o Ryan Murphy esteja feliz em ter criado o Kay pro Bolsonaro imitar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheNaizer/status/1038041692820197376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041161502535681, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1030429795174293505, "username": "FLeopoldo2", "tweet": "@FlavioBolsonaro Gra\u00e7as a Deus, aqui em casa apenas eu iria votar no mito, depois desse atentado covarde a nossa democracia, toda a minha numerosa familia vai votar no agora nosso mito Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FLeopoldo2/status/1038041161502535681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038029352775110656, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 886264446661906432, "username": "TheNaizer", "tweet": "Bolsonaro leva facada e eu sonho com a revolu\u00e7\u00e3o feminista armada. N\u00e3o \u00e9 mera coincid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheNaizer/status/1038029352775110656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027897074839552, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:10", "timezone": "CDT", "user_id": 205754945, "username": "gutembergborges", "tweet": "O meu medo \u00e9 que o esfaqueador prove que o Bolsonaro que se jogou contra a faca e seja absolvido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutembergborges/status/1038027897074839552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027199188754435, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 205754945, "username": "gutembergborges", "tweet": "O Bolsonaro est\u00e1 sendo, neste momento,  removido para S\u00e3o Paulo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutembergborges/status/1038027199188754435", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015452079968256, "date": "2018-09-07", "time": "05:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 151293200, "username": "AerlonCharles", "tweet": "Parece que h\u00e1 mais 2 envolvidos no atentado ao Bolsonaro. Mas a @GloboNews disse que foi um pobre coitado, sozinho que atacou. @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AerlonCharles/status/1038015452079968256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038010428918583296, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 998532324, "username": "lananohay", "tweet": "Cristaos, amigos e simpatizantes eis a\u00ed  o motivo do meu voto, precisamos conhecer quem estamos colocando pra governar o nosso Brasil.Vai ser vc Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lananohay/status/1038010428918583296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037988817683210241, "date": "2018-09-07", "time": "03:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 934900849, "username": "CristoJesusFAV", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/R-kPAo82m-4?aFROTA\u00a0\u2026 TRAZ INFORMA\u00c7\u00d5ES EXCLUSIVAS SOBRE BOLSONARO EM JUIZ DE FORA | Jacar\u00e9 de", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CristoJesusFAV/status/1037988817683210241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037984002206924800, "date": "2018-09-07", "time": "03:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 934900849, "username": "CristoJesusFAV", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vkIp6CMxV-Q?aJORNAL\u00a0\u2026 NACIONAL: VEJA COMO EST\u00c1 A SA\u00daDE DE JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CristoJesusFAV/status/1037984002206924800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037908496824578048, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 274479220, "username": "jesuita13", "tweet": "\u201cEs-fake-ado\u201d: quantos gumes tem a faca de Bolsonaro?  https://duploexpresso.com/?p=98365\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesuita13/status/1037908496824578048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906299441373184, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 836332320923738113, "username": "_caarolt1", "tweet": "6 de setembro: o dia em que o Bolsonaro garantiu sua vit\u00f3ria nas elei\u00e7\u00f5es  pic.twitter.com/uvs2VMPHK4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_caarolt1/status/1037906299441373184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904702518845440, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Meu tamb\u00e9m foi decidido e vai ser do Bolsonaro#For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/EduPrimitivo/status/1037867665388462080\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037904702518845440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902142332444673, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 998532324, "username": "lananohay", "tweet": "Ataque \u00e0  Bolsonaro t\u00eam  muito mais gente envolvida, essa garota lindinha a\u00ed  da foto passou a faca pro bandido, jaja descobrimos os verdadeiros aitores dessa trag\u00e9dia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lananohay/status/1037902142332444673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888813236985858, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 68158213, "username": "valsartana", "tweet": "Viol\u00eancia. \u00c9 isso o que o Bolsonaro representa.  https://twitter.com/rodrigo_rangel/status/1037819144098512898\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valsartana/status/1037888813236985858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886244905279488, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:18", "timezone": "CDT", "user_id": 998532324, "username": "lananohay", "tweet": "Muda Brasil, muda de verdade, eu estou aqui \u00e9  de gra\u00e7a, acorda Brasil quiseram calar, mais o caminho j\u00e1  foi tra\u00e7ado  Bolsonaro 2018.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lananohay/status/1037886244905279488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881879783989249, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 998532324, "username": "lananohay", "tweet": "Esse foi nosso primeiro Buzina\u00e7o, quero dizer que estou feliz, pois pude ver o povo apoiando o Bolsonaro, enquanto est\u00e1vamos  na avenida pessoas chegavam com a informa\u00e7\u00e3o  de que Bolsonaro havia levado uma...  https://www.facebook.com/laninha.nohay/videos/2160614477343980/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lananohay/status/1037881879783989249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878674392068096, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 980824814096183296, "username": "aaaaajdjdkd", "tweet": "meu deus o tema da festa de anivers\u00e1rio de 1 ano do menininho \u00e9 Bolsonaro 2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaaaajdjdkd/status/1037878674392068096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870806666289154, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2259316244, "username": "carpentnx", "tweet": "N\u00e3o aguento mais o povo falando de Bolsonaro, o que aconteceu ou deixou de acontecer e esse mimimi todo por pol\u00edtica Me arrependi amargamente de todas as discuss\u00f5es por pol\u00edtica em que me meti, n\u00e3o vale a pena fazer isso gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carpentnx/status/1037870806666289154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860420508364801, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 457873404, "username": "eyesofjauregui", "tweet": "eu grito com esses apelidos pro bolsonaro: bonoro e bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eyesofjauregui/status/1037860420508364801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849843614580736, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Algu\u00e9m avisa para a m\u00eddia que o cara que esfaqueou o Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 \"suspeito\", \u00e9 um criminoso.O cara foi filmado, confessou e a m\u00eddia trata como \"suspeito\".", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037849843614580736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848670950051840, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 979475788893425664, "username": "edilsonprocto", "tweet": "@jairbolsonaro @GenPauloChagas @EdGaarcia @Alexandreavatar Pode ser , mas o EB tem que se manifestar. Das institui\u00e7\u00f5es s\u00f3 EB est\u00e1 do nosso lado. A imprensa \u00e9 vermelha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilsonprocto/status/1037848670950051840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexandreavatar,EdGaarcia,GenPauloChagas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037845569765613568, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 210941672, "username": "misson2011", "tweet": "Hoje foi dia recorde de merdas nesse face! Eu voto e apoio o Bolsonaro; por in\u00fameros motivos. Ver esse povo dizendo que a suposta facada \u00e9 \u201cculpa\u201d dele por ele defender porte de armas (de fogo) \u00e9 no m\u00ednimo...  https://www.facebook.com/100001952139218/posts/2148067845268266/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misson2011/status/1037845569765613568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841654252744705, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 125822264, "username": "MarceloCastroPI", "tweet": "O ato de viol\u00eancia contra o candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro \u00e9 inaceit\u00e1vel. Este deveria ser um momento de celebra\u00e7\u00e3o no Brasil, a festa da democracia. O \u00f3dio nunca ser\u00e1 a sa\u00edda para um Brasil melhor. Vamos levantar a bandeira da paz.  pic.twitter.com/Q8PiWm4Vj9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloCastroPI/status/1037841654252744705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841248357371904, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 967033432579723270, "username": "gloria_lima017", "tweet": "caramba t\u00e3o falando que o Bolsonaro tava com colete a prova de balas, se tivesse mesmo o dano n\u00e3o seria t\u00e3o grave, e aquela barriga grande \u00e9 de tanto comer dinheiro do povo trabalhador", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gloria_lima017/status/1037841248357371904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839001665851392, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4203296716, "username": "pedroenriquesa_", "tweet": "Melhoras e reflita mais, Sr. Jair Bolsonaro. Isso tudo, em minha opini\u00e3o, \u00e9 um reflexo de suas atitudes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroenriquesa_/status/1037839001665851392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837835959758849, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4203296716, "username": "pedroenriquesa_", "tweet": "Eu, particularmente, n\u00e3o achei certo o que houve com Bolsonaro. Foi um ato totalmente REPUDIANTE! Mas acho que ele s\u00f3 est\u00e1 colhendo todo \u00f3dio que ele semeou. N\u00e3o senti pena, n\u00e3o sou hip\u00f3crita a esse ponto. Eu sinto pena das minorias que sofrem todos os dias com a viol\u00eancia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroenriquesa_/status/1037837835959758849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835976712835072, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 979475788893425664, "username": "edilsonprocto", "tweet": "@jairbolsonaro @GenPauloChagas @EdGaarcia Acho que o ex\u00e9rcito deveria suspender as paradas militares de amanh\u00e3", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilsonprocto/status/1037835976712835072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdGaarcia,GenPauloChagas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037830631701602305, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3188998083, "username": "Vinicius_Treta", "tweet": "(Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo | PAR...  https://youtu.be/Ah0k3MnS3Y8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinicius_Treta/status/1037830631701602305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829902630875137, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1010701312697257984, "username": "fodasevcs06", "tweet": "Porra se tu apoia o Bolsonaro blz se tu n\u00e3o apoia blz tbm pq pqp oh coisa chata da merda tem gnt perdendo amizade por causa de pol\u00edtica respeitem a porra do opini\u00e3o dos outros por mais que vc ache uma merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fodasevcs06/status/1037829902630875137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828052389117952, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1658645900, "username": "joaobritonetoo", "tweet": "Durmo uma tardezinha e bolsonaro leva uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobritonetoo/status/1037828052389117952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823744885047296, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 559802927, "username": "niallawaker", "tweet": "gnt que babado \u00e9 esse do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niallawaker/status/1037823744885047296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822834649772033, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 148082236, "username": "juniormatoso_", "tweet": "Caralho, que horr\u00edvel isso com o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniormatoso_/status/1037822834649772033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822131499884544, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "A esquerda vive dizendo que n\u00e3o se pode culpar a v\u00edtima e hoje vemos muitos desses de esquerda culpando o Bolsonaro, que \u00e9 v\u00edtima, de um atentado.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037822131499884544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819474043445252, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 967865861376827392, "username": "Nandu99adm", "tweet": "@jairbolsonaro @anailton_lima @AnaMLopesFotos Pessoas riem de mim, s\u00e3o poucos que n\u00e3o s\u00e3o ignorantes e sabem escutar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nandu99adm/status/1037819474043445252", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,anailton_lima,jairbolsonaro"}
{"id": 1037818832352632832, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 44256394, "username": "Aron_Allves", "tweet": "#ForcaBolsonaro uma pronta recupera\u00e7\u00e3o @jairbolsonaro.#", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Aron_Allves/status/1037818832352632832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037818048407908357, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 915987902785572864, "username": "_Pedroh_123", "tweet": "@EduPrimitivo \u00c9 pq os eleitores do Bolsonaro leva tudo na zuera n s\u00e3o como os do lula q se doi por qualquer coisa tipo esse twitte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Pedroh_123/status/1037818048407908357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduPrimitivo"}
{"id": 1037816413698908160, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4740190222, "username": "_rayaras", "tweet": "Achando essa facada do Bolsonaro bem fake", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rayaras/status/1037816413698908160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815931391672321, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 120334812, "username": "euandremoraes", "tweet": "AGORA EM FRENTE AO HOSPITAL onde Bolsonaro est\u00e1 sendo operado. \ud83d\ude4f J\u00e1 a minha ora\u00e7\u00e3o pelo Bolsonaro e pelo Brasil.  https://www.facebook.com/eusouandremoraes/videos/1997252433646979/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euandremoraes/status/1037815931391672321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815514872127488, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:15", "timezone": "CDT", "user_id": 410145948, "username": "94_netto", "tweet": "N\u00e3o sou eleitor do Bolsonaro, mas a esquerda doente desse pais me assusta, um cara toma uma facada e voc\u00eas comemoram", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/94_netto/status/1037815514872127488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814413225615366, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2896874255, "username": "junioorcs", "tweet": "Eu cocei os dedos no fim da tarde para falar sobre o ocorrido com o Bolsonaro... mas minha prima j\u00e1 falou tudo de forma t\u00e3o sensata que eu n\u00e3o consigo falar mais nada.  pic.twitter.com/T9Q5LhRIHz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junioorcs/status/1037814413225615366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813501908189184, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3367686586, "username": "JussyFreitas2", "tweet": "Ainda bem que o porte de arma no Brasil \u00e9 proibido!Deus te aben\u00e7oe, Bolsonaro \ud83d\ude10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JussyFreitas2/status/1037813501908189184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813077738221569, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 120334812, "username": "euandremoraes", "tweet": "- Poucas pessoas aqui achando gra\u00e7a do atentado contra Bolsonaro. S\u00e3o os verdadeiros facitas e hip\u00f3critas!Agora sabemos de quem parte o \u00f3dio.- Nunca vi Bolsonaro atacar e matar ningu\u00e9m, o discurso \u00e9 contra...  https://www.facebook.com/100000867245820/posts/1997245070314382/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euandremoraes/status/1037813077738221569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810326169944064, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 723496744579936256, "username": "RayssaFranca14", "tweet": "cara, odeio o Bolsonaro, mas odeio ainda mais viol\u00eancia!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RayssaFranca14/status/1037810326169944064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809060597379073, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 370874770, "username": "andressacavalc4", "tweet": "bolsonaro estrelando o spin off de ahs cult", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andressacavalc4/status/1037809060597379073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807213488816131, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 618635557, "username": "DJBETOWEB", "tweet": "VIDEO EXCLUSIVO DO ATENTADO COVARDE AO NOSSO CANDIDATO JAIR BOLSONARO,  https://www.facebook.com/djbetoremix1/videos/10205026998952849/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJBETOWEB/status/1037807213488816131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806567322660864, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 618635557, "username": "DJBETOWEB", "tweet": "VIDEO DO ATENTADO COVARDE AO MITO BOLSONARO PURA COVARDIA, VIDEO EXCLUSIVO FEITRO POR PESSOA LIGADA A NOSSA CAMPANHA.....  https://www.facebook.com/djbetoremix1/videos/10205026988632591/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJBETOWEB/status/1037806567322660864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804234526388226, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1025859257131065345, "username": "tribunadephb", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 operado ap\u00f3s levar facada em Minas Gerais  https://www.tribunadeparnaiba.com/2018/09/bolsonaro-operado-facada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tribunadephb/status/1037804234526388226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803529694584832, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 947375732, "username": "marbrisaepaz", "tweet": "Jesus quando voc\u00ea for voltar pro mundo, passa por aqui no Brasil primeiro. Neg\u00f3cio t\u00e1 s\u00e9rio. \u00c9 muito \u00f3dio e preconceito. Se o Bolsonaro for presidente aqui vai virar guerra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marbrisaepaz/status/1037803529694584832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802620713361408, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Acabei de ver na Band que Bolsonaro est\u00e1 em estado grave e com hemorragia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037802620713361408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801649694236672, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 410145948, "username": "94_netto", "tweet": "Do que adianta odiar o Bolsonaro pq ele propaga \u00f3dio e agora comemorar pq ele foi esfaqueado? no fim vc n\u00e3o tem nada de diferente dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/94_netto/status/1037801649694236672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801194918486017, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 157104178, "username": "tcherllissonr", "tweet": "O mais engra\u00e7ado disso tudo \u00e9 os mesmos sujeitos que tavam at\u00e9 hoje cedo falando em liberar arma pra matar a geral que n\u00e3o fosse pr\u00f3 bolsonaro... Agora que o candidato deles foi supostamente atacado, eles t\u00e3o na defensiva.Caralho, que hipocrisia do caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tcherllissonr/status/1037801194918486017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799579591344128, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 794863448140169216, "username": "jmmrilipe", "tweet": "@toutall Engra\u00e7ado j\u00e1 vi v\u00e1rias fotos e v\u00eddeos e nenhuma delas vi uma gota de sangue do Bolsonaro, geralmente quando se corta sai sangue n\u00e9? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmmrilipe/status/1037799579591344128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "toutall"}
{"id": 1037796821995843585, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 928050622439575552, "username": "sayfontess", "tweet": "n voto no Bolsonaro mas viol\u00eancia \u00e9 inaceit\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sayfontess/status/1037796821995843585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796469389107207, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 711674358, "username": "jprochax", "tweet": "Inaceit\u00e1vel o que fizeram com o Bolsonaro. INTOLER\u00c1VEL!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprochax/status/1037796469389107207", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795874737467395, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 959447233027563520, "username": "PiauiDiario", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PiauiDiario/status/1037795874737467395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794397608456193, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Agora vou de Jair Bolsonaro nas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037794397608456193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794166569353216, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1023643319677669376, "username": "JooFilipi10", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @Le_saxtrader @rog_marcus Nos bandidos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JooFilipi10/status/1037794166569353216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rog_marcus,Le_saxtrader,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037793053040422912, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 967033432579723270, "username": "gloria_lima017", "tweet": "n\u00e3o gosto do Bolsonaro, mas isso j\u00e1 \u00e9 demais. Meu Deus onde vamos parar?  https://twitter.com/g1/status/1037782635320422400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gloria_lima017/status/1037793053040422912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792586780614657, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "Lamento pelo Bolsonaro.Mesmo que eu ache ele um p\u00e9ssimo pol\u00edtico, n\u00e3o posso querer o mal a ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1037792586780614657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792395780411392, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Depois dessa de Juiz de Fora eu votar no Bolsonaro.#BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037792395780411392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791738654609410, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 966081495604621312, "username": "MariaStarMorena", "tweet": "@Decofaria26 Viu o que o CRETINO do bolsonaro fez?\u00d4, bicho safado!ENCENA\u00c7\u00c3O MAL FEITA DA PORRA!NENHUMA GOTA DE SANGUE!ISTO \u00c9 AUTO ATENTADO PARA VITIMIZAR O FAC\u00cdNORA.False Flag.Esse Bolsonaro \u00e9 pior do que eu pensava.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaStarMorena/status/1037791738654609410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Decofaria26"}
{"id": 1037791588183887874, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 73279593, "username": "bapdass", "tweet": "ser\u00e1 se eu vou pro inferno por ter gostado do bolsonaro levar uma facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bapdass/status/1037791588183887874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791547155202051, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 966081495604621312, "username": "MariaStarMorena", "tweet": "@jairbolsonaro @Decofaria26 Viu o que o CRETINO do bolsonaro fez?\u00d4, bicho safado!ENCENA\u00c7\u00c3O MAL FEITA DA PORRA!NENHUMA GOTA DE SANGUE!ISTO \u00c9 AUTO ATENTADO PARA VITIMIZAR O FAC\u00cdNORA.False Flag.Esse Bolsonaro \u00e9 pior do que eu pensava.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaStarMorena/status/1037791547155202051", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Decofaria26,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791445007171586, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 966081495604621312, "username": "MariaStarMorena", "tweet": "@FlavioBolsonaro Viu o que o CRETINO do bolsonaro fez?\u00d4, bicho safado!ENCENA\u00c7\u00c3O MAL FEITA DA PORRA!NENHUMA GOTA DE SANGUE!ISTO \u00c9 AUTO ATENTADO PARA VITIMIZAR O FAC\u00cdNORA.False Flag.Esse Bolsonaro \u00e9 pior do que eu pensava.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaStarMorena/status/1037791445007171586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037790631668604928, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 727172183856975872, "username": "Stefany144255", "tweet": "Manooo, eu saio 10 minutinhos do Twitter e quando volto o Bolsonaro foi esfaqueado!Deus \u00e9 mais  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stefany144255/status/1037790631668604928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790616472768512, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1023643319677669376, "username": "JooFilipi10", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @renatinhazc Quem tem a moral para me impedir de ter uma arma?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JooFilipi10/status/1037790616472768512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatinhazc,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790162082824193, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 40939881, "username": "RuthyCosta", "tweet": "Comemorar uma facada contra o Bolsonaro \u00e9 ser igual a ele. Sejam gente, por favor.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuthyCosta/status/1037790162082824193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789290409934848, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1008499878308335617, "username": "lay_samp", "tweet": "Sobre o ataque a Jair Bolsonaro Independente da opniao pol\u00edtica, muito triste! Mas a\u00ed? Ele n\u00e3o anda armado? Arma n\u00e3o protege? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lay_samp/status/1037789290409934848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788317117337600, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 36105278, "username": "portalodia", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora - MG:  http://youtu.be/8-8WAsqLiJk?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalodia/status/1037788317117337600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037787851902124034, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 329382276, "username": "GarciaDiego7", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GarciaDiego7/status/1037787851902124034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787522863190016, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 193523499, "username": "ReymondJunior", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 um mito, Bolsonaro \u00e9 uma imagem da ignor\u00e2ncia humana.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReymondJunior/status/1037787522863190016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786646782140417, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 44256394, "username": "Aron_Allves", "tweet": "Bolsonaro leva uma facada... Olha s\u00f3 como.eles s\u00e3o democr\u00e1ticos. Uma prova de que ele \u00e9 o cara certo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aron_Allves/status/1037786646782140417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786489562644486, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 36105278, "username": "portalodia", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora - MG:  http://youtu.be/aun8chbP6-g?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalodia/status/1037786489562644486", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037786286847926272, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:06", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Espero que esse epis\u00f3dio de Juiz de Fora alerte a seguran\u00e7a do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037786286847926272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786014490669056, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 36105278, "username": "portalodia", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora - MG:  http://youtu.be/pyTaEU9A6hY?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalodia/status/1037786014490669056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784646199791616, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 947375732, "username": "marbrisaepaz", "tweet": "Essa s\u00f3 o que me faltava o Bolsonaro ser esfaqueado... Quem pagou pra ele ser esfaqueado? Agora ele vai ganhar as elei\u00e7\u00f5es...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marbrisaepaz/status/1037784646199791616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784015175143424, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 727879119023837188, "username": "muitissimo", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro e eu s\u00f3 consigo me lembrar daquele ditado que diz que O QUE N\u00c3O MATA ENGORDA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muitissimo/status/1037784015175143424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783784199008259, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 249876097, "username": "toniibatista", "tweet": "O Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o fudido de sorte que se tivesse porte de arma liberado no Brasil j\u00e1 teriam era matado ele, MAAAS como a ignorancia \u00e9 grande ele vai usar isso pra ajudar na campanha dele com a justificativa de \"se defender\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toniibatista/status/1037783784199008259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783224477523968, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:56", "timezone": "CDT", "user_id": 249876097, "username": "toniibatista", "tweet": "Esfaqueram o Bolsonaro puta merda, vai dar ibope pra ele isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toniibatista/status/1037783224477523968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782518588731392, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 157104178, "username": "tcherllissonr", "tweet": "Votar no Bolsonaro n\u00e3o pode, mas esfaquear \u00e9 demais gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tcherllissonr/status/1037782518588731392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782021286887424, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 157104178, "username": "tcherllissonr", "tweet": "Porra, esfaquearam o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tcherllissonr/status/1037782021286887424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703314757046272, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:24", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Oi?Bolsonaro passaporte para o PT?  https://twitter.com/Estadao/status/1037699783354470400\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037703314757046272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703197182316544, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@Ary_AntiPT @Estadao Bolsonaro \u00e9 passaporte para o PT?O Alckmin n\u00e3o est\u00e1 bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037703197182316544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,Ary_AntiPT"}
{"id": 1037684775107088384, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 727172183856975872, "username": "Stefany144255", "tweet": "@jairbolsonaro Oh lindo.. Ao inv\u00e9s de investir na seguran\u00e7a, devemos investir na educa\u00e7\u00e3o! Pq isso garante o diploma, que garante um emprego, que ir\u00e1 garantir uma boa renda familiar e assim teremos menos jovens no crime! E isso far\u00e1 o pa\u00eds um lugar mais seguro! Pensa nisso, viu? N\u00e3o seja burro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stefany144255/status/1037684775107088384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037682828102787072, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 727172183856975872, "username": "Stefany144255", "tweet": "@jairbolsonaro Ah, pelo o amor de Deus... Vai comparar o Bolsa Fam\u00edlia com os acontecimentos da rep\u00fablica olig\u00e1rquica? Onde os ricos eram favorecidos?Essa sua cara de pau n\u00e3o queima, n\u00e3o?Saiba que existem pessoas que ajudam pelo simples prazer de fazer o bem! N\u00e3o os iguale a voc\u00ea! #Bolsolixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsolixo", "link": "https://twitter.com/Stefany144255/status/1037682828102787072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037681069397557249, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 727172183856975872, "username": "Stefany144255", "tweet": "@jairbolsonaro J\u00e1 vi tudo... Se voc\u00ea ganhar as elei\u00e7\u00f5es (o que n\u00e3o vai acontecer), vai liberar as armas para geral e vai acabar morto por bala perdida...Ou melhor, vai ser assassinado com um tiro na cabe\u00e7a...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stefany144255/status/1037681069397557249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037678690501644288, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 205754945, "username": "gutembergborges", "tweet": "@g1 @SimoneLopesDin2 @gcamarotti \u00c9 a Globo sonhando com a rejei\u00e7\u00e3o do Bolsonaro. S\u00f3 vai acordar na festa da Vit\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutembergborges/status/1037678690501644288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,SimoneLopesDin2,g1"}
{"id": 1037678153068675073, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 727172183856975872, "username": "Stefany144255", "tweet": "@jairbolsonaro @MMatheus12345 @JGStocler @kimyonce_st @Garrel_Darkburn Cara, o perturbado \u00e9 voc\u00ea que vai votar em um louco!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stefany144255/status/1037678153068675073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Garrel_Darkburn,kimyonce_st,JGStocler,MMatheus12345,jairbolsonaro"}
{"id": 1037677477815046144, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 727172183856975872, "username": "Stefany144255", "tweet": "@jairbolsonaro E muito menos um hosp\u00edcio, para ser controlado por um louco...\ud83d\udc4d\ud83c\udffdBom dia\u2600\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stefany144255/status/1037677477815046144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037676305511141376, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 727172183856975872, "username": "Stefany144255", "tweet": "@jairbolsonaro Calma Xuh, grita menos! KKKKKTava rezando para voc\u00ea cair de cima do trio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stefany144255/status/1037676305511141376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037670113330323458, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 711674358, "username": "jprochax", "tweet": "@jairbolsonaro @Biakicis @joicehasselmann @Renan_alvescruz Refa\u00e7a seu curso de Hist\u00f3ria, ent\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprochax/status/1037670113330323458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Renan_alvescruz,joicehasselmann,Biakicis,jairbolsonaro"}
{"id": 1037632080119783424, "date": "2018-09-06", "time": "04:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 967865861376827392, "username": "Nandu99adm", "tweet": "@da_direita Sou do Piau\u00ed e na minha cidade Bolsonaro n\u00e3o para de conquistar votos, todos dialogando pacificamente pra desmentir as fale news sobre ele #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Nandu99adm/status/1037632080119783424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "da_direita"}
{"id": 1037629360042401792, "date": "2018-09-06", "time": "04:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1858457702, "username": "JAlves1988", "tweet": "ARGENTE DA POLICIA CIVIL DO (RS), DETONA O BOLSONARO  https://www.youtube.com/attribution_link?a=z4lbNonJZ58&u=%2Fwatch%3Fv%3Dc2L4vD57NdE%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JAlves1988/status/1037629360042401792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543461812137984, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Minha \"fessora\" de direitos humanos deve estar tendo pesadelos com a chapa Bolsonaro/Mour\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037543461812137984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539879763103744, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 296445407, "username": "Alexsadourado", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/s6f-7Tu_L08?aDeputados\u00a0\u2026 se reuniram contra Bolsonaro mas n\u00e3o adiantou nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexsadourado/status/1037539879763103744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
