{"id": 1038408576451207168, "date": "2018-09-08", "time": "07:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 125822264, "username": "MarceloCastroPI", "tweet": "Siga minhas redes sociais e fique por dentro de todas as novidades da minha campanha ao Senado! #SigaOSenador #MarceloCastro151 #MarceloCastroPI #SenadorDaGente #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7oes2018 #Piau\u00ed pic.twitter.com/7sMiOyvbX0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SigaOSenador,#MarceloCastro151,#MarceloCastroPI,#SenadorDaGente,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7oes2018,#Piau\u00ed", "link": "https://twitter.com/MarceloCastroPI/status/1038408576451207168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245611567542272, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 125822264, "username": "MarceloCastroPI", "tweet": "O s\u00e1bado ser\u00e1 bastante movimentado com o #TimedoPovo na regi\u00e3o do semi\u00e1rido piauiense. Amigos de Picos, Jaic\u00f3s, Patos do Piau\u00ed, Paulistana e Santo Ant\u00f4nio de Lisboa: venham caminhar conosco!#MarceloCastroPI #MarceloCastro151 #SenadorDaGente #eleicoes2018 #elei\u00e7\u00f5es2018 #Piau\u00ed pic.twitter.com/WcMoVDwcXe", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#TimedoPovo,#MarceloCastroPI,#MarceloCastro151,#SenadorDaGente,#eleicoes2018,#elei\u00e7\u00f5es2018,#Piau\u00ed", "link": "https://twitter.com/MarceloCastroPI/status/1038245611567542272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170680167161857, "date": "2018-09-07", "time": "16:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 125822264, "username": "MarceloCastroPI", "tweet": "Cadastre meu WhatsApp para enviar e receber mensagens, ser\u00e1 um prazer falar com voc\u00ea! #MarceloCastro151 #OSenadorDaGente #TimedoPovo #eleicoes2018 #Piau\u00ed pic.twitter.com/AbFWvDkFOt", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarceloCastro151,#OSenadorDaGente,#TimedoPovo,#eleicoes2018,#Piau\u00ed", "link": "https://twitter.com/MarceloCastroPI/status/1038170680167161857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151311831834624, "date": "2018-09-07", "time": "14:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 125822264, "username": "MarceloCastroPI", "tweet": "Confira a minha proposta para o Senado sobre os royalties das energias renov\u00e1veis. #MarceloCastro151 #OSenadorDaGente #TimedoPovo #eleicoes2018 #Piau\u00ed pic.twitter.com/kqy6fAe0pm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarceloCastro151,#OSenadorDaGente,#TimedoPovo,#eleicoes2018,#Piau\u00ed", "link": "https://twitter.com/MarceloCastroPI/status/1038151311831834624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063135314403329, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 125822264, "username": "MarceloCastroPI", "tweet": "Agrade\u00e7o ao governador @wellingtondiasoficial pelo reconhecimento do meu trabalho e das marcas positivas que deixei em nosso Estado. Estamos juntos nessa caminhada por um Piau\u00ed cada vez melhor! #MarceloCastro151 #OSenadorDaGente #TimedoPovo #eleicoes2018 #Piau\u00ed pic.twitter.com/Jp71QFDOL4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarceloCastro151,#OSenadorDaGente,#TimedoPovo,#eleicoes2018,#Piau\u00ed", "link": "https://twitter.com/MarceloCastroPI/status/1038063135314403329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035929414492168, "date": "2018-09-07", "time": "07:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 125822264, "username": "MarceloCastroPI", "tweet": "Faltam 30 dias pra voc\u00ea votar com independ\u00eancia no 151 para senador do Brasil! #MarceloCastro151 #TimedoPovo #eleicoes2018 #Piau\u00ed #SenadordaGente #DiadaIndependenciadoBrasil pic.twitter.com/RHkRrBEVFI", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarceloCastro151,#TimedoPovo,#eleicoes2018,#Piau\u00ed,#SenadordaGente,#DiadaIndependenciadoBrasil", "link": "https://twitter.com/MarceloCastroPI/status/1038035929414492168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793133692628992, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 125822264, "username": "MarceloCastroPI", "tweet": "Fui abra\u00e7ar o amigo @raimundopereira13125, candidato a deputado estadual, acompanhado pelo governador @wellingtondiasoficial, na inaugura\u00e7\u00e3o do seu comit\u00ea na zona leste da capital. #MarceloCastro151 #OSenadorDaGente #TimedoPovo #eleicoes2018 #Piau\u00ed pic.twitter.com/Qjb0RPzMwt", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarceloCastro151,#OSenadorDaGente,#TimedoPovo,#eleicoes2018,#Piau\u00ed", "link": "https://twitter.com/MarceloCastroPI/status/1037793133692628992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762917545005056, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 125822264, "username": "MarceloCastroPI", "tweet": "Uru\u00e7u\u00ed, capital do cerrado piauiense completa, hoje, 116 anos. Que o futuro traga ainda mais prosperidade e desenvolvimento para o munic\u00edpio! #MarceloCastro151 #OSenadorDaGente #TimedoPovo #eleicoes2018 #Piau\u00ed #Uru\u00e7u\u00ed pic.twitter.com/geaBn9Gfd8", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarceloCastro151,#OSenadorDaGente,#TimedoPovo,#eleicoes2018,#Piau\u00ed,#Uru\u00e7u\u00ed", "link": "https://twitter.com/MarceloCastroPI/status/1037762917545005056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
