{"id": 1038152054844411904, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 293103899, "username": "alfacetaurus", "tweet": "Com base no rap veredicto j\u00e1 sabemos que quem esfaqueou o bonoro foi o Rod", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alfacetaurus/status/1038152054844411904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849843614580736, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Algu\u00e9m avisa para a m\u00eddia que o cara que esfaqueou o Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 \"suspeito\", \u00e9 um criminoso.O cara foi filmado, confessou e a m\u00eddia trata como \"suspeito\".", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037849843614580736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786609956139011, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4463542463, "username": "aaalmna", "tweet": "Da mesma forma que ele fala: \u201ca ditadura matou foi pouco\u201d Eu falo: \u201cesse cara esfaqueou foi pouco\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaalmna/status/1037786609956139011", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
