{"id": 1038107684103442433, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4716289545, "username": "HiJuliana96", "tweet": "J\u00e1 pensou os m\u00e9dicos vendo o Bolsonaro esfaqueado tivessem dito \"j\u00e1 t\u00e1 esfaqueado quer que eu fa\u00e7a o que?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HiJuliana96/status/1038107684103442433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890910800027648, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 223939600, "username": "PedroVagner", "tweet": "@joaoamoedonovo Se o Lula fosse esfaqueado e perdesse mais um dedo da m\u00e3o, voc\u00ea faria um dia de solidariedade em respeito ao fato ocorrido?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroVagner/status/1037890910800027648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037840380174196738, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 237237204, "username": "Saulo_Esteves", "tweet": "@BarukGaloDoido Ah que bom! Infelizmente muitas pessoas perderam a no\u00e7\u00e3o das coisas. H\u00e1 pouco tempo foi a caravana do Lula que levou tiroteio,  hoje, outro candidato \u00e9 esfaqueado. #triste", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#triste", "link": "https://twitter.com/Saulo_Esteves/status/1037840380174196738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BarukGaloDoido"}
{"id": 1037830631701602305, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3188998083, "username": "Vinicius_Treta", "tweet": "(Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo | PAR...  https://youtu.be/Ah0k3MnS3Y8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinicius_Treta/status/1037830631701602305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037827758901088258, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 967452954826600448, "username": "amiadolan", "tweet": "darcy williamson \u00e9 o unico esfaqueado em recupera\u00e7\u00e3o que importa mas a globo cortou minha novela  pic.twitter.com/p69k1VqUUB", "replies": 0, "retweets": 19, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amiadolan/status/1037827758901088258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825206730063872, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2992953513, "username": "cibdw", "tweet": "Meu irm\u00e3o ot\u00e1rio vendo os v\u00eddeos do bonoro sendo esfaqueado e dizendo q n\u00e3o tem sangue pq \u00e9 montagem KKKKKKMKKKKMKKKKKMKMK EU VOU RIR ETERNAMENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cibdw/status/1037825206730063872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805625235988482, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 967452954826600448, "username": "amiadolan", "tweet": "o bonoro ficou muito empolgado com a cena do darcy sendo esfaqueado O IMPACTO DESSA NOVELA MANO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amiadolan/status/1037805625235988482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801805936250883, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 157104178, "username": "tcherllissonr", "tweet": "\"Fui ver a p\u00e1gina do maluco que foi esfaqueado... o cara \u00e9 um extremista de direita adorador de hitler, trump, Genoc\u00eddio e etc\"  https://twitter.com/CanalDoOtario/status/1037793179704221697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tcherllissonr/status/1037801805936250883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801649694236672, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 410145948, "username": "94_netto", "tweet": "Do que adianta odiar o Bolsonaro pq ele propaga \u00f3dio e agora comemorar pq ele foi esfaqueado? no fim vc n\u00e3o tem nada de diferente dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/94_netto/status/1037801649694236672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799976280240131, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 235195105, "username": "MrquinhoMoraes", "tweet": "J\u00e1 vou bloquear a palavra Bolsonada, esfaqueado, faca, facada e afins...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrquinhoMoraes/status/1037799976280240131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795164591411201, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 967452954826600448, "username": "amiadolan", "tweet": "eu me corto com papel e sangra horrores e o boniro foi esfaqueado e nada ser\u00e1 se sou defeituosa??", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amiadolan/status/1037795164591411201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790631668604928, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 727172183856975872, "username": "Stefany144255", "tweet": "Manooo, eu saio 10 minutinhos do Twitter e quando volto o Bolsonaro foi esfaqueado!Deus \u00e9 mais  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stefany144255/status/1037790631668604928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788317117337600, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 36105278, "username": "portalodia", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora - MG:  http://youtu.be/8-8WAsqLiJk?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalodia/status/1037788317117337600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037786489562644486, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 36105278, "username": "portalodia", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora - MG:  http://youtu.be/aun8chbP6-g?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalodia/status/1037786489562644486", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037786014490669056, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 36105278, "username": "portalodia", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora - MG:  http://youtu.be/pyTaEU9A6hY?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalodia/status/1037786014490669056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784646199791616, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 947375732, "username": "marbrisaepaz", "tweet": "Essa s\u00f3 o que me faltava o Bolsonaro ser esfaqueado... Quem pagou pra ele ser esfaqueado? Agora ele vai ganhar as elei\u00e7\u00f5es...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marbrisaepaz/status/1037784646199791616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
