{"id": 1038245613895331840, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 230588795, "username": "ohkaks", "tweet": "ent\u00e3o me fa\u00e7a um favor qdo voc\u00ea for, apague o meu n\u00famero e n\u00e3o me ligue mais eu vou tocar o terror, me negaram amor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ohkaks/status/1038245613895331840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212205152489472, "date": "2018-09-07", "time": "18:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3008567932, "username": "ccmilamercy", "tweet": "METE A FACA#askfandoms", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#askfandoms", "link": "https://twitter.com/ccmilamercy/status/1038212205152489472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117670154117120, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1029070578014146560, "username": "RAIMUND73037611", "tweet": "@jairbolsonaro @RicaPerrone Da pra ver esse rapaz de cinza com a bolsa de lado passando a faca pro agressor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RAIMUND73037611/status/1038117670154117120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone,jairbolsonaro"}
{"id": 1038107684103442433, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4716289545, "username": "HiJuliana96", "tweet": "J\u00e1 pensou os m\u00e9dicos vendo o Bolsonaro esfaqueado tivessem dito \"j\u00e1 t\u00e1 esfaqueado quer que eu fa\u00e7a o que?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HiJuliana96/status/1038107684103442433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098450624204800, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:32", "timezone": "CDT", "user_id": 131197115, "username": "lucianohistoria", "tweet": "@UOLNoticias Ainda bem que preservaram, de certa forma, n\u00e3o ocorreu a exposi\u00e7\u00e3o dele sangrando..nem.da faca suja de sangue!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianohistoria/status/1038098450624204800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038041189256257537, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1033164618745765889, "username": "tamiressbarreto", "tweet": "@williamtld @lufreitas @ThurPfeng @cutenessdallas @REGINAOUTEIRO Porque os m\u00e9dicos operaram sem luvas? Porque n\u00e3o tinha nem sequer uma manchinha de sangue? Como que a faca lerfura uma pessoa e n\u00e3o suja? Ai mds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamiressbarreto/status/1038041189256257537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "REGINAOUTEIRO,cutenessdallas,ThurPfeng,lufreitas,williamtld"}
{"id": 1038027897074839552, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:10", "timezone": "CDT", "user_id": 205754945, "username": "gutembergborges", "tweet": "O meu medo \u00e9 que o esfaqueador prove que o Bolsonaro que se jogou contra a faca e seja absolvido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutembergborges/status/1038027897074839552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037999612391550977, "date": "2018-09-07", "time": "04:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 794863448140169216, "username": "jmmrilipe", "tweet": "@Byoncezada @Iago1909 N\u00e3o \u00e9 jorrar sangue, \u00e9 s\u00f3 pra pelo menos manchar a camisa ou a faca  pic.twitter.com/gU63Qz9fGo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmmrilipe/status/1037999612391550977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Iago1909,Byoncezada"}
{"id": 1037908496824578048, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 274479220, "username": "jesuita13", "tweet": "\u201cEs-fake-ado\u201d: quantos gumes tem a faca de Bolsonaro?  https://duploexpresso.com/?p=98365\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesuita13/status/1037908496824578048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902142332444673, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 998532324, "username": "lananohay", "tweet": "Ataque \u00e0  Bolsonaro t\u00eam  muito mais gente envolvida, essa garota lindinha a\u00ed  da foto passou a faca pro bandido, jaja descobrimos os verdadeiros aitores dessa trag\u00e9dia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lananohay/status/1037902142332444673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897531194331136, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 27625728, "username": "ma_companhia", "tweet": "@BolsonaroSP @Tarik_mohad @BereniceVieir11 \u00c9 s\u00f3 acertar a faca no pesco\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ma_companhia/status/1037897531194331136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BereniceVieir11,Tarik_mohad,BolsonaroSP"}
{"id": 1037897063743320066, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 235195105, "username": "MrquinhoMoraes", "tweet": "23:55Eu: prq a faca n\u00e3o est\u00e1 nos TT's???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrquinhoMoraes/status/1037897063743320066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887468111122432, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4463542463, "username": "aaalmna", "tweet": "Agora pronto t\u00e1 se achando a faca que furou o bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaalmna/status/1037887468111122432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860184582963200, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 66067039, "username": "IngraDias", "tweet": "Essa faca foi potente viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IngraDias/status/1037860184582963200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846153197510657, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 841656691741609984, "username": "amolengation", "tweet": "@robertabastosn O agressor deve ter usado uma faca de pat\u00ea.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amolengation/status/1037846153197510657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robertabastosn"}
{"id": 1037845866508374016, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 841656691741609984, "username": "amolengation", "tweet": "@robertabastosn @vlnieska Existe faca de borracha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amolengation/status/1037845866508374016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vlnieska,robertabastosn"}
{"id": 1037836321912508416, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:55", "timezone": "CDT", "user_id": 816310138281848837, "username": "hayminjoon", "tweet": "@minjoonyes @triviasober disseram agr q a facada deu les\u00f5es no intestino delgado e grosso, com a probabilidade de ter afetado o f\u00edgado?????a faca fez turn\u00ea", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hayminjoon/status/1037836321912508416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "triviasober,minjoonyes"}
{"id": 1037828026598400012, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 278771888, "username": "herbertofficial", "tweet": "\"A Facada de Taubat\u00e9\", em breve nos cinemas! Kkkk \ud83d\ude02#faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#faca", "link": "https://twitter.com/herbertofficial/status/1037828026598400012", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820730635902978, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 994978031751122950, "username": "poxayang", "tweet": "A \u00fanica cura para dor \u00e9 a fuga, se livrar de tudo que lhe fere, at\u00e9 porque ningu\u00e9m se cura de uma facada deixando a faca em seu corpo, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poxayang/status/1037820730635902978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817129008017409, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 975199058389237760, "username": "Raquelalbuqqe", "tweet": "Voc\u00ea pode apoiar candidato \"A\" ou \"B\", mas n\u00e3o pode deixar que a pol\u00edtica te fa\u00e7a desejar o mal a um ser humano.  #ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Raquelalbuqqe/status/1037817129008017409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799976280240131, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 235195105, "username": "MrquinhoMoraes", "tweet": "J\u00e1 vou bloquear a palavra Bolsonada, esfaqueado, faca, facada e afins...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrquinhoMoraes/status/1037799976280240131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795874737467395, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 959447233027563520, "username": "PiauiDiario", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PiauiDiario/status/1037795874737467395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787196273713152, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1526234664, "username": "thefoxgarota", "tweet": "se o cara queria matar ele tinha era empurrado a faca com tudo mas s\u00f3 raspou o bucho u\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thefoxgarota/status/1037787196273713152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785620943437824, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1526234664, "username": "thefoxgarota", "tweet": "gente passaram a faca no bonoro \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thefoxgarota/status/1037785620943437824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741905130471429, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1526234664, "username": "thefoxgarota", "tweet": "@Corinthians espero que esse cara fa\u00e7a um \u00f3timo trabalho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thefoxgarota/status/1037741905130471429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Corinthians"}
