{"id": 1038397257840844800, "date": "2018-09-08", "time": "07:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3347496665, "username": "sadredcommie", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadredcommie/status/1038397257840844800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392589039362050, "date": "2018-09-08", "time": "06:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 274479220, "username": "jesuita13", "tweet": "PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://youtu.be/njumJeKARug\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesuita13/status/1038392589039362050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038230376181841920, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://youtu.be/njumJeKARug\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1038230376181841920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038130804055003136, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 151293200, "username": "AerlonCharles", "tweet": "Michelzinho homenageando Bolsonaro mas @VEJA queria q ele imitasse o bandido da facada. #for\u00e7abolsonaro https://twitter.com/VEJA/status/1038073429784711168\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/AerlonCharles/status/1038130804055003136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038042960275886081, "date": "2018-09-07", "time": "07:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 886264446661906432, "username": "TheNaizer", "tweet": "Ou vcs lamentam o inc\u00eandio no museu ou a facada no Bolsonaro, os dois n\u00e3o d\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheNaizer/status/1038042960275886081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029352775110656, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 886264446661906432, "username": "TheNaizer", "tweet": "Bolsonaro leva facada e eu sonho com a revolu\u00e7\u00e3o feminista armada. N\u00e3o \u00e9 mera coincid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheNaizer/status/1038029352775110656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914347882852352, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 203297318, "username": "felipef_f", "tweet": "Empatia a gente tem pra quem tem empatia a facada no facista eu vou mais eh comemorar mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipef_f/status/1037914347882852352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913747271168000, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 235195105, "username": "MrquinhoMoraes", "tweet": "Se a pessoa num \"com\u00edcio\", resguardada por 5 pol\u00edciais federais, t\u00e1 levando facada, aval\u00ed numa seresta no Jo\u00e3o XXIII em Parna\u00edba...", "replies": 3, "retweets": 9, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrquinhoMoraes/status/1037913747271168000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871080185253888, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 278771888, "username": "herbertofficial", "tweet": "Medicos procuram h\u00e1 mais 5 horas o sangue da facada kkkk #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/herbertofficial/status/1037871080185253888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868193635880960, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1046017903, "username": "cello_leone", "tweet": "T\u00f4 s\u00f3 essa facada de Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cello_leone/status/1037868193635880960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850872431161344, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 235195105, "username": "MrquinhoMoraes", "tweet": "Que facada o qu\u00ea!!!O que interessa agora \u00e9 o tema da janta...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrquinhoMoraes/status/1037850872431161344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845569765613568, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 210941672, "username": "misson2011", "tweet": "Hoje foi dia recorde de merdas nesse face! Eu voto e apoio o Bolsonaro; por in\u00fameros motivos. Ver esse povo dizendo que a suposta facada \u00e9 \u201cculpa\u201d dele por ele defender porte de armas (de fogo) \u00e9 no m\u00ednimo...  https://www.facebook.com/100001952139218/posts/2148067845268266/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misson2011/status/1037845569765613568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836321912508416, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:55", "timezone": "CDT", "user_id": 816310138281848837, "username": "hayminjoon", "tweet": "@minjoonyes @triviasober disseram agr q a facada deu les\u00f5es no intestino delgado e grosso, com a probabilidade de ter afetado o f\u00edgado?????a faca fez turn\u00ea", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hayminjoon/status/1037836321912508416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "triviasober,minjoonyes"}
{"id": 1037835495785603073, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 237237204, "username": "Saulo_Esteves", "tweet": "H\u00e1 pouco tempo o \u00f4nibus da caravana do Lula foi atacado por um tiroteio. Hoje, outro candidato foi atacado com uma facada. Que pa\u00eds \u00e9 este?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulo_Esteves/status/1037835495785603073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828052389117952, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1658645900, "username": "joaobritonetoo", "tweet": "Durmo uma tardezinha e bolsonaro leva uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobritonetoo/status/1037828052389117952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828026598400012, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 278771888, "username": "herbertofficial", "tweet": "\"A Facada de Taubat\u00e9\", em breve nos cinemas! Kkkk \ud83d\ude02#faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#faca", "link": "https://twitter.com/herbertofficial/status/1037828026598400012", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824692051234816, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 816310138281848837, "username": "hayminjoon", "tweet": "quero. inclusive que bosta de facada foi aquela  https://twitter.com/dodaeworld/status/1037824041074257920\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hayminjoon/status/1037824692051234816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822245027164160, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 831588666044739585, "username": "Cacau0609", "tweet": "Eu n\u00e3o sei o que t\u00e1 me dando mais nojo:A hipocrisia dos eleitores dele que estavam l\u00e1 rindo e apoiando quando ele disse que ia metralhar os petralhas e agora t\u00e3o reclamando da galera rindo ou a galera rindo e apoiando a facada que ele levou Pra mim podia acabar por aqui", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cacau0609/status/1037822245027164160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820730635902978, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 994978031751122950, "username": "poxayang", "tweet": "A \u00fanica cura para dor \u00e9 a fuga, se livrar de tudo que lhe fere, at\u00e9 porque ningu\u00e9m se cura de uma facada deixando a faca em seu corpo, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poxayang/status/1037820730635902978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816561287999488, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 27625728, "username": "ma_companhia", "tweet": "@jeanwyllys_real @IanMdo Ningu\u00e9m merece levar uma facada n\u00e3o, mas agora que levou eu vou fazer o qu\u00ea?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ma_companhia/status/1037816561287999488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IanMdo,jeanwyllys_real"}
{"id": 1037816413698908160, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4740190222, "username": "_rayaras", "tweet": "Achando essa facada do Bolsonaro bem fake", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rayaras/status/1037816413698908160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816298703675392, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 203297318, "username": "felipef_f", "tweet": "\u00c9 verdade essa facada  https://twitter.com/JooGui_/status/1037802889903783937\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipef_f/status/1037816298703675392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815514872127488, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:15", "timezone": "CDT", "user_id": 410145948, "username": "94_netto", "tweet": "N\u00e3o sou eleitor do Bolsonaro, mas a esquerda doente desse pais me assusta, um cara toma uma facada e voc\u00eas comemoram", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/94_netto/status/1037815514872127488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814469974474753, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 967452954826600448, "username": "amiadolan", "tweet": "ata que uma facada que nem furou a blusa atingiu esse tanto de lugar  pic.twitter.com/StgYEoY3Dt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amiadolan/status/1037814469974474753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814156441935875, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "N\u00e3o vejo conservador dando facada em ningu\u00e9m.V\u00e1 se tratar  https://twitter.com/armandoneto_ga/status/1037806835544276992\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037814156441935875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804234526388226, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1025859257131065345, "username": "tribunadephb", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 operado ap\u00f3s levar facada em Minas Gerais  https://www.tribunadeparnaiba.com/2018/09/bolsonaro-operado-facada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tribunadephb/status/1037804234526388226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799976280240131, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 235195105, "username": "MrquinhoMoraes", "tweet": "J\u00e1 vou bloquear a palavra Bolsonada, esfaqueado, faca, facada e afins...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrquinhoMoraes/status/1037799976280240131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794451580706816, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 967452954826600448, "username": "amiadolan", "tweet": "@distanttdrums amiga \u00e9  a unica opera\u00e7\u00e3o possivel ja que nem sangue saiu dessa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amiadolan/status/1037794451580706816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "distanttdrums"}
{"id": 1037793468557537280, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 967452954826600448, "username": "amiadolan", "tweet": "essa facada do bozo ta s\u00f3 o meme do bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amiadolan/status/1037793468557537280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792675901198338, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 813787123937673216, "username": "IvanaBenv", "tweet": "Quem diria q uma facada ia eleger um presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvanaBenv/status/1037792675901198338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791588183887874, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 73279593, "username": "bapdass", "tweet": "ser\u00e1 se eu vou pro inferno por ter gostado do bolsonaro levar uma facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bapdass/status/1037791588183887874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790162082824193, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 40939881, "username": "RuthyCosta", "tweet": "Comemorar uma facada contra o Bolsonaro \u00e9 ser igual a ele. Sejam gente, por favor.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuthyCosta/status/1037790162082824193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789499483451397, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 293103899, "username": "alfacetaurus", "tweet": "Cheio de gente querendo biscoito com esse neg\u00f3cio da facada. Ficarei muito feliz no dia que esse arrombado levar um tiro ou uma facada certeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alfacetaurus/status/1037789499483451397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789354461224963, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 342979320, "username": "outroitaliano", "tweet": "Essa \u00e9 uma boa hora pra ter Facebook e ver o povo pirando com essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/outroitaliano/status/1037789354461224963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786646782140417, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 44256394, "username": "Aron_Allves", "tweet": "Bolsonaro leva uma facada... Olha s\u00f3 como.eles s\u00e3o democr\u00e1ticos. Uma prova de que ele \u00e9 o cara certo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aron_Allves/status/1037786646782140417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781846980001792, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2739565293, "username": "carolinacomk", "tweet": "\"Bolso recebeu uma facada\"Retardados: deus me livre mas quem me dera VAO SE FUDER PO pqp \u00e9 um ser humano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinacomk/status/1037781846980001792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781144568295424, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 807651327434031104, "username": "GersonEmanuelC2", "tweet": "C\u00ea louco tio, deram uma facada no homem  https://twitter.com/blogdonoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GersonEmanuelC2/status/1037781144568295424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
