{"id": 1037747342777221120, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1030600844218167296, "username": "malavei1", "tweet": "@geraldoalckmin Bala trocada n\u00e3o  d\u00f3i! Diz o ditado popular. pic.twitter.com/vTuASBRISU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malavei1/status/1037747342777221120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037663314686431233, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 893088450546716674, "username": "1969omg", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer para Alckmin pic.twitter.com/OncgQoLREI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1969omg/status/1037663314686431233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037534402572627968, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23Quero o v\u00eddeo resposta, Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037534402572627968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531484842864640, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Tomou distra\u00eddoAmando esse v\u00eddeo resposta, fica quieto @geraldoalckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/lsentoes/status/1037504597177319424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037531484842864640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037519121645293568, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 342979320, "username": "outroitaliano", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \"Voc\u00ea fala mal da sa\u00fade. Como se a sa\u00fade fosse um desastre\"HAHAHHAAHHAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHHAHAHAHAHpera\u00edHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHHAHAH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/outroitaliano/status/1037519121645293568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513536015147008, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 967865861376827392, "username": "Nandu99adm", "tweet": "@geraldoalckmin @celio_gomes @MichelTemer Krl doeu at\u00e9 em mim direta logo do temer t\u00e1 ruim ein kkkk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nandu99adm/status/1037513536015147008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,celio_gomes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505170131836928, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 727879119023837188, "username": "muitissimo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer PISA MENOS MANA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muitissimo/status/1037505170131836928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
