{"id": 1038392589039362050, "date": "2018-09-08", "time": "06:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 274479220, "username": "jesuita13", "tweet": "PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://youtu.be/njumJeKARug\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesuita13/status/1038392589039362050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038233681029160960, "date": "2018-09-07", "time": "20:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "Esse t\u00edtulo!hehehehe@Haddad_Fernando https://youtu.be/iRXR93tnQi8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1038233681029160960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038230376181841920, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://youtu.be/njumJeKARug\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1038230376181841920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038174342683746304, "date": "2018-09-07", "time": "16:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 727879119023837188, "username": "muitissimo", "tweet": "HADDAD VICE PRESIDENTEquem for votar nos caras t\u00e1 votando s\u00f3 no vice viu  https://twitter.com/LulaOficial/status/1038167250853871617\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muitissimo/status/1038174342683746304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103023984226304, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 293103899, "username": "alfacetaurus", "tweet": "T\u00f4 com medo. Algu\u00e9m precisa urgentemente armar um atentado grave contra o Ciro/Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alfacetaurus/status/1038103023984226304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070102179106816, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "@jaqueswagner ser\u00e1 senador pela Bahia.Seria um tanto n\u00e3o inteligente trocar Haddad por Jaques.Visto que tamb\u00e9m queremos um congresso e um senado forte.#LulaManuHaddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1038070102179106816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jaqueswagner"}
{"id": 1038044644205051905, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 151293200, "username": "AerlonCharles", "tweet": "Estou enganado ou o Lula continua aparecendo na campanha do @Haddad_Fernando ???? O @TSEjusbr n\u00e3o tem autoridade? Que anarquia \u00e9 essa? @BlogDoPim @allantercalivre @leandroruschel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AerlonCharles/status/1038044644205051905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,TSEjusbr,BlogDoPim,allantercalivre,leandroruschel"}
{"id": 1038043496450547713, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 151293200, "username": "AerlonCharles", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial O @TSEjusbr t\u00e1 sem moral. O condenado continua aparecendo na propaganda pol\u00edtica. Pode isso, Arnaldo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AerlonCharles/status/1038043496450547713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,TSEjusbr"}
{"id": 1037908254054117377, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4463542463, "username": "aaalmna", "tweet": "Foi pensando no Haddad e decidindo votar no Ciro que entendi aquela frase \u201ctem o amor da sua vida e o amor pra sua vida\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaalmna/status/1037908254054117377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899121317879809, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 235195105, "username": "MrquinhoMoraes", "tweet": "Interessante a entrevista que o   @gcamarotti est\u00e1 concedendo ao @Haddad_Fernando na @GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrquinhoMoraes/status/1037899121317879809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037891839360151552, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "7 contra 1E Haddad indo bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1037891839360151552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879301507563526, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "Haddad, candidato a vice-presidente, participa de sabatina na GloboNews  https://youtu.be/B8dGoDDZr-g\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1037879301507563526", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037780404915318790, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "@BlogdoNoblat Hoje tem Haddad na globo news.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1037780404915318790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037779762092146688, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 841656691741609984, "username": "amolengation", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer \u00c9 serio isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amolengation/status/1037779762092146688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037768701557305344, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@VEJA Haddad \u00e9 aquele que n\u00e3o sabe diferenciar CASSAR de CA\u00c7AR?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037768701557305344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037760477898702848, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 711674358, "username": "jprochax", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz Que tipo de poste \u00e9 esse a\u00ed???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprochax/status/1037760477898702848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037760128735502336, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 711674358, "username": "jprochax", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Compartilha esse, @ptbrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprochax/status/1037760128735502336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,ptbrasil"}
{"id": 1037758387138768897, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "@ManuelaDavila e @Haddad_Fernando comentem a\u00ed sobre o Temer. Ele marcou o Haddad em uma publica\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1037758387138768897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037749610104725506, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Agora \u00e9 para a falsiane Haddad \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02O presidento t\u00e1 pistola  pic.twitter.com/6emfloLMlL", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037749610104725506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749337990864896, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@Haddad_Fernando @MagriYoga @MichelTemer T\u00e1 exposto a podrid\u00e3o da pol\u00edtica.Amei, posta mais \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037749337990864896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,MagriYoga,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037745324973023233, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 38727098, "username": "AlexVTMendes", "tweet": "Michel Temer agora t\u00e1 dando bronca no candidato marionete Haddad  https://twitter.com/micheltemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexVTMendes/status/1037745324973023233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
