{"id": 1038434220216147968, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@jairbolsonaro @AdrianaDriRio @AiltonBenedito Verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038434220216147968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonBenedito,AdrianaDriRio,jairbolsonaro"}
{"id": 1038397257840844800, "date": "2018-09-08", "time": "07:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3347496665, "username": "sadredcommie", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadredcommie/status/1038397257840844800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390741121347584, "date": "2018-09-08", "time": "06:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1037380965323165697, "username": "RacquelLillian", "tweet": "Gente O Que Est\u00e1 Havendo Com Nosso Pa\u00eds \u00c9 Tanta Viol\u00eancia Acontecendo...No Dia 6 De Setembro Aconteceu Um Atentado Contra O \"Jair Bolsonaro\" At\u00e9 Aonde O Brasil Vai Parar Com Tanta Desigualdade Social...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RacquelLillian/status/1038390741121347584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192936440279040, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@jairbolsonaro Quase morreu para tirar meu pa\u00eds das m\u00e3os da esquerda, por isso conquistou meu voto.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038192936440279040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038182756507967488, "date": "2018-09-07", "time": "16:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 378272271, "username": "vendettafv", "tweet": "Se eu tinha d\u00favidas sobre votar no @jairbolsonaro agora depois desse atentado eu n\u00e3o tenho mais duvidas, vou de 17 pra presidente.#ForcaBolsonaro #for\u00e7acapit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#for\u00e7acapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/vendettafv/status/1038182756507967488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038176634220802048, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "S\u00e3o esses pontos que muitos n\u00e3o est\u00e3o entendo.Tamb\u00e9m declaro meu apoio ao @jairbolsonaroE dia 7 ser\u00e1 17  https://twitter.com/VRetorno/status/1038065931539374080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038176634220802048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038165159833939968, "date": "2018-09-07", "time": "15:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 205754945, "username": "gutembergborges", "tweet": "@xKonservativ @jairbolsonaro Muita Sa\u00fade, Senhor Presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutembergborges/status/1038165159833939968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,xKonservativ"}
{"id": 1038153389018963969, "date": "2018-09-07", "time": "14:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 727879119023837188, "username": "muitissimo", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muitissimo/status/1038153389018963969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038145876164796416, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Doen\u00e7a, define esse povo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038145876164796416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038134756679053317, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1037426131656470528, "username": "hvcrcaval", "tweet": "@jairbolsonaro @claudioedantas Ele sofre dos mesmos problemas que vc, ambos precisam de tratamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hvcrcaval/status/1038134756679053317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,jairbolsonaro"}
{"id": 1038120380416839680, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 89984260, "username": "eujonielson", "tweet": "@jairbolsonaro Se recupere r\u00e1pido meu presidente. Voc\u00ea tem um pa\u00eds pra governar a partir do dia 2/01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eujonielson/status/1038120380416839680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038117670154117120, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1029070578014146560, "username": "RAIMUND73037611", "tweet": "@jairbolsonaro @RicaPerrone Da pra ver esse rapaz de cinza com a bolsa de lado passando a faca pro agressor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RAIMUND73037611/status/1038117670154117120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone,jairbolsonaro"}
{"id": 1038073744965742593, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1038072015092109313, "username": "Amanda52915541", "tweet": "Oremos pelo nosso futuro presidente. Jair Bolsonaro, Deus \u00e9 contigo meu irm\u00e3o! #tamojunto \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tamojunto", "link": "https://twitter.com/Amanda52915541/status/1038073744965742593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056782894194688, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:57", "timezone": "CDT", "user_id": 151293200, "username": "AerlonCharles", "tweet": "@jairbolsonaro @LeoLins @DaniloGentili @Marc2010 @LUKASGa43468916 @_LULA2018_ Eu ia mandar vc tomar naquele lugar mas parece q vc ia gostar... Huumm del\u00edcia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AerlonCharles/status/1038056782894194688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_LULA2018_,LUKASGa43468916,Marc2010,DaniloGentili,LeoLins,jairbolsonaro"}
{"id": 1038046021060841473, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 151293200, "username": "AerlonCharles", "tweet": "@jairbolsonaro @LeoLins @DaniloGentili @Marc2010 @LUKASGa43468916 @_LULA2018_ N\u00e3o. Ele s\u00f3 queria tirar a vida do Bolsonaro. Tu \u00e9 canalha mesmo ou se finge de idiota?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AerlonCharles/status/1038046021060841473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_LULA2018_,LUKASGa43468916,Marc2010,DaniloGentili,LeoLins,jairbolsonaro"}
{"id": 1038041161502535681, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1030429795174293505, "username": "FLeopoldo2", "tweet": "@FlavioBolsonaro Gra\u00e7as a Deus, aqui em casa apenas eu iria votar no mito, depois desse atentado covarde a nossa democracia, toda a minha numerosa familia vai votar no agora nosso mito Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FLeopoldo2/status/1038041161502535681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038015452079968256, "date": "2018-09-07", "time": "05:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 151293200, "username": "AerlonCharles", "tweet": "Parece que h\u00e1 mais 2 envolvidos no atentado ao Bolsonaro. Mas a @GloboNews disse que foi um pobre coitado, sozinho que atacou. @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AerlonCharles/status/1038015452079968256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038010428918583296, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 998532324, "username": "lananohay", "tweet": "Cristaos, amigos e simpatizantes eis a\u00ed  o motivo do meu voto, precisamos conhecer quem estamos colocando pra governar o nosso Brasil.Vai ser vc Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lananohay/status/1038010428918583296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037984002206924800, "date": "2018-09-07", "time": "03:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 934900849, "username": "CristoJesusFAV", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vkIp6CMxV-Q?aJORNAL\u00a0\u2026 NACIONAL: VEJA COMO EST\u00c1 A SA\u00daDE DE JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CristoJesusFAV/status/1037984002206924800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037848670950051840, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 979475788893425664, "username": "edilsonprocto", "tweet": "@jairbolsonaro @GenPauloChagas @EdGaarcia @Alexandreavatar Pode ser , mas o EB tem que se manifestar. Das institui\u00e7\u00f5es s\u00f3 EB est\u00e1 do nosso lado. A imprensa \u00e9 vermelha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilsonprocto/status/1037848670950051840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexandreavatar,EdGaarcia,GenPauloChagas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037841654252744705, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 125822264, "username": "MarceloCastroPI", "tweet": "O ato de viol\u00eancia contra o candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro \u00e9 inaceit\u00e1vel. Este deveria ser um momento de celebra\u00e7\u00e3o no Brasil, a festa da democracia. O \u00f3dio nunca ser\u00e1 a sa\u00edda para um Brasil melhor. Vamos levantar a bandeira da paz.  pic.twitter.com/Q8PiWm4Vj9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloCastroPI/status/1037841654252744705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839001665851392, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4203296716, "username": "pedroenriquesa_", "tweet": "Melhoras e reflita mais, Sr. Jair Bolsonaro. Isso tudo, em minha opini\u00e3o, \u00e9 um reflexo de suas atitudes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroenriquesa_/status/1037839001665851392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835976712835072, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 979475788893425664, "username": "edilsonprocto", "tweet": "@jairbolsonaro @GenPauloChagas @EdGaarcia Acho que o ex\u00e9rcito deveria suspender as paradas militares de amanh\u00e3", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilsonprocto/status/1037835976712835072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdGaarcia,GenPauloChagas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037819474043445252, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 967865861376827392, "username": "Nandu99adm", "tweet": "@jairbolsonaro @anailton_lima @AnaMLopesFotos Pessoas riem de mim, s\u00e3o poucos que n\u00e3o s\u00e3o ignorantes e sabem escutar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nandu99adm/status/1037819474043445252", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,anailton_lima,jairbolsonaro"}
{"id": 1037818832352632832, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 44256394, "username": "Aron_Allves", "tweet": "#ForcaBolsonaro uma pronta recupera\u00e7\u00e3o @jairbolsonaro.#", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Aron_Allves/status/1037818832352632832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037807213488816131, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 618635557, "username": "DJBETOWEB", "tweet": "VIDEO EXCLUSIVO DO ATENTADO COVARDE AO NOSSO CANDIDATO JAIR BOLSONARO,  https://www.facebook.com/djbetoremix1/videos/10205026998952849/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJBETOWEB/status/1037807213488816131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795874737467395, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 959447233027563520, "username": "PiauiDiario", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PiauiDiario/status/1037795874737467395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794397608456193, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Agora vou de Jair Bolsonaro nas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037794397608456193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794166569353216, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1023643319677669376, "username": "JooFilipi10", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @Le_saxtrader @rog_marcus Nos bandidos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JooFilipi10/status/1037794166569353216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rog_marcus,Le_saxtrader,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791547155202051, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 966081495604621312, "username": "MariaStarMorena", "tweet": "@jairbolsonaro @Decofaria26 Viu o que o CRETINO do bolsonaro fez?\u00d4, bicho safado!ENCENA\u00c7\u00c3O MAL FEITA DA PORRA!NENHUMA GOTA DE SANGUE!ISTO \u00c9 AUTO ATENTADO PARA VITIMIZAR O FAC\u00cdNORA.False Flag.Esse Bolsonaro \u00e9 pior do que eu pensava.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaStarMorena/status/1037791547155202051", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Decofaria26,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790616472768512, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1023643319677669376, "username": "JooFilipi10", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @renatinhazc Quem tem a moral para me impedir de ter uma arma?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JooFilipi10/status/1037790616472768512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatinhazc,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789290409934848, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1008499878308335617, "username": "lay_samp", "tweet": "Sobre o ataque a Jair Bolsonaro Independente da opniao pol\u00edtica, muito triste! Mas a\u00ed? Ele n\u00e3o anda armado? Arma n\u00e3o protege? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lay_samp/status/1037789290409934848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788317117337600, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 36105278, "username": "portalodia", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora - MG:  http://youtu.be/8-8WAsqLiJk?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalodia/status/1037788317117337600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037684775107088384, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 727172183856975872, "username": "Stefany144255", "tweet": "@jairbolsonaro Oh lindo.. Ao inv\u00e9s de investir na seguran\u00e7a, devemos investir na educa\u00e7\u00e3o! Pq isso garante o diploma, que garante um emprego, que ir\u00e1 garantir uma boa renda familiar e assim teremos menos jovens no crime! E isso far\u00e1 o pa\u00eds um lugar mais seguro! Pensa nisso, viu? N\u00e3o seja burro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stefany144255/status/1037684775107088384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037682828102787072, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 727172183856975872, "username": "Stefany144255", "tweet": "@jairbolsonaro Ah, pelo o amor de Deus... Vai comparar o Bolsa Fam\u00edlia com os acontecimentos da rep\u00fablica olig\u00e1rquica? Onde os ricos eram favorecidos?Essa sua cara de pau n\u00e3o queima, n\u00e3o?Saiba que existem pessoas que ajudam pelo simples prazer de fazer o bem! N\u00e3o os iguale a voc\u00ea! #Bolsolixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsolixo", "link": "https://twitter.com/Stefany144255/status/1037682828102787072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037681069397557249, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 727172183856975872, "username": "Stefany144255", "tweet": "@jairbolsonaro J\u00e1 vi tudo... Se voc\u00ea ganhar as elei\u00e7\u00f5es (o que n\u00e3o vai acontecer), vai liberar as armas para geral e vai acabar morto por bala perdida...Ou melhor, vai ser assassinado com um tiro na cabe\u00e7a...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stefany144255/status/1037681069397557249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037678153068675073, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 727172183856975872, "username": "Stefany144255", "tweet": "@jairbolsonaro @MMatheus12345 @JGStocler @kimyonce_st @Garrel_Darkburn Cara, o perturbado \u00e9 voc\u00ea que vai votar em um louco!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stefany144255/status/1037678153068675073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Garrel_Darkburn,kimyonce_st,JGStocler,MMatheus12345,jairbolsonaro"}
{"id": 1037677477815046144, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 727172183856975872, "username": "Stefany144255", "tweet": "@jairbolsonaro E muito menos um hosp\u00edcio, para ser controlado por um louco...\ud83d\udc4d\ud83c\udffdBom dia\u2600\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stefany144255/status/1037677477815046144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037676305511141376, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 727172183856975872, "username": "Stefany144255", "tweet": "@jairbolsonaro Calma Xuh, grita menos! KKKKKTava rezando para voc\u00ea cair de cima do trio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stefany144255/status/1037676305511141376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037670113330323458, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 711674358, "username": "jprochax", "tweet": "@jairbolsonaro @Biakicis @joicehasselmann @Renan_alvescruz Refa\u00e7a seu curso de Hist\u00f3ria, ent\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprochax/status/1037670113330323458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Renan_alvescruz,joicehasselmann,Biakicis,jairbolsonaro"}
