{"id": 1038436284572872705, "date": "2018-09-08", "time": "09:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 151293200, "username": "AerlonCharles", "tweet": "@pauloteixeira13 @CarlosR59130407 @marlenemota7 Estou livre. Lula n\u00e3o. Deculpe!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AerlonCharles/status/1038436284572872705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marlenemota7,CarlosR59130407,pauloteixeira13"}
{"id": 1038412660138749952, "date": "2018-09-08", "time": "08:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Se fosse com o Lula o q aconteceu com o Bolsonaro a m\u00eddia estaria dizendo:extrema-direita truculenta,violenta quis matar o Lula.Mas como foi Bolsonaro j\u00e1 li:\"n\u00e3o pode tra\u00e7ar um perfil do suspeito q tentou agredir o Bolsonaro\"1ele n\u00e3o \u00e9 suspeito,r\u00e9u confesso2 ele e da esquerda", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038412660138749952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392589039362050, "date": "2018-09-08", "time": "06:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 274479220, "username": "jesuita13", "tweet": "PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://youtu.be/njumJeKARug\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesuita13/status/1038392589039362050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038382198762692608, "date": "2018-09-08", "time": "06:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 274479220, "username": "jesuita13", "tweet": "Magno Malta posta foto falsa para ligar agressor de Bolsonaro a Lula  https://www.gazetaonline.com.br/noticias/politica/eleicoes_2018/2018/09/magno-malta-posta-foto-falsa-para-ligar-agressor-de-bolsonaro-a-lula-1014147307.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesuita13/status/1038382198762692608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254630336188417, "date": "2018-09-07", "time": "21:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Lembro muitos desses jornalistas querendo dizer que \"grelo duro\" era uma express\u00e3o nordestina, coisa que n\u00e3o \u00e9.Isso s\u00f3 para passar o pano para o Lula  https://twitter.com/DanaAmazonas/status/1038253690245840896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038254630336188417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230376181841920, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://youtu.be/njumJeKARug\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1038230376181841920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038215308522205185, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1030429795174293505, "username": "FLeopoldo2", "tweet": "@OGloboPolitica Imposs\u00edvel n\u00e3o odiar Lula, n\u00e3o desejo a morte dele, s\u00f3 desejo que ele permane\u00e7a preso por no m\u00ednimo 1 ano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FLeopoldo2/status/1038215308522205185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1038197407580860418, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 274479220, "username": "jesuita13", "tweet": "PARTIDO DOS TRABALHADORES.: PT TEM QUE CUMPRIR DECRETO DA ONU. S\u00d3 LULA PODE FALAR POR LULA.  https://secure.avaaz.org/po/petition/PARTIDO_DOS_TRABALHADORES_PT_TEM_QUE_CUMPRIR_DECRETO_DA_ONU_SO_LULA_PODE_FALAR_POR_LULA/?wvweTkb&utm_source=sharetools&utm_medium=twitter&utm_campaign=petition-571333-PARTIDO_DOS_TRABALHADORES_PT_TEM_QUE_CUMPRIR_DECRETO_DA_ONU_SO_LULA_PODE_FALAR_POR_LULA&utm_term=vweTkb%2Bpo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesuita13/status/1038197407580860418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196119061389312, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 967865861376827392, "username": "Nandu99adm", "tweet": "@TSEjusbr pensei que propagandas do pt estavam proibidas, no Piau\u00ed est\u00e3o exigindo o Lula como candidato e exibindo ele em hor\u00e1rio eleitoral  e tamb\u00e9m distribuindo santinhos. #direitaunida#For\u00e7aBolsonaro#DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#direitaunida,#For\u00e7aBolsonaro,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/Nandu99adm/status/1038196119061389312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1038194058240438274, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@g1 Lula parece um psicopata", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038194058240438274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038192029258444801, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 967865861376827392, "username": "Nandu99adm", "tweet": "@TSEjusbr pensei que propagandas do pt estavam proibidas no Piau\u00ed est\u00e3o exigindo o Lula como candidato e distribuindo santinhos #direitaunida#For\u00e7aBolsonaro#DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#direitaunida,#For\u00e7aBolsonaro,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/Nandu99adm/status/1038192029258444801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1038117658342907904, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3367686586, "username": "JussyFreitas2", "tweet": "Hoje eu vejo muitos eleitores de Bolsonaro falando que \u00e9 absurdo o que fizeram com ele. Meses atr\u00e1s quando a caravana de Lula foi alvejada esses que hoje se dizem perplexo e horrorizados estavam comemorando e...  https://www.facebook.com/100003584242906/posts/1721324121330379/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JussyFreitas2/status/1038117658342907904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110029193388032, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 274479220, "username": "jesuita13", "tweet": "LULA NO CATIVEIRO E BOLSONARO NO HOSPITAL  https://youtu.be/nqhuk0pKjps\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesuita13/status/1038110029193388032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038057131000426496, "date": "2018-09-07", "time": "08:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 739304967056527361, "username": "alekliberio", "tweet": "Kd @MarinaSilva quando atacar violentamente a caravana e o acampamento de Lula? Ta vendo como tenho toda razao em nao gostar de Marina? Acho mt oportunista sempre  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037793147487703040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alekliberio/status/1038057131000426496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038044644205051905, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 151293200, "username": "AerlonCharles", "tweet": "Estou enganado ou o Lula continua aparecendo na campanha do @Haddad_Fernando ???? O @TSEjusbr n\u00e3o tem autoridade? Que anarquia \u00e9 essa? @BlogDoPim @allantercalivre @leandroruschel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AerlonCharles/status/1038044644205051905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,TSEjusbr,BlogDoPim,allantercalivre,leandroruschel"}
{"id": 1038043496450547713, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 151293200, "username": "AerlonCharles", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial O @TSEjusbr t\u00e1 sem moral. O condenado continua aparecendo na propaganda pol\u00edtica. Pode isso, Arnaldo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AerlonCharles/status/1038043496450547713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,TSEjusbr"}
{"id": 1037921070978920448, "date": "2018-09-06", "time": "23:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 274479220, "username": "jesuita13", "tweet": "Lula\u2019s defense requests the Federal Supreme Court to comply with the UN\u2019s decision  http://www.averdadedelula.com.br/pt/2018/09/06/lulas-defense-requests-the-federal-supreme-court-to-comply-with-the-uns-decision/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesuita13/status/1037921070978920448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909720475082757, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 274479220, "username": "jesuita13", "tweet": "\u201cO terceiro (golpe contra Lula) seria o que o genial Wilson Ferreira, do blog Cinegnose, chama de bomba semi\u00f3tica.No caso, seria uma opera\u00e7\u00e3o de sabotagem planejada teatralmente com a grande imprensa para ser divulgada de forma espetacular.\u201c  https://twitter.com/jesuita13/status/1037908496824578048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesuita13/status/1037909720475082757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893424182173696, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "@BlogdoNoblat Ana Am\u00e9lia est\u00e1 com Alckmin. Mas o Nogueira est\u00e1 com Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1037893424182173696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037890910800027648, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 223939600, "username": "PedroVagner", "tweet": "@joaoamoedonovo Se o Lula fosse esfaqueado e perdesse mais um dedo da m\u00e3o, voc\u00ea faria um dia de solidariedade em respeito ao fato ocorrido?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroVagner/status/1037890910800027648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037840380174196738, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 237237204, "username": "Saulo_Esteves", "tweet": "@BarukGaloDoido Ah que bom! Infelizmente muitas pessoas perderam a no\u00e7\u00e3o das coisas. H\u00e1 pouco tempo foi a caravana do Lula que levou tiroteio,  hoje, outro candidato \u00e9 esfaqueado. #triste", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#triste", "link": "https://twitter.com/Saulo_Esteves/status/1037840380174196738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BarukGaloDoido"}
{"id": 1037835495785603073, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 237237204, "username": "Saulo_Esteves", "tweet": "H\u00e1 pouco tempo o \u00f4nibus da caravana do Lula foi atacado por um tiroteio. Hoje, outro candidato foi atacado com uma facada. Que pa\u00eds \u00e9 este?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulo_Esteves/status/1037835495785603073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818048407908357, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 915987902785572864, "username": "_Pedroh_123", "tweet": "@EduPrimitivo \u00c9 pq os eleitores do Bolsonaro leva tudo na zuera n s\u00e3o como os do lula q se doi por qualquer coisa tipo esse twitte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Pedroh_123/status/1037818048407908357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduPrimitivo"}
{"id": 1037791478930722816, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 967865861376827392, "username": "Nandu99adm", "tweet": "Nunca vi algu\u00e9m esfaquear Dilma, Lula entre os demais candidatos \"pacifista\" mesmo que a pessoa fosse opositora. A\u00ed vem os \"pacifistas\" pra combater o \u00f3dio fazendo atentado contro o candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nandu99adm/status/1037791478930722816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737214996819969, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 274479220, "username": "jesuita13", "tweet": "@LulaOficial #OBrasilFelizDeNovo https://twitter.com/jesuita13/status/1037711065008750593\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/jesuita13/status/1037737214996819969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037708781906477056, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 959447233027563520, "username": "PiauiDiario", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PiauiDiario/status/1037708781906477056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687516864892928, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 27625728, "username": "ma_companhia", "tweet": "@renanzinhaa Desafio do Lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ma_companhia/status/1037687516864892928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renanzinhaa"}
{"id": 1037680866573643776, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Fachin rejeita o pedido de Lula e o PT queria que o recurso ca\u00edsse nas m\u00e3os do ministro porque ele votou favor\u00e1vel ao presidi\u00e1rio no TSE e esperava o mesmo tratamento no STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037680866573643776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678031232552961, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 727879119023837188, "username": "muitissimo", "tweet": "@gbarbosa82 @Tamarutaco Isso acontece por causa do PT e o \"Legado Lula\". Eu conhe\u00e7o pessoas que iriam votar no PT mesmo que Lula n\u00e3o fosse candidato e deixaram essa posi\u00e7\u00e3o depois de imbr\u00f3glio todo no TSE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muitissimo/status/1037678031232552961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tamarutaco,gbarbosa82"}
{"id": 1037668116820623360, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Viu @wadih_damous escreveu no Twitter coisas internas do Facim..... Ops do Fachin e agora ele rejeitou a candidatura do Lula \ud83e\udd91 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037668116820623360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wadih_damous"}
{"id": 1037652048400080896, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 205754945, "username": "gutembergborges", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm?utm_source=twitter&utm_content=geral&utm_campaign=uol&utm_medium=social-media\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutembergborges/status/1037652048400080896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037535192582381568, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 203297318, "username": "felipef_f", "tweet": "Eu quero Lula livre , n\u00e3o falei em ele ser candidato, mas ele n\u00e3o merece estar preso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipef_f/status/1037535192582381568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
