{"id": 1038411326748549120, "date": "2018-09-08", "time": "07:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 293103899, "username": "alfacetaurus", "tweet": "E a minha m\u00e3e que veio do mercado e disse que viu a Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alfacetaurus/status/1038411326748549120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137985185787905, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 856974071170572290, "username": "G_Juniiior", "tweet": "Depois que o @MuseuNacional foi destru\u00eddo por um inc\u00eandio \u00e9 que vem 1 milh\u00e3o da Alemanha, vaquinha virtual,etc. v\u00e3o conservar o qu\u00ea no museu agora? a @MarinaSilva ??? o @meirelles ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/G_Juniiior/status/1038137985185787905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MuseuNacional,MarinaSilva,meirelles"}
{"id": 1038057131000426496, "date": "2018-09-07", "time": "08:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 739304967056527361, "username": "alekliberio", "tweet": "Kd @MarinaSilva quando atacar violentamente a caravana e o acampamento de Lula? Ta vendo como tenho toda razao em nao gostar de Marina? Acho mt oportunista sempre  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037793147487703040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alekliberio/status/1038057131000426496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038056740498100226, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 739304967056527361, "username": "alekliberio", "tweet": "@MarinaSilva Aaahh o cinismo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alekliberio/status/1038056740498100226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
