{"id": 1038453868403798017, "date": "2018-09-08", "time": "10:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 151293200, "username": "AerlonCharles", "tweet": "HAndrade disse q se o PT mudar de ideia e o candidato n\u00e3o ser ele, desistir\u00e1. Que confus\u00e3o um presidi\u00e1rio sozinho causa num partido! Putz!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AerlonCharles/status/1038453868403798017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450968902467585, "date": "2018-09-08", "time": "10:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@g1politica PT escolhendo a turma amiga de bandido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038450968902467585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1038197407580860418, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 274479220, "username": "jesuita13", "tweet": "PARTIDO DOS TRABALHADORES.: PT TEM QUE CUMPRIR DECRETO DA ONU. S\u00d3 LULA PODE FALAR POR LULA.  https://secure.avaaz.org/po/petition/PARTIDO_DOS_TRABALHADORES_PT_TEM_QUE_CUMPRIR_DECRETO_DA_ONU_SO_LULA_PODE_FALAR_POR_LULA/?wvweTkb&utm_source=sharetools&utm_medium=twitter&utm_campaign=petition-571333-PARTIDO_DOS_TRABALHADORES_PT_TEM_QUE_CUMPRIR_DECRETO_DA_ONU_SO_LULA_PODE_FALAR_POR_LULA&utm_term=vweTkb%2Bpo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesuita13/status/1038197407580860418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196462058917894, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "A que ponto chega o PT  https://twitter.com/g1politica/status/1038195744661008385\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038196462058917894", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196413111386112, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@g1politica Empresa privada tem autonomia de vender tudo que \u00e9 l\u00edcito.PT \u00e9 autorit\u00e1rio demais", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038196413111386112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1038196119061389312, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 967865861376827392, "username": "Nandu99adm", "tweet": "@TSEjusbr pensei que propagandas do pt estavam proibidas, no Piau\u00ed est\u00e3o exigindo o Lula como candidato e exibindo ele em hor\u00e1rio eleitoral  e tamb\u00e9m distribuindo santinhos. #direitaunida#For\u00e7aBolsonaro#DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#direitaunida,#For\u00e7aBolsonaro,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/Nandu99adm/status/1038196119061389312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1038192029258444801, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 967865861376827392, "username": "Nandu99adm", "tweet": "@TSEjusbr pensei que propagandas do pt estavam proibidas no Piau\u00ed est\u00e3o exigindo o Lula como candidato e distribuindo santinhos #direitaunida#For\u00e7aBolsonaro#DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#direitaunida,#For\u00e7aBolsonaro,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/Nandu99adm/status/1038192029258444801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1038050779448442881, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 205754945, "username": "gutembergborges", "tweet": "O candidato Hadad, do PT, declarou que nao aceita ser vice de ningu\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutembergborges/status/1038050779448442881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703314757046272, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:24", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Oi?Bolsonaro passaporte para o PT?  https://twitter.com/Estadao/status/1037699783354470400\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037703314757046272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703197182316544, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@Ary_AntiPT @Estadao Bolsonaro \u00e9 passaporte para o PT?O Alckmin n\u00e3o est\u00e1 bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037703197182316544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,Ary_AntiPT"}
{"id": 1037703127221325825, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 151293200, "username": "AerlonCharles", "tweet": "No segundo turno ser\u00e3o PSDB e PT juntos. \"Golpistas e golpiados\" mas o importante \u00e9 andar de m\u00e3os dadas. Nada mudou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AerlonCharles/status/1037703127221325825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701361348034560, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 739304967056527361, "username": "alekliberio", "tweet": "Bolsobosta passaporte pro PT? No\u00f3oossa gente por favor cansei desse cinismo demagogico. \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f  https://twitter.com/Estadao/status/1037699783354470400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alekliberio/status/1037701361348034560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680866573643776, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Fachin rejeita o pedido de Lula e o PT queria que o recurso ca\u00edsse nas m\u00e3os do ministro porque ele votou favor\u00e1vel ao presidi\u00e1rio no TSE e esperava o mesmo tratamento no STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037680866573643776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678031232552961, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 727879119023837188, "username": "muitissimo", "tweet": "@gbarbosa82 @Tamarutaco Isso acontece por causa do PT e o \"Legado Lula\". Eu conhe\u00e7o pessoas que iriam votar no PT mesmo que Lula n\u00e3o fosse candidato e deixaram essa posi\u00e7\u00e3o depois de imbr\u00f3glio todo no TSE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muitissimo/status/1037678031232552961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tamarutaco,gbarbosa82"}
