{"id": 1037744967823884288, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@STF_oficial Fachin leu o Twitter do @wadih_damous", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037744967823884288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,wadih_damous"}
{"id": 1037739166946263043, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1025859257131065345, "username": "tribunadephb", "tweet": "STF pode decidir nesta quinta sobre legalidade de ensino domiciliar  https://www.tribunadeparnaiba.com/2018/09/legalidade-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tribunadephb/status/1037739166946263043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680866573643776, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Fachin rejeita o pedido de Lula e o PT queria que o recurso ca\u00edsse nas m\u00e3os do ministro porque ele votou favor\u00e1vel ao presidi\u00e1rio no TSE e esperava o mesmo tratamento no STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037680866573643776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
