{"id": 1038466057281912833, "date": "2018-09-08", "time": "11:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@g1 A B\u00edblia deveria dizer: Deus fez o cachorro a sua imagem e semelhan\u00e7a. Espetacular.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038466057281912833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038464907941953537, "date": "2018-09-08", "time": "11:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@g1politica @sergiopavanello Foi isso que ele falou sim. Deixa de ser alienado, caralho. Na verdade a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 essa, h\u00e1 tempos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038464907941953537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sergiopavanello,g1politica"}
{"id": 1038464585089654784, "date": "2018-09-08", "time": "11:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@requiaopmdb N\u00e3o \u00e9 de hj que falo que Lula se fosse americano j\u00e1 teria ganhado um Nobel da paz e da economia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038464585089654784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "requiaopmdb"}
{"id": 1038450049439674369, "date": "2018-09-08", "time": "10:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 961272938388443138, "username": "JimFerrari10", "tweet": "Levando em conta o que aconteceu com Bolsonaro e Silvanio Barbosa est\u00e1 semana, o candidato mais seguro hoje chama-se Luis In\u00e1cio Lula da Silva.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JimFerrari10/status/1038450049439674369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447502691852288, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@ladyrasta @lucas_reaca Tu n\u00e3o consegue ver rela\u00e7\u00e3o entre essas duas coisas, tu acha que vou perder meu tempo contigo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038447502691852288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucas_reaca,ladyrasta"}
{"id": 1038425727140552704, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 20040894, "username": "arnaldotrindade", "tweet": "Os seguidores do Lula e sua turma tamb\u00e9m n\u00e3o s\u00e3o anjos, \u00e9 necess\u00e1rio separar o joio do trigo e Jair Bolsonaro e Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva n\u00e3o s\u00e3o exemplo a ser seguido por ningu\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arnaldotrindade/status/1038425727140552704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407269623521280, "date": "2018-09-08", "time": "07:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 65360227, "username": "gruginskie", "tweet": "S\u00e1bado \u00e9 dia de luta por Lula Livre - Lula HADDAD Manuela Presidente 13 - ROSSETTO Governador - Paim 131 e Abigail 651 senadores em Largo Zumbi dos Palmares  https://www.instagram.com/p/Bndyz36gmV0zqM0-WIkM5AkOsXwNLMHDjbGwrU0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=yfdu8sehtr2k\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gruginskie/status/1038407269623521280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399818517962752, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:03", "timezone": "CDT", "user_id": 65360227, "username": "gruginskie", "tweet": "155 days of Lula's political imprisonment. Brazil has a crime of conscience  @tierneyl @chicagotribune @Chicago  https://www.facebook.com/vigilialulalivre/videos/1993616394263880/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gruginskie/status/1038399818517962752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tierneyl,chicagotribune,Chicago"}
{"id": 1038399499583021058, "date": "2018-09-08", "time": "07:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 65360227, "username": "gruginskie", "tweet": "@UN 155 days of Lula's political imprisonment. Brazil has a crime of conscience @un @ONU_es @nytimes @washingtonpost @WSJ @ReutersWorld @FoxNews @AFP @guardian @latimes @FT @NBCNews @AP @ReutersWorld @EconBizFin @fpinterrupted @porterthereport  https://www.facebook.com/vigilialulalivre/videos/1993616394263880/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gruginskie/status/1038399499583021058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UN,ONU_es,nytimes,washingtonpost,WSJ,ReutersWorld,FoxNews,AFP,guardian,latimes,FT,NBCNews,AP,EconBizFin,fpinterrupted,porterthereport"}
{"id": 1038396427750330368, "date": "2018-09-08", "time": "06:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@PastorMalafaia @taminebb @BernardoFFC86 Vc que \u00e9 analfabeto. Vc s\u00f3 incluiu lula ao leo. Quero uma raz\u00e3o. Ele.era t\u00e3o comunista, explica o fato do Brasil ter chegado a sexta mundial oconomia com ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038396427750330368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoFFC86,taminebb,PastorMalafaia"}
{"id": 1038395370647240704, "date": "2018-09-08", "time": "06:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "Chega, n\u00e9? J\u00e1 h\u00e1 muito idiota nesse pa\u00eds. https://twitter.com/DCM_online/status/1038372742301659137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038395370647240704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038386506673664002, "date": "2018-09-08", "time": "06:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 65360227, "username": "gruginskie", "tweet": "Terr\u00edvel a falcatruagem dos exames preventivos do c\u00e2ncer em Pelotas. Eduardo Leite deveria retirar sua candidatura em respeito \u00e0s v\u00edtimas de sua pol\u00edtica", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gruginskie/status/1038386506673664002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038385592869036033, "date": "2018-09-08", "time": "06:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 320530626, "username": "PFdaCIA", "tweet": "@ndtv Favorite \"god follower\" pages. They go from the Communist Party to a page in homage to the communist criminal Luis Inacio Lula da Silva.  pic.twitter.com/wPGMylmKCT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PFdaCIA/status/1038385592869036033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ndtv"}
{"id": 1038385200546410496, "date": "2018-09-08", "time": "06:14:58", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@PastorMalafaia @taminebb @BernardoFFC86 Eu perguntei lula. Me fale s\u00f3 uma caracter\u00edstica que ele \u00e9 comunista. Falou muita merda e n\u00e3o disse nada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038385200546410496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoFFC86,taminebb,PastorMalafaia"}
{"id": 1038383076802478081, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 110254951, "username": "vanderleibahia", "tweet": "@Haddad_Fernando @beto_san Vou permanecer com Silva no meu sobrenome por causa do Presidente Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da SILVA \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderleibahia/status/1038383076802478081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beto_san,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038382131234398210, "date": "2018-09-08", "time": "06:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 65360227, "username": "gruginskie", "tweet": "Principais autoridades internacionais nao visitam Bras\u00edlia ou o governo brasileiro, mas a pol\u00edcia federal de Curitiba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gruginskie/status/1038382131234398210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038375808597929984, "date": "2018-09-08", "time": "05:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 65360227, "username": "gruginskie", "tweet": "155 dias Lula \u00e9 preso pol\u00edtico e o Brasil tem crimes de consci\u00eancia. #LulaLivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/gruginskie/status/1038375808597929984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038370288713576450, "date": "2018-09-08", "time": "05:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@ladyrasta @lucas_reaca T\u00f4 vendo. At\u00e9 a foto do perfil tem arma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038370288713576450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucas_reaca,ladyrasta"}
{"id": 1038363782324662273, "date": "2018-09-08", "time": "04:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@ondapop101 Fazia academia? Ela \u00e9 pedreira?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038363782324662273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ondapop101"}
{"id": 1038363061294383104, "date": "2018-09-08", "time": "04:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@jc_pe @manumesmo Pois \u00e9 cara. Que canalhas. E quem d\u00favida que n\u00e3o h\u00e1 l\u00e1grimas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038363061294383104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manumesmo,jc_pe"}
{"id": 1038362866200588288, "date": "2018-09-08", "time": "04:46:13", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@jc_pe @jeanepatrycia @rf_crespo Com lei. At\u00e9 pq esse discurso dele \u00e9 s\u00f3 pra atrair analfabetos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038362866200588288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rf_crespo,jeanepatrycia,jc_pe"}
{"id": 1038362696767422466, "date": "2018-09-08", "time": "04:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@jc_pe @vaderpe @rf_crespo N\u00e3o discriminam estes, pelo menos? N\u00e3o \u00e9 uma viol\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038362696767422466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rf_crespo,vaderpe,jc_pe"}
{"id": 1038251797708775425, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@PastorMalafaia @BernardoFFC86 @taminebb Hehehe. Esse \u00e9 retardado completo. A cara n\u00e3o nega", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038251797708775425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taminebb,BernardoFFC86,PastorMalafaia"}
{"id": 1038251468573343745, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@PastorMalafaia @taminebb @BernardoFFC86 Me d\u00e1 um s\u00f3 exemplo, idiota, de que o governo Lula era comunista. S\u00f3 um", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038251468573343745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoFFC86,taminebb,PastorMalafaia"}
{"id": 1038250931538853889, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@PastorMalafaia @taminebb @BernardoFFC86 Jesus. esses merdas sempre com esse discurso de comunismo, esquerda, cuba, bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 e ainda fala que a menina n\u00e3o tem argumento? Quanto idiota.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038250931538853889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoFFC86,taminebb,PastorMalafaia"}
{"id": 1038250027855085569, "date": "2018-09-07", "time": "21:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@PastorMalafaia @marcifernando @ivoneteaps295 @YolandaMagesty @hildadeandrade Bolsominion da terceira idade \u00e9 de foder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038250027855085569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hildadeandrade,YolandaMagesty,ivoneteaps295,marcifernando,PastorMalafaia"}
{"id": 1038249711277404160, "date": "2018-09-07", "time": "21:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@PastorMalafaia @taminebb @BernardoFFC86 Evang\u00e9lico \u00e9 a pior ra\u00e7a que existe. Pra esconder toda canalhice que lhe \u00e9 peculiar, evocam logo a b\u00edblia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038249711277404160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoFFC86,taminebb,PastorMalafaia"}
{"id": 1038248796524871680, "date": "2018-09-07", "time": "21:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@luisandrefq_ Perfeito\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038248796524871680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisandrefq_"}
{"id": 1038247365654839297, "date": "2018-09-07", "time": "21:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2835757684, "username": "Ramesojalves", "tweet": "@rosaneoliveira @JotaInfo A\u00e9cio Neves e Fernando Henrique Cardoso do PSDB  recebem tratamento diferenciados de Delc\u00eddio do Amaral e Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva,porque brasileiros  ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ramesojalves/status/1038247365654839297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaInfo,rosaneoliveira"}
{"id": 1038247207886090240, "date": "2018-09-07", "time": "21:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@GiveMePayback @sandrabrasilia @IrmaosDeDireita Vc \u00e9 muito nervosinha, menina. Desde hj destilando \u00f3dio. Que vidinha med\u00edocre, amargurada. Eu j\u00e1 tinha de mais de vc hj. Juro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038247207886090240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita,sandrabrasilia,GiveMePayback"}
{"id": 1038246964561891328, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@IrmaosDeDireita @pamelacaproniv Vc jura que acha ele honesto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038246964561891328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pamelacaproniv,IrmaosDeDireita"}
{"id": 1038246861805678592, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "Fico me perguntando qual a gra\u00e7a de assistir a sele\u00e7\u00e3o brasileira. Prefiro ver o US Open.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038246861805678592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237851043942400, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 276130995, "username": "NITIFA", "tweet": "M\u00e1rtir \u00e9 um pessoa perseguida por um sistema de exce\u00e7\u00e3o,n\u00e3o um cara q pregou \u00f3dio,viol\u00eancia e armas e acabou levando uma facada!Isso \u00e9 lei do retorno! N\u00e3o adianta,globo,vcs j\u00e1 fizeram o maior M\u00e1rtir da Am\u00e9rica Latina, com supremo com tudo:Luis In\u00e1cio LULA da Silva \u270a", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NITIFA/status/1038237851043942400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233378435334144, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 449026173, "username": "AlexRezende2", "tweet": "@BlogdoNoblat Quem criou o \u201cnos contra eles\u201d foi Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva. Voc\u00ea sabe disso. Quem esfaqueou algu\u00e9m n\u00e3o foi ningu\u00e9m do PSL, do PSDB ou qualquer outro partido que n\u00e3o do PSOL e PT. Quem incitou \u00f3dio, guerra de armas foi Stedile, CUT e PT. Seja jornalista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexRezende2/status/1038233378435334144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038231382235996160, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 848351678067867650, "username": "MK9CharIdeas", "tweet": "Blue Shell Ex-President Luis In\u00e1cio Lula da Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MK9CharIdeas/status/1038231382235996160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231149649309696, "date": "2018-09-07", "time": "20:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1303336284, "username": "abelferneto", "tweet": "Quem criou o nos contra eles fo o Sr Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva. Ent\u00e3o \u00e9 natural que um ex filiado do PSOL, que aparece sempre com a camiseta Lula livre, e enfia uma peixeira nele, seja o que um militar do ex\u00e9rcito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abelferneto/status/1038231149649309696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211060136898560, "date": "2018-09-07", "time": "18:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@IrmaosDeDireita @pamelacaproniv Vc \u00e9 nitidamente uma fraquejada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038211060136898560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pamelacaproniv,IrmaosDeDireita"}
{"id": 1038210918700789760, "date": "2018-09-07", "time": "18:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@GiveMePayback @IrmaosDeDireita @sandrabrasilia Falou a not\u00f3ria bolsominion da terceira idade hehehe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038210918700789760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrabrasilia,IrmaosDeDireita,GiveMePayback"}
{"id": 1038181580483768321, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 105126530, "username": "toninholacerda", "tweet": "Not\u00edcia de primeira m\u00e3o. O Oscar anunciou uma nova categoria \"Cara de pau\" e os indicados s\u00e3o: Neymar Jr pela Copa do Mundo na R\u00fassia, Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva  por n\u00e3o saber nada do triplex e outras coisitas, Jo\u00e3o...  https://www.facebook.com/1371732199/posts/10217416942920138/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninholacerda/status/1038181580483768321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178161425625089, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "Temos que admitir, o argentino tem um jeito contagiante de torcer. Por isso t\u00f4 na torcida por Delpo. Hoje vai. #usopennaespn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#usopennaespn", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038178161425625089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176388942098433, "date": "2018-09-07", "time": "16:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 823988504078254082, "username": "diegojuventude1", "tweet": "\"N\u00e3o adianta tentar parar o meu sonho, porque quando eu parar de sonhar eu sonharei pela cabe\u00e7a de voc\u00eas\".Luis In\u00e1cio Lula da Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegojuventude1/status/1038176388942098433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163564941529088, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 65360227, "username": "gruginskie", "tweet": "After the coup, Brazil becomes a dictatorship. People denouncing Lula's political imprisonment are arrested and assaulted by the police  @ReutersWorld @EconBizFin @fpinterrupted @porterthereport @tierneyl @chicagotribune @Chicago https://www.brasildefato.com.br/2018/09/07/militantes-do-acampamento-marisa-leticia-gritam-lula-livre-em-desfile-e-sao-detidos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gruginskie/status/1038163564941529088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReutersWorld,EconBizFin,fpinterrupted,porterthereport,tierneyl,chicagotribune,Chicago"}
{"id": 1038163388067733506, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 65360227, "username": "gruginskie", "tweet": "@UN After the coup, Brazil becomes a dictatorship. People denouncing Lula's political imprisonment are arrested and assaulted by the police @un @ONU_es @nytimes @washingtonpost @WSJ @ReutersWorld @FoxNews @AFP @guardian @latimes @FT @NBCNews @AP  https://www.brasildefato.com.br/2018/09/07/militantes-do-acampamento-marisa-leticia-gritam-lula-livre-em-desfile-e-sao-detidos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gruginskie/status/1038163388067733506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UN,ONU_es,nytimes,washingtonpost,WSJ,ReutersWorld,FoxNews,AFP,guardian,latimes,FT,NBCNews,AP"}
{"id": 1038160898786058240, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@IrmaosDeDireita Ta muito incomodada com a opini\u00e3o desse cachorro, n\u00e9? Menina m\u00e1 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038160898786058240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita"}
{"id": 1038159986201976832, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 36939593, "username": "lgcleide", "tweet": "@Rosana_blue @JOAQUIMTEIXEIA Por isso o chefe dela est\u00e1 preso Luis In\u00e1cio Lula da Silva entregou o ouro!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgcleide/status/1038159986201976832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JOAQUIMTEIXEIA,Rosana_blue"}
{"id": 1038159977196728320, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 65360227, "username": "gruginskie", "tweet": "Ditadura se instalando:  https://www.brasildefato.com.br/2018/09/07/militantes-do-acampamento-marisa-leticia-gritam-lula-livre-em-desfile-e-sao-detidos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gruginskie/status/1038159977196728320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155893894991872, "date": "2018-09-07", "time": "15:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1493209848, "username": "joaohumberto30", "tweet": "Dizia o s\u00e1bio presidente, Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva: O problema da polui\u00e7\u00e3o \u00e9 a Terra ser redonda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaohumberto30/status/1038155893894991872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132375895597057, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 909914256942014464, "username": "DynaEduardo", "tweet": "@taciachando_ Taci, ouve o samba enredo da Gavi\u00f5es da Fiel de 2012, ele narra a hist\u00f3ria do Lu\u00eds In\u00e1cio LULA da Silva", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DynaEduardo/status/1038132375895597057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taciachando_"}
{"id": 1038127278474047488, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 230182945, "username": "MariMariFelipe", "tweet": "@Ricamconsult Temos igualzinho: Luis Inacio Lula da Silva.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariMariFelipe/status/1038127278474047488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricamconsult"}
{"id": 1038126210847571968, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 752655628502503425, "username": "roberthainfo", "tweet": "@gleicidamasceno esse dilema vale pra Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva? Que neste momento est\u00e1 atr\u00e1s das grades?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roberthainfo/status/1038126210847571968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038115671543042048, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@GiveMePayback @IrmaosDeDireita Agora que eu argumentei, vc que fugiu n\u00e9? Menina louca \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038115671543042048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita,GiveMePayback"}
{"id": 1038114661604962306, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@jc_pe Sandoval, sai do santa enquanto h\u00e1 tempo. Tininho vai destruir esse time. N\u00e3o vai sobrar nada pra vcs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038114661604962306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1038112861694906368, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 76991179, "username": "EuSouGabriel", "tweet": "[parte 1 \u2013 Lula]Partamos do maior consenso do povo brasileiro: o presidente do Brasil deveria ser o metal\u00fargico de s\u00e3o bernardo o pernambucano valente o filho do Brasil Luis Inacio Lula da Silva. Considerando que esses tuites s\u00e3o direcionados \u00e0queles e \u00e0quelas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuSouGabriel/status/1038112861694906368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112698494529536, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4845909568, "username": "depaulaleopoldo", "tweet": "S\u00f3 lembrando q quem aumentou a desigualdade, dividiu o pa\u00eds em dois, espalhou discurso de \u00f3dio, de desordem p\u00fablica foi a divindade Luis In\u00e1cio Lula da Silva e toda sua trupe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/depaulaleopoldo/status/1038112698494529536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111996863041539, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@jc_pe Quero ver o sangue. At\u00e9 agora n\u00e3o me convenceu. Igual a bolinha de papel no Serra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038111996863041539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1038111445496614912, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@robertabastosn  pic.twitter.com/KEzSC6nBMk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038111445496614912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robertabastosn"}
{"id": 1038111038347063302, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 114905831, "username": "vania_mrm", "tweet": "Em 1982 \"pegaram uma casa do Airton Soares na praia de Pernambuco, que ele tinha emprestado para mim, para o Greenhalgh e para o Ol\u00edvio Dutra, e fotografaram; era \"a casa do Lula\".\"  (Luis In\u00e1cio Lula da Silva)Arma\u00e7\u00e3o Triplex d\u00e9cada 80 \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vania_mrm/status/1038111038347063302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109703920906241, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@danghetti @gusthpa Caralho. Passando vergonha ao vivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038109703920906241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gusthpa,danghetti"}
{"id": 1038107988559646721, "date": "2018-09-07", "time": "11:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@GiveMePayback @IrmaosDeDireita Agora n\u00e3o. Acabei de almo\u00e7ar. Brigado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038107988559646721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita,GiveMePayback"}
{"id": 1038107762318876673, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@GiveMePayback @IrmaosDeDireita T\u00e1 nervosinha, fia? Enquanto eu t\u00f4 rindo aqui aos montes, vc t\u00e1 querendo cortar os pulsos. Hummmmmm. Sei n\u00e3o. Essa coca \u00e9 fanta. S\u00f3 falei verdades. 2 litros? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. Ainda t\u00e1 acreditando nessa? Fala ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038107762318876673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita,GiveMePayback"}
{"id": 1038105661765246976, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@GiveMePayback @IrmaosDeDireita Errado onde? Me mostra a\u00ed. Nunca vi uma art\u00e9ria n\u00e3o sangrar pra fora. Por mais interna que seja a hemorragia. Vcs n\u00e3o tem senso cr\u00edtico algum. O que falam a vcs, vcs engolem. D\u00e3o pena.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038105661765246976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita,GiveMePayback"}
{"id": 1038102335921291265, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1034442704959234048, "username": "Matos__Debora", "tweet": "\"...Tem gente que diz que pobre tem que andar de \u00f4nibus...\" (Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva, em 2011, dividindo o pa\u00eds entre \"N\u00f3s\" e \"Eles\") http://www.folhavitoria.com.br/politica/noticia/2011/02/sinto-prazer-em-ver-pobre-andando-de-aviao-diz-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matos__Debora/status/1038102335921291265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099913379405832, "date": "2018-09-07", "time": "11:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 428425463, "username": "nedicr56", "tweet": "SE ESSES #ORDIN\u00c1RIOS_CANALHAS FORAM CAPAZES D PRENDER O MAIOR LIDER MUNDIAL, LUIS IN\u00c1CIO LULA DA SILVA, O Q OS SEGURARIA?NADA !ESSA GENTE NOS D\u00c1 A EXATA DIMENS\u00c3O DO PQ DE 5 S\u00c9CULOS D ESCRAVID\u00c3O,D 100 MILH\u00d5ES PESSOAS JOGADAS NO #LIXO !\"Lula e Jess\u00e9 Souza tiraram lona do circo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ORDIN\u00c1RIOS_CANALHAS,#LIXO", "link": "https://twitter.com/nedicr56/status/1038099913379405832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099098317058048, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@IrmaosDeDireita @GiveMePayback Mas de toda forma, boa tarde, companheiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038099098317058048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiveMePayback,IrmaosDeDireita"}
{"id": 1038098990070411270, "date": "2018-09-07", "time": "11:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@IrmaosDeDireita @GiveMePayback Que balela. Ferimento, independente de qual seja, se romper veias ou no caso dele, art\u00e9ria, o sangue sai com intensidade.", "replies": 7, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038098990070411270", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiveMePayback,IrmaosDeDireita"}
{"id": 1038098773443063809, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@IrmaosDeDireita @GiveMePayback Mas eu n\u00e3o sou do tricolor paulista. Sou santa cruz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038098773443063809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiveMePayback,IrmaosDeDireita"}
{"id": 1038095848113168384, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 327100335, "username": "Saleroanyel", "tweet": "Con cuatro votos contra uno, de manera preliminar, el Tribunal Supremo Electoral (TSE) de Brasil vet\u00f3 este viernes la candidatura del exmandatario Luis In\u00e1cio Lula da Silva para los pr\u00f3ximos comicios presidenciales.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saleroanyel/status/1038095848113168384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093814102147073, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 775480480204525568, "username": "GioAvendanho", "tweet": "O dog chama Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva E ngm pode nos impedir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GioAvendanho/status/1038093814102147073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087739214848000, "date": "2018-09-07", "time": "10:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@IrmaosDeDireita Quanto tempo vc demorou pra falar o nome dessa art\u00e9ria? Que bolsominion tu sabe, \u00e9 burro pra caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038087739214848000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita"}
{"id": 1038086747974975488, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@IrmaosDeDireita Kkkkkkkkk mas no saiu nem uma gotinha pra fora? Kkkkkkkkkkk fala mais a\u00ed, amigo. T\u00f4 peidando de rir aqui", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038086747974975488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita"}
{"id": 1038086458127593472, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@IrmaosDeDireita Hahahahah. P\u00f4, vc acredita que ele perdeu dois litros de sangue e eu que tenho bosta na cabe\u00e7a? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. E a cirurgia os m\u00e9dicos sem luva? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038086458127593472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita"}
{"id": 1038085936700116994, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@BernardoMF @VeniciosCSantos Hahahaha. Verdade. Se ele tem vergonha, imagina quem votou nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038085936700116994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VeniciosCSantos,BernardoMF"}
{"id": 1038085818949292035, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@BernardoMF Aqui em Pernambuco n\u00e3o querem ser associados como a turma do temer. Se Temer imaginasse como sairia humilhado dessas elei\u00e7\u00f5es, tenho d\u00favidas se ele daria esse golpe.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038085818949292035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1038083630655066113, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "Dois litros de sangue. Gozado que n\u00e3o ficou uma gota na faca. T\u00e1 provado: \u00e9 um mito mesmo. https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038081554839420928\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038083630655066113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083418972672000, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@IrmaosDeDireita Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk dois litros de sangue? E n\u00e3o deixou uma gota na faca? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk. Esses bolsominions s\u00e3o idiotas convictos mesmo", "replies": 10, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038083418972672000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita"}
{"id": 1038083116353703936, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "Muit\u00edssimo bem lembrado https://twitter.com/smoliveiraneto/status/1038062532798365698\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038083116353703936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076964546981892, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 839969209966886912, "username": "exoplawet", "tweet": "gente vota no 3 pelo amor de luis inacio lula da silva  https://twitter.com/NCTsmtown_DREAM/status/1038065604333166592\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exoplawet/status/1038076964546981892", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065661904412673, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:14", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@DCM_online @MIBBrasil1 Isso \u00e9 arma\u00e7\u00e3o das brabas. Igual ao caso da bolinha de papel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038065661904412673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MIBBrasil1,DCM_online"}
{"id": 1038060308298977281, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 848351678067867650, "username": "MK9CharIdeas", "tweet": "Communist Ex-President Luis In\u00e1cio Lula da Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MK9CharIdeas/status/1038060308298977281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058956759949312, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 78139929, "username": "deborista", "tweet": "@GusLanzetta e o seguran\u00e7a era nada mais nada menos que luis In\u00e1cio \"lula\" da silva", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deborista/status/1038058956759949312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GusLanzetta"}
{"id": 1038043983476404231, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 65360227, "username": "gruginskie", "tweet": "Hoje \u00e9 dia de luta em defesa da democracia, por LULA LIVRE! Lula Haddad Manuela Presidente - 13 - Rossetto Governador 13 - Paim 131 e Abigail 651 senadores!  https://www.instagram.com/p/BnbNmsxAsW-AkosG0bp1MbEBGRSpH0I54dOKfo0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=rzscynb6wjy5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gruginskie/status/1038043983476404231", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042586328559617, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 100642054, "username": "Bibilibi", "tweet": "O Silas Malafaia \u00e9 um homem absolutamente doente, n\u00e3o percamos tempo com ele!Pensemos no nosso futuro Presidente:Luis In\u00e1cio Lula da SilvaPresidente em 2018  https://twitter.com/ultrajano/status/1038037715416240129\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bibilibi/status/1038042586328559617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041787481448448, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@DCM_online Que estranho. T\u00e3o achando bom", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038041787481448448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038041499089469440, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@RedeTV @UOL Eita paulista pra gostar de merda. Pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038041499089469440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL,RedeTV"}
{"id": 1038041182188789760, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "S\u00f3 sei de uma coisa: nessa elei\u00e7\u00e3o devemos votar 13 de cabo a rabo. Contra tudo que t\u00e1 a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038041182188789760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040202252615680, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@GloboNews @g1 @gcamarotti Teu cu, filho da puta. E o que fizeram com Lula \u00e9 o que? Essa facada \u00e9 t\u00e3o verdadeira quanto a bolinha de papel em Serra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038040202252615680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,g1,GloboNews"}
{"id": 1038039657232179201, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@g1 @acm1804 Fraquejada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1038039657232179201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "acm1804,g1"}
{"id": 1038033621423194113, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 65360227, "username": "gruginskie", "tweet": "154 days of Lula's political imprisonment. Brazil has a crime of conscience @tierneyl @chicagotribune @Chicago  https://www.facebook.com/vigilialulalivre/videos/243880512963812/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gruginskie/status/1038033621423194113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tierneyl,chicagotribune,Chicago"}
{"id": 1038033408688095232, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 65360227, "username": "gruginskie", "tweet": "@UN 154 days of Lula's political imprisonment. Brazil has a crime of conscience @un @ONU_es @nytimes @washingtonpost @WSJ @ReutersWorld @FoxNews @AFP @guardian @latimes @FT @NBCNews @AP @ReutersWorld @EconBizFin @fpinterrupted @porterthereport  https://www.facebook.com/vigilialulalivre/videos/243880512963812/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gruginskie/status/1038033408688095232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UN,ONU_es,nytimes,washingtonpost,WSJ,ReutersWorld,FoxNews,AFP,guardian,latimes,FT,NBCNews,AP,EconBizFin,fpinterrupted,porterthereport"}
{"id": 1038000218543931393, "date": "2018-09-07", "time": "04:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2401593043, "username": "S1BORGES", "tweet": "\"Deus dos ignor\u00e2ntes\" , o \"Encantador de Burros\" Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva e sua Fac\u00e7\u00e3o Criminosa dividiu este pa\u00eds e  vem incitando o \u00f3dio entre os brasileiro h\u00e1 anos!  pic.twitter.com/Rpe7WZNCfV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S1BORGES/status/1038000218543931393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037998840266326016, "date": "2018-09-07", "time": "04:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2401593043, "username": "S1BORGES", "tweet": "@blogdojosias @RobisonDemarch O \"Deus dos ignor\u00e2ntes\" , o \"Encantador de Burros\" Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva e sua Fac\u00e7\u00e3o Criminosa dividiu este pa\u00eds e vem incitando o \u00f3dio entre os brasileiro h\u00e1 anos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S1BORGES/status/1037998840266326016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RobisonDemarch,blogdojosias"}
{"id": 1037998650436317184, "date": "2018-09-07", "time": "04:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2401593043, "username": "S1BORGES", "tweet": "@Francischini_ @silvaniasalomao @Drica_Patriota @RoseBarros__ @paulacamara_ @joicehasselmann @GenPauloChagas @subeida1 O\"Deus dos ignor\u00e2ntes\" , o \"Encantador de Burros\" Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva e sua Fac\u00e7\u00e3o Criminosa vem incitando o \u00f3dio entre os brasileiro h\u00e1 anos!  pic.twitter.com/vmEzoC1YBn", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S1BORGES/status/1037998650436317184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,silvaniasalomao,Drica_Patriota,RoseBarros__,paulacamara_,joicehasselmann,GenPauloChagas,subeida1"}
{"id": 1037997680587415553, "date": "2018-09-07", "time": "04:35:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2401593043, "username": "S1BORGES", "tweet": "@blogdojosias Muito Infeliz seu coment\u00e1rio, Sr.\u00ba se esquece que o \"Deus dos ignor\u00e2ntes\" , o \"Encantador de Burros\" Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva e sua Fac\u00e7\u00e3o Criminosa vem incitando o \u00f3dio entre os brasileiro h\u00e1 anos!  pic.twitter.com/FtgjJAfQTt", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S1BORGES/status/1037997680587415553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1037984755172687872, "date": "2018-09-07", "time": "03:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 848351678067867650, "username": "MK9CharIdeas", "tweet": "Super Mega Silver Ex-President Luis In\u00e1cio Lula da Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MK9CharIdeas/status/1037984755172687872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917742391861248, "date": "2018-09-06", "time": "23:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 269552485, "username": "JesusHumilde", "tweet": "@folha Ele queria conhecer seu candidato Lu\u00eds In\u00e1cio lula da Silva agora vai pegar passagem para o inferno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JesusHumilde/status/1037917742391861248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037909114511405056, "date": "2018-09-06", "time": "22:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 161447828, "username": "DanaS2B", "tweet": "Olhem essa luxuosa mans\u00e3o de BOLSONARO e comparem com o triplex do AMADO LU\u00cdS IN\u00c1CIO LULA DA SILVA.  \ud83d\ude02 POVO FALA DEMAIS SEM SE INFORMAR.  https://www.facebook.com/100002393536538/posts/1970871873002578/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanaS2B/status/1037909114511405056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885345789042688, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@jc_pe Uma das poucas jornalistas que prestam nessa bosta de m\u00eddia local. Sa\u00fade a ela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037885345789042688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1037872458840326144, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@xicosa Uma facada que n\u00e3o.saiu sangue. Isso sim \u00e9 um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037872458840326144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037861975085252609, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "Caralho. Matheus Ferraz \u00e9 um completo imbecil. Sempre fazendo merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037861975085252609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861637129220096, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@UOL T\u00f4 procurando o sangue at\u00e9 agora e n\u00e3o vi. Que papel\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037861637129220096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037859105820561414, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@g1 @susanawtf Principalmente quando a facada \u00e9 falsa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037859105820561414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "susanawtf,g1"}
{"id": 1037858885707751427, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@g1 @1psicopatar Isso mesmo, forca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037858885707751427", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1psicopatar,g1"}
{"id": 1037858751951372288, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@g1 Todo mundo viu que essa fakeada foi falsa. T\u00e1 querendo diminuir a rejei\u00e7\u00e3o. Simples assim", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037858751951372288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037855458176974848, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 878200742, "username": "_senselima", "tweet": "tr\u00eas dias sem aula e sem trabalhar. Obrigado Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_senselima/status/1037855458176974848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852805543993344, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@Cassito_Z @giiovannassouza @Santa_OMQ \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f genial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037852805543993344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Santa_OMQ,giiovannassouza,Cassito_Z"}
{"id": 1037852761319202816, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 18685015, "username": "albertocastilo", "tweet": "@jairbolsonaro @marcofeliciano @diogoleitedur1 Mas uma prova de burrice. Em 2005, 63,94% dos votantes foram manifestamente contra o desarmamento. Mesmo ap\u00f3s o Referendo, ano ap\u00f3s ano, o Governo Federal, comandado pelo ent\u00e3o presidente Luis In\u00e1cio Lula da Silva, ignorou descaradamente o resultado. Apaga que d\u00e1 tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albertocastilo/status/1037852761319202816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogoleitedur1,marcofeliciano,jairbolsonaro"}
{"id": 1037851610838441984, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@jose_simao @louisdynatos12 Verdade. Vc mesmo, vota no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037851610838441984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "louisdynatos12,jose_simao"}
{"id": 1037850979797008386, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@jose_simao Essa facada no Bolsonaro n\u00e3o engana ningu\u00e9m. Totalmente fake.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037850979797008386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao"}
{"id": 1037850066197929984, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@joomikhail @mdenser N\u00e3o \u00e9 \u00f3bvio. \u00c9 fake", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037850066197929984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mdenser,joomikhail"}
{"id": 1037849330294706176, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 52922134, "username": "evandrols195", "tweet": "@TJSPoficial como podemos estar vendo em rede nacional o cidad\u00e3o contraventor,Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva na tv debochando da justi\u00e7a e de todo cidad\u00e3o brasileiro que ainda acredita em voces", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evandrols195/status/1037849330294706176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TJSPoficial"}
{"id": 1037848478188269570, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@Janana82771445 Hahaha. N\u00e3o duvido. T\u00e1 muito estranho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037848478188269570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Janana82771445"}
{"id": 1037844502663311363, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1003774219, "username": "FabiodeAraujo11", "tweet": "@PCdoB_Oficial N\u00e3o podemos descartar a hip\u00f3tese de que o atentado contra a vida do candidato Jair Bolsonaro pode ter sido arquitetado pela milit\u00e2ncia petista obedecendo ordens do presidi\u00e1rio Luis In\u00e1cio Lula da Silva. Tudo \u00e9 poss\u00edvel vindo de Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabiodeAraujo11/status/1037844502663311363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PCdoB_Oficial"}
{"id": 1037844211071107072, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1003774219, "username": "FabiodeAraujo11", "tweet": "@julianomedpsol @psol50 N\u00e3o podemos descartar a hip\u00f3tese de que o atentado contra a vida do candidato Jair Bolsonaro pode ter sido arquitetado pela milit\u00e2ncia petista, incluindo o PSOL, obedecendo ordens do presidi\u00e1rio Luis In\u00e1cio Lula da Silva. Tudo \u00e9 poss\u00edvel vindo de Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabiodeAraujo11/status/1037844211071107072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,julianomedpsol"}
{"id": 1037843838121992192, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1003774219, "username": "FabiodeAraujo11", "tweet": "@Haddad_Fernando @OBrasilFeliz @LulaOficial @ptbrasil N\u00e3o podemos descartar a hip\u00f3tese de que o atentado contra a vida do candidato Jair Bolsonaro pode ter sido arquitetado pela milit\u00e2ncia petista obedecendo ordens do presidi\u00e1rio Luis In\u00e1cio Lula da Silva. Tudo \u00e9 poss\u00edvel vindo de Lula.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabiodeAraujo11/status/1037843838121992192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,OBrasilFeliz,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037843422995009536, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1003774219, "username": "FabiodeAraujo11", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi N\u00e3o podemos descartar a hip\u00f3tese de que o atentado contra a vida do candidato Jair Bolsonaro pode ter sido arquitetado pela milit\u00e2ncia petista obedecendo ordens do presidi\u00e1rio Luis In\u00e1cio Lula da Silva. Tudo \u00e9 poss\u00edvel vindo de Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabiodeAraujo11/status/1037843422995009536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1037838116164382721, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "N\u00e3o sei porque, mas esse \"atentado\" t\u00e1 muito parecido com a bolinha na careca de Jos\u00e9 Serra. Aguardemos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037838116164382721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837224547639296, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@sportrecife @ECBahia @fabio_do_sport @hugoreiss21 @arthurcalado Sem clubismo, vc preferiria ganhar o Brasileir\u00e3o como o Bahia ganhou ou da forma como o sport \"ganhou\"?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037837224547639296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthurcalado,hugoreiss21,fabio_do_sport,ECBahia,sportrecife"}
{"id": 1037836641887563777, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@ECBahia Hahahaha. Mandou bem pra cacete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037836641887563777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECBahia"}
{"id": 1037835590329409537, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@marialicefreit2 Perfeito. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037835590329409537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marialicefreit2"}
{"id": 1037835219330625536, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "Coisas estranhas nesse epis\u00f3dio de Bolsonaro: 1- n\u00e3o vi sangue nessa faca;2- qual maluco faria isso a luz do dia?;3- os seguidores dele s\u00e3o extremamente irracionais, n\u00e3o deram uma surra nele por que?4- Foi pro hospital e saiu com a mesma camisa. E limpa.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037835219330625536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833318014889984, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 147807712, "username": "danielnainterne", "tweet": "@requiaopmdb @gabrieltorressp @is_cjunior @lunalumera Ent\u00e3o Boulos e Lula tamb\u00e9m devem sofrer um atentado da mesma gravidade?A pessoa que mais inflou \u00f3dio e intoler\u00e2ncia no Brasil desde 2002 se chama Luis In\u00e1cio Lula da Silva: ele quem dividiu a na\u00e7\u00e3o entre homens x mulheres, negros x brancos, ricos x pobres, ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielnainterne/status/1037833318014889984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lunalumera,is_cjunior,gabrieltorressp,requiaopmdb"}
{"id": 1037807874033049601, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 123629246, "username": "Guedesvictor", "tweet": "Pra completar a trama da facada s\u00f3 faltam dizer o que o autor da facada \u00e9 Luis In\u00e1cio Lula da Silva se fugiu da pris\u00e3o pra se vingar pq n\u00e3o pode se candidatar...  Segunda-feira na tela quente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guedesvictor/status/1037807874033049601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802106667843585, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "Vamos deixar de hipocrisia e se compadecer com Bolsonaro. N\u00e3o se passa a m\u00e3o na cabe\u00e7a de um traste desse. Pra quem levou s\u00f3 uma cuticadinha de leve, a careta dele t\u00e1 desproporcional. \u00c9 o Neymar das elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037802106667843585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802083339182080, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2645877433, "username": "camilasreaI", "tweet": "ai que saudade do meu ex presidente luis inacio lula da silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilasreaI/status/1037802083339182080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801556178022401, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@zehdeabreu Verdade. O Brasil est\u00e1 em festa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037801556178022401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037801349386264578, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "Bolsonaro t\u00e1 colhendo a viol\u00eancia que planta diariamente. Viol\u00eancia no rabo dos outros \u00e9 refresco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037801349386264578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801090597548032, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "Olha a manchete do Infomoney. Que bizarro. At\u00e9 facada agora influ\u00eancia o mercado. pic.twitter.com/EqeLc4o1RP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037801090597548032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796142002651136, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 881016870962376704, "username": "2biaz", "tweet": "Bando de filho da puta que ap\u00f3ia o Bolsonaro pedindo paz! Eu lembro de voc\u00eas comemorando a morte da senhora esposa de Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva...Desejo tudo de pior e uma infec\u00e7\u00e3o ao candidato de voc\u00eas...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2biaz/status/1037796142002651136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795646030397441, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 860367906206621696, "username": "abdominada", "tweet": "mEu NoMe \u00c9 LuiS In\u00e1Cio LuLA da SiLvA e fUi Eu QuE aRmEi O aTentADo cOnTra o BoLsoNaRops: \u00e9 vErdADe esSe BiLEte", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abdominada/status/1037795646030397441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727128991686656, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 65360227, "username": "gruginskie", "tweet": "Acabou de publicar uma foto em Complexo Vila Cruzeiro, Postao O3, Morro Sta Tereza  https://www.instagram.com/p/BnY9gmJHQcstvpbGKJvuwdVfddwUCQjX4_3VdI0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tdtg7hkjsqtp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gruginskie/status/1037727128991686656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716007316582407, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@xicosa @MDyonisio01 Aqui em Pernambuco Mendoncinha e Bruno Ara\u00fajo pediram ao TRE a desvincula\u00e7\u00e3o da pecha de \"turma do temer\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037716007316582407", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MDyonisio01,xicosa"}
{"id": 1037712435858300928, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:39", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "Bolsonaro sendo Bolsonaro pic.twitter.com/nmPkeS6Cg0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037712435858300928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712363775053824, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@zehdeabreu Boa Z\u00e9. Que baita resgate.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037712363775053824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037711979648114688, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@joomikhail Acho que t\u00f4 me apaixonando pela Manuela D'\u00c1vila. \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037711979648114688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joomikhail"}
{"id": 1037709976402382853, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@DCM_online Eu t\u00f4 chorando, mas \u00e9 de alegria. O Brasil raiz respira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037709976402382853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1037709731865997312, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@g1 Canalha. Apoiou o golpe e agora fala em legitimidade?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037709731865997312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037709294169468929, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 710455205922541568, "username": "BlogdoBraga", "tweet": "Na primeira pesquisa divulgada pelo IBOPE ap\u00f3s a candidatura do ex-presidente Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva (PT) ter sido indeferida pelo TSE, o deputado federal e militar da reserva Jair Bolsonaro (PSL) aparece liderando a corrida ao...  https://diariodoestadogo.com.br/45987-45987/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBraga/status/1037709294169468929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704836307935232, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@1TeresaCristina Espetacular. E Carlinhos sete cordas manda ver tb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037704836307935232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1TeresaCristina"}
{"id": 1037704558984749059, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@g1 @BernardoMF @Leandro32281854 @pablobass_souza @AegonblackDREAD @_italofabio Essa simples mat\u00e9ria \u00e9 motivo suficiente pra n\u00e3o votar nele. Infelizmente os ac\u00e9falos n\u00e3o percebem. Se ele \u00e9 bom pra wall street, n\u00e3o \u00e9 bom pra n\u00f3s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037704558984749059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_italofabio,AegonblackDREAD,pablobass_souza,Leandro32281854,BernardoMF,g1"}
{"id": 1037687748570898432, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 720218524535361536, "username": "regmaria5", "tweet": "Viva Gleisi Hoffmann. Viva Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regmaria5/status/1037687748570898432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672902638923776, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "Burro \u00e9 o Lula, n\u00e9? FHC pode mandar \"concertar\" que t\u00e1 de boa pic.twitter.com/KZcYaThP8i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037672902638923776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672864714027008, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:24", "timezone": "CDT", "user_id": 65360227, "username": "gruginskie", "tweet": "@UN 153 days of Lula's political imprisonment. Brazil has a crime of conscience @un @ONU_es @nytimes @washingtonpost @WSJ @ReutersWo @ReutersWorld @EconBizFin @fpinterrupted @porterthereport @tierneyl @chicagotribune @Chicago  https://www.facebook.com/vigilialulalivre/videos/295978670996920/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gruginskie/status/1037672864714027008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UN,ONU_es,nytimes,washingtonpost,WSJ,ReutersWorld,EconBizFin,fpinterrupted,porterthereport,tierneyl,chicagotribune,Chicago"}
{"id": 1037672716063727616, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 65360227, "username": "gruginskie", "tweet": "@UN 153 days of Lula's political imprisonment. Brazil has a crime of conscience @un @ONU_es @nytimes @washingtonpost @WSJ @ReutersWorld @FoxNews @AFP @guardian @latimes @FT @NBCNews @AP  https://www.facebook.com/vigilialulalivre/videos/295978670996920/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gruginskie/status/1037672716063727616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UN,ONU_es,nytimes,washingtonpost,WSJ,ReutersWorld,FoxNews,AFP,guardian,latimes,FT,NBCNews,AP"}
{"id": 1037671558087622656, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "Ao ladr\u00e3o de merenda, com carinho. https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037671558087622656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646039677915136, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 65360227, "username": "gruginskie", "tweet": "O sistema  judiciario brasileiro \u00e9 partidario. Juizes partcipam de passeatas contra o PT, defendendem interesses das oligarquias e protegem os pol\u00edticos das elites.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gruginskie/status/1037646039677915136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645273110069248, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 65360227, "username": "gruginskie", "tweet": "O judici\u00e1rio brasileiro legitimou a escravid\u00e3o, o exterm\u00ednio de \u00edndios e tantas outras vergonhas da nossa hist\u00f3ria https://twitter.com/falandoverdes2/status/1037351209265508352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gruginskie/status/1037645273110069248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643486944788480, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:40", "timezone": "CDT", "user_id": 65360227, "username": "gruginskie", "tweet": "Mesmo.que a ditadura judici\u00e1ria brasileira pro\u00edba, eu digo: EU SOU LULA! #LulaLivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/gruginskie/status/1037643486944788480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629361690685440, "date": "2018-09-06", "time": "04:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@xicosa Aqui TB Bruno Ara\u00fajo. Querem negar mas n\u00e3o v\u00e3o conseguir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037629361690685440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037602265476026369, "date": "2018-09-06", "time": "02:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 848351678067867650, "username": "MK9CharIdeas", "tweet": "Raccoon Ex-President Luis In\u00e1cio Lula da Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MK9CharIdeas/status/1037602265476026369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540582741233664, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 635959803, "username": "helensantosreal", "tweet": "@o_antagonista \u00c9 mais digno,....Pior \u00e9  abrir as pernas pro maior ladr\u00e3o  de todos os tempos, LUIS INACIO LULA DA SILVA, como a justi\u00e7a,a midia,e institui\u00e7\u00f5es vem fazendo ate aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helensantosreal/status/1037540582741233664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037527467026771969, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@KennedyAlencar Briga feia pra saber quem \u00e9 mais ladr\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037527467026771969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037518905558872065, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 243874278, "username": "fernandes73", "tweet": "projeto criado pelo governo Luis In\u00e1cio Lula da Silva  https://www.cut.org.br/noticias/temer-e-derrotado-e-tera-de-devolver-r-26-bi-ao-fundo-soberano-brasileiro-ff75/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandes73/status/1037518905558872065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496278723297281, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "Definitivamente, Ana Paula \u00e9 o Mick Jagger da pol\u00edtica. Onde ela comenta da \u00e1gua. pic.twitter.com/3PRveaN1KW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037496278723297281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494592663416832, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:01", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "Gilberto aterroriza o sport desde quando jogava no santinha. Mais um contra a cachorra de peruca, hj pelo Bahia. pic.twitter.com/hox9X6dV7w", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037494592663416832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493809549127681, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 721864005598502914, "username": "galindo_SCFC", "tweet": "@sportrecife Mais um, mais um Bahia, mais um mais um t\u00edtulo de goooooriaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galindo_SCFC/status/1037493809549127681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sportrecife"}
{"id": 1037491058635141120, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1103810966, "username": "henrizas", "tweet": "Fernando LUIS INACIO LULA DA SILVA Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrizas/status/1037491058635141120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
