{"id": 1038443987789643776, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "@o_antagonista #eleicoes2018 #Eleicoes Calma que n\u00e3o \u00e9 bem assim. O Capit\u00e3o adota doses pesadas de trucul\u00eancia em sua caminhada. E o que impediu o linchamento do destrambelhado foi a a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia que usou at\u00e9 spray de pimenta. Nossa Democracia tem pesos e contra-pesos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Eleicoes", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1038443987789643776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038402658011435009, "date": "2018-09-08", "time": "07:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 982808195667251200, "username": "Carioca50graus", "tweet": "OLHA A FAKE ADA#eleicoes2018 #Eleicoes elei\u00e7\u00f5es Bolsonaro  pic.twitter.com/xlF95b32gp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Eleicoes", "link": "https://twitter.com/Carioca50graus/status/1038402658011435009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038388292109193217, "date": "2018-09-08", "time": "06:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1038229411403837440, "username": "blogdoedmar12", "tweet": "Entrevista muito boa do general Hamilton Mour\u00e3o na Globo News. Ele foi sabatinado pelos jornalistas Merval Pereira, Miriam Leit\u00e3o, Eraldo Pereira, Gerson Camarote, etc.. @camarote #elei\u00e7\u00f5es 2018", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/blogdoedmar12/status/1038388292109193217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camarote"}
{"id": 1038246331784077312, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 89367009, "username": "prwellingtonrj", "tweet": "General Mour\u00e3o na Globonews.#Globonews #Elei\u00e7\u00f5es#elei\u00e7\u00f5es2018 em S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti  https://www.instagram.com/p/BncplCZFeCc/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6nr0o8oyyfa7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Globonews,#Elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/prwellingtonrj/status/1038246331784077312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126683797291011, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 45403932, "username": "SammisReachers", "tweet": "#DiadaIndependencia #Daciolo51 #Elei\u00e7\u00f5es #7deSetembro #VotoDeProtesto #Renova\u00e7\u00e3o #RenovaJ\u00e1 pic.twitter.com/SxhhsqNgM2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DiadaIndependencia,#Daciolo51,#Elei\u00e7\u00f5es,#7deSetembro,#VotoDeProtesto,#Renova\u00e7\u00e3o,#RenovaJ\u00e1", "link": "https://twitter.com/SammisReachers/status/1038126683797291011", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106228646400002, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 856164770566811652, "username": "PerdomoCaio", "tweet": "O \u00f3dio de alguns impede que enxerguem a solidariedade de outros com uma situa\u00e7\u00e3o t\u00e3o grave. O \u00f3dio cega transforma a compaix\u00e3o do outro em manipula\u00e7\u00e3o ou em falsidade e motivo para ofensas! #triste#democraciaeserenidade #elei\u00e7\u00f5esrbs2018 #elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#triste,#democraciaeserenidade,#elei\u00e7\u00f5esrbs2018,#elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/PerdomoCaio/status/1038106228646400002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074440310050816, "date": "2018-09-07", "time": "09:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 57829342, "username": "viniciussimas", "tweet": "A pessoa se acha culta, politizada e com bastante conte\u00fado!Ai se orgulha em excluir pessoas da sua lista de amigos por n\u00e3o gostar de seus coment\u00e1rios!Voc\u00ea n\u00e3o passa de uma pessoa intolerante!#Intolerancia #Elei\u00e7\u00f5es #Brasil #Educa\u00e7\u00e3o #Cidadania", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Intolerancia,#Elei\u00e7\u00f5es,#Brasil,#Educa\u00e7\u00e3o,#Cidadania", "link": "https://twitter.com/viniciussimas/status/1038074440310050816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070071455711232, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 56148052, "username": "homensTBquerem", "tweet": "\u201cJ\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que?\u201d , diz Museu Nacional sobre Bolsonaro. #eleicoes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes", "link": "https://twitter.com/homensTBquerem/status/1038070071455711232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067036310708227, "date": "2018-09-07", "time": "09:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 631688271, "username": "DiasDougfotos", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #EuVotoBolsonaro17Dilma sobre ataque a Bolsonaro: \u2018Voc\u00ea planta o \u00f3dio, colhe tempestade\u2019  https://www.newsatual.com/dilma-sobre-ataque-a-bolsonaro-voce-planta-o-odio-colhe-tempestade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#EuVotoBolsonaro17Dilma", "link": "https://twitter.com/DiasDougfotos/status/1038067036310708227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027541876015104, "date": "2018-09-07", "time": "06:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 58972703, "username": "albertoallen", "tweet": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#BRASIL, #Elei\u00e7oes 2018#ULTIMOMINUTO ataque suspende temporariamente a campanha de Bolsonaro, que devera\u00b4ficar pelo menos uma semana hospitalizado, quadro \u00e9 grave mas estavel dizem medicos, neste momento Bolsonaro est\u00e1 sendo transferido para hospital SP pic.twitter.com/jtyukCnznM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BRASIL,#Elei\u00e7oes,#ULTIMOMINUTO", "link": "https://twitter.com/albertoallen/status/1038027541876015104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865860059353091, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 467185303, "username": "Bethlima_", "tweet": "Brasileiro tem maturidade nem pra respeitar a opini\u00e3o dos outros, imagina decidir o futuro do pa\u00eds \ud83d\ude02\ud83d\ude02 T\u00f4 rindo, s\u00f3 que \u00e9 de muito desespero mesmo \ud83d\ude1e #eleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es #Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#Brasil", "link": "https://twitter.com/Bethlima_/status/1037865860059353091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840546604220417, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 88998190, "username": "CPS_FGV", "tweet": "\u201cHoje, temos 23,3 milh\u00f5es de pessoas - mais do que a popula\u00e7\u00e3o do Chile - vivendo abaixo da linha de pobreza de R$ 232 por m\u00eas. A mis\u00e9ria subiu 33% nos \u00faltimos 4 anos\u201d- Confira a mat\u00e9ria do Jornal O Tempo:  http://bit.ly/2CAax1E\u00a0#Pobreza #Desigualdade #Crise #Economia #Elei\u00e7\u00f5es  pic.twitter.com/rOQWVSxnaU", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pobreza,#Desigualdade,#Crise,#Economia,#Elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/CPS_FGV/status/1037840546604220417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781943688081408, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 24439064, "username": "mblancoc", "tweet": "Decidiu sair defendendo em causa pr\u00f3pria. Como fazer isso se ningu\u00e9m da bola para ele? Entrando na campanha dos outros, obrigando eles a responder. Os outros precisam defender os votos, ele n\u00e3o tem nada a perder e libera Meireles desse fardo pesado.Jogada de Mestre.#Elei\u00e7\u00f5es", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/mblancoc/status/1037781943688081408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685722776592384, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 798570789046022144, "username": "wowloghan1", "tweet": "#Brasil Pa\u00eds hip\u00f3crita. #Elei\u00e7\u00f5es #Fraude .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es,#Fraude", "link": "https://twitter.com/wowloghan1/status/1037685722776592384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670052202532865, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 147404553, "username": "thadeut", "tweet": "S\u00f3 tem um jeito de evitar Alckmin ou Bolsonaro na presid\u00eancia. Escolhendo um candidato vi\u00e1vel. T\u00e1 na hora de esquecer idealismo, votar em candidato com 3, 4, 5% \u00e9 deixar os outros escolherem pra voc\u00ea. #eleicoes2018 #Eleicoes #eleicao #eleicoes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Eleicoes,#eleicao,#eleicoes", "link": "https://twitter.com/thadeut/status/1037670052202532865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645946660814848, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 631688271, "username": "DiasDougfotos", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #EuVotoBolsonaro17FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#EuVotoBolsonaro17FACHIN", "link": "https://twitter.com/DiasDougfotos/status/1037645946660814848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644346001186816, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 57829342, "username": "viniciussimas", "tweet": "O que mais me preocuoa em nosa paloda #Democracia, \u00e9 o fato de as pessoas continuarem a votar em corruptos, se n\u00e3o houver proibi\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a not\u00f3rios corruptos teriam grandes chances de se reelejer.#Elei\u00e7\u00f5es #Brasil  https://www.facebook.com/100000565517651/posts/2286172168078278/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Democracia,#Elei\u00e7\u00f5es,#Brasil", "link": "https://twitter.com/viniciussimas/status/1037644346001186816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535727607836678, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "@alexandrekalil @cirogomes @Poder360 #Eleicoes #elei\u00e7oes2018 Vou passar a torcer pelo Cruzeiro!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes,#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037535727607836678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,cirogomes,alexandrekalil"}
{"id": 1037533313911676934, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "#eleicoes2018 #Eleicoes #GeraldoAlckmin Segundo o representante da #Folha o candidato do #PSDB usou um \"recurso indecente\", isto \u00e9, censura para desinformar. Desinformar \u00e9 utilizar o #lula preso e o Haddad n\u00e3o oficial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Eleicoes,#GeraldoAlckmin,#Folha,#PSDB,#lula", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037533313911676934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500976339607552, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 #eleicoes2018 #Eleicoes #livres #NOVO30 #Amoedo Deixa ver se eu entendi. S\u00f3 se o capit\u00e3o ganhar a elei\u00e7\u00e3o ser\u00e1 limpa? Se n\u00e3o, ser\u00e1 golpe? Ent\u00e3o, virou de esquerda. Se ele perder \u00e9 golpe. No pr\u00f3ximo pleito ele vem com a Dilma!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Eleicoes,#livres,#NOVO30,#Amoedo", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037500976339607552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1037498372125548545, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "#eleicoes2018 #Eleicoes #NOVO30 #AMOEDO2018 Bolsonaro perde para todo mundo no 2\u00ba Turno. Ciro, Marina e Alckmin tecnicamente empatados e AMOEDO cresce 200%%%%% D\u00e1lhe @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Eleicoes,#NOVO30,#AMOEDO2018", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037498372125548545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30"}
