{"id": 1038428843902742528, "date": "2018-09-08", "time": "09:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 53401480, "username": "lucioazevedo", "tweet": "#JairMessiasBolsonaro #bolsonaro #psl #jair #melhorjairseacostumando #facada #faca #Presidente17 #PresidenteBolsonaro pic.twitter.com/PNXkYJhMck", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro,#bolsonaro,#psl,#jair,#melhorjairseacostumando,#facada,#faca,#Presidente17,#PresidenteBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lucioazevedo/status/1038428843902742528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393305338396673, "date": "2018-09-08", "time": "06:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 53401480, "username": "lucioazevedo", "tweet": "#facada #Bolsonaro #psl #pt #presidente #faca #mdb #psol #psdb #politica #ataque #attack #atentado #com\u00edcio #messias #jair em Maric\u00e1, Rio de Janeiro  https://www.instagram.com/p/BndsdUQh-Of/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=igtowt39iq6o\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro,#psl,#pt,#presidente,#faca,#mdb,#psol,#psdb,#politica,#ataque,#attack,#atentado,#com\u00edcio,#messias,#jair", "link": "https://twitter.com/lucioazevedo/status/1038393305338396673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162765943324673, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2959585293, "username": "euruianderson", "tweet": "Parece que Bo\u00e7alnaro pediu um refor\u00e7o. Muito Scandal esse epis\u00f3dio. #facada  pic.twitter.com/y1PKJ90ZNH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/euruianderson/status/1038162765943324673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100788151762945, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 76810481, "username": "adamastaquio", "tweet": "Bolsonaro s\u00f3 deseja o bem. Quem deseja o mal \u00e9 a esquerda. #ForcaBolsonaro #ForcaCapitao #Facada #bolsonaroesfaqueado #Bolsonaro https://www.youtube.com/watch?v=rjU-zPh3sls&feature=share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#ForcaCapitao,#Facada,#bolsonaroesfaqueado,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/adamastaquio/status/1038100788151762945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092021792169984, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2392972274, "username": "recordtv_rio", "tweet": "Use  #Balan\u00e7oGeralRj e participe! Agora no ar  o caso do ataque a Bolsonaro. #facada  pic.twitter.com/8UUvkVzv5h", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Balan\u00e7oGeralRj,#facada", "link": "https://twitter.com/recordtv_rio/status/1038092021792169984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075640195555328, "date": "2018-09-07", "time": "09:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 26928457, "username": "empreendedormmn", "tweet": "A #Facada foi mais profunda: Atingiu um candidato majorit\u00e1rio, um Membro do #CongressoNacional e o #OrgulhoDeSerBrasileiro. #SomosJairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Facada,#CongressoNacional,#OrgulhoDeSerBrasileiro,#SomosJairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/empreendedormmn/status/1038075640195555328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074336853278720, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 76810481, "username": "adamastaquio", "tweet": "UTI    Unidade de Tratamento Intensivo. N\u00e3o \u00e9 lugar de grava\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo falando pra caraca. Na UTI as pessoas ficam sedadas, para n\u00e3o complicar o quadro. Bolsonaro \u00e9 uma FARSA completa. #ForcaCapitao #For\u00e7aCapitao #DiadaIndependencia #Facada #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#ForcaCapitao,#For\u00e7aCapitao,#DiadaIndependencia,#Facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/adamastaquio/status/1038074336853278720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065774940831746, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 76810481, "username": "adamastaquio", "tweet": "Quem passa por todo procedimento cir\u00fargico com perda severa de sangue, que Bolsonaro supostamente passou, n\u00e3o grava v\u00eddeo falando pouco tempo depois. Me perdoem os que acreditam. Mas pra mim \u00e9 FARSA. #Bolsonaro #Facada #fakefacada #7deSetembro #jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Facada,#fakefacada,#7deSetembro,#jairbolsonaro,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/adamastaquio/status/1038065774940831746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038016317750685696, "date": "2018-09-07", "time": "05:49:10", "timezone": "CDT", "user_id": 826045148261924864, "username": "Mara_Aurore", "tweet": "Dif\u00edcil \u00f1 se identificar c #Bolsonaro nessas horas.Qem \u00f1 leva umas boas facadas na hora do supermercado,detran,m\u00e9dico,gasolina,contas,impostos,e aquisi\u00e7\u00f5es gerais nesse Brasil de \"meu Deus\".\u00c9 #facada q transpassa rins,figado,pulmao,cora\u00e7\u00e3o,at\u00e9 o esp\u00edrito j\u00e1 t\u00e1 atravessando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/Mara_Aurore/status/1038016317750685696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037961279699337216, "date": "2018-09-07", "time": "02:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2270004147, "username": "superpobree", "tweet": "E melhor JAIR pro hospital #Bolsonaro #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/superpobree/status/1037961279699337216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909997777297409, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 830906147699847168, "username": "Ajvasc", "tweet": "#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Ajvasc/status/1037909997777297409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905315520552961, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 804809553472876544, "username": "kaykeBolmantt", "tweet": "#facadabolsonaro #facada  pic.twitter.com/9ZqP9mg8qD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facadabolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/kaykeBolmantt/status/1037905315520552961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904376730472448, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4840869209, "username": "umbigofeliz", "tweet": "#facada  https://twitter.com/lucasm4rtins/status/1037800677286789122\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/umbigofeliz/status/1037904376730472448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895092227518465, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 299320868, "username": "eudanysferreira", "tweet": "Sem mais! #facada #ForcaCapitao #ForcaMito pic.twitter.com/DG2EAQLSkR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#ForcaCapitao,#ForcaMito", "link": "https://twitter.com/eudanysferreira/status/1037895092227518465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892299034951681, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 255618126, "username": "natachamarion_", "tweet": "\u201cBolsonaro e a Facada Filosofal\u201d#Bolsonaro #Facada #JuizDeFora #Bozo https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Facada,#JuizDeFora,#Bozo", "link": "https://twitter.com/natachamarion_/status/1037892299034951681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889500855382016, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 262792437, "username": "Leitoragabby", "tweet": "Triste \u00e9 ver amigos de inf\u00e2ncia, de adolesc\u00eancia, colegas de trabalho e familiares se deliciando com a #Facada que o @jairbolsonaro levou. Quando a vereadora Marielle Franco faleceu, n\u00e3o vi ningu\u00e9m de direita comemorando (posso estar enganada, mas n\u00e3o vi!) #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#Facada,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Leitoragabby/status/1037889500855382016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037884850349506560, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 69930762, "username": "bsouz_", "tweet": "Mais uma previs\u00e3o dos Simpsons.#facada #Bozo #esfaquearamobolsonaro pic.twitter.com/rbuSPeXDha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bozo,#esfaquearamobolsonaro", "link": "https://twitter.com/bsouz_/status/1037884850349506560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882689569939457, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2727793102, "username": "effesilva", "tweet": "#facada  pic.twitter.com/Jks4rRYjoC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/effesilva/status/1037882689569939457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881020664750080, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 705884712540250113, "username": "feeh_marttins0", "tweet": "O brasileiro n\u00e3o tem limites @FacaDoBolsonaro t\u00e1 aqui seus pr\u00eamios #facada  pic.twitter.com/7IYjaCGl4A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/feeh_marttins0/status/1037881020664750080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FacaDoBolsonaro"}
{"id": 1037878787868962816, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1021540879172071424, "username": "jeffers0nAndrad", "tweet": "Fez text\u00e3o para Mariele e hoje est\u00e1 rindo do Jair Bolsonaro. N\u00e3o se esque\u00e7a isso \u00e9 Brasil, amanh\u00e3 a facada pode ser em voc\u00ea !!! #facada #ForcaBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#ForcaBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/jeffers0nAndrad/status/1037878787868962816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877769118658560, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4884843189, "username": "MandanudesnaDm9", "tweet": "O Bolsonaro ter levado uma facada me mostrou que.Metade dos meu amigos s\u00e3o do csi e a outra metade do grey's anatomy#bolsonaro #facada #todomundoferrado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#facada,#todomundoferrado", "link": "https://twitter.com/MandanudesnaDm9/status/1037877769118658560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875728996622336, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 890976886372921344, "username": "perola_30", "tweet": "Resumo de hj, minha irm\u00e3 \u00e9 esquerdista e odeia o bolsonaro, me chama de bolsominion, mas n tem o fundamental completo. Sabe o que de pol\u00edtica? Hm. #facada pra ela foi gorpi, tudo mentira. Nem sei em quem vou votar ainda, s\u00f3 sei que n vai ser na esquerda e j\u00e1 t\u00f4 sofrendo ataques.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/perola_30/status/1037875728996622336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875611237330946, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 338028964, "username": "MonicelRj", "tweet": "Minha sogra caiu e ralou os dois bra\u00e7os... muito sangue. Se \u00e9 que vc me entende... #Elei\u00e7\u00f5es2018 #facada #JuizdeFora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada,#JuizdeFora", "link": "https://twitter.com/MonicelRj/status/1037875611237330946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873544443715584, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 69930762, "username": "bsouz_", "tweet": "Acho que v\u00e3o fazer uma cirurgia para as fezes dele come\u00e7arem a sair pelo lugar certo. Antes sa\u00edam pela boca.#Bozo #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bozo,#facada", "link": "https://twitter.com/bsouz_/status/1037873544443715584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861634037960704, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 91809244, "username": "corujasempresab", "tweet": "Infelizmente o que poderia servir pra mostrar que um discurso de \u00f3dio n\u00e3o contribui em nada pro nosso BRASIL, vai servir apenas como mais um fator de polariza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Direita culpando esquerda. E o #Brasil que se dane. #Facada#Bolsonaro#GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Brasil,#Facada,#Bolsonaro,#GloboNews", "link": "https://twitter.com/corujasempresab/status/1037861634037960704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858552751288324, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3876079283, "username": "NunesHg", "tweet": "\"O que est\u00e1 acontecendo?O mundo est\u00e1 ao contr\u00e1rio e ningu\u00e9m reparou\" - Relic\u00e1rioCom tudo que est\u00e1 acontecendo, isso se torna bem real.#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/NunesHg/status/1037858552751288324", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857732089528321, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 109039938, "username": "Erik_maluco", "tweet": "#Bozo t\u00e1 vendo s\u00f3, n\u00e3o se faz Pol\u00edtica incitando a viol\u00eancia, hoje uma #facada amanh\u00e3 um tiro.  pic.twitter.com/MXcd5qXown", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Bozo,#facada", "link": "https://twitter.com/Erik_maluco/status/1037857732089528321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853820817223686, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 971785229395427331, "username": "star_surfer_", "tweet": "@dougraz #facada", "replies": 7, "retweets": 4, "likes": 172, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/star_surfer_/status/1037853820817223686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dougraz"}
{"id": 1037852592087486464, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 91809244, "username": "corujasempresab", "tweet": "\"estocada superficial e passa bem\" pra \"perdeu muito sangue e chegou quase morto\" ?!Onde t\u00e1 a coer\u00eancia nisso?  Hahah T\u00f4 rindo, mas me solidarizo. #Bolsonaro#facada  pic.twitter.com/Ih9fzV9ybx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/corujasempresab/status/1037852592087486464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849587887816704, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3027492666, "username": "euyasminvelloso", "tweet": "Eu fazendo drama pra minha m\u00e3e// Ela me d\u00e1 oq eu quero #facada  pic.twitter.com/r04I7sTWQi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/euyasminvelloso/status/1037849587887816704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847794856411136, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 338028964, "username": "MonicelRj", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #facada #JuizdeFora T\u00f4 cagando pic.twitter.com/ur1uWxIAjV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada,#JuizdeFora", "link": "https://twitter.com/MonicelRj/status/1037847794856411136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847004729290753, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 29934531, "username": "Rovane", "tweet": "#facadanobolsonaro #bolsonaro #ciro #cabodaciolono #partidonovo #eleicoes2018 #atentadoasenocracia #fakenews #teatro #real #lulalivre #facada #esfaqueiamais #esfaqueianao Oportunismo barato \ud83d\ude42  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10156399463337110&id=524462109\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facadanobolsonaro,#bolsonaro,#ciro,#cabodaciolono,#partidonovo,#eleicoes2018,#atentadoasenocracia,#fakenews,#teatro,#real,#lulalivre,#facada,#esfaqueiamais,#esfaqueianao", "link": "https://twitter.com/Rovane/status/1037847004729290753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846312635564032, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 91809244, "username": "corujasempresab", "tweet": "Claro que existe a participa\u00e7\u00e3o de terceiros nesse caso do Bolsonaro.Existe todo um fomento ideol\u00f3gico por tr\u00e1s... N\u00e3o \u00e9 prova crime, mas \u00e9  prova. #Extremos#Ideologias#facada#EmPauta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Extremos,#Ideologias,#facada,#EmPauta", "link": "https://twitter.com/corujasempresab/status/1037846312635564032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846180280053760, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 29934531, "username": "Rovane", "tweet": "Gore!!! #facadanobolsonaro #bolsonaro #ciro #cabodaciolono #partidonovo #eleicoes2018 #atentadoasenocracia #fakenews #teatro #real #lulalivre #facada #esfaqueiamais #esfaqueianao Oportunismo barato \ud83d\ude42 https://ruidopodridodiy.bandcamp.com/album/manoseando-los-rganos-podridos-de-un-cad-ver-descompuesto\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facadanobolsonaro,#bolsonaro,#ciro,#cabodaciolono,#partidonovo,#eleicoes2018,#atentadoasenocracia,#fakenews,#teatro,#real,#lulalivre,#facada,#esfaqueiamais,#esfaqueianao", "link": "https://twitter.com/Rovane/status/1037846180280053760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843724578041859, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 29934531, "username": "Rovane", "tweet": "#facadanobolsonaro #bolsonaro #ciro #cabodaciolono #partidonovo #eleicoes2018 #atentadoasenocracia #fakenews #teatro #real #lulalivre #facada #esfaqueiamais #esfaqueianao Oportunismo barato \ud83d\ude42  https://youtu.be/6kJ-YXbJ_R4\u00a0 https://youtu.be/6kJ-YXbJ_R4\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facadanobolsonaro,#bolsonaro,#ciro,#cabodaciolono,#partidonovo,#eleicoes2018,#atentadoasenocracia,#fakenews,#teatro,#real,#lulalivre,#facada,#esfaqueiamais,#esfaqueianao", "link": "https://twitter.com/Rovane/status/1037843724578041859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841954665639936, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3762778637, "username": "mnandamf", "tweet": "Parab\u00e9ns aos \u201ccoleguinhas\u201d esquerdistas que est\u00e3o comemorando o atentado a @jairbolsonaro , voc\u00eas est\u00e3o ajudando a eleg\u00ea-lo no primeiro turno. #JairBolsonaro #JairMessiasBolsonaro #ForcaBolsonaro #eleicoes2018 #bolsonaroesfaqueado #bozonaro #facada #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#JairMessiasBolsonaro,#ForcaBolsonaro,#eleicoes2018,#bolsonaroesfaqueado,#bozonaro,#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/mnandamf/status/1037841954665639936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037841370260676608, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1037703311309320203, "username": "NaoParaGabriel", "tweet": "AI COMO ESSA ESQUERDA TEM PODER:#facada #For\u00e7aBolsonaro #juizdefora MEMES SEM GRA\u00c7ASTULLA LUANNATUDO \u00c9 POCSSSSSXXXXTO MORRENDO DE MEmxxkd-doV\u00e1 \u00e0 merda - Luiz Carlos Alborghetti In Memorian", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#For\u00e7aBolsonaro,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/NaoParaGabriel/status/1037841370260676608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841165817704450, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 720642310803992583, "username": "VictorDwX", "tweet": "Lula t\u00e1 levando mais a culpa do que o pr\u00f3prio autor do crime kkkkkkk#facada fake  pic.twitter.com/9vxW6f26d7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/VictorDwX/status/1037841165817704450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836482373976069, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1037703311309320203, "username": "NaoParaGabriel", "tweet": "Oh Comunistinha de iPhone Esta facada foi no Brasil. Quem paga as contas para jovens lacradores sempre s\u00e3o os pais e m\u00e3es. Ent\u00e3o n\u00e3o me venham com lacra\u00e7\u00e3o aqui!!!!!!!!#ForcaBolsonaro #facada n\u00e3o ir\u00e1 te parar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/NaoParaGabriel/status/1037836482373976069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836230891905025, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1161019237, "username": "guibarbosa89", "tweet": "#bolsonaro #ForcaBolsonaro #facada Rapaz sem sorte!coincid\u00eancia pouco mais de 4 anos.  pic.twitter.com/kJtXzeNqBO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#ForcaBolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/guibarbosa89/status/1037836230891905025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835025721565184, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1037703311309320203, "username": "NaoParaGabriel", "tweet": "\u00a8Esse \u00e9 o tipo de gente que diz que a facada foi merecida, de que \u00e9 lei do retorno. \u00a8VOC\u00caS S\u00c3O UMA VERGONHA, VERGONHA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!N\u00e3o \u00e9 atoa que amam criminosos, s\u00e3o liderados por um. #For\u00e7aBolsonaro #facada #bolsonaroesfaqueado #JairBolsonaro #juizdefora pic.twitter.com/YBMsOEKXAG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#facada,#bolsonaroesfaqueado,#JairBolsonaro,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/NaoParaGabriel/status/1037835025721565184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833585028419584, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3308454220, "username": "KatiaSandreline", "tweet": "Elei\u00e7\u00e3o saiu da fase de grupos e entrou no mata-mata \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23T\u00f4 rindo mais \u00e9 com respeito!#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/KatiaSandreline/status/1037833585028419584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832763737612288, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 31946230, "username": "Tatiane_Silva_", "tweet": "ESTAMOS JUNTO MEU PRESIDENTE ! EM ORA\u00c7\u00c3O POR VOC\u00ca, \u00c9 O MESMO QUE ORAR PELO BRASIL ! #ForcaBolsonaro#Bolsonaro2018#Bolsonaro#bolsonaroesfaqueado#BolsonaroPresidente17#BolsonaroPresidente  o bolsonaro #faca #facada juiz de fora Jair Bolsonaro Melhor Jair  pic.twitter.com/fsnQodbQgf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Bolsonaro2018,#Bolsonaro,#bolsonaroesfaqueado,#BolsonaroPresidente17,#BolsonaroPresidente,#faca,#facada", "link": "https://twitter.com/Tatiane_Silva_/status/1037832763737612288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828615109586945, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 857955519411220480, "username": "renata_gueiros", "tweet": "Cada vez mais n\u00edtida a incompatibilidade da Esquerda com a Democracia! #facada #JuizdeFora #JairBolsonaro #esfaquearambolsonaro #bolsonaropresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#JuizdeFora,#JairBolsonaro,#esfaquearambolsonaro,#bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/renata_gueiros/status/1037828615109586945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827885279707137, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1037703311309320203, "username": "NaoParaGabriel", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Contra tudo e contra todos!!!!!!!!!!!Com certeza vai sair dessa, e ir\u00e1 puni esse safado comunista que te deu a #facada no pr\u00f3ximo dia 1 De Janeiro de 2019. #VamosQueVamosJuntosEmUmaS\u00f3F\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#facada,#VamosQueVamosJuntosEmUmaS\u00f3F\u00e9", "link": "https://twitter.com/NaoParaGabriel/status/1037827885279707137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827605603528707, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1037703311309320203, "username": "NaoParaGabriel", "tweet": "essa #facada \u00e9 fruto das Fake News contra o Bolsonaro, ser\u00e1 que esses jornalistinhas mentirosos, n\u00e3o sabem que quase todo comunista \u00e9 burro de natureza !?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/NaoParaGabriel/status/1037827605603528707", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825949914619910, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 785566501218684928, "username": "Henriqui93", "tweet": "Bozonaro esfaqueado?? Conta mais dessa fic #bonoro #facada #Bozonaro #esfaquearambolsonaro pic.twitter.com/SWNJjj7UoJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#bonoro,#facada,#Bozonaro,#esfaquearambolsonaro", "link": "https://twitter.com/Henriqui93/status/1037825949914619910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825879634784257, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 921033597368307712, "username": "marryxzw", "tweet": "Ser\u00e1 que j\u00e1 levaram a faca pro hospital? Algu\u00e9m tem informa\u00e7\u00f5es se ela passa bem? #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/marryxzw/status/1037825879634784257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825792099733505, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 67156444, "username": "brunoramos88", "tweet": "S\u00f3 digo isso. #SomosTodosBolsonaro #edicao18 #facada  pic.twitter.com/2XMwrsNjhW", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#edicao18,#facada", "link": "https://twitter.com/brunoramos88/status/1037825792099733505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825010541506560, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 381223654, "username": "SuzanaaaAH", "tweet": "Mais fake que os filmes de Bollywood, essa facada do Bolsobosta. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/SuzanaaaAH/status/1037825010541506560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824693762441216, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 36103846, "username": "JacquePitti", "tweet": "Declara\u00e7\u00f5es de Lee Harvey Oswald, digo, Adelio Bispo de Oliveira. #Facada  pic.twitter.com/qfAVIBA4Ra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Facada", "link": "https://twitter.com/JacquePitti/status/1037824693762441216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824665614528512, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2986693972, "username": "Micaeel_Siilvaa", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK #BOLSONARO #Facada #bolsonaroesfaqueado pic.twitter.com/NK7kEYy6h1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO,#Facada,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/Micaeel_Siilvaa/status/1037824665614528512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824572576415745, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 381223654, "username": "SuzanaaaAH", "tweet": "So pra avisar, que essa t\u00e1tica do Bolsobosta, j\u00e1 foi usada pelo Valdemiro Santiago. Ele vai cobrar d\u00edzimo (opa, direitos autorais) disso? #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/SuzanaaaAH/status/1037824572576415745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823163332222976, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 73529853, "username": "FalaSerioLazaro", "tweet": "Na pr\u00f3xima vez que eu tiver algum trabalho importante pra entregar, TB vou pedir pra algu\u00e9m me dar uma #facada de leve, s\u00f3 pra meter o atestado #bolsonaroesfaqueado #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#bolsonaroesfaqueado,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/FalaSerioLazaro/status/1037823163332222976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822381409099776, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 91809244, "username": "corujasempresab", "tweet": "Ser\u00e1 que o Sr. Bolsonaro e sua equipe ainda vai insistir na pol\u00edtica de armas? Imagina se todos os extremistas brasileiros tivessem facil acesso \u00e0 arma de fogo... Pra quem n\u00e3o entendeu:Imagina se esse maluco tivesse uma arma de fogo.#facada#Bolsonaro#Armas#edicao18", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro,#Armas,#edicao18", "link": "https://twitter.com/corujasempresab/status/1037822381409099776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819896795721728, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 46748708, "username": "brunomnzs", "tweet": "@folha M\u00e1rio Kozel Filho (RIP) que o diga.  https://www.oantagonista.com/brasil/exercito-presta-homenagem-inedita-soldado-morto-por-grupo-de-dilma-em-1968/\u00a0\u2026 #facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/brunomnzs/status/1037819896795721728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037819642293694465, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 32187811, "username": "Roddrigog", "tweet": "Algu\u00e9m viu direitos humanos ou a ONU se manifestarem sobre o atentado hoje em Juiz de Fora contra o candidato Jair Bolsonaro ??#facada@JOAQUIMTEIXEIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Roddrigog/status/1037819642293694465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JOAQUIMTEIXEIA"}
{"id": 1037819391373656064, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3517581, "username": "caribe", "tweet": "Juntando tudo que ja vi por ai no caso #facadaDePapel #FacadaFake #facada  pic.twitter.com/cbIKBfzkHd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facadaDePapel,#FacadaFake,#facada", "link": "https://twitter.com/caribe/status/1037819391373656064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819175807475712, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 55664886, "username": "nesquitk", "tweet": "\u201cJ\u00e1 levou a facada, vamos fazer oq ?\u201d #facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/nesquitk/status/1037819175807475712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818935654207490, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 152292131, "username": "_RafaCavalcante", "tweet": "C\u00eas t\u00e3o percebendo a gravidade de se incitar a viol\u00eancia e refor\u00e7ar os extremos na pol\u00edtica e na vida?! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada", "link": "https://twitter.com/_RafaCavalcante/status/1037818935654207490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818238133039105, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:04", "timezone": "CDT", "user_id": 87283567, "username": "annytty", "tweet": "#facadaMAS NAO \u00c9 ELE QUE QUER LIBERAR ARMA PRO POVO,NAO SABEM NEM USAR CAMISINHA PRA PARAR DE BOTAR FILHO NESSE BRASIL COM ESSAS MERDAS DE REPRESENTANTES.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facadaMAS", "link": "https://twitter.com/annytty/status/1037818238133039105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815865750839296, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 714128361065488384, "username": "carol_dwt", "tweet": "#facada imagina se fosse tiro.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/carol_dwt/status/1037815865750839296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815734825566208, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 192964440, "username": "DrigoHenry", "tweet": "Sobre o acontecimento de hoje com Jair Bolsonaro #Bolsonaro #bolsonaroesfaqueado #JairBolsonaro #facada #juizdefora pic.twitter.com/yicdQgIjGd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#bolsonaroesfaqueado,#JairBolsonaro,#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/DrigoHenry/status/1037815734825566208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815723685494794, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2412782720, "username": "BrunoChronnos", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado. Sem sangue na roupa, m\u00e9dico sem luva, careta fake.\u00c9 verdade este bilhete.#Facada #Bolsonaro #Bilhete pic.twitter.com/KOz6T3gm6g", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Facada,#Bolsonaro,#Bilhete", "link": "https://twitter.com/BrunoChronnos/status/1037815723685494794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815717532499968, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2463248366, "username": "DobsonLobo", "tweet": "#URGENTE #juizdefora #facada #BolsonaroPresidente https://twitter.com/DobsonLobo/status/1037815304984899584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#URGENTE,#juizdefora,#facada,#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/DobsonLobo/status/1037815717532499968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815107215155200, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 318214801, "username": "_Niqque", "tweet": " https://youtu.be/zFIUbc3jD5M\u00a0Previs\u00e3o no YouTube fala sobre poss\u00edvel atentado que Bolsonaro poder\u00e1 sofrer antes das elei\u00e7\u00f5es.Jair Bolsonaro leva uma #facada em campanha em Juiz de Fora. Torcemos p ele se recuperar logo.Bolsomito como dizem, \u00e9 muito querido. Deus lhe d\u00ea sa\u00fade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/_Niqque/status/1037815107215155200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812190055751680, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:02", "timezone": "CDT", "user_id": 91809244, "username": "corujasempresab", "tweet": "Lembro da Dona Dilma Rousseff em seus discursos e debates usando do \"N\u00f3s e eles\"e dividindo o pa\u00eds. Adicione \u00e0 receita discursos de \u00f3dio e temos isso. Inadmiss\u00edvel, mas \u00e9 o resultado.Melhoras ao candidato!#facada#edicao18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#edicao18", "link": "https://twitter.com/corujasempresab/status/1037812190055751680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811828762529793, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 208084794, "username": "Kadinhoboa", "tweet": "Vou jogar uma bomba na #Rocinha palavras de #JairBolsonaro que foi esfaqueado em #JuizDeFora quem com ferro fere com ferro ser\u00e1 ferido  #facada #juizdefora #LulaLivre #SomosTodosBolsonaro #Rocinha #GameXP #facada #GloboNews #BolsonaroPresidente17 . pic.twitter.com/ZUhftttPUg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Rocinha,#JairBolsonaro,#JuizDeFora,#facada,#juizdefora,#LulaLivre,#SomosTodosBolsonaro,#Rocinha,#GameXP,#facada,#GloboNews,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Kadinhoboa/status/1037811828762529793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811411282526209, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 255618126, "username": "natachamarion_", "tweet": "J\u00e1 dizia o #Natiruts:\"Quem planta preconceito, racismo e indiferen\u00e7a, n\u00e3o pode reclamar da viol\u00eancia.\"Sobre #JairBolsonaro #Bolsonaro #Facada #JuizDeFora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Natiruts,#JairBolsonaro,#Bolsonaro,#Facada,#JuizDeFora", "link": "https://twitter.com/natachamarion_/status/1037811411282526209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811158953193473, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 41428630, "username": "PedroIvy", "tweet": "Essa \u00e9 a democracia que a esquerda quer? #Bolsonaro #Facada #JuizDeFora pic.twitter.com/flA3nAuUHv", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Facada,#JuizDeFora", "link": "https://twitter.com/PedroIvy/status/1037811158953193473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810920158834688, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 891514831471333376, "username": "jeffsanttoz", "tweet": "FALOU TUDOOO#bolsonaro#facada  https://twitter.com/sophia4knowles/status/1037794147850235904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/jeffsanttoz/status/1037810920158834688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810919168987136, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 197688760, "username": "avengerdarkside", "tweet": "\"J\u00e1 foi esfaqueado mesmo , quer que eu fa\u00e7a o que ?\"Disse a sa\u00fade brasileira . #facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/avengerdarkside/status/1037810919168987136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810811736141824, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2299473916, "username": "yiaguh", "tweet": "DRAMA DA #FACADA TA BABADO NEM VI NADA GENTEEEEEEEEEEE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FACADA", "link": "https://twitter.com/yiaguh/status/1037810811736141824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810359820865536, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1025574018722791424, "username": "leonardotorres", "tweet": "J\u00e1 \u00e9 Jogos Vorazes desde que a caravana do Lula era recebida a balas. Agora #facada no Jair Bolsonaro. O pa\u00eds precisa ser reeducado, n\u00e3o armado. Acho que deu pra entender n\u00e9?  pic.twitter.com/lb7Vkh7Nw4", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/leonardotorres/status/1037810359820865536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810096066191361, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3948961545, "username": "BemAmado2111", "tweet": "#facada #bozonaro pic.twitter.com/7MD114ShF4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#bozonaro", "link": "https://twitter.com/BemAmado2111/status/1037810096066191361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809147440517121, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 845120522174148609, "username": "fala_gina", "tweet": "\u00d7 Quanto deve custar uma campanha pol\u00edtica? Sei n\u00e3o... Com certeza uma facada! \u00d7 #facada #campanha #politica", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#facada,#campanha,#politica", "link": "https://twitter.com/fala_gina/status/1037809147440517121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808982201716736, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1890999895, "username": "lara_Fsilva", "tweet": "Levaram muito a s\u00e9rio o antigo ditado \"cortar o mal pela raiz\"  #facada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/lara_Fsilva/status/1037808982201716736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808334684999681, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2474305392, "username": "miipalmas", "tweet": "Eu vendo a esquerda e a direita discutindo sobre a #facada no Jair Bolsonaro  pic.twitter.com/l3352A8FN0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/miipalmas/status/1037808334684999681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807677148151808, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 49319016, "username": "JefferArmstrong", "tweet": "Se sem a libera\u00e7\u00e3o das armas o Jair Bolsonaro j\u00e1 tomou uma #Facada ... imagina se ele for eleito e realmente liberar as armas para a popula\u00e7\u00e3o?Vai ser um verdadeiro banho de sangue entre tds os seres vivos #MaisAmor #SemViolencia #BolsonaroNao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Facada,#MaisAmor,#SemViolencia,#BolsonaroNao", "link": "https://twitter.com/JefferArmstrong/status/1037807677148151808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807291884621824, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 75715644, "username": "annagmotta", "tweet": "GENTE #FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FACADA", "link": "https://twitter.com/annagmotta/status/1037807291884621824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807244015030272, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2474305392, "username": "miipalmas", "tweet": "Corte do Bolsonaro. Boa noite.#facada #juizdefora  pic.twitter.com/jAhZSuJF5c", "replies": 8, "retweets": 8, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/miipalmas/status/1037807244015030272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807125618143238, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 909378204015656960, "username": "MoisesMatias16", "tweet": "#ForcaBolsonaro #facada mano se um candidato a PRESIDENTE \u00e9 esfaqueado imagina o cidad\u00e3o.....\u00c9 pra fugir agora ou depois?  pic.twitter.com/5B3njOALZ0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/MoisesMatias16/status/1037807125618143238", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806994642612224, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 780180640188825600, "username": "BinfaLoBiu", "tweet": "#Facada  pic.twitter.com/H89UrZhEcx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Facada", "link": "https://twitter.com/BinfaLoBiu/status/1037806994642612224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806659538771974, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 109039938, "username": "Erik_maluco", "tweet": "Quem n\u00e3o conseguir financiar uma arma de fogo, vai de #facada mesmo.\ud83e\udd15", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Erik_maluco/status/1037806659538771974", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806615624331264, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3337826655, "username": "DanMat1as", "tweet": "A intoler\u00e2ncia consiste precisamente em parecer tolerante mesmo sem o ser. O reflexo disso \u00e9 um Militonto \"paz\" e \"amor\" que esfaqueia um presidenci\u00e1vel.#facada #JairBolsonaro #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#facada,#JairBolsonaro,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DanMat1as/status/1037806615624331264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805590473572352, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 91809244, "username": "corujasempresab", "tweet": "Talvez o ditato \"Quem planta o \u00f3dio, colhe \u00f3dio\" seja verdadeiro no fim das contas...#facada#Bolsonaro#edicao16 Por mais que eu odei suas posi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas... Tor\u00e7o por sua recupera\u00e7\u00e3o!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro,#edicao16", "link": "https://twitter.com/corujasempresab/status/1037805590473572352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805016676016134, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 67156444, "username": "brunoramos88", "tweet": "Filia\u00e7\u00e3o do vagabundo#SomosTodosBolsonaro #facada #edicao16 #juizdefora pic.twitter.com/t1JuNC05Gl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#facada,#edicao16,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/brunoramos88/status/1037805016676016134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804614404452352, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 64908994, "username": "marcospaulocb", "tweet": "Acabaram de eleger meu presidente @jairbolsonaro! Melhoras ao candidato! N\u00e3o tenho simpatia nenhuma com a esquerda mas repudio tais atitudes. Seja Lula, seja Marielle, seja Bolsonaro! #juizdefora #facada #bolsonaro17 #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#facada,#bolsonaro17,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/marcospaulocb/status/1037804614404452352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037804469768134656, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 15146781, "username": "tr3v4", "tweet": "Imagina se ele tivesse porte de arma! #bonoro #juizdefora #Bolsonaro #facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bonoro,#juizdefora,#Bolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/tr3v4/status/1037804469768134656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804220458643457, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:22", "timezone": "CDT", "user_id": 69930762, "username": "bsouz_", "tweet": "U\u00e9 #TheGoodDoctor #facada #esfaquearamobolsonaro #juizdefora pic.twitter.com/A17ILpKOUC", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#TheGoodDoctor,#facada,#esfaquearamobolsonaro,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/bsouz_/status/1037804220458643457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804125864570880, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1037775825930780673, "username": "Eduardo42791675", "tweet": "#facada Mulher do plant\u00e3o da globo: agora em juiz de fora o candidato a presid\u00eancia do Brasil bolsonaro foi esfaqueado eu:  pic.twitter.com/RtPW0iCBzU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Eduardo42791675/status/1037804125864570880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804022202359808, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 891514831471333376, "username": "jeffsanttoz", "tweet": "Eis que o bolsonaro leva uma facada, por\u00e9m est\u00e1 vivo.#bolsonaro#facada#juizdefora pic.twitter.com/tliWCm007T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/jeffsanttoz/status/1037804022202359808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803543468617731, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 24670601, "username": "Rodrigocalvozzo", "tweet": "O cara tem foto do Lula, elogia a esquerda, faz diversas men\u00e7\u00f5es ao n\u00famero 13, chama os opositores do presidi\u00e1rio de coxinhas e a #GloboNews diz que n\u00e3o existe uma linha pol\u00edtica exata no perfil do autor da #facada no #BolsonaroT\u00e1 feia a coisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GloboNews,#facada,#BolsonaroT\u00e1", "link": "https://twitter.com/Rodrigocalvozzo/status/1037803543468617731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803208935174151, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 237965766, "username": "Ellolla", "tweet": "Quem assiste Investiga\u00e7\u00e3o Criminal sabe ...\u00c9  imposs\u00edvel voc\u00ea tomar uma facada de direcionamento inferior e n\u00e3o sangrar #facada #fakemurder", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#facada,#fakemurder", "link": "https://twitter.com/Ellolla/status/1037803208935174151", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802412394926080, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1037775825930780673, "username": "Eduardo42791675", "tweet": "#facada n\u00e3o \u00e9 uma faca e uma tesoura de cortar grama", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Eduardo42791675/status/1037802412394926080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802061587537921, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 72166875, "username": "andreza_se", "tweet": "S\u00f3 eu acho que a faca j\u00e1 veio a \u00f3bito devido a contamina\u00e7\u00e3o de raiva? #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/andreza_se/status/1037802061587537921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800554439815168, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 18188471, "username": "pablopenaforte", "tweet": "#Bolsonaro #facada #juizdefora A que n\u00edvel chegamos. Uma pessoa p\u00fablica esfaqueada e cr\u00edticos do discurso extremista dizendo que deveriam ter matado. N\u00e3o voto em Bolsonaro nem sou esquerdista, mas que NOJO dessa sociedade que nos tornamos que anseia pela morte #maisAmor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#facada,#juizdefora,#maisAmor", "link": "https://twitter.com/pablopenaforte/status/1037800554439815168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800385098993670, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1534423315, "username": "GustavoMororo", "tweet": "Detetive virtual no Fant\u00e1sticos Domingo vai ta como: #facada Facada no Bolsonaro  pic.twitter.com/Tt3chAqqTM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/GustavoMororo/status/1037800385098993670", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800378560114695, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 899814771607969794, "username": "LeoKavalierri", "tweet": "Olha o desespero do pobre coitado de branco ali a atr\u00e1s \ud83d\ude31Coitadinho deu pena \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02...\u00c9 impress\u00e3o minha ou esse aqui do lado esquerdo no canto est\u00e1 rindo ????!!!\ud83e\uddd0#juizdefora#BolsonaroPresidente17#facada  pic.twitter.com/hxeZTeW9Sn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#BolsonaroPresidente17,#facada", "link": "https://twitter.com/LeoKavalierri/status/1037800378560114695", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800365339631618, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1014266329342398464, "username": "AleGriaGuria", "tweet": "N\u00e3o basta ter o direito de n\u00e3o votar no maluco. Tem que dar #facada nele s\u00f3 pra garantir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/AleGriaGuria/status/1037800365339631618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799904016515074, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 134115176, "username": "vic_85_rj", "tweet": "Caraca, esse povo que \u00e9 contra o @jairbolsonaro \u00e9 muito burro, esfaquearam ele, agora ele ganha mais popularidade e a elei\u00e7\u00e3o de 2018.Valeu e Obrigado.@Pirulla25 @LulaOficial #PT #Bolsonaro #Bolsonaro2018 #juizdefora #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PT,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018,#juizdefora,#facada", "link": "https://twitter.com/vic_85_rj/status/1037799904016515074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Pirulla25,LulaOficial"}
{"id": 1037799811523796994, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 186324842, "username": "CarluCarlus", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o morreu .  #facada A esquerdalha vai ter que ser engulida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/CarluCarlus/status/1037799811523796994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799771719782402, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1065858878, "username": "Nathanfox20", "tweet": "O cara que \"esfaqueou\" n\u00e3o posta coisa com coisa em sua p\u00e1gina, fala muito de ma\u00e7onaria \ud83d\ude32\ud83d\ude32 #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Nathanfox20/status/1037799771719782402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799277815390208, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 186324842, "username": "CarluCarlus", "tweet": "#facada Bolsonaro n\u00e3o morreu. Salve o novo Presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/CarluCarlus/status/1037799277815390208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799108256428032, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 57062941, "username": "fauandrade", "tweet": "N\u00e3o se comemora um ato de violencia contra ninguem. toda forma de violencia deve ser combatida. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/fauandrade/status/1037799108256428032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798531564810241, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1065858878, "username": "Nathanfox20", "tweet": "N\u00e3o saiu uma gota de sangue, nem pra arrumar um sangue fict\u00edcio #facada \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Nathanfox20/status/1037798531564810241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798222109057031, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1065858878, "username": "Nathanfox20", "tweet": "N\u00e3o acredito nessa #facada, so acredito se ele aparecer entubado no hospital do SUS jogado numa maca no corredor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Nathanfox20/status/1037798222109057031", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798019243167746, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3380670869, "username": "aj_alex7", "tweet": "Se o casuza estivesse aqui pra ver, que tantos anos depois \u00e9 a mesma merda, s\u00f3 que agora \u00e9 em 4K#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/aj_alex7/status/1037798019243167746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797855824621569, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 274165710, "username": "jsilva2000", "tweet": "Mancha da m\u00e3o do agressor na camisa de Bolsonaro ser\u00e1 investigada.Juiz de Fora#facada#Bolsonaro pic.twitter.com/PXkp4lY5m6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/jsilva2000/status/1037797855824621569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797651708895234, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 701591030391508993, "username": "rjgabrielasilv1", "tweet": "#facada  imagina se o home estivesse com uma arma......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/rjgabrielasilv1/status/1037797651708895234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797578073616384, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1061342106, "username": "goticokp", "tweet": "Mano,estou chocado com esta situa\u00e7\u00e3o #facada #Bolsonaro pic.twitter.com/9enbTSwD0E", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/goticokp/status/1037797578073616384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797513225543688, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 952690158926729217, "username": "EngMpf", "tweet": "Se faca #facada tirasse sangue seria arma vermelha, e n\u00e3o arma branca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/EngMpf/status/1037797513225543688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797310581940226, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 134300616, "username": "JulioMarinho", "tweet": "Quem semeia viol\u00eancia, colhe viol\u00eancia, s\u00f3 acho. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/JulioMarinho/status/1037797310581940226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797178490724353, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3380670869, "username": "aj_alex7", "tweet": "Se as pessoas t\u00e3o parabenizando o cara que deu a facada, em um problema que poderia simplesmente ser resolvido com: A maioria ir votar contra o candidato, to come\u00e7ando a acreditar que preciso de uma arma pra me defender.obs: N\u00e3o tenho partido ou candidato#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/aj_alex7/status/1037797178490724353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796973255032832, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4075623675, "username": "JonathanModest3", "tweet": "Esfaquearam o Jair Bolsonaro em Ju\u00edz de Fora. Agora voc\u00eas que estavam indecisos, votar\u00e3o nele? #facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/JonathanModest3/status/1037796973255032832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796726382493696, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 108724408, "username": "dinhovargas", "tweet": "#facada #fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#fake", "link": "https://twitter.com/dinhovargas/status/1037796726382493696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796687916531713, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1065858878, "username": "Nathanfox20", "tweet": "Acho que essa suposta #facada foi arma da pelo Bolsonaro, esse homem n\u00e3o me passa verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Nathanfox20/status/1037796687916531713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796560912957442, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 751354287838597120, "username": "kingpin_81", "tweet": "Tratamento pra fascista \u00e9 #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/kingpin_81/status/1037796560912957442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796508500942848, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 186324842, "username": "CarluCarlus", "tweet": "#facada Soldado que tem medo n\u00e3o vai \u00e0 guerra. Estamos juntos Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/CarluCarlus/status/1037796508500942848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796289449263106, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1065858878, "username": "Nathanfox20", "tweet": "Bolsonaro levou #facada se a arma fosse liberada por ele seria tiros. Isso \u00e9 Deus mostrando pra ele que nada se resolve com viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Nathanfox20/status/1037796289449263106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796260680552448, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 49455682, "username": "CarlosRaposo", "tweet": "Sobre a #facada sofrida por #Bolsonaro em Juiz de Fora, algu\u00e9m que n\u00e3o tinha o que falar deixou nos coment\u00e1rios do #G1 que \"quem planta o mal colhe o mal\". Logo recebeu est\u00e1 respostinha: \"As pessoas s\u00e3o assaltadas todos os dias porque tamb\u00e9m assaltam, n\u00e9!?\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro,#G1", "link": "https://twitter.com/CarlosRaposo/status/1037796260680552448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796236714233857, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 119731713, "username": "matheuswalter", "tweet": "O BOLSONARO #facada JUIZ DE FORA  pic.twitter.com/JuLgLPtio2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/matheuswalter/status/1037796236714233857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796153558020096, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 144940429, "username": "rafaelever", "tweet": "S\u00f3 vendo os esquerdistas que \" s\u00e3o contra o \u00f3dio \" soltando fogos pelo atentado. Bando de hip\u00f3critas. Nojo!!!! #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/rafaelever/status/1037796153558020096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795674723680257, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 255618126, "username": "natachamarion_", "tweet": "#Bolsonaro levando #facada as v\u00e9speras das elei\u00e7\u00f5es.Eu:  pic.twitter.com/0Gj3Gu7iM0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/natachamarion_/status/1037795674723680257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795496243462147, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 197688760, "username": "avengerdarkside", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e isso \u00e9 lament\u00e1vel para uma sociedade democr\u00e1tica.Mas semana passada no Acre Bolsonaro falou que tem que metralhar a PTazada .Discurso de \u00f3dio alimenta mais \u00f3dio. N\u00e3o votem em quem faz discurso de \u00f3dio. #facada", "replies": 16, "retweets": 167, "likes": 323, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/avengerdarkside/status/1037795496243462147", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795439087636481, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2647511691, "username": "Samybetter", "tweet": "#facadaeleitores do Bolsonaro: bandido bom \u00e9 bandido morto~bolsonaro tomou facada~ain n\u00e3o pq tem q amar o pr\u00f3ximo hurr durrdecide a\u00ed galera \ud83e\udd37", "replies": 9, "retweets": 21, "likes": 79, "location": "", "hashtags": "#facadaeleitores", "link": "https://twitter.com/Samybetter/status/1037795439087636481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795003379146753, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 85333832, "username": "joaov_abreu", "tweet": "Sou totalmente contra ao candidato que prefiro n\u00e3o citar, mas tamb\u00e9m acho que essa #facada \u00e9 totalmente absurda, e extremista, assim como ele #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/joaov_abreu/status/1037795003379146753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794649207988226, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 899814771607969794, "username": "LeoKavalierri", "tweet": "Bolsonaro #Facada #Viol\u00eancia Jair Bolsonaro acaba de tomar uma facada no peito em Juiz de Fora MG #JuizDeFora pic.twitter.com/R54LuExzcE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Facada,#Viol\u00eancia,#JuizDeFora", "link": "https://twitter.com/LeoKavalierri/status/1037794649207988226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794638399188993, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 765311814020259841, "username": "Mermaiddepp", "tweet": "Gente que absurdo #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Mermaiddepp/status/1037794638399188993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794388397711361, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 58355725, "username": "lu__marins", "tweet": "Se vc t\u00e1 a\u00ed segurando a piadinha, o riso, o meme, pelo atentado do Bolsonaro, parab\u00e9ns - \u00e9 exatamente esse sentimento que move o discurso de \u00f3dio, que alimenta todo esse ciclo, que levou a pessoa a esfaquear e que leva outros a cometer crimes pol\u00edticos. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/lu__marins/status/1037794388397711361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794049657327616, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 899814771607969794, "username": "LeoKavalierri", "tweet": "#Bolsonaro #Facada #Viol\u00eancia Jair Bolsonaro acaba de tomar uma facada no peito em Juiz de Fora MG #JuizDeFora pic.twitter.com/87RlR4TcVQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Facada,#Viol\u00eancia,#JuizDeFora", "link": "https://twitter.com/LeoKavalierri/status/1037794049657327616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793644672180224, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2392972274, "username": "recordtv_rio", "tweet": "@jairbolsonaro ESFAQUEARAM O BOLSONARO: Pol\u00edcia diz ter identificado homem que esfaqueou @JairBolsonaro. Candidato foi alvo de agress\u00e3o durante passeata, na tarde desta quinta-feira (6), em um cal\u00e7ad\u00e3o no centro de Juiz de Fora (MG).  http://r7.com/m_pf\u00a0 #JornalismoRecord #Facada #Bolsonaro pic.twitter.com/vcpAab0C7O", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#JornalismoRecord,#Facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/recordtv_rio/status/1037793644672180224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793594793517075, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 314809132, "username": "FABRICIO620", "tweet": "Bolsonaro levou #facada e teve gente que amou....Quem \u00e9 que d\u00e1 amei nesse tipo de coisa ?  :/  pic.twitter.com/qY7P79xO6Z", "replies": 9, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/FABRICIO620/status/1037793594793517075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793081498714118, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 29767899, "username": "Opoeta_won", "tweet": "Caralho esfaquearam o Corinthians contrataram o Jair Bolsonaro, Digo o Jair Ventura   #facadaEsfaquearam o Bolsonaro porque o cara n\u00e3o tinha acesso a uma arma.Espero que os envolvidos sejam presos.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facadaEsfaquearam", "link": "https://twitter.com/Opoeta_won/status/1037793081498714118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792516765110273, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1220240456, "username": "Araujo_Jessyk", "tweet": "\u00c8 Deus dizendo pra desisir desse negocio de porte de arma ,#JAIR #JairBolsonaro #FACADA", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#JAIR,#JairBolsonaro,#FACADA", "link": "https://twitter.com/Araujo_Jessyk/status/1037792516765110273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792084856586240, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1006365514107629568, "username": "indecentec", "tweet": "Bolsonaro Esfaqueado! \ud83d\ude31#Bolsonaro #BolsonaroPresidente17 #bolsonaroesfaqueado #jair #JairMessiasBolsonaro #juizdefora #mg #juiz #facada #Bolsonaro17No1\u00baturno #bolsonaro #violenciageraviolencia pic.twitter.com/T3O5LdnkxM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#bolsonaroesfaqueado,#jair,#JairMessiasBolsonaro,#juizdefora,#mg,#juiz,#facada,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#bolsonaro,#violenciageraviolencia", "link": "https://twitter.com/indecentec/status/1037792084856586240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792049809055744, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1006365514107629568, "username": "indecentec", "tweet": "Bolsonaro Esfaqueado! \ud83d\ude31#Bolsonaro #BolsonaroPresidente17 #bolsonaroesfaqueado #jair #JairMessiasBolsonaro #juizdefora #mg #juiz #facada #Bolsonaro17No1\u00baturno #bolsonaro #violenciageraviolencia pic.twitter.com/NvkT8iDo0K", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#bolsonaroesfaqueado,#jair,#JairMessiasBolsonaro,#juizdefora,#mg,#juiz,#facada,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#bolsonaro,#violenciageraviolencia", "link": "https://twitter.com/indecentec/status/1037792049809055744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791610321469444, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 911058027922509824, "username": "dyesantos19", "tweet": "@robsonbroy Pergunta ele se ele se vai espera a fila do sisreg no sus \ud83d\ude02#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/dyesantos19/status/1037791610321469444", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robsonbroy"}
{"id": 1037790427137691648, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 554784020, "username": "_Sutjeska", "tweet": "se for marketing eu vou rir e votar no bolso pela ideia genial #facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/_Sutjeska/status/1037790427137691648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789420257079296, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 195574174, "username": "eri_rj", "tweet": "J\u00e1 que querem aparecer, vamos compartilhar.#JairBolsonaro#BolsonaroPresidente#Facada  pic.twitter.com/rhgqcVBnrG", "replies": 7, "retweets": 29, "likes": 75, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#BolsonaroPresidente,#Facada", "link": "https://twitter.com/eri_rj/status/1037789420257079296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789157295370240, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 987776909395324928, "username": "Jorge93176226", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro#Bolsonaro2018#JuizDeFora#bolsonaroesfaqueado#facada  https://twitter.com/Luksrace/status/1037787424657735680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro2018,#JuizDeFora,#bolsonaroesfaqueado,#facada", "link": "https://twitter.com/Jorge93176226/status/1037789157295370240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788918144528385, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 24670601, "username": "Rodrigocalvozzo", "tweet": "Se at\u00e9 tentar matar o #Bolsonaro a #facada est\u00e3o tentado, \u00e9 sinal que ele est\u00e1 mesmo incomodando. Pq ser\u00e1? Se ainda est\u00e1 vivo, deveriam prender esse bandido em Curitiba onde teria boa companhia #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/Rodrigocalvozzo/status/1037788918144528385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784701329727488, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 706460082, "username": "GuigaMarvel", "tweet": "Grande hist\u00f3ria pro Bolsonaro contar a\u00ed nos pr\u00f3ximos dias. E ficar ainda mais famoso. #Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Facada", "link": "https://twitter.com/GuigaMarvel/status/1037784701329727488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784628252299266, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 30178053, "username": "grizostimo", "tweet": "#Bolsonaro #JuizDeFora #Facada  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#JuizDeFora,#Facada", "link": "https://twitter.com/grizostimo/status/1037784628252299266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782886831861762, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 124182567, "username": "tperrut", "tweet": "Pol\u00edtica \u00e9 isso, viol\u00eancia! #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/tperrut/status/1037782886831861762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
