{"id": 1038474504526331904, "date": "2018-09-08", "time": "12:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1594118306, "username": "_gabrielsgomes", "tweet": "No 1o. turno, voc\u00ea ESCOLHE, entrega seu voto ao candidato com quem guarda mais afinidade ideol\u00f3gica. Havendo um 2o. turno e n\u00e3o passando o candidato da sua prefer\u00eancia, voc\u00ea ELIMINA, votando, portanto, no \u201cmenos pior\u201d dentre as op\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gabrielsgomes/status/1038474504526331904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038473056317042688, "date": "2018-09-08", "time": "12:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 51301164, "username": "AVENAoficial", "tweet": "@jairbolsonaro @LisDesigner @Direitodedirei1 Q intriga oq? Eu amo a fam\u00edlia inteira, n\u00e3o h\u00e1 intriga aqui e sim uma observa\u00e7\u00e3o pra n\u00e3o se usar essa trag\u00e9dia eleitoreiramente. Fl\u00e1vio deu entrevista dizendo q ganhamos de 1o turno, levou cr\u00edtica de toda a imprensa, isso n\u00e3o \u00e9 hora de comemorar nada, ele precisa aprender.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AVENAoficial/status/1038473056317042688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Direitodedirei1,LisDesigner,jairbolsonaro"}
{"id": 1038390432542142466, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1006300854822080512, "username": "MirianD17105562", "tweet": "@andreazzaeditor Continuem secando q t\u00e1 dando certo. Agora ser\u00e1 no 1o turno, como provavelmente j\u00e1 seria antes.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirianD17105562/status/1038390432542142466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1038324695500812288, "date": "2018-09-08", "time": "02:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 64722625, "username": "joaopbrigido", "tweet": "1. Experi\u00eanciaCiro foi Min. da Fazenda, Prefeito de capital, Governador, Dep. Federal, Min. da Integra\u00e7\u00e3o e fez sucessores.Haddad foi Prefeito de S\u00e3o Paulo e Min. da Educa\u00e7\u00e3o. Quando tentou se reeleger, foi derrotado no 1o turno pro D\u00f3ria, pros brancos  e pros nulos.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopbrigido/status/1038324695500812288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261277855023104, "date": "2018-09-07", "time": "22:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 771913244629987328, "username": "flanatica81", "tweet": "@carlabaraujo Se o Flamengo for o time do 1o turno vencemos a partida com folga.Se n for.................. \u26b0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flanatica81/status/1038261277855023104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlabaraujo"}
{"id": 1038198075611860993, "date": "2018-09-07", "time": "17:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2680546844, "username": "JBrasil20133", "tweet": "@RedeGlobo Vamos l\u00e1 pessoal, vamos eleger o \"BOSONARO\" em 1o turno pra ver a @redeglobo , cujo governo petista N\u00c3O RENOVOU A CONCESS\u00c3O  para poder manter-lhe em r\u00e9dea curta, ter que se ajoelhar pro \"BOSONARO\" renovar a concess\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JBrasil20133/status/1038198075611860993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1038186079592087552, "date": "2018-09-07", "time": "17:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 83465117, "username": "fabvelloso", "tweet": "@jairbolsonaro 1o turno nosso presidente!!!!N\u00e3o conseguiram calar sua voz.O bem vencendo....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabvelloso/status/1038186079592087552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038101633727643648, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 116292545, "username": "yrianghreice", "tweet": "E nao eu nao voto no bolsonaro tds sabem que eu vou votar no joao amoedo no 1o turno e no 2o nulo pq nao sou obrigada a decidir entre 2 malucos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yrianghreice/status/1038101633727643648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079225184636929, "date": "2018-09-07", "time": "09:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 24766779, "username": "yuricarioca", "tweet": "@Leoni_a_jato Vit\u00f3ria no 1o turno Chora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuricarioca/status/1038079225184636929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leoni_a_jato"}
{"id": 1038078342984019969, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 416254082, "username": "Elzenifer", "tweet": "@BolsonaroSP Estamos orando com vcs. Ele vai ficar muito bem! Em exatos 30 dias iremos estar bem felizes! V no 1o. turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elzenifer/status/1038078342984019969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038062801535856640, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 16728586, "username": "dreznik", "tweet": "@andreazzaeditor 1o turno. apaziguadora \u00e9 o KCT. tentaram mata-lo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dreznik/status/1038062801535856640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1038060075070435328, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2680546844, "username": "JBrasil20133", "tweet": "Precisamos eleger JAIR BOLSONARO  ,se possivel no 1o turno.\u00c9 o minimo que podemos fazer por ele, ou n\u00e3o ter\u00e1 valido o sacrificio de perder 10 cm do intestino,ter o abdomen aberto de ponta a ponta e todas as sequelas que este atentado trar\u00e1 para a saude dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JBrasil20133/status/1038060075070435328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057734946664449, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 700842565348827138, "username": "alineolses", "tweet": "@cartacapital @liberaldanniis1 Agora \u00e9 tarde, j\u00e1 est\u00e1 eleito no 1o turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineolses/status/1038057734946664449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "liberaldanniis1,cartacapital"}
{"id": 1038052961778368514, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 538256683, "username": "jpolepper", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @humbertocostapt @ptbrasil Felizmente o fim esta proximo !! Bolsonaro presidente, no 1o turno !! Tchau , querida !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpolepper/status/1038052961778368514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,humbertocostapt,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038052365704863744, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2568462331, "username": "rafaquint", "tweet": "@bibianabolson @BalduinoJacques Sim, \u00e9 uma arma\u00e7\u00e3o da CIA com o Moro e o Cabo Daciolo pra ele levar no 1o turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaquint/status/1038052365704863744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BalduinoJacques,bibianabolson"}
{"id": 1038011791148830720, "date": "2018-09-07", "time": "05:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 889639703934369794, "username": "SaraLaurian", "tweet": "Bolsonaro tinha segundos de propaganda no hor\u00e1rio eleitoral.Agora tem 24 horas em tempo real. Aturem jornalistas cretinos. Aturem hienas velhuscas. Aturem Grupo Grobo et caterva.Engula o choro Alckmin et caterva.Tentaram tirar a vida dele.O eleger\u00e3o em 1o turno. #ForcaBolsonaro !", "replies": 3, "retweets": 28, "likes": 79, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/SaraLaurian/status/1038011791148830720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038000512292057088, "date": "2018-09-07", "time": "04:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 83465117, "username": "fabvelloso", "tweet": "@alertario24hrs @FlavioBolsonaro Ser\u00e1 Eleito no 1o turno!!!!!!Juntamente com vc nosso Senador!!!!#Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Brasil", "link": "https://twitter.com/fabvelloso/status/1038000512292057088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,alertario24hrs"}
{"id": 1037877191856594946, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1007785839982718976, "username": "ConservaEm", "tweet": "@bernardopkuster N\u00e3o participa da campanha. Das elei\u00e7\u00f5es ele continua candidato e se Deus quiser ser\u00e1 eleito no 1o turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConservaEm/status/1037877191856594946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster"}
{"id": 1037860067209609217, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 68769003, "username": "tabomraphael", "tweet": "@RenatoBacon Vem ex no 1o. turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tabomraphael/status/1037860067209609217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenatoBacon"}
{"id": 1037843738050134018, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1007785839982718976, "username": "ConservaEm", "tweet": "@BConservadora Vai ser no 1o turno, se Deus quiser!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConservaEm/status/1037843738050134018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BConservadora"}
{"id": 1037830605420019712, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 584774964, "username": "WalterBlanco13", "tweet": "AGORA O MITO VAI GANHAR ESTA PORRA DE ELEICAO NO 1o TURNO!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalterBlanco13/status/1037830605420019712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815853826420736, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 884430062484946950, "username": "CrisGatto2", "tweet": "@fpereira56_1962 @PolitzOficial Rezando pela recupera\u00e7\u00e3o plena do candidato @jairbolsonaro E com esse ato covarde, os esquerdopatas desse pa\u00eds v\u00e3o ter contribuido para a vit\u00f3ria de BOLSONARO NO 1o. TURNO. VIVA !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisGatto2/status/1037815853826420736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolitzOficial,fpereira56_1962,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815232943534081, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 884430062484946950, "username": "CrisGatto2", "tweet": "@fpereira56_1962 @PolitzOficial Rezando pela recupera\u00e7\u00e3o de @jairbolsonaro Com esse ato covarde, os esquerdopatas abomin\u00e1veis desse pa\u00eds v\u00e3o ter contribu\u00eddo para a vit\u00f3ria do candidato Bolsonaro em 1o. TURNO ! VIVA !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisGatto2/status/1037815232943534081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolitzOficial,fpereira56_1962,jairbolsonaro"}
{"id": 1037814232149098496, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 28204002, "username": "rodrigocg", "tweet": "@_Ioen n\u00e3o teve f\u00edgado. \u00c9 1o turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigocg/status/1037814232149098496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Ioen"}
{"id": 1037809650048090112, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 25098639, "username": "FeNoga", "tweet": "t\u00e1 todo mundo doido! entra um gritando q depois da facada Bolso ganha em 1o turno. entra outro berrando q Bolso tomou 25 pontos e passou o Vasco. gente, preciso de feriado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeNoga/status/1037809650048090112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802449040494595, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 81404998, "username": "realjbj", "tweet": "Estamos torcendo para que ele se recupere rapidamente, e venha com tudo para a vit\u00f3ria no 1o turno. #Bolsonaro2018 FTW https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/realjbj/status/1037802449040494595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798418213679108, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1693830042, "username": "RafaelJankus", "tweet": "@FlavioBolsonaro, esse \u00e9 o sinal do desespero da esquerda e da bandidagem, fiquem seguros, iremos ganhar no 1o turno. Melhoras para nosso futuro presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelJankus/status/1037798418213679108", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037796209392590849, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 918964348210614273, "username": "_q_t_importa_", "tweet": "acho q agora n\u00e3o resta mais d\u00favida.\u00e9 no 1o turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_q_t_importa_/status/1037796209392590849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790381990178825, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 51301164, "username": "AVENAoficial", "tweet": "Se @jairbolsonaro j\u00e1 ganharia de 1o turno, depois dessa facada ele ganha antes das elei\u00e7\u00f5es j\u00e1! (PS: S\u00f3 postei isso pq ele j\u00e1 est\u00e1 bem).Todos os notici\u00e1rios est\u00e3o dando a not\u00edcia e todos os candidatos concorrentes tendo que se posicionar em solidariedade. VENCEMOS!#Bolsonaro17", "replies": 8, "retweets": 31, "likes": 130, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/AVENAoficial/status/1037790381990178825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789261565706240, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 540461215, "username": "francineserio", "tweet": "@DaniloGentili Absurdo essa intoler\u00e2ncia pol\u00edtica! Tomara que agora Bolsonaro ganhe em 1o Turno. #tirosaiupelacolatra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "#tirosaiupelacolatra", "link": "https://twitter.com/francineserio/status/1037789261565706240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037789132330819584, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 540461215, "username": "francineserio", "tweet": "Absurdo essa intoler\u00e2ncia pol\u00edtica! Tomara que agora Bolsonaro ganhe em 1o Turno. #tirosaiupelacolatra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tirosaiupelacolatra", "link": "https://twitter.com/francineserio/status/1037789132330819584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784570459037697, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 28204002, "username": "rodrigocg", "tweet": "Vamos acabar com essa merda j\u00e1 no 1o turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigocg/status/1037784570459037697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781816344805377, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 33694018, "username": "FluMaes", "tweet": "@jairbolsonaro @malhanati Se sobreviver, est\u00e1 eleito em 1o turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FluMaes/status/1037781816344805377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "malhanati,jairbolsonaro"}
{"id": 1037779838894043136, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 439558146, "username": "Martinhosv", "tweet": "@adrianelrg Apavorante a possibilidade de Ciro ou Marina. Mas n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o favorito no 1o. turno perca at\u00e9  pro \u00faltimo colocado no 2o.turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martinhosv/status/1037779838894043136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrianelrg"}
{"id": 1037735554627108870, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 14833431, "username": "mariocaraujo", "tweet": "@obrunos Bom, obviamente n\u00e3o sou dono da verdade, mas o que eu vejo:Uma chapa encabe\u00e7ada pelo PT \u00e9 a que d\u00e1 mais chances pro Bolso no 2o turno, minha prioridade \u00e9 tirar ele. Por isso n\u00e3o vou de PSOL no 1o turno, que seria meu padr\u00e3o (tenho restri\u00e7\u00f5es ao Boulos mas \u00e9 outro papo)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariocaraujo/status/1037735554627108870", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "obrunos"}
{"id": 1037721364835254272, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 42277167, "username": "RoboDML", "tweet": "N\u00e3o vamos cair nesse papo. Nunca quem venceu no 1o turno perdeu no 2o. O 2o turno \u00e9 outra elei\u00e7\u00e3o, ambos candidatos ter\u00e3o o mesmo tempo de TV e r\u00e1dio. O esfor\u00e7o da m\u00eddia \u00e9 passar a imagem de JB n\u00e3o ganha, mas o que vemos hoje \u00e9 o oposto. Ele ganha de todos em qualquer cen\u00e1rio.  https://twitter.com/schuldinersieg/status/1037720534098825217\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoboDML/status/1037721364835254272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709096563208193, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 889639703934369794, "username": "SaraLaurian", "tweet": "TSE aceita registro de Bolsonaro. Decis\u00e3o foi un\u00e2nime. @o_antagonista.RUMO \u00c0 VIT\u00d3RIA NO 1o TURNO.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraLaurian/status/1037709096563208193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037702260359397383, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4744350596, "username": "XaviMonteiro", "tweet": "@fitzca 2o turno? Bolsonaro leva no 1o!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XaviMonteiro/status/1037702260359397383", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fitzca"}
{"id": 1037699111615651843, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 82683880, "username": "reginam66", "tweet": "@ruan_campos @BernardoMF Voc\u00ea acredita mesmo nisso que escreveu? Tenha vergonha na cara e informe o cidad\u00e3o e n\u00e3o o manipule. At\u00e9 as formigas sabem que #LulaPresidente  leva no 1o turno de lavada e #Haddad\u00c9Lula13  leva no 2o, se n\u00e3o surpreender j\u00e1 no 1o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidente,#Haddad\u00c9Lula13", "link": "https://twitter.com/reginam66/status/1037699111615651843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF,ruan_campos"}
{"id": 1037687070788124672, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2907080353, "username": "GracaLeandro", "tweet": "Andam dizendo por a\u00ed q o Mito n\u00e3o ter\u00e1 governabilidade pq n fez alian\u00e7as com outros partidos e sera minoria na C\u00e2mara e no Senado. \u00c9 importante salientar q o PODER EMANA DO POVO e com toda a sua popularidade e vit\u00f3ria no 1o Turno, o POVO GOVERNAR\u00c1 COM ELE! #Bolsonaro17No1oTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/GracaLeandro/status/1037687070788124672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682464481783808, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 234595311, "username": "ric_pes", "tweet": "Ditadura!! Pesquisas s\u00e3o censuradas e n\u00e3o podem divulgar que Lula j\u00e1 ganharia em 1o turno!! Se n\u00e3o tem Lula, vamos com Haddad! #Haddad #Haddad13 #HaddadPresidenteFONTES:A Caixa de Pandora e  https://www.infomoney.com.br\u00a0 pic.twitter.com/EzvhvLTEom", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad,#Haddad13,#HaddadPresidenteFONTES", "link": "https://twitter.com/ric_pes/status/1037682464481783808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681732064043008, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4892079256, "username": "MARCOEVERS2", "tweet": "@BlogdoNoblat O voto \u00fatil vai come\u00e7ar no 1o turno com o \u00daNICO candidato que tr\u00e1s a diferen\u00e7a. JO\u00c3O AMOEDO do @partidonovo30 !\u00c9 o voto de quem est\u00e1 cansado dos velhos canalhas, farsantes, oportunistas e usurpadores do sacrif\u00edcio do cidad\u00e3o brasileiro. #VemComJo\u00e3o30#SouNovoSouAmoedo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#SouNovoSouAmoedo", "link": "https://twitter.com/MARCOEVERS2/status/1037681732064043008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,partidonovo30"}
{"id": 1037679239942815744, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 88694955, "username": "robsonwt", "tweet": "Haddad c/6% no 1o turno, outros 12 mas \u00e9 o \u00fanico a empatar c/Bolso no 2o c/37. PQ SER\u00c1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonwt/status/1037679239942815744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655060782764032, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 42277167, "username": "RoboDML", "tweet": "@juniornovarino ibope n\u00e3o \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o confi\u00e1vel, sabem que JB lidera mas querem tentar induzir o eleitor que ele n\u00e3o ganha. Um contra-senso, jamais quem ganhou o 1o turno perdeu o 2o no Brasil. Essa tentativa de manipula\u00e7\u00e3o barata e eskrota n\u00e3o cola. Vamos povo do #Bolsonaro17!!! pic.twitter.com/brF1Zy2QFL", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/RoboDML/status/1037655060782764032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juniornovarino"}
{"id": 1037537511151681538, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 40336945, "username": "sodrematt", "tweet": "eu vou estar num v\u00f4o de 15 horas DURANTE a apura\u00e7\u00e3o do 1o turno. eu s\u00f3 vou saber o resultado quando pousar. socorro. vou \u00e9 dormir porque refletir sobre o brasil pregado na cama de nada me ajuda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sodrematt/status/1037537511151681538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516240238075905, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 30987047, "username": "Tiguen", "tweet": "@folha N\u00e3o acredito que perca para ningu\u00e9m, se n\u00e3o levar no 1o turno. H\u00e1 uma parcela dos eleitores que se intimida em dizer que vai votar no Bolsonaro. Acreditem. Esses s\u00e3o muitos e podem surpreender.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiguen/status/1037516240238075905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037507774303928321, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1007785839982718976, "username": "ConservaEm", "tweet": "Muito legal!!! \u00c9 isso que precisamos ir fazendo pra eleger o @jairbolsonaro logo no 1o turno!  https://twitter.com/pauloap/status/1037457444333645825\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConservaEm/status/1037507774303928321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037491867192094720, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1561524560, "username": "RodCunha", "tweet": "O lulopetismo deixou o pa\u00eds doente.Bolsonaro e Ciro tendem ao 2o turno. Isso \u00e9 desesperador.Quando Dilma foi eleita, eu disse no meu 1o Twitter: vamos sentir saudade de Lula.E agora? Vamos sentir falta da Dilma? \ud83d\ude31", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodCunha/status/1037491867192094720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
