{"id": 1038450932122636288, "date": "2018-09-08", "time": "10:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 31622729, "username": "MaluCabral", "tweet": "Alckmin levar\u00e1 \u00e0 TV solidariedade a Bolsonaro, mas dir\u00e1 que \u00f3dio 'cresceu com o PT' e prosperou com 'radicais'  https://g1.globo.com/politica/blog/andreia-sadi/post/2018/09/08/alckmin-levara-a-tv-solidariedade-a-bolsonaro-mas-dira-que-odio-cresceu-com-o-pt-e-prosperou-com-radicais-de-ambos-os-lados.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluCabral/status/1038450932122636288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449778546421760, "date": "2018-09-08", "time": "10:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 61328657, "username": "oicaru", "tweet": "eu curti a sinceridade do Ciro ao responder as perguntas do Glenn ao @TheInterceptBr eu s\u00f3 senti uma puta barra sendo for\u00e7ada ao falar da katia motosserra e um murismo claaaro sobre quest\u00f5es relacionadas ao potencial corrupto do \"amigo\" Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oicaru/status/1038449778546421760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheInterceptBr"}
{"id": 1038447984843911168, "date": "2018-09-08", "time": "10:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2231600631, "username": "AlbertojJose", "tweet": "@folha S\u00f3 consigo imaginar a cara de ALCKMIN, depois de montar uma ALQUIMIA DE COLIGA\u00c7\u00d5ES, esfarelada pelo atentado contra BOLSONARO. ALCKMIN NADOU, NADOU E MORREU NA PRAIA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertojJose/status/1038447984843911168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038446762460151810, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2478447877, "username": "CanalRapRJ", "tweet": "@_Petliin_ @jpvalle027 Alckmin ??? WTF ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CanalRapRJ/status/1038446762460151810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jpvalle027,_Petliin_"}
{"id": 1038446527193247744, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2231600631, "username": "AlbertojJose", "tweet": "@requiaopmdb Qto a ALCKMIN concordo com o Sr., mas acho eu, que teremos no segundo turno @jairbolsonaro e @cirogomes. S.M.J.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertojJose/status/1038446527193247744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "requiaopmdb,jairbolsonaro,cirogomes"}
{"id": 1038446024682090501, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 49108954, "username": "CmteLISBOA", "tweet": "At\u00e9 aqui, os melhores que se apresentam ao eleitor com discurso, agenda, e marketing s\u00e3o os candidatos \u00e0 presid\u00eancia Alckmin, Ciro e Amoedo.  pic.twitter.com/dnQ9m3pWFe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CmteLISBOA/status/1038446024682090501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445365903740928, "date": "2018-09-08", "time": "10:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 80342336, "username": "elilschmidt", "tweet": "@Jrodrigues1954 @BlogdoNoblat N\u00e3o estou interessada em Alckmin...obrigada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elilschmidt/status/1038445365903740928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,Jrodrigues1954"}
{"id": 1038444432205537280, "date": "2018-09-08", "time": "10:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 366740216, "username": "andhidekee", "tweet": "Todo ano atribuem a fala \u201cQuem quer dar aula faz isso por gosto, e n\u00e3o pelo sal\u00e1rio. Se quer ganhar melhor, pede demiss\u00e3o e vai para o ensino privado\"ao Alckmin, mas a verdade \u00e9 que foi dita pelo Cid Gomes, irm\u00e3o do Ciro. N\u00e3o se enganem nem espalhem fakenews  https://twitter.com/andhidekee/status/1038444019293011969\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andhidekee/status/1038444432205537280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440574779617280, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 845417829830709249, "username": "JorgeLuizElias2", "tweet": "@cynaramenezes , \u00e9 revoltante vermos como esses conglomerados midi\u00e1ticos, especialmente, a Globo (e seus bra\u00e7os) tentam manipular as elei\u00e7\u00f5es. Derrotados h\u00e0 duas d\u00e9cadas, est\u00e3o apoiando descaradamente o candidato Bolsonaro. Desistiram do ins\u00edpido Alckmin. \ud83d\ude20\u270a\u270a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizElias2/status/1038440574779617280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1038439097025683456, "date": "2018-09-08", "time": "09:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@ramonritter A quem voc\u00ea quer enganar? \u00c9 s\u00f3 olhar os seus posts antigos. Isto numa democracia \u00e9 feio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1038439097025683456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramonritter"}
{"id": 1038438897292926977, "date": "2018-09-08", "time": "09:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "@geraldoalckmin a \ud83d\udca9j\u00e1 foi feita e vc ajudou sim com seu \u00f3dio a o Bolsonaro!\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49Alckmin levar\u00e1 \u00e0 TV solidariedade a Bolsonaro, mas dir\u00e1 que \u00f3dio 'cresceu com o PT' e prosperou com 'radicais' de ambos os lados  https://g1.globo.com/politica/blog/andreia-sadi/post/2018/09/08/alckmin-levara-a-tv-solidariedade-a-bolsonaro-mas-dira-que-odio-cresceu-com-o-pt-e-prosperou-com-radicais-de-ambos-os-lados.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1038438897292926977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038438193673187329, "date": "2018-09-08", "time": "09:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@NemuelMuniz @Francischini_ Que a PF investigue e que os culpados sejam punidos com o rigor da lei. Simples assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1038438193673187329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,NemuelMuniz"}
{"id": 1038437074909708288, "date": "2018-09-08", "time": "09:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 285254601, "username": "Leo_at12", "tweet": "Do dia para a noite Alckmin mudou o tom e agora usa imagens do ataque para dizer que \u00e9 contra a viol\u00eancia. Esse voc\u00ea n\u00e3o tira do contexto para mentir n\u00e9. \ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_at12/status/1038437074909708288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435348899160065, "date": "2018-09-08", "time": "09:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 718527939843923969, "username": "Eliakin19", "tweet": "S\u00e3o aprendizados da Democracia! Pagar pra ouvir Alckmin garantindo S Pub revitalizar o S\u00e3o Franc fazer creche priorizar Educa\u00e7\u00e3o, ler Gilmar Mendes soltando tudo que \u00e9 bandido, Todoilli presidir o STJ, Lula inocente. No equil\u00edbrio existe um Moro PF MP Bretas alguns ju\u00edzes minist  https://twitter.com/adrianotomasoni/status/1038029020544356353\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eliakin19/status/1038435348899160065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435014504079360, "date": "2018-09-08", "time": "09:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 390331835, "username": "marcospmgalvao", "tweet": "@Joabher Minha mulher ia no \u00c1lvaro Dias ou Alckmin. Eu disse que ela estaria votando muito bem. Agora ela vai votar no 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospmgalvao/status/1038435014504079360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joabher"}
{"id": 1038434664824881152, "date": "2018-09-08", "time": "09:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 65236569, "username": "luetuca", "tweet": "\u00c9 verdade isso @MagnoMalta? Pq v\u00e3o se igualar ao sujo do Geraldo Alckmin....  https://twitter.com/Estadao/status/1038429247612837888\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luetuca/status/1038434664824881152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1038432768441638913, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 580095997, "username": "AlcyMaihoni", "tweet": "N\u00e3o cabe mais realizar experi\u00eancias na na\u00e7\u00e3o. Vou de Alckmin. \u00c9 45 !!!  https://twitter.com/Zaga_Silos/status/1038173712254685190\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlcyMaihoni/status/1038432768441638913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432571212922880, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 580095997, "username": "AlcyMaihoni", "tweet": "@geraldoalckmin @freire_roberto @Zaga_Silos N\u00e3o cabe mais realizar experi\u00eancias na na\u00e7\u00e3o. Vou de Alckmin. \u00c9 45 !!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlcyMaihoni/status/1038432571212922880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zaga_Silos,freire_roberto,geraldoalckmin"}
{"id": 1038432403814010880, "date": "2018-09-08", "time": "09:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 928038341832069122, "username": "AndersonRegis6", "tweet": "FODA-SE ESMAELGlobo em campanha aberta por Bolsonaro; adeus, Alckmin  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/globo-em-campanha-aberta-por-bolsonaro-adeus-alckmin/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonRegis6/status/1038432403814010880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431242872676352, "date": "2018-09-08", "time": "09:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "Bozonarianos falam q Alckmin \u00e9 vermelho pq \u00e9 d PSDB, governou a maior economia d pa\u00eds por 4x. Bozonarianos babam ovo de USA, mas os pa\u00edses mais seguros d Mundo s\u00e3o social democracias. Ainda acham q o conservadorismo retr\u00f3grado de seu l\u00edder \u00e9 o melhor p Brasil.  https://twitter.com/spectatorindex/status/1038393867718909952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1038431242872676352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430034174914560, "date": "2018-09-08", "time": "09:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 619254805, "username": "Marc2010", "tweet": "@Clauwild1 ALCKMIN, VAI TOMAR NO C\u00da!SAFADO, HIP\u00d3CRITA, MENTIROSO!Desculpa o palavr\u00e3o Cl\u00e1udia, mas n\u00e3o d\u00e1!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc2010/status/1038430034174914560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1"}
{"id": 1038429773335281664, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 142838926, "username": "tudoencima", "tweet": "REDE GLOBO NAO RENOVA CONTRATO COM GERALDO ALCKMIN E ASSINA CONTRATO COM O ATOR BOSO EM O ALTO DA COMPADECIDA  https://www.youtube.com/watch?v=ha8QqvfLnjU\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudoencima/status/1038429773335281664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427931062816768, "date": "2018-09-08", "time": "09:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 61499435, "username": "Legio_V_Alaudae", "tweet": "@Clauwild1 Alckmin se comporta como a rameira do lupanar mais sujo que pode existir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Legio_V_Alaudae/status/1038427931062816768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1"}
{"id": 1038423341177208833, "date": "2018-09-08", "time": "08:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 758439104, "username": "biagrayrj", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @SchimittRenato @LukaumS2 Ser h\u00edbrido. Mistuta de Alckmin + Meirelles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biagrayrj/status/1038423341177208833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LukaumS2,SchimittRenato,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038421184025636864, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 97485639, "username": "DanielDurao", "tweet": "Meu presidente.... mesmo eu o odiando e n\u00e3o o apoiando... hahahaha\u00c9 #alckmin deu ruim viu... quem sabe a grana da merenda e do metr\u00f4 j\u00e1 n\u00e3o da pra vc se aposentar....  https://www.facebook.com/100006968552201/posts/2132734610302137/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#alckmin", "link": "https://twitter.com/DanielDurao/status/1038421184025636864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417628619046913, "date": "2018-09-08", "time": "08:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 179238082, "username": "yasmin_thayna", "tweet": "a vice do alckmin defende a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal e armamento de agricultores.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasmin_thayna/status/1038417628619046913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417257406390273, "date": "2018-09-08", "time": "08:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "Vai cuidar dos teus crakudos Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1038417257406390273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414748835110912, "date": "2018-09-08", "time": "08:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2594045982, "username": "RonaldoMasantos", "tweet": "Globo em campanha aberta por Bolsonaro; adeus, Alckmin  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/globo-em-campanha-aberta-por-bolsonaro-adeus-alckmin/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldoMasantos/status/1038414748835110912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414313755762690, "date": "2018-09-08", "time": "08:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2472761214, "username": "_dedemoreira", "tweet": "\u00c9 absolutamente bizarro a gente ter Haddad, Ciro, Marina, Amoedo, Alckmin, nenhum deles com discursos violentos e que levam \u00f3dio a sociedade e, como na\u00e7\u00e3o, escolher um cara q defende o q essa gente defendeQ merda q viramos!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_dedemoreira/status/1038414313755762690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412523387506690, "date": "2018-09-08", "time": "08:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Em propaganda eleitoral, Alckmin diz que est\u00e1 em ora\u00e7\u00e3o por Bolsonaro//Para de demagogia c\u00ednica, Chuchu!!!  https://www.oantagonista.com/?p=111694\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038412523387506690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412317321519104, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 839582954, "username": "Whackybus", "tweet": "A Globo chutou Alckmin de vez e abra\u00e7ou mesmo Bolsonaro, sempre achei que a dissimulada seria a escolhida pelos monstros Marinhos.Subestimei os tr\u00eas porquinhos!", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Whackybus/status/1038412317321519104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412231363444737, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 990062054257184768, "username": "JPQueyroi", "tweet": "@UOLNoticias Alckmin est\u00e1 fazendo a antiga campanha eleitoral brasileira, composta, majoritariamente, de baixarias e ataques.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPQueyroi/status/1038412231363444737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038411206023892993, "date": "2018-09-08", "time": "07:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 482635342, "username": "FormigaoKS", "tweet": "Se \u00e9 Bolsonaro ou Lula, Alckmin ou Meirelles, n\u00e3o importa. Na perspectiva libert\u00e1ria, \u00e9 sempre o estado que vence, e o indiv\u00edduo se comprime ainda mais. A democracia \u00e9 falha, per se, \u00e9 um Deus que Falhou, como diz Hans-Hermann Hoppe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FormigaoKS/status/1038411206023892993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411076973539328, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1007013977098989568, "username": "AnaPaul80551154", "tweet": "@chicobarney @fransuel @vermelho05 Se Ciro ou Haddad estiverem na frente nas pesquisas eu vou em um dos dois, a Marina ser\u00e1 cooptada pela imprensa militante psadbista. So voto nela se for pro segundo turno com o bo\u00e7al ou com Alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul80551154/status/1038411076973539328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vermelho05,fransuel,chicobarney"}
{"id": 1038407457456848900, "date": "2018-09-08", "time": "07:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2202698027, "username": "priforlan", "tweet": "O VAMPIRO SAIU DO CAIX\u00c3O NOS DEIXAR INFORMADOS DE QUE:1- A elei\u00e7\u00e3o j\u00e1 tinha sido combinada para Alckmin (primeiro v\u00eddeo)2- \u00c9 o fim da era do caf\u00e9 com leite (leia-se Tucanos e Pt) no poder. Afinal, esse ano era...  https://www.facebook.com/100002412906406/posts/1883699051720507/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/priforlan/status/1038407457456848900", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406413121404928, "date": "2018-09-08", "time": "07:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1037339229251088384, "username": "Kleiton55694028", "tweet": "@o_antagonista Alckmin \u00e9 um canalha oportunista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleiton55694028/status/1038406413121404928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038404094212354048, "date": "2018-09-08", "time": "07:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3161489439, "username": "welldjvirtualBR", "tweet": "Geraldo Alckmin e suas Mentiras!  https://www.facebook.com/welldjvirtual/videos/10216499271055694/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/welldjvirtualBR/status/1038404094212354048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038403156747722754, "date": "2018-09-08", "time": "07:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 989272466760650752, "username": "PamplonaPai", "tweet": "OXENTE!!! O Alckmin virou oCANGACIRO???  https://twitter.com/cartacapital/status/1038396634529443840\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PamplonaPai/status/1038403156747722754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402381153796103, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 180153497, "username": "profmarciocosta", "tweet": "Sobre entrevista do General Mour\u00e3o a Globo News. Mercado e Globo j\u00e1 est\u00e3o se reposicionando na disputa eleitoral. Alckmin est\u00e1 sendo descartado. \u00c9 se o Bozo n\u00e3o se adequar as exig\u00eancias do mercado?  Descartam...  https://www.facebook.com/1686519997/posts/10210745914399087/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profmarciocosta/status/1038402381153796103", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038401575285403649, "date": "2018-09-08", "time": "07:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2535609083, "username": "angportalves", "tweet": "@visaomacro Eu nunca vi um candidato errar tanto em uma campanha como o Alckmin! \u00c9 um tiro no p\u00e9 atr\u00e1s do outro! Nem parece que \u00e9 pol\u00edtico h\u00e1 mil anos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angportalves/status/1038401575285403649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "visaomacro"}
{"id": 1038401277183635456, "date": "2018-09-08", "time": "07:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2242339485, "username": "Hunters5love", "tweet": "Alckmin nem cita a emenda do teto de gastos. E claramente o investimento em ensino tecnol\u00f3gico recorre a uma educa\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria desestimulando a criticidade do aluno. Al\u00e9m de continuar com a pol\u00edtica da desvaloriza\u00e7\u00e3o da ci\u00eancia, pois nem cita o investimento nas \u00e1reas de pesquisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hunters5love/status/1038401277183635456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400240544612352, "date": "2018-09-08", "time": "07:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Alckmin vai gravar programa dedicado ao atentado a Bolsonaro// Quer limpar a barra e ganhar votos em cima da trag\u00e9dia de Bolsonaro!!!  https://www.oantagonista.com/?p=111690\u00a0", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038400240544612352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399517983305729, "date": "2018-09-08", "time": "07:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 37416349, "username": "arymoro", "tweet": "Alckmin vai gravar programa dedicado ao atentado a Bolsonaro.A c\u00fapula da campanha de Geraldo Alckmin vai gravar um programa dedicado ao atentado a Jair Bolsonaro com a \u201cmensagem...  https://www.oantagonista.com/brasil/alckmin-vai-gravar-programa-dedicado-ao-atentado-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arymoro/status/1038399517983305729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398849780510721, "date": "2018-09-08", "time": "07:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 131716054, "username": "MarceloJGonca", "tweet": "@danibacedo Se Alckmin n\u00e3o vingar, Globo fecha com o Bolsonaro.Isso t\u00e1 claro.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloJGonca/status/1038398849780510721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danibacedo"}
{"id": 1038393344894939136, "date": "2018-09-08", "time": "06:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 819369228, "username": "ThiagoKrause2", "tweet": "@tiagopferraz @paronuso O \u201cmercado\u201d j\u00e1 decidiu que prefere Bozo a Haddad ou Ciro, mas acho que a maior parte (n\u00e3o todos) prefere Alckmin ou Marina. A Globo eu n\u00e3o sei: tem que ver que h\u00e1 tamb\u00e9m uma diferen\u00e7a entre os rep\u00f3rteres e a emissora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoKrause2/status/1038393344894939136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paronuso,tiagopferraz"}
{"id": 1038390135509934080, "date": "2018-09-08", "time": "06:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 185025785, "username": "alcysio", "tweet": "@berieux desdratando a campanha do sucessor do Temer, Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alcysio/status/1038390135509934080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1038383705507721216, "date": "2018-09-08", "time": "06:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@capitalist_ant Eu n\u00e3o sabia que candidato tem f\u00e3, para mim era eleitor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1038383705507721216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capitalist_ant"}
{"id": 1038383534258438145, "date": "2018-09-08", "time": "06:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Os principais conselheiros de Geraldo Alckmin querem esperar a poeira baixar antes de voltar a atacar Jair Bolsonaro.  https://www.oantagonista.com/?p=111685\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038383534258438145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382400898785280, "date": "2018-09-08", "time": "06:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Alckmin: \u201cN\u00e3o existe risco superficial em ataque a faca\u201d//Calma Alckmim, Bolsonaro n\u00e3o vai morrer n\u00e3o!!!  https://www.oantagonista.com/?p=111684\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038382400898785280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038371725531066369, "date": "2018-09-08", "time": "05:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 727239957086101505, "username": "meilingtamiozzo", "tweet": "Temer ataca Alckmin: \"N\u00e3o atenda aos marqueteiros. Atenda \u00e0 verdade\"  https://www.cartacapital.com.br/politica/temer-ataca-alckmin-nao-atenda-aos-marqueteiros-atenda-a-verdade\u00a0\u2026 via @cartacapital", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meilingtamiozzo/status/1038371725531066369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartacapital"}
{"id": 1038371683407749120, "date": "2018-09-08", "time": "05:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 727239957086101505, "username": "meilingtamiozzo", "tweet": "Temer ataca Alckmin: \"N\u00e3o atenda aos marqueteiros. Atenda \u00e0 verdade\"  https://www.cartacapital.com.br/politica/temer-ataca-alckmin-nao-atenda-aos-marqueteiros-atenda-a-verdade\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meilingtamiozzo/status/1038371683407749120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038370708437561344, "date": "2018-09-08", "time": "05:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 131716054, "username": "MarceloJGonca", "tweet": "Pra mim ficou claro, depois da vergonhosa entrevista com o general Mour\u00e3o na Globo News, que se o Alckmin n\u00e3o vingar a Globo vai apoiar Bolsonaro.", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloJGonca/status/1038370708437561344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038358851303743488, "date": "2018-09-08", "time": "04:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3111481431, "username": "DricaCamaraRio", "tweet": "@GloboNews @JornalOGlobo @souguereira @iokld Opa,anto \u00e9 o Alckmin!  pic.twitter.com/e0RMoRPYKf", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DricaCamaraRio/status/1038358851303743488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iokld,souguereira,JornalOGlobo,GloboNews"}
{"id": 1038308898430754816, "date": "2018-09-08", "time": "01:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 768554734282219520, "username": "nahalqidron", "tweet": "@PastorMalafaia @conexaopolitica Malafaia dizendo, no in\u00edcio DESTE ANO DE 2018, que Bolsonaro n\u00e3o serve pra ser presidente. Tirem esse safado de perto do Bonoro! O cara lambeu o rabo do Doria e do Alckmin at\u00e9 levar um chega-pra-l\u00e1 \ud83e\udd2c  pic.twitter.com/SX3ZilJit1", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nahalqidron/status/1038308898430754816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,PastorMalafaia"}
{"id": 1038272346983985152, "date": "2018-09-07", "time": "22:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Temos fatos:\u00c9 a segunda pesquisa realizada p\u00f3s in\u00edcio do hor\u00e1rio pol\u00edtico e nada do Alckmin reagir, t\u00e1 complicado, faltam 29 dias e o quadro segue o mesmo. Agora piora porque com o atentado ao Bolsonaro, ele eticamente n\u00e3o pode atacar o seu algoz \"azul\".#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038272346983985152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038271717687394304, "date": "2018-09-07", "time": "22:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 162579971, "username": "Alex_PontesRJ", "tweet": "@luisnassif S\u00f3 ligar os pontos, hj se noticiou que a campanha do Alckmin n\u00e3o bate mais no bolsonaro, mas no Pt, Alckmin n\u00e3o esbocou crescimento com TV, Haddad e Ciro crescendo, n\u00e3o vou citar o atentado nessa equa\u00e7\u00e3o, mas \u00e9 evidente que globo e mercado se definiram pelo Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alex_PontesRJ/status/1038271717687394304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1038270077123080192, "date": "2018-09-07", "time": "22:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - Espont\u00e2nea - 03 \u00e0 05/09 (antes do atentado):N\u00e3o sabe - 25%Brancos/Nulos - 21%Lula (PT)* - 18%Bolsonaro (PSL) - 16%Ciro Gomes (PDT) - 5%Alckmin (PSDB) - 4%Amo\u00eado (Novo) - 4%Marina (Rede) - 3%Haddad (PT)* - 2%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 2%#Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/DTmvPdusdC", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038270077123080192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038269704371089408, "date": "2018-09-07", "time": "22:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 25012554, "username": "mardenmarques", "tweet": "@folha_poder Aquela m\u00eddia do Alckmin editada para despertar a raiva na popula\u00e7\u00e3o que desconhecem os fatos por inteiro,despertou, sim, o \u00f3dio nas pessoas, tanto que j\u00e1 tirou da m\u00eddia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mardenmarques/status/1038269704371089408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha_poder"}
{"id": 1038267683320553472, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - REJEI\u00c7\u00c3O - 03 \u00e0 05/09 (antes do atentado):Bolsonaro (PSL) - 62%Marina Silva (Rede) - 62%Lula (PT)* - 61%Ciro Gomes (PDT) - 59%Geraldo Alckmin (PSDB) - 59%Fernando Haddad (PT) - 57%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 48%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/iFpR9wUdwU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038267683320553472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265313811423233, "date": "2018-09-07", "time": "22:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 2\u00b0 Turno:Alckmin (PSDB) 37% x 33% Bolsonaro (PSL) #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/ofgNchQsPe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038265313811423233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264221606338560, "date": "2018-09-07", "time": "22:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - Segundo turno:Alckmin (PSDB) 38% x 25% Haddad (PT)Brancos/Nulos/Indecisos - 38% #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/RykIcUFN1Z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038264221606338560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263121524260864, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 3 \u00e0 5/09 (antes do atentado):Bolsonaro (PSL) - 23%Ciro Gomes (PDT) - 11%Marina Silva (Rede) - 11%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 8%Amo\u00eado (Novo) - 4%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Outros somados - 3%Brancos/Nulos - 21%Nenhum - 6% #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/m0S6zud3wW", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038263121524260864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262081630429184, "date": "2018-09-07", "time": "22:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 781500356706594816, "username": "in5ide_Ritis", "tweet": "@bsbravo @BkerKali U\u00e9 n importa, algum demagogo vc apoia, de qualquer forma se apoia algu\u00e9m, vc ser\u00e1 um falso moralista. Ciro o maior oportunista desses ai, consegue disputar ali com o Boulos. Alckmin, a maior raposa ali de rabo preso. Marina, adora distorcer e aumentar para favorecer o discurso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/in5ide_Ritis/status/1038262081630429184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BkerKali,bsbravo"}
{"id": 1038261942408933377, "date": "2018-09-07", "time": "22:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 304414319, "username": "cleverqueiroz", "tweet": "@RonaldoMatiasP @mah4154 Mais 3 itens ocorreram; TEMER derruba em video Alckmin e fala contra Haddad em outro v\u00eddeo. E Haddad foi fuzilado na entrevista. Tudo isso atr\u00e1s do barulho da facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleverqueiroz/status/1038261942408933377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mah4154,RonaldoMatiasP"}
{"id": 1038261624421982208, "date": "2018-09-07", "time": "22:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 820265296405692418, "username": "EuLucas_Souza", "tweet": "@cafecomferri Bolsonaro 31%, Ciro 14%, Marina 13%, Alckmin 11%, Haddad 8%, Amo\u00eado 5%, \u00c1lvaro 4%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuLucas_Souza/status/1038261624421982208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1038259503391752193, "date": "2018-09-07", "time": "21:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 894810541335732224, "username": "QuilberMazzei", "tweet": "@pensoestranho @1Gallinari @DoutorZico Pois \u00e9 como se Alckmin fosse boa coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QuilberMazzei/status/1038259503391752193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DoutorZico,1Gallinari,pensoestranho"}
{"id": 1038258878943846400, "date": "2018-09-07", "time": "21:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 3 \u00e0 5/09 (antes do atentado):Bolsonaro (PSL) - 20%Haddad (PT) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 10%Marina Silva (Rede) - 8%Alckmin (PSDB) - 8%Amo\u00eado (Novo) - 4%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Outros somados - 3%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 7%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/SpWEKefsvK", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038258878943846400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258857527660545, "date": "2018-09-07", "time": "21:52:56", "timezone": "CDT", "user_id": 894810541335732224, "username": "QuilberMazzei", "tweet": "@ViniciusNikolod @1Gallinari Mas o Alckimin \u00e9 isto a\u00ed mesmo. As pessias acham  m\u00e9dicos bons exemplos at\u00e9 que se lembram que Alckmin foi m\u00e9dico um dia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QuilberMazzei/status/1038258857527660545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1Gallinari,ViniciusNikolod"}
{"id": 1038258398377201665, "date": "2018-09-07", "time": "21:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1164581509, "username": "jorgemattea", "tweet": "@jairbolsonaro @HugoAg0g0 @lccosta26 Mas desde de quando Alckmin n\u00e3o \u00e9 esquerda, pois esta numa agremia\u00e7\u00e3o de ex guerrilheiros, que inclusive tiraram fotos ao lado de Fidel, CONTRADI\u00c7\u00d5ES BRASILEIRAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgemattea/status/1038258398377201665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lccosta26,HugoAg0g0,jairbolsonaro"}
{"id": 1038258144743448576, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 131716054, "username": "MarceloJGonca", "tweet": "Tivemos a ida do Bolsonaro a Globo pra conversar com os Marinho.Hoje General Mour\u00e3o foi muito bem tratado na Globo News. Parece que a Globo abandonou Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloJGonca/status/1038258144743448576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257872964964353, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 906971409490079744, "username": "Ninanyhy", "tweet": "Andreia Sadi: \"Mas o Congresso que vai ser eleito \u00e9 esse mesmo, toma l\u00e1, d\u00e1 ca.\" Ah, ent\u00e3o deixa o Alckmin, n\u00e9? S\u00f3 faltou dizer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ninanyhy/status/1038257872964964353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257539241205760, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 128865646, "username": "flaviomuller", "tweet": "Assistindo \u00e0 entrevista do General Mour\u00e3o na @GloboNews ficou claro q a Globo trocou Alckmin por Bolsonaro: nenhuma interrup\u00e7\u00e3o, nenhum constrangimento. Entrevista doce e harmoniosa, com direito a elogios rasgados de Mour\u00e3o a todos e troca de beijinhos no final. Comovente.", "replies": 1, "retweets": 44, "likes": 70, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviomuller/status/1038257539241205760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038256237736091648, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 180524067, "username": "dieviviarruda", "tweet": "se o Bolzo e esse vice chegarem ao poder n\u00f3s estamos muito ferrados.Ent\u00e3o vale pedir voto pra qualquer  um Marina ,Ciro ,Haddad \u00e9 Alckmin .Escolhe um e faz campanha", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dieviviarruda/status/1038256237736091648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255415245631489, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Terminou. Amanh\u00e3 teremos todas as sabatinas em sequ\u00eancia na Globo News, a partir das 8h.Para quem perdeu e quer se informar sobre cada candidato \u00e9 importante. Faltam 29 dias.Sequ\u00eancia: K\u00e1tia Abreu (Ciro), Ana Am\u00e9lia (Alckmin), E.Jorge (Marina), Haddad (PT) e Mour\u00e3o (Bolso).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038255415245631489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253432572977152, "date": "2018-09-07", "time": "21:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 257512265, "username": "matheusrmd", "tweet": "@desfilesdgafes dilma comandante da policia militar de 25 estados brasileiros menos sp. pois em sp \u00e9 alckmin. por\u00e9m no resto \u00e9 delmy", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrmd/status/1038253432572977152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "desfilesdgafes"}
{"id": 1038252875997163520, "date": "2018-09-07", "time": "21:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 257512265, "username": "matheusrmd", "tweet": "o alckmin realmente comparou a seguran\u00e7a p\u00fablica no BRASIL INTEIRO com a seguran\u00e7a em SP e atribuiu a responsabilidade \u00e0 dilma e ao temer?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrmd/status/1038252875997163520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252168493641729, "date": "2018-09-07", "time": "21:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 58487855, "username": "arthurlealp", "tweet": "Ciro, Alckmin, Dias. Tudo raposa velha na pol\u00edtica. N\u00e3o d\u00e1. Hora de mundan\u00e7a, qualquer um desses \u00e9 mais do mesmo. Pensem.  https://twitter.com/kdorafa/status/1037540710893932544\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurlealp/status/1038252168493641729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247356079239169, "date": "2018-09-07", "time": "21:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 92639562, "username": "OGuiPessoa", "tweet": "Espero que o Alckmin use trechos dessa entrevista para fazer propaganda contra o candidato B. #GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboNews", "link": "https://twitter.com/OGuiPessoa/status/1038247356079239169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244966634582016, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 17009701, "username": "tarciomeixeira", "tweet": "@anabeat05826201 E como os entrevistadores t\u00e3o reagindo? Levemos em conta que a Globo desistiu do Alckmin e...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarciomeixeira/status/1038244966634582016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201"}
{"id": 1038242529823666177, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2790573696, "username": "3Berte3", "tweet": "Geraldo Alckmin pede e TSE autoriza retirada de inser\u00e7\u00f5es no r\u00e1dio contra Jair Bolsonaro  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/geraldo-alckmin-pede-e-tse-autoriza-retirada-de-insercoes-no-radio-contra-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Berte3/status/1038242529823666177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231301986377734, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2595816686, "username": "thamyxres", "tweet": "@NAJARAEL mas \u00e9 isso amigo. antes Marina que  bonaro, Alckmin, a\u00ed vai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thamyxres/status/1038231301986377734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NAJARAEL"}
{"id": 1038230870384144385, "date": "2018-09-07", "time": "20:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2589727543, "username": "CaroolHonorato", "tweet": "\"Os candidatos Marina, Ciro, Amoedo, Alckmin e incr\u00edvel que pare\u00e7a, at\u00e9 o Boulos e o Haddad repudiando o ataque ao seu advers\u00e1rio e torcendo por melhoras...Mas os seus eleitores lamentando por Bolsonaro ter sobrevivido.O problema n\u00e3o s\u00e3o os...  https://www.facebook.com/100003245574387/posts/1836341016484066/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaroolHonorato/status/1038230870384144385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230704147050497, "date": "2018-09-07", "time": "20:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@osonyco @PastorMalafaia Onde o Mick Jagger foi parar. Este car\u00e1 \u00e9 um p\u00e9 frio danado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1038230704147050497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,osonyco"}
{"id": 1038227976431828997, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@geraldoalckmin @Rede45 @AvancaLuiz PSDB  e FSP \u00e9 no m\u00ednimo ris\u00edvel. T\u00e1 lendo muito o Olavo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1038227976431828997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AvancaLuiz,Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1038227100396924928, "date": "2018-09-07", "time": "19:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 101595083, "username": "mariobvn", "tweet": "@yellowlucia @BoniOliveira7 Tem video? Seria legal desmoraliza-lo igual aquele comicio vergonhoso do Alckmin.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariobvn/status/1038227100396924928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BoniOliveira7,yellowlucia"}
{"id": 1038226356277006337, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@geraldoalckmin @Rede45 @AvancaLuiz Pergunte para o Olavo, ele \u00e9  que entende de FSP. N\u00e3o posso perguntar ao Lula porque ele est\u00e1 no SPA em Curitiba", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1038226356277006337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AvancaLuiz,Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1038223759646380035, "date": "2018-09-07", "time": "19:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 53299009, "username": "LEN_Brasil", "tweet": "Agora chega de dar Ibope pra fascista, vamos falar da pesquisa xp/ipespe que al\u00e7a Haddad ao segundo lugar mesmo sem ser candidato, se o Bozo n\u00e3o reage pode rolar at\u00e9 uma vit\u00f3ria no primeiro turno, Alckmin oficialmente deixado pelo caminho", "replies": 2, "retweets": 22, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LEN_Brasil/status/1038223759646380035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222157015343104, "date": "2018-09-07", "time": "19:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 186529871, "username": "EscobarDVictor", "tweet": "Agora que at\u00e9 o Temer abandonou o Alckmin e o mercado parece n\u00e3o ter mais apetite de chuchu, a Globo, aproveitando a repercuss\u00e3o da facada, encampou de vez na \u201cop\u00e7\u00e3o Bozo\u201d. Mais do que nunca \u00e9 hora de relembrar aquela li\u00e7\u00e3o de Brizola!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EscobarDVictor/status/1038222157015343104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222112648032256, "date": "2018-09-07", "time": "19:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1028742098055557120, "username": "HammesSilvia", "tweet": "Lula, Dilma, FHC, Ciro, Alckmin, Marina, Hadad = Comunistas #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/HammesSilvia/status/1038222112648032256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221845944827905, "date": "2018-09-07", "time": "19:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@albuquerque_af Isto \u00e9  um triplo carpado em pol\u00edtica. Isto \u00e9 como o cara estar chegando em Miami e resolve ir para Havana", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1038221845944827905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albuquerque_af"}
{"id": 1038219951620980737, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1028742098055557120, "username": "HammesSilvia", "tweet": "N\u00e3o votem em COMUNISTAS: Marina, Alckmin, Haddad, Ciro, Amoedo. Brasil n\u00e3o ser\u00e1 Venezuela! COMUNISMO MATA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HammesSilvia/status/1038219951620980737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219574175584257, "date": "2018-09-07", "time": "19:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@jairbolsonaro @HugoAg0g0 @jorgemattea Ainda bem que eu n\u00e3o fiz parte destes 80%, e hoje n\u00e3o preciso passar pano para ningu\u00e9m. N\u00e3o fui, n\u00e3o sou e nunca serei PT. Nunca votei na esquerda e hoje dizem que sou comunista, socialista fabiano, aliado do Lula e vermelho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1038219574175584257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jorgemattea,HugoAg0g0,jairbolsonaro"}
{"id": 1038219146163630082, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 37978811, "username": "leandro_correia", "tweet": "Minha m\u00e3e estava com nojo do Bolsonaro porque viu a propaganda do Alckmin mostrando o tratamento contra a Maria do Ros\u00e1rio.Mostrei \u00e0 minha m\u00e3e o v\u00eddeo completo da discuss\u00e3o e ela ficou com nojo da Maria do Ros\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandro_correia/status/1038219146163630082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216829712453632, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 161694261, "username": "LucianoAzvdo73", "tweet": "@geraldoalckmin @FabricioDias007 @AVENAoficial Geraldo Alckmin que se lasque....vc \u00e9 um pit\u00e9u!\ud83d\ude18 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucianoAzvdo73/status/1038216829712453632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,FabricioDias007,geraldoalckmin"}
{"id": 1038215961223028737, "date": "2018-09-07", "time": "19:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 33920118, "username": "jctm1", "tweet": "@anterogreco @Diadorim012 @cb_tavares oliticos de centro e centro esquerda:1-fhc2-lula3-jos\u00e9 serra4-geraldo alckmin5-antony garotinho6-jose dirceu7-dilma roussef8-antonio palocci9-jos\u00e9 genoinotodos estes s\u00e3o protagonistas da crise institucional que o pais vive.algum deles milita na direita?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jctm1/status/1038215961223028737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cb_tavares,Diadorim012,anterogreco"}
{"id": 1038214460039745536, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 35408474, "username": "leogcosta", "tweet": "@tancredoeduardo Interessante \u00e9 que, pra cada coisa que fala que o Alckmin mentiu ele logo confirma que \u00e9 verdade... v\u00e1 entender...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leogcosta/status/1038214460039745536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tancredoeduardo"}
{"id": 1038214007252045827, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 819369228, "username": "ThiagoKrause2", "tweet": "@tiagopferraz Mas voc\u00ea tem raz\u00e3o: eles foram agressivos, mas n\u00e3o no bom sentido. At\u00e9 pior que com Bozo. N\u00e3o vi a entrevista do Alckmin toda (d\u00e1 sono!), mas a do Ciro foi boazinha mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoKrause2/status/1038214007252045827", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiagopferraz"}
{"id": 1038213580838121472, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 37721941, "username": "neirobson", "tweet": "@pccuppoloni Campanha do Alckmin no HE abalou essa gente. Eles s\u00f3 falam dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neirobson/status/1038213580838121472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pccuppoloni"}
{"id": 1038211688905011200, "date": "2018-09-07", "time": "18:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 132346136, "username": "Thiag0dias", "tweet": "Alckmin pede e TSE autoriza retirada de inser\u00e7\u00f5es no r\u00e1dio contra Bolsonaro:  https://glo.bo/2wRXGlN\u00a0 pic.twitter.com/FOhunEwGYJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiag0dias/status/1038211688905011200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204800423354369, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 465675369, "username": "flavialenecosta", "tweet": "Respeito em quem vota no Ciro, na Marina, no Alckmin...respeitem tamb\u00e9m a minha escolha. 17. Bolsonaro neles. Bolsonaro presidente!S\u00f3 que a m\u00eddia s\u00f3 mostra o que quer....\ud83d\ude44  https://www.facebook.com/flaviaelene.Costa/videos/10210124444147270/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavialenecosta/status/1038204800423354369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204555413135361, "date": "2018-09-07", "time": "18:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 52073929, "username": "blogsemmidia", "tweet": "Alckmin perde o \u2018norte\u2019 com facada em Bolsonaro  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/alckmin-perde-o-norte-com-facada-em-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogsemmidia/status/1038204555413135361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201586122719232, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 972161266595913733, "username": "BrandaoGueiros", "tweet": "Haddad: 'Alckmin n\u00e3o \u00e9 o que parece: seu partido arquitetou o impeachment'  https://www.cartamaior.com.br/?%2FEditoria%2FEleicoes%2FHaddad-Alckmin-nao-e-o-que-parece-seu-partido-arquitetou-o-impeachment-%2F60%2F41374#.W5MEK2WtJgw.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrandaoGueiros/status/1038201586122719232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200997682798593, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "Amoedo diz q vai cobrar imposto de Igreja, absurdo.CNBB faz campanha anti-Mito, pau no cu da igreja.\u00c9neas = Lula.FHC = de direita pq me conv\u00e9m.Alckmin = vermelho comunista.Mito vai p hospital: em SP.Bozomion = mar de contradi\u00e7\u00f5es.  https://twitter.com/vega_1000/status/1038171355848626177\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1038200997682798593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200815176040448, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 35408474, "username": "leogcosta", "tweet": "@OpusckiSulains @DDpiresmont @danielabo1976 @pdevechi O esfaqueador t\u00e1 escondido em Juiz de Fora a mais de 10 dias, persegue o Bozzo a um temp\u00e3o e a culpa \u00e9 do Alckmin q come\u00e7ou a campanha a 6 dias.Gente, aparentemente inteligente, falando merdas como essa merecem uma chacoalhada na cabe\u00e7a p/ver se o c\u00e9rebro volta a pegar no tranco", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leogcosta/status/1038200815176040448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pdevechi,danielabo1976,DDpiresmont,OpusckiSulains"}
{"id": 1038194723868102656, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 205726717, "username": "PaulopontoP", "tweet": "Vampir\u00e3o bolado! \"Vou chupar seu sangue Alckmin\" kkkkk  https://www.facebook.com/1306062633/posts/10217124776413969/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulopontoP/status/1038194723868102656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192435606835200, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 35408474, "username": "leogcosta", "tweet": "@pdevechi @OpusckiSulains @DDpiresmont \u00c9 o modus operandi... come\u00e7am atacando e acusando um e v\u00e3o progredindo at\u00e9 envolver seus inimigos... pode esperar, isso ainda vai sobrar at\u00e9 pro Alckmin e pro Amoedo.", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leogcosta/status/1038192435606835200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DDpiresmont,OpusckiSulains,pdevechi"}
{"id": 1038188252266672128, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:22", "timezone": "CDT", "user_id": 222974462, "username": "Infanteangelo", "tweet": "@marcuspcunha @noahshuster O filho do Alckmin estava representando o Estado de que forma quando morreu?Se foi como \u201cfilho do Alckmin\u201d, lamento lhe informar, mas o fato s\u00f3 diz respeito \u00e0 fam\u00edlia Procure saber a respeito de \u201cCrime pol\u00edtico\u201d e sua rela\u00e7\u00e3o c/ a democracia\ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Infanteangelo/status/1038188252266672128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "noahshuster,marcuspcunha"}
{"id": 1038186297259708417, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 51542221, "username": "ei_ruaan", "tweet": "@chichurra Nossa! Tua lista de melhores signos \u00e9 tipo bolsonaro, daciolo e Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ei_ruaan/status/1038186297259708417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chichurra"}
{"id": 1038179359717302272, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1007125424923660288, "username": "dutra_gina", "tweet": "Fico pensando se a v\u00edtima fosse o Alckmin ........ou ainda o Haddad.........ou ainda a Marina... ou ainda...Pensaram tamb\u00e9m? N\u00e3o n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dutra_gina/status/1038179359717302272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175755396698112, "date": "2018-09-07", "time": "16:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 210915195, "username": "Claytrod", "tweet": "@Luizmelo50 Meu amigo...Bolsonaro n\u00e3o tem advers\u00e1rio.  Seu amigo Alckmin  fez alian\u00e7as  com Wladmir da Costa Neto....um dos maiores bandidos  da hist\u00f3ria  do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claytrod/status/1038175755396698112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luizmelo50"}
{"id": 1038171882124664834, "date": "2018-09-07", "time": "16:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 11416362, "username": "raulsemtreta", "tweet": "Imagina um debate Temer falando que Alckmin \u00e9 ele.  https://twitter.com/luisnassif/status/1038166748082724864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulsemtreta/status/1038171882124664834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170604762001409, "date": "2018-09-07", "time": "16:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 399011640, "username": "leozincarvalho_", "tweet": "@Lucas_Schuler7 J\u00e1 o acompanhava antes de saber que ele se candidataria, quando vi que ele lan\u00e7ou candidatura, sabia que seria uma das minha op\u00e7\u00f5es. N\u00e3o \u00e9 a primeira, mas se chegar no segundo turno com Alckmin/Bolsonaro, com certeza farei at\u00e9 campanha!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leozincarvalho_/status/1038170604762001409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lucas_Schuler7"}
{"id": 1038170471869632514, "date": "2018-09-07", "time": "16:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 172521037, "username": "manu_bfr", "tweet": "@EuPedroMedeiros Tb acho, mas agora s\u00f3 to pensando em combater um segundo turno bizarro com Marina ou Alckmin e aquele que nao menciono o nome", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manu_bfr/status/1038170471869632514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EuPedroMedeiros"}
{"id": 1038168247869362178, "date": "2018-09-07", "time": "15:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 906971409490079744, "username": "Ninanyhy", "tweet": "@UOLNoticias @Ihamma_1 O Alckmin \u00e9 um ladr\u00e3o muito manso, rouba pacificamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ninanyhy/status/1038168247869362178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ihamma_1,UOLNoticias"}
{"id": 1038166649420099584, "date": "2018-09-07", "time": "15:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 52073929, "username": "blogsemmidia", "tweet": "O \u2018Vampir\u00e3o\u2019 abriu de novo a caixa de maldades contra Alckmin; assista  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/o-vampirao-abriu-de-novo-a-caixa-de-maldades-contra-alckmin-assita/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogsemmidia/status/1038166649420099584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165746264809472, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 52073929, "username": "blogsemmidia", "tweet": "Temer acusa Alckmin de seguir sua escola, da deslealdade  http://jornalggn.com.br/noticia/temer-acusa-alckmin-de-seguir-sua-escola-da-deslealdade#.W5Liyxuid38.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogsemmidia/status/1038165746264809472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165276922195969, "date": "2018-09-07", "time": "15:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 52073929, "username": "blogsemmidia", "tweet": "Temer grava novo v\u00eddeo contando a Alckmin: PSDB foi aliado  http://jornalggn.com.br/noticia/e-temer-grava-novo-video-contando-a-alckmin-que-psdb-foi-sua-base#.W5LiXWMZLnY.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogsemmidia/status/1038165276922195969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164521288982529, "date": "2018-09-07", "time": "15:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 52073929, "username": "blogsemmidia", "tweet": "Alckmin tenta conquistar eleitorado de Bolsonaro  http://jornalggn.com.br/noticia/alckmin-tenta-conquistar-eleitorado-de-bolsonaro#.W5LhqVkxQm0.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogsemmidia/status/1038164521288982529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156136116047872, "date": "2018-09-07", "time": "15:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1019454414422192130, "username": "Deboa61629270", "tweet": "@MrsHelenLorch Voc\u00ea acredita q ele est\u00e1 alinhado \u00e0 pol\u00edtica assim como ciro, alckmin e marina?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deboa61629270/status/1038156136116047872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrsHelenLorch"}
{"id": 1038153758084157440, "date": "2018-09-07", "time": "14:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 304414319, "username": "cleverqueiroz", "tweet": "@zotam2 Modus operandi Globo.Todo mandado de pris\u00e3o expedido pelo Moro sai quinta-feira.Temer gravou s\u00e9rie de v\u00eddeos contra Alckmin e Haddad ontem quinta-feira.Plano Collor juiz de fora quinta-feira. Quinta-feira \u00e9 melhor pois pega todo fim de semana na mente da massa. A\u00ed s\u00f3 bater.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleverqueiroz/status/1038153758084157440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zotam2"}
{"id": 1038145427407822849, "date": "2018-09-07", "time": "14:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 336878973, "username": "abdalafarah", "tweet": "Confirmado! A Globo descartou Alckmin e abra\u00e7ou Jair... A cobertura massiva sobre o caso Bolsonaro \u00e9 o recibo em tr\u00eas vias, com firma reconhecida em Cart\u00f3rio.", "replies": 5, "retweets": 25, "likes": 89, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abdalafarah/status/1038145427407822849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144337664782337, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 872493896084987906, "username": "MariaAnglicaM11", "tweet": "@RenovaMidia Alckmin vive s\u00f3 com 5 mil reais.... \u00e9 muita hipocrisia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaAnglicaM11/status/1038144337664782337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038140274336251904, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@o_antagonista @SaraLaurian @ederbb Por acaso voc\u00ea j\u00e1 votou no Lula ou na Dilma?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1038140274336251904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ederbb,SaraLaurian,o_antagonista"}
{"id": 1038138825132986375, "date": "2018-09-07", "time": "13:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 304414319, "username": "cleverqueiroz", "tweet": "@alexsandraponce @brasil247 Se parar pra pensar. Temer enterra Alckmin a mando da Globo nos v\u00eddeos. Alckmin sabendo com raiva grava entrevista contra Bolsonaro. Anoite @GloboNews tenta queimar Haddad. A putaria sai da Globo sempre, aquilo ali \u00e9 pior que uma boca de fumo. Pra fechar CIA deu aval para Globo!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleverqueiroz/status/1038138825132986375", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247,alexsandraponce,GloboNews"}
{"id": 1038132795107942401, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@GoncalvesYve @JoseMedeirosMT Esta facada \u00e9 fruto da intoler\u00e2ncia, o do n\u00e3o saber conviver com o contradit\u00f3rio, o do n\u00f3s contra eles, o do vale tudo, o do incitamento \u00e0 radicaliza\u00e7\u00e3o, o da falta de civilidade. Precisamos todos rever estas atitudes, se desejarmos  realmente ter um Brasil melhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1038132795107942401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseMedeirosMT,GoncalvesYve"}
{"id": 1038132086425747457, "date": "2018-09-07", "time": "13:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 19884033, "username": "fuibreve", "tweet": "@Littlestarrrw Alckmin e Haddad eu ia nessa \u00e9poca a\u00eddeus que me perdoe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuibreve/status/1038132086425747457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Littlestarrrw"}
{"id": 1038127987915464704, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3592050435, "username": "JOLEMENTALES", "tweet": "ALCKMIN \u00c9 UM MEDROSO TOMOU CO\u00c7A DO GOLPISTA E O LULA DEDO NERVOSOOOOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JOLEMENTALES/status/1038127987915464704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127255623479297, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3310858233, "username": "Jumuller45", "tweet": "Se vc apertar Bolsonaro 17 e confirmar, acaba de uma s\u00f3 tacada com:PTDemPSDBPSOLPCdoBCentr\u00e3oBandidosCorruptosMSTMTSTUNE Rouanet para aproveitadores.Sigilo BNDESGleisiLulaAlckminImpunidade STFEtc, etc, etc", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jumuller45/status/1038127255623479297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126090798153729, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 100675156, "username": "AqueleCaraYT", "tweet": "@diegoescosteguy @mariobvn @Paullo_2546 @andre_rnp @freiihet Porque o Alckmin tem experi\u00eancia na vida p\u00fablica e \u00e9 um t\u00edpico pol\u00edtico (bem fraco, v\u00e1 l\u00e1) padr\u00e3o brasileiro. Prefiro o velho e falho \"mais do mesmo\" a um empreendedor-banqueiro-aventureiro-outsider. Amoedo acho muito tipinho dos anarcocapitalistas que zombamos mais cedo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AqueleCaraYT/status/1038126090798153729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "freiihet,andre_rnp,Paullo_2546,mariobvn,diegoescosteguy"}
{"id": 1038123652355682304, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 790600457911754752, "username": "famorcar", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk Ainda tem muita \u00e1gua pra rolar.. medo de ir Haddad e Ciro para o segundo turno. Ou Marina. Seria o fim. Alckmin tamb\u00e9m vai ganhar eleitores nesse m\u00eas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/famorcar/status/1038123652355682304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038123425930375175, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 100675156, "username": "AqueleCaraYT", "tweet": "@diegoescosteguy @mariobvn @Paullo_2546 @andre_rnp @freiihet pra ser menos vago e n\u00e3o ficar em cima do muro, os meus votos, em ordem, s\u00e3o:1 - Ciro, 2 - Marina, 3 - Alckmin (os outros candidatos, fora Lyla e Bonoro, n\u00e3o parecem vi\u00e1veis ou dignos de nota).Na elei\u00e7\u00e3o passada eu votei A\u00e9cio prezando pela altern\u00e2ncia de poder e pra peitar PT", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AqueleCaraYT/status/1038123425930375175", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "freiihet,andre_rnp,Paullo_2546,mariobvn,diegoescosteguy"}
{"id": 1038123045758611458, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 87983524, "username": "charles_51", "tweet": "@GloboNews @StellaMendonca @SergiusAugustus E foram t\u00e3o c\u00e2ndidos com Bolsonaro e Alckmin. #abaixoaredeglobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#abaixoaredeglobo", "link": "https://twitter.com/charles_51/status/1038123045758611458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SergiusAugustus,StellaMendonca,GloboNews"}
{"id": 1038122366944137216, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 907566235029778432, "username": "JunjouStage", "tweet": "@Yuri40690212 @MeigoAndAbusado @Theus00693566 Seus mtvs de votar nele n t\u00eam nd hvr com suas pol\u00edticas de livre mercado ou qualquer coisa q envolva a economia e a seguran\u00e7a, pq t\u00eam pol\u00edticos com planos melhores e detalhados, ele s\u00f3 cita as coisas. At\u00e9 o Alckmin tem planos mais detalhados para a economia (n gosto do Alckmin)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunjouStage/status/1038122366944137216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Theus00693566,MeigoAndAbusado,Yuri40690212"}
{"id": 1038119350698299392, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 159241601, "username": "Divulgary", "tweet": "SER\u00c1 QUE O ALCKMIN(CHUCHU) VAI PUBLICAR ESSE V\u00cdDEO NA CAMPANHA ELEITORAL DELE.  https://www.facebook.com/marcello.donatti/videos/2208093822760986/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Divulgary/status/1038119350698299392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116805313789953, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 38764302, "username": "TheCheshireGuy_", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx Pois \u00e9. Acho que Geraldo Alckmin e Leandro Karnal tinham raz\u00e3o.O Brasil j\u00e1 \u00e9 um dos pa\u00edses mais violentos do mundo, e eles querem resolver esse problema com MAIS viol\u00eancia ? \u00c9 um despreparo sem tamanho. https://www.youtube.com/watch?v=QJDwNWvvNpY\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheCheshireGuy_/status/1038116805313789953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038115536008355840, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 707019816301887489, "username": "omarciopaulo", "tweet": "Fiz a enquete de aprova\u00e7\u00e3o de cada presidenci\u00e1vel com meus amigos l\u00e1 no meu stories e o resultado foi esse (cada candidato recebeu, em m\u00e9dia, 125 votos)Ciro - 78%Haddad - 62%Boulos - 56%Marina - 47%Amoedo - 18%Meirelles - 6%\u00c1lvaro Dias - 2%Alckmin - 2%Bolsonaro - 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omarciopaulo/status/1038115536008355840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115215223730176, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 744263969150541825, "username": "macunaima01", "tweet": "O ROTEIRO DO DRAMALH\u00c3O GOLPISTA  - Bolsonaro e guru Paulo Guedes se re\u00fanem com a Globo; - Lula dispara nas pesquisas e escondem; - Temer aparece dando o beijo da morte em Alckmin; - Bolsonaro aparece fantasiado de patriota; - Mercado fecha euf\u00f3rico e em alta.The End", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macunaima01/status/1038115215223730176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115199071543297, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 16081674, "username": "rfrasson", "tweet": "@folha Alckmin \u00e9 PT, compactua com bandidos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rfrasson/status/1038115199071543297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038113499761836032, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 159241601, "username": "Divulgary", "tweet": "SER\u00c1 QUE O ALCKMIN VAI PUBLICAR ESSE V\u00cdDEO NA CAMPANHA ELEITORAL DELE.  pic.twitter.com/PZQdEtkgMv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Divulgary/status/1038113499761836032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113322959286275, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Geraldo Alckmin recolheu todas as propagandas ofensivas ao Bolsonaro. Os marketeiros avaliam que o eleitorado est\u00e1 comovido com o acontecido.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038113322959286275", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111404786675714, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 781500356706594816, "username": "in5ide_Ritis", "tweet": "@MBLivre @tonymelojr @Marcia_hel @dooguinho17 @VALDOMIROS Parab\u00e9ns por torcer pela ilus\u00e3o. Vc realmente acha q existe verdad na fala de repudio de alguns pol\u00edticos? Tanto \u00e9 q muitos v\u00e3o mudar o discurso daqui para frente, ex: o Alckmin. \u00c9 muito melhor vermos toda a verdade sendo jorrada na cara da popula\u00e7\u00e3o, do q viver nessa demagogia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/in5ide_Ritis/status/1038111404786675714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VALDOMIROS,dooguinho17,Marcia_hel,tonymelojr,MBLivre"}
{"id": 1038107308776153088, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 52073929, "username": "blogsemmidia", "tweet": "Alckmin tenta se descolar da alian\u00e7a com Temer  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/alckmin-tenta-se-descolar-da-alianca-com-temer/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogsemmidia/status/1038107308776153088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107062914482176, "date": "2018-09-07", "time": "11:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 631176205, "username": "aEduardocGomes", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aEduardocGomes/status/1038107062914482176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106660525559809, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "@GSantelli Coloquei em cita\u00e7\u00e3o que devem ser masoquistas, mas o problema \u00e9 que h\u00e1 o servidor p\u00fablico essencial: justi\u00e7a e pol\u00edcia. Mas h\u00e1 o nem t\u00e3o essencial: os de estatais e at\u00e9 m\u00e9dicos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1038106660525559809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GSantelli"}
{"id": 1038105596183175168, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 16968506, "username": "Leoni_a_jato", "tweet": "@aosfatos comprova que Alckmin \u00e9 Temer.  https://twitter.com/aosfatos/status/1038102384944324608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leoni_a_jato/status/1038105596183175168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aosfatos"}
{"id": 1038103436125003777, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "Devem ser masoquistas. https://twitter.com/GSantelli/status/1038061666712395776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1038103436125003777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101064296357888, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 830505279280275456, "username": "SamCordeiro78", "tweet": " https://youtu.be/4ZLfq9iYOG0\u00a0 Geraldo Alckmin \u00e9 o mais do mesmo. Assim eu vejo os outros \"principais\" candidatos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamCordeiro78/status/1038101064296357888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100443979759616, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "N\u00e3o tem jeito, eles infelizmente n\u00e3o tem forma\u00e7\u00e3o para viver numa democracia, porque s\u00e3o autocr\u00e1ticos e tamb\u00e9m o que \u00e9 participar de uma elei\u00e7\u00e3o de forma civilizada, com respeito e toler\u00e2ncia https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037911694239059968\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1038100443979759616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098696091652097, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 52759021, "username": "plima79", "tweet": "Eu n\u00e3o vi nos jornais algu\u00e9m comentando sobre a campanha do Alckmin contra o Bolsonaro.Pq?Uma campanha ap\u00f3crifa, agressiva. Se tinha algu\u00e9m fazendo campanha violenta contra o Bolso era o Alckmin.Isso n\u00e3o \u00e9 influenciador?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plima79/status/1038098696091652097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098268796989440, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@wadao27 @mottamvs A PF precisa com a m\u00e1xima urg\u00eancia responder a estas tuas perguntas", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1038098268796989440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs,wadao27"}
{"id": 1038097898003738625, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 60709866, "username": "drjoaolopes", "tweet": "Caso eleito, Alckmin Pode Dar Cargo A Temer Para Livr\u00e1-Lo Da Cadeia  http://jornaljn.com/caso-eleito-alckmin-pode-dar-cargo-a-temer-para-livra-lo-da-cadeia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drjoaolopes/status/1038097898003738625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097485774897154, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 606947445, "username": "marcos_absj", "tweet": "MP acusa Alckmin de improbidade e pede suspens\u00e3o de direitos pol\u00edticos  https://veja.abril.com.br/politica/mp-acusa-alckmin-de-improbidade-e-pede-suspensao-de-direitos-politicos/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_absj/status/1038097485774897154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038096977236582400, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:40", "timezone": "CDT", "user_id": 855845342620905472, "username": "marciopdn2", "tweet": "@cafecomferri @papini_victor No pa\u00eds que eu vivo, andando por SP, nem a popula\u00e7\u00e3o sabe quem \u00e9 Alckmin. Mas torcer \u00e9 do jogo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciopdn2/status/1038096977236582400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "papini_victor,cafecomferri"}
{"id": 1038095725635219460, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "Quando a Miriam Leit\u00e3o interrompe esquerdistas como Haddad e Ciro Gomes, temos um Womensplaining ou Globosplaing?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1038095725635219460", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094780100530176, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 708199110, "username": "EvandroADS", "tweet": "Perfeito! Alckmin vai responder?  https://www.youtube.com/attribution_link?a=W-ULb0J6Fpw&u=%2Fwatch%3Fv%3Dkxu9zGIpt7E%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvandroADS/status/1038094780100530176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093261381009414, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 93090714, "username": "Stillusbijus", "tweet": "\u00c9 muita hipocrisia e cara de pau dessa criatura... \ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude21Acabei de assistir uma reportagem onde ANA AM\u00c9LIA (senadora), VICE NA CHAPA DE GERALDO ALCKMIN (candidato a presidente), se diz indignada com a viol\u00eancia...  https://www.facebook.com/artestillus/videos/10217924111838254/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stillusbijus/status/1038093261381009414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092256182452224, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 987282574870540288, "username": "SaritaVaranis", "tweet": "@passarosErosas Ostracismo. A\u00e9cio e Alckmin reduzidos  a p\u00f3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaritaVaranis/status/1038092256182452224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "passarosErosas"}
{"id": 1038091986467741697, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3331624233, "username": "danieldutrareal", "tweet": "Jornal Argentino Clar\u00edn dizendo que o rival do Bolsonaro \u00e9 o Geraldo Alckmin \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieldutrareal/status/1038091986467741697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091048990531584, "date": "2018-09-07", "time": "10:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2570018792, "username": "lucianocmagalha", "tweet": "XP/Ipespe: no segundo turno, Bolsonaro perde para Lula, Ciro e Alckmin, al\u00e9m de empatar com Marina e Haddad  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/xp-ipespe-no-segundo-turno-bolsonaro-perde-para-lula-ciro-e-alckmin-alem-de-empatar-com-marina-e-haddad/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianocmagalha/status/1038091048990531584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038090211656380417, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "XP/Ipespe: no segundo turno, Bolsonaro perde para Lula, Ciro e Alckmin, al\u00e9m de empatar com Marina e Haddad  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/xp-ipespe-no-segundo-turno-bolsonaro-perde-para-lula-ciro-e-alckmin-alem-de-empatar-com-marina-e-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038090211656380417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090130442121217, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "#LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL - XP/Ipespe: no segundo turno, Bolsonaro perde para Lula, Ciro e Alckmin, al\u00e9m de empatar com Marina e Haddad  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/xp-ipespe-no-segundo-turno-bolsonaro-perde-para-lula-ciro-e-alckmin-alem-de-empatar-com-marina-e-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038090130442121217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038089902263549952, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 37721941, "username": "neirobson", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann @AhLineeee Essa senhora a\u00ed usou uma faca num v\u00eddeo que a mesma divulgou contra a campanha do Alckmin, n\u00e3o?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neirobson/status/1038089902263549952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AhLineeee,joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1038089688127602688, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 17477363, "username": "ocafezinho", "tweet": "Ibope Pernambuco - Ciro e Haddad disparam, para 21% e 16% respectivamente dos votos v\u00e1lidos. Marina cai, Alckmin come poeira.  http://www.ibopeinteligencia.com/arquivos/JOB_0015-2_PERNAMBUCO%20-%20Relat\u00f3rio%20de%20tabelas.pdf\u00a0\u2026 pic.twitter.com/kVKwB9X412", "replies": 5, "retweets": 50, "likes": 140, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocafezinho/status/1038089688127602688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088693863596032, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 848309578915868672, "username": "SMDURAES", "tweet": "Alckmin ser\u00e1 investigado por improbidade administrativa  https://veja.abril.com.br/politica/alckmin-sera-investigado-por-improbidade-administrativa-decide-mp-sp/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SMDURAES/status/1038088693863596032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038083664901496833, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2231600631, "username": "AlbertojJose", "tweet": "@jairbolsonaro @folha_poder At\u00e9 na PARADA MILITAR PRESIDENICAL DE TEMER, s\u00f3 o q apareceu na m\u00eddia, foram cartazes de apoio e for\u00e7a a BOLSONARO. ALCKMIN, misturou \u00c1GUA & \u00d3LEO, p/ter este HOR\u00c1RIO ELEITORAL e a facada de BOLSONARO est\u00e1 em PLANT\u00c3O DE CADEIA NACIONAL. Nas adversidades DEUS RI DOS PLANOS HUMANOS!  pic.twitter.com/uKsSHH4lon", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertojJose/status/1038083664901496833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha_poder,jairbolsonaro"}
{"id": 1038081620375416834, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2231600631, "username": "AlbertojJose", "tweet": "@folha_poder TEMER & ALCKMIN! Na manh\u00e3 de ontem duelaram e quem tomou a facada foi @jairbolsonaro. Isso acabou com o sonhado planejamento estrat\u00e9gico dos 2 pol\u00edticos paulistas. TEMER viu seu DERRADEIRO 7 DE SETEMBRO PRESIDENCIAL MINGUAR e ALCKMIN, seu ACORDADO HOR\u00c1RIO ELEITORAL ESFARELAR.  pic.twitter.com/xYv03BAcpX", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertojJose/status/1038081620375416834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha_poder,jairbolsonaro"}
{"id": 1038080570125893634, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 52073929, "username": "blogsemmidia", "tweet": "Alckmin sente o golpe e tenta barrar Datafolha  http://www.tijolaco.com.br/blog/alckmin-sente-o-golpe-e-tenta-barrar-datafolha/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogsemmidia/status/1038080570125893634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1038080267259469824, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52073929, "username": "blogsemmidia", "tweet": "\u201cLi\u00e7\u00e3o de moral\u201d de Temer foi a \u201cfatura\u201d de Mefist\u00f3feles a Alckmin  http://www.tijolaco.com.br/blog/licao-de-moral-de-temer-foi-a-fatura-de-mefistofeles-a-alckmin/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogsemmidia/status/1038080267259469824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1038079697769324544, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "On @facebook , between July 1 and August 31, the top five candidates in voting polls (Lula, Jair Bolsonaro, Ciro Gomes, Geraldo Alckmin, and Marina Silva) published a total of 1,533 posts. Click here \ud83d\udc49  http://bit.ly/2wMhCqy\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1038079697769324544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "facebook"}
{"id": 1038077869866602496, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "@carapanarana H\u00e1 uma diferen\u00e7a: a Jana\u00edna \u00e9 Bolsonaro e essa \"persegui\u00e7\u00e3o comunista com ele\" \u00e9 propaganda contra um Alckmin que est\u00e1 atacando. O D\u00f3ria j\u00e1 quer usar isso num Bolsod\u00f3ria. Skaf \u00e9 muito mais agrad\u00e1vel ao capital que D\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1038077869866602496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carapanarana"}
{"id": 1038076601592958976, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 15690376, "username": "PandaWants", "tweet": "Pro Alckmin, o ataque a tiros na caravana do Lula foi \u201ccolher o que plantou\u201d, mas a facada ao bolsonaro foi \u201cato deplor\u00e1vel\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PandaWants/status/1038076601592958976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073306618978306, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 316898436, "username": "AndrRicardo5", "tweet": "@CleristonCRF @Silvana95042817 Eu sou carioca, e NUNCA votei no Bolsonaro nem para deputado. Pois, nunca acreditei que a solu\u00e7\u00e3o estivesse nos extremos. Contudo, hoje TUDO o que temos s\u00e3o extremos.E entre ele, e o Alckmin, ou pior qualquer um do PT, \u00e9 ele sem d\u00favida.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrRicardo5/status/1038073306618978306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Silvana95042817,CleristonCRF"}
{"id": 1038071864197820416, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 36370053, "username": "liviadmendes", "tweet": "3) de Alckmin e seu v\u00eddeo de campanha cortado onde mostra JB chamando Maria do Ros\u00e1rio de vagabunda mas sem mostrar que ele falou isso por ela estar defendendo o estuprador e assassino Champinha. \u00c9 Jair Bolsonaro que incentiva a viol\u00eancia? #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/liviadmendes/status/1038071864197820416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071547750244353, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 42240492, "username": "celprpaul", "tweet": "Temer contra Alckmin - Assista  https://blogcoronelpaul.blogspot.com/2018/09/eleicoes-temer-contra-alckmin.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celprpaul/status/1038071547750244353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070431402606592, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 59064393, "username": "oRenanBrits", "tweet": "A campanha de Alckmin j\u00e1 mandou tirar trecho do programa eleitoral em que mostrava Jair Bolsonaro discutindo com Maria do Ros\u00e1rio. As campanhas v\u00e3o mudar muito depois do atentado contra o candidato Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oRenanBrits/status/1038070431402606592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067645701087237, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Jair Bolsonaro liderava com 23% dos votos.Marina Silva e Ciro Gomes estavam empatados com 11% \u2013 ele subindo e ela descendo.Geraldo Alckmin continuava empacado com 9%, seguido por Fernando Haddad, com 8%, e Jo\u00e3o Amo\u00eado, com 4%.#for\u00e7abolsonaro https://www.oantagonista.com/?p=111550\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038067645701087237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067098474491907, "date": "2018-09-07", "time": "09:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 163901552, "username": "lu_rodrigo", "tweet": "hahaha o plano de m\u00eddia do alckmin foi entregue ontem \u00e0s 14h, ent\u00e3o n\u00e3o vai dar tempo de tirar os ataques ao bolsonaro do hor\u00e1rio eleitoral de hoje. vai pegar mal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lu_rodrigo/status/1038067098474491907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066997609811971, "date": "2018-09-07", "time": "09:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Na pesquisa da XP, realizada nos dias q antecederam o atentado em JF, 63% dos eleitores responderam q jamais votariam nele.No mano a mano com Alckmin, pela primeira vez ele aparecia atr\u00e1s do tucano: 37% a 33%.Nada disso tem valor. O atentado mudou tudo.  https://www.oantagonista.com/?p=111554\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038066997609811971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066181935165440, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 140501536, "username": "MyriOliveira", "tweet": "@MariaCeciliaMBB N\u00e3o \u00e9 uma discord\u00e2ncia sobre esquerda e direita... Se fosse assim Alckmin seria t\u00e3o rejeitado quando ele, concorda? \u00d1 sou a favor do Alckmin, \u00f1 votaria no Meirelles + isso \u00f1 me leva a recha\u00e7ar quem os apoia, jamais deixaria de acompanhar um artista por opini\u00e3o pol\u00edtica divergente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MyriOliveira/status/1038066181935165440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariaCeciliaMBB"}
{"id": 1038066130789847040, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 279150072, "username": "luizclaudiorei", "tweet": "MP acusa Alckmin de improbidade e pede suspens\u00e3o de direitos pol\u00edticos  https://veja.abril.com.br/politica/mp-acusa-alckmin-de-improbidade-e-pede-suspensao-de-direitos-politicos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizclaudiorei/status/1038066130789847040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065439669145601, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 463080802, "username": "luizcampagnollo", "tweet": "@MBLivre Vou falar uma coisa se vc vota na esquerda ou fica em.cima do muro querendo votar no Alckmin ou na amoeba da onu vc est\u00e1 ajudando a esquerda .E vou te colocar no mesmo saco do pt e psol e todo resto da.maldita esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizcampagnollo/status/1038065439669145601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038064125732184064, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 144525107, "username": "niciusrocha", "tweet": "Sostenes Mendes vulgo puxa saco de Silas malafaia j\u00e1 perdeu meu voto e tomara que o xuxu Alckmin ven\u00e7a s\u00f3 pra igreja universal caracterizada pelo PRB comece a persegui esse ser que leva o t\u00edtulo de pastor s\u00f3 pra enriquecer como eles.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niciusrocha/status/1038064125732184064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062571729903618, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 799424424122454016, "username": "adrielcosta96", "tweet": "@o_antagonista Vcs n\u00e3o aprendem mesmo n\u00e9 ? Passaram vergonha ao anunciar a vit\u00f3ria da Hillary se baseando nas pesquisas e agora ficam dando vantagem para candidatos insignificantes como Alckmin, Marina. Vcs criticam o sistema da esquerda, mas usam os institutos de pesquisa da esquerda.\ud83d\udc4e", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrielcosta96/status/1038062571729903618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038062445355515904, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 67147666, "username": "fabio_flora", "tweet": "1) N\u00e3o interessa \u00e0 esquerda eliminar Bolsonaro, porque n\u00e3o \u00e9 dela (ou de seus candidatos) que ele tira votos, e sim de Alckmin, desde o in\u00edcio o escolhido da \"direita limpinha e cheirosa\" (onde se inclui a grande m\u00eddia) para ser o pr\u00f3ximo presidente do Brasil.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio_flora/status/1038062445355515904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061660605480960, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 163518264, "username": "joaomantegueiro", "tweet": "J\u00e1 tinha lido q esta elei\u00e7\u00e3o ia ser uma briga de foice entre o Alckmin (PSDB) e o Haddad (PT). S\u00f3 n\u00e3o imaginava \u00e9 que seria pelo quinto lugar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomantegueiro/status/1038061660605480960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060820935127042, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 36120583, "username": "PauloHalm", "tweet": "Estranha elei\u00e7\u00e3o esta. Impedem Lula de concorrer, apesar ou por causa dele ser o favorito a vencer ainda num primeiro turno. Esfaqueiam o 2o classificado. O que vir\u00e1 pela frente? Se eu fosse o Ciro ou a Maria ficaria preocupad\u00edssimo. Est\u00e3o fazendo tudo pro Alckmin ganhar por W.O.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloHalm/status/1038060820935127042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060691180191744, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:29", "timezone": "CDT", "user_id": 170177317, "username": "Paula_lol", "tweet": "Equipe do Alckmin:\"Vamo focar no GERALDO na propaganda pq ALCKMIN t\u00e1 vendido j\u00e1\"Sacou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paula_lol/status/1038060691180191744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058680401489920, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 47267529, "username": "DanielRJx", "tweet": "@exame PIADA!!!coisa do safado do alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielRJx/status/1038058680401489920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1038057867155333120, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1223589745, "username": "ivamrj", "tweet": "@ptbrasil @MichelTemer @dilmabr @amanditavianna Eu sei amiga , arma n\u00e3o resolve o problema. Sei que n\u00e3o passa na c\u00e2mara. Alckmin,Haddad-Lula ,Boulos,Meirelles de jeito nenhum . Estou entre Bolsonaro e \u00c1lvaro Dias", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivamrj/status/1038057867155333120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amanditavianna,dilmabr,MichelTemer,ptbrasil"}
{"id": 1038057598900162560, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 80896638, "username": "marcoskalil", "tweet": "Momentos que fazem valer a vida: descobri ontem que a acompanhante da minha av\u00f3, f\u00e3 do Alckmin, fica cantando para ela \"Lula l\u00e1\". Ela me disse: \"Pessoas que vivem dentro de casa em Icara\u00ed n\u00e3o tem como votar em outra pessoa. N\u00e3o sabem da vida.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoskalil/status/1038057598900162560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057327109107713, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 797147354436669441, "username": "NoticiasHojeRJ", "tweet": "PT e Dilma escolheram Temer, e ele \u2018est\u00e1 de mal comigo\u2019, diz Alckmin  http://dlvr.it/QjRHCr\u00a0 pic.twitter.com/gfUYb9Fuxb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiasHojeRJ/status/1038057327109107713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054754537152512, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 80896638, "username": "marcoskalil", "tweet": "@matheus_tex Poderia ser usado pra dizer que Temer e Alckmin n\u00e3o s\u00e3o a mesma coisa - at\u00e9 brigam - mas Temer liga t\u00e3o bem Alckmin a ele que acaba sendo um desastre pro Alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoskalil/status/1038054754537152512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheus_tex"}
{"id": 1038054117506260998, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 80896638, "username": "marcoskalil", "tweet": "Minuto da Foca: Temer vlogueiro ataca Alckmin  https://youtu.be/-787wysG7yQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoskalil/status/1038054117506260998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049889773608960, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 876872226, "username": "felipe_diogenes", "tweet": "@jairbolsonaro @BrazilBrian If i were Alckmin i would restart business as usual as soon as bolso is out of icu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipe_diogenes/status/1038049889773608960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrazilBrian,jairbolsonaro"}
{"id": 1038049625113092096, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:31", "timezone": "CDT", "user_id": 14669109, "username": "abnunes", "tweet": "@luizfilipecm Eu discordo. Muda e muda muito. Ele tem pouco tempo de TV e enfrenta candidatos c muito mais tempo. Alckmin vinha usando esse tempo p bater muito nele. Agora n vai pegar bem seguir batendo. A tentativa de homic\u00eddio pode criar um escudo p o Bolsonaro.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abnunes/status/1038049625113092096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizfilipecm"}
{"id": 1038045538518740992, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 190244187, "username": "gusprista", "tweet": "@MariliaMoscou N\u00e3o \u00e9 exatamente do \"Bolsonaro ganhar\", mas sim da esquerda perder.Se fosse qualquer not\u00edcia pro Alckmin, daria no mesmo para o mercado financeiro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gusprista/status/1038045538518740992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariliaMoscou"}
{"id": 1038044422716440576, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "Vai cuidar dos teus crakudos Geraldo Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1038044422716440576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042537049645056, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:21", "timezone": "CDT", "user_id": 793328177548582913, "username": "thejimborj", "tweet": "@fernanda281327 @geraldoalckmin @MagnoMalta Perfeito,mistura de banana com babaca esse \u00e9 Alckmin kkkk 17 neles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thejimborj/status/1038042537049645056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,geraldoalckmin,fernanda281327"}
{"id": 1038042519928496128, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 12905932, "username": "walterva", "tweet": "E desde quando pol\u00edtica tem a ver com fatos e dados? | \"Justificativa de Alckmin para queda da educa\u00e7\u00e3o de SP n\u00e3o se ampara em dados oficiais\"  https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2018/09/justificativa-de-alckmin-para-queda-da-educacao-de-sp-nao-se-ampara-em-dados-oficiais.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterva/status/1038042519928496128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041938207887360, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 76234810, "username": "renatoaffonso72", "tweet": "Alckmin copiou o Garotinho...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoaffonso72/status/1038041938207887360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040213283655680, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:07", "timezone": "CDT", "user_id": 14572728, "username": "fernandomatos", "tweet": "Coitado do Alckmin que n\u00e3o est\u00e1 preso nem no hospital e o Temer ainda est\u00e1 fazendo v\u00eddeo para ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandomatos/status/1038040213283655680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038526313590785, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 765702759236730880, "username": "FranceLua_", "tweet": "N\u00e3o sei quem me dar mais gastura, Geraldo Alckmin, Henrique Meireles ou Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranceLua_/status/1038038526313590785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037607106666497, "date": "2018-09-07", "time": "07:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "Vai cuidar dos teus crakudos Geraldo Alckmin que os moradores e os comerciantes, mora perto vive momento de terror, com os crakudos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1038037607106666497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037164221759493, "date": "2018-09-07", "time": "07:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 912000168148586496, "username": "72_aurelio", "tweet": "@rvianna @ambiveraglia @c33rus_ Mas o Haddad, Ciro, Marina e at\u00e9 o Alckmin est\u00e3o livres e ganham o asno no segundo turno, aceita que d\u00f3i menos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/72_aurelio/status/1038037164221759493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "c33rus_,ambiveraglia,rvianna"}
{"id": 1038035481773133824, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2378910724, "username": "Araujodan1", "tweet": "Como que eu cometi o Crime de n\u00e3o ter visto esses v\u00eddeos do Temer pistolando com o Alckmin e o Haddad antes? Hahahahahah . Ainda meteu um choque de cultura \u201ccom tranquilidade\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Araujodan1/status/1038035481773133824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034571680460801, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 121200618, "username": "ornellamartins", "tweet": "Teoria n. 2: Alckmin armou o ataque.- Alckmin est\u00e1 desesperado.- Ciro/Marina vem crescendo muito nas pesquisas.- Bolsonaro sofrer um atentado com cara de ter sido encomendado pela esquerda.- Manchar a imagem da esquerda e eliminar o \u00fanico candidato da direita mais forte q ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ornellamartins/status/1038034571680460801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034503950901248, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 858554438763597825, "username": "Gusfernandess", "tweet": "@gasseruto Acaba (in)diretamente avacalhando a candidatura do Alckmin hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gusfernandess/status/1038034503950901248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gasseruto"}
{"id": 1038033078164377600, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@BlogdoNoblat @adrianotomasoni Pelo que noto a fervura n\u00e3o abaixou. A necessidade que este clima de beliger\u00e2ncia diminua \u00e9 imensa e s\u00f3 faz bem a nossa democracia, entretanto este comportamento infelizmente n\u00e3o faz parte do DNA deles, inclusive dos familiares que tratam o epis\u00f3dio lament\u00e1vel como ativo pol\u00edtico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1038033078164377600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrianotomasoni,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038031931735191552, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 64903794, "username": "henricobpqd", "tweet": "S\u00f3 faltou ele dizer: \u201cAlckmin, n\u00f3s somos da mesma laia... Agora quer se fazer de santo... \u201c  https://twitter.com/lsentoes/status/1037504597177319424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henricobpqd/status/1038031931735191552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031270662553601, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 119066497, "username": "MeandHappy", "tweet": "Alckmin \u00e9 um Safado desonesto.  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037698050842615808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeandHappy/status/1038031270662553601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029296030363648, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "Geraldo Alckmin disse na Estad\u00e3o-Faap Sabatinas que Michel Temer n\u00e3o tem legitimidade nem lideran\u00e7a. \u201cN\u00e3o votei no Temer. Era a chapa da Dilma.\u201d", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1038029296030363648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028729686138880, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1367385691, "username": "AlbuquerqueDavy", "tweet": "Estou vendo um n\u00famero muito grande de eleitores que mudaram seus votos depois do atentado de ontem, decidindo votar em Jair Bolsonaro.Pessoas que votariam em Ciro Gomes, Alckmin, Amoedo, etc., perceberam que s\u00f3 o Jair tem condi\u00e7\u00e3o de mudar esse pa\u00eds!#ForcaBolsonaro#7DeSetembro", "replies": 107, "retweets": 944, "likes": 3347, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#7DeSetembro", "link": "https://twitter.com/AlbuquerqueDavy/status/1038028729686138880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024147757162496, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1027201655111081985, "username": "FilipeP_Reis", "tweet": "@FHC N\u00e3o entendi! Esse foi seu desejo de \"melhoras\" ou foi um \"n\u00e3o vote nele vote no Alckmin\"?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeP_Reis/status/1038024147757162496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FHC"}
{"id": 1038023974289121281, "date": "2018-09-07", "time": "06:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1036254694119796736, "username": "JoseJcastro5", "tweet": "@Estadao Alckmin se desgastando com algu\u00e9m que n\u00e3o est\u00e1 concorrendo a elei\u00e7\u00e3o. Burrice pura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseJcastro5/status/1038023974289121281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038022607575166977, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3234539085, "username": "leo_velasquez78", "tweet": "@geraldoalckmin , a m\u00eddia como @GloboNews  que incentiva o \u00f3dio contra @jairbolsonaro , s\u00e3o respons\u00e1veis pelo ataque ao candidato. Geraldo Alckmin tamb\u00e9m tem as m\u00e3o sujas de sangue.  https://twitter.com/aleamatriain2/status/1038016367566499841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_velasquez78/status/1038022607575166977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038016420448292864, "date": "2018-09-07", "time": "05:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 580095997, "username": "AlcyMaihoni", "tweet": "@MichelTemer @zerotoledo Ineg\u00e1vel a participa\u00e7\u00e3o do PSDB no Governo de Temer. Por isso as alian\u00e7as do centr\u00e3o. Mas o resmungo de Temer o sem moral, d\u00e1 mais g\u00e1s a campanha de Alckmin. \u00c9 a vis\u00e3o que tenho, assistindo este v\u00eddeo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlcyMaihoni/status/1038016420448292864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zerotoledo,MichelTemer"}
{"id": 1038016377695731712, "date": "2018-09-07", "time": "05:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1027169534455832576, "username": "erictuzza1", "tweet": "Mano, at\u00e9 meu pai que, desde que eu me entendo por gente, sempre foi tucano vai votar no Bolsonaro. Eu at\u00e9 pensei na possibilidade dele votar no Alckmin mas dessa vez ele vai mudar a linha do voto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erictuzza1/status/1038016377695731712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038016367566499841, "date": "2018-09-07", "time": "05:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 762997820823658496, "username": "aleamatriain2", "tweet": "Ataques de Alckmin a Bolsonaro continuam  https://www.oantagonista.com/?p=111511\u00a0", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleamatriain2/status/1038016367566499841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013868273004544, "date": "2018-09-07", "time": "05:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 420265908, "username": "reSweet_", "tweet": "em nova estrat\u00e9gia de marketing, Geraldo Alckmin ressaltar\u00e1 como o Brasil est\u00e1 \u00f3timo devido a atua\u00e7\u00e3o dos colegas de partidos apoiadores de sua campanha nos minist\u00e9rios. como novo slogan ser\u00e1 adotado 'Brasil, do jeito que t\u00e1 fica! forte abra\u00e7o pro meu grande amigo Michel'  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reSweet_/status/1038013868273004544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038011791148830720, "date": "2018-09-07", "time": "05:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 889639703934369794, "username": "SaraLaurian", "tweet": "Bolsonaro tinha segundos de propaganda no hor\u00e1rio eleitoral.Agora tem 24 horas em tempo real. Aturem jornalistas cretinos. Aturem hienas velhuscas. Aturem Grupo Grobo et caterva.Engula o choro Alckmin et caterva.Tentaram tirar a vida dele.O eleger\u00e3o em 1o turno. #ForcaBolsonaro !", "replies": 3, "retweets": 28, "likes": 79, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/SaraLaurian/status/1038011791148830720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038008541670514689, "date": "2018-09-07", "time": "05:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 979680452595331072, "username": "c_araujo7", "tweet": "@VillaMarcovilla @g1 @KellyCFlorencio @roxmo @jornalista_de Pelo desespero , as promessas do Alckmin eram boas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c_araujo7/status/1038008541670514689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalista_de,roxmo,KellyCFlorencio,g1,VillaMarcovilla"}
{"id": 1038007681192275968, "date": "2018-09-07", "time": "05:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1055386135, "username": "AllyssonDavsson", "tweet": "@conexaopolitica Geraldo Alckmin em vez de falar suas propostas ,s\u00f3 faz acusa\u00e7\u00f5es aos presidenci\u00e1veis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyssonDavsson/status/1038007681192275968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1038006203736096769, "date": "2018-09-07", "time": "05:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1034114892633190406, "username": "ValterG45257809", "tweet": "@jairbolsonaro Um merda esse Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValterG45257809/status/1038006203736096769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038005234247917568, "date": "2018-09-07", "time": "05:05:07", "timezone": "CDT", "user_id": 894153871597195265, "username": "marlenemota7", "tweet": "Manuela d\u2019\u00c1vila afirma que o programa de Alckmin \u00e9 o mesmo de Temer - Portal Vermelho  http://www.vermelho.org.br/noticia/314779-1#.W5JNULtATGU.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlenemota7/status/1038005234247917568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038005208318652416, "date": "2018-09-07", "time": "05:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 894153871597195265, "username": "marlenemota7", "tweet": "Manuela d\u2019\u00c1vila afirma que o programa de Alckmin \u00e9 o mesmo de Temer - Portal Vermelho:  http://www.vermelho.org.br/noticia/314779-1#.W5JNIJFcGLI.twitter\u00a0\u2026 via @portalvermelhoN\u00e3o \u00e9 ela que afirma ! O programa \u00c8 o mesmo de Temer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlenemota7/status/1038005208318652416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalvermelho"}
{"id": 1037994578530459649, "date": "2018-09-07", "time": "04:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 255880746, "username": "_aycorazon", "tweet": "@felipeffc Exagero. Me d\u00f3i muito ter que levar a Katia Abreu de brinde, mas nesse momento vejo o Ciro como o candidato mais apto a impedir Bozo x Alckmin no segundo turno. Isso n\u00e3o me impede de continuar defendendo minorias \u00e9tnicas e nem me faz ter um problema s\u00e9rio na minha balan\u00e7a moral.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_aycorazon/status/1037994578530459649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipeffc"}
{"id": 1037987946962542592, "date": "2018-09-07", "time": "03:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1131556891, "username": "MauricioOzorio", "tweet": "Irm\u00e3o namoral o temer \u00e9 meu presidente favorito, o cara me d\u00e1 mais de mil conto, acaba com imposto sindical e agora mete esse papo no otario do Alckmin! Se fuder, melhor que o collor! Bom demais  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MauricioOzorio/status/1037987946962542592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037940809067372544, "date": "2018-09-07", "time": "00:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 393120957, "username": "GloriaMelgPress", "tweet": "\"Os v\u00eddeos gravados por Michel Temer contra Alckmin s\u00e3o respostas \u00e0s \u201cfalsidades colocadas no programa eleitoral\u201d do tucano, segundo afirma o presidente. \u201cO PSDB me ajudou no governo, foi base do meu governo...  https://www.facebook.com/100001487497472/posts/1956739401052291/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GloriaMelgPress/status/1037940809067372544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037936907957821441, "date": "2018-09-07", "time": "00:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 450151428, "username": "laraagrelli", "tweet": "EU NAO TO AGUENTANDO COM O TEMER MANDANDO VIDEO PRO ALCKMIN E PRO HADDAD HAHAHAHAHAHAHAHAHSHSHHSHSHAHSHSHSHSHSH", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laraagrelli/status/1037936907957821441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926208128921600, "date": "2018-09-06", "time": "23:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3298433637, "username": "G198511", "tweet": "@moura_101 @aguedescartoon Aquele discurso do Alckmin dizendo q eleger o Bolsonaro seria terr\u00edvel para o pa\u00eds tamb\u00e9m ajuda nesse sentido a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/G198511/status/1037926208128921600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon,moura_101"}
{"id": 1037923614782382080, "date": "2018-09-06", "time": "23:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1323943135, "username": "_LPortugal", "tweet": "@branci13 @o_antagonista Essa not\u00edcia est\u00e1 sendo plantada para pensarem que Alckmin \"quer dist\u00e2ncia de A\u00e9cio\". Se o PSDB quisesse mesmo dist\u00e2ncia de A\u00e9cio, j\u00e1 teria expulsado ele do partido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LPortugal/status/1037923614782382080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,branci13"}
{"id": 1037923375044337664, "date": "2018-09-06", "time": "23:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 522796601, "username": "diogoteixeira87", "tweet": "@gabicalixtot @cirogomes @Rafawoll @NlioMartins @Mari_SRS @Carlbergerag Isso at\u00e9 poderia acontecer, mas ainda sim vejo pequenas chances de impactar no resultado do primeiro turno. Acho q os mais atingidos s\u00e3o Alckmin e o PT de certa forma. Ainda que os 20% votassem somente nele, n seria no 1 turno. Acho que Ciro e Bolsie faz sentido no 2 turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogoteixeira87/status/1037923375044337664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Carlbergerag,Mari_SRS,NlioMartins,Rafawoll,cirogomes,gabicalixtot"}
{"id": 1037918307511398400, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 54033770, "username": "stelles_13", "tweet": "#DemocraciaJ\u00e1 #ForaTemer #DiarioDoMundo O batom de Alckmin no governo Temer. Por Renato Aroeira  https://ift.tt/2wSVudQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DemocraciaJ\u00e1,#ForaTemer,#DiarioDoMundo", "link": "https://twitter.com/stelles_13/status/1037918307511398400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915936618160128, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1034271900229402626, "username": "ingalv8", "tweet": "@brendinha_3 segundo as pesquisas, se ele for pro segundo turno, ele perde pra marina, ciro  ou alckmin. ciro seria a maior derrota. f\u00e9 no pai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ingalv8/status/1037915936618160128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brendinha_3"}
{"id": 1037912503504842752, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2790573696, "username": "3Berte3", "tweet": "O batom de Alckmin no governo Temer. Por Renato Aroeira  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-batom-de-alckmin-no-governo-temer-por-renato-aroeira/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Berte3/status/1037912503504842752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911512608854017, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1037903818388918272, "username": "RenanCastrodos1", "tweet": "@BolsonaroSP Ou seja Geraldo Alckmin \u00e9 governo Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanCastrodos1/status/1037911512608854017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037909918672662528, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:22", "timezone": "CDT", "user_id": 310377091, "username": "biaborgesds", "tweet": "Gente o Alckmin t\u00e1 em terceiro lugar nas pesquisas qq ta contesenu T\u00e1 tudo errado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaborgesds/status/1037909918672662528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908966855135238, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 55448077, "username": "PMorenoB", "tweet": "Discurso de Bolsonaro em Minas. Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTube @FlavioXSid @limaynardes @niceferrante @Jorge42931348 @PauloMMMEDEIROS @aruthcao @realTrump4ever @LimaDoc @PATRIOTA__2018 @SeujocaMoro", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PMorenoB/status/1037908966855135238", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube,FlavioXSid,limaynardes,niceferrante,Jorge42931348,PauloMMMEDEIROS,aruthcao,realTrump4ever,LimaDoc,PATRIOTA__2018,SeujocaMoro"}
{"id": 1037907319676448768, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 774457285372420096, "username": "MariaLetciatel2", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Alckmin ladrao corrupto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaLetciatel2/status/1037907319676448768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037906244131082241, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 875072728088399872, "username": "robertabastosn", "tweet": "T\u00e1 rolando um barraco inenarr\u00e1vel entre o Temer e o Alckmin, do tipo: \"Quando a devasta\u00e7\u00e3o do pa\u00eds realmente fez folia em nossas vidas,voc\u00ea veio me falar dessa paix\u00e3o inesperada por outra pessoa\"...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertabastosn/status/1037906244131082241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905993492045825, "date": "2018-09-06", "time": "22:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 236391516, "username": "Lica_SSantos", "tweet": "Como bem disse Mar\u00edlia Pereira Jorge, Temer (nosso novo YouTuber) para Alckmin.  https://media1.tenor.co/images/45f077392a2db8d54f96d5fb48819ae8/tenor.gif?itemid=11005830\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lica_SSantos/status/1037905993492045825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905742857203712, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 179200203, "username": "2bcruz", "tweet": "@yuripirz @julianomedpsol Imagina o Alckmin que t\u00e1 sendo rejeitado at\u00e9 pelo Temer!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2bcruz/status/1037905742857203712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianomedpsol,yuripirz"}
{"id": 1037904798828441605, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 198360106, "username": "zumalta", "tweet": "@primasilenciosa @xicosa Engra\u00e7ado que nunca ouvi ningu\u00e9m exigir do Alckmin, do A\u00e9cio, do Temer e que tais que fizessem auto cr\u00edtica. Haddad jantou o povo.", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zumalta/status/1037904798828441605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,primasilenciosa"}
{"id": 1037904578921082885, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 39745482, "username": "apindols", "tweet": "@OhhCarols @mau10 @Marcelodarw Fazendo aquele zoom roxo no Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apindols/status/1037904578921082885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelodarw,mau10,OhhCarols"}
{"id": 1037901506274455552, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 623796792, "username": "wagnermendes18", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagnermendes18/status/1037901506274455552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037900633561554944, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 8750572, "username": "konther", "tweet": "geraldo walkman botou no site o download de uma fonte que aparentemente s\u00f3 abre no mac https://materiais.geraldoalckmin.com.br/\u00a0ent\u00e3o p\u00f5e a\u00ed: geraldo alckmin vai incentivar o uso de macs pela na\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/konther/status/1037900633561554944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898147836583936, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2197996601, "username": "kazuoyuzo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kazuoyuzo/status/1037898147836583936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037897176314204161, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 858554438763597825, "username": "Gusfernandess", "tweet": "Eu acho constrangedor demais esses v\u00eddeos do Temer se justificando pro Haddad e pro Alckmin no Twitter. Da mesma forma que considero os memes da Manuela bem toscos e o perfil \"geek\" do Meirelles uma piada. Quanto mais 'moderninhos' os pol\u00edticos ficam, mais rid\u00edculos eles agem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gusfernandess/status/1037897176314204161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897134442467328, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 66877641, "username": "DenninPacheco", "tweet": "D2) Baseball - T\u00e3o emocionante quanto um discurso ou propaganda do Geraldo Alckmin  https://twitter.com/testes_damassa/status/1037895138436177921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DenninPacheco/status/1037897134442467328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897017077317634, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 180790140, "username": "pedroa1964", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/h2somQUx8Ow?aA\u00a0 Verdade: Alckmin usa Maria do Ros\u00e1rio contra Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroa1964/status/1037897017077317634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037896483922739200, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 193151042, "username": "ivonepita", "tweet": "@geraldoalckmin @marcosmitri acho que \u00e9 o cuidado de n\u00e3o chutar quem esta ferido... que imagem isso pode passar de Alckmin... mas francamente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivonepita/status/1037896483922739200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcosmitri,geraldoalckmin"}
{"id": 1037894315492696065, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 350425944, "username": "gabrielisbooa", "tweet": "Rapaz, Temer publicou um v\u00eddeo desmentindo toda a propaganda eleitoral de Geral Alckmin: KKKKKKKKKKKKKKKK! Mas que loucuraaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielisbooa/status/1037894315492696065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892695627198464, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 165260499, "username": "ImagemNet", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImagemNet/status/1037892695627198464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037890982262521856, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 138236796, "username": "carlosgamafilho", "tweet": "O PT que o Haddad conta \u00e9 t\u00e3o perfeito quanto o PSDB do Alckmin. Brasil \u00e9 o para\u00edso, n\u00f3s que n\u00e3o enxergamos direito. #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/carlosgamafilho/status/1037890982262521856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890618591068160, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 797147354436669441, "username": "NoticiasHojeRJ", "tweet": "Temer volta a atacar Alckmin lembrando apoio do PSDB ao governo  http://dlvr.it/QjNXVp\u00a0 pic.twitter.com/80qfgCuLXW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiasHojeRJ/status/1037890618591068160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889978964037632, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "Sorry, man. It's good to get used to it / \u00c9 bom jair se acostumando ( I used the Google Translator, Sorry) https://twitter.com/AndrewDFish/status/1037883908820533248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037889978964037632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889725204492288, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1022472412531703808, "username": "jdomingos19681", "tweet": "@geraldoalckmin Est\u00e1 feliz com a tentativa de assassinato do  Presidente Bolsonaro, alckmin? Voc\u00ea nunca foi oposi\u00e7\u00e3o ao pt, est\u00e1 desmascarado. Se Bolsonaro sobreviver ser\u00e1 eleito Presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdomingos19681/status/1037889725204492288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037889540642492416, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 486545823, "username": "c4rolmor", "tweet": "Ainda t\u00f4 chocada em Paris com Alckmin  https://twitter.com/Ianareligion/status/1036067755966058496\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c4rolmor/status/1037889540642492416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889092229521408, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 138236796, "username": "carlosgamafilho", "tweet": "@Lucy_rebolativa Acho que empatou com Alckmin no quesito tranquilidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosgamafilho/status/1037889092229521408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lucy_rebolativa"}
{"id": 1037888701400014849, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 74892633, "username": "RafaellMM", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Ja foi diversas vezes atacado e se calou, mas pelo visto pegou ran\u00e7o do Alckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaellMM/status/1037888701400014849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037887669265735680, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 99841831, "username": "prnatanael", "tweet": "Alckmin rebate Temer e diz que ele \"n\u00e3o tem lideran\u00e7a e legitimidade\"  https://goo.gl/chhBJY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prnatanael/status/1037887669265735680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887588319809541, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2657071987, "username": "fonsecaanat", "tweet": "AHHHH FALA S\u00c9RIO!OLHA A POSI\u00c7\u00c3O DO ALCKMIN E OLHA A DA MARINA, EU N\u00c3O ACEITO ISSO  https://twitter.com/Itspedrito/status/1037491784916631554\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fonsecaanat/status/1037887588319809541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886526582136832, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 104962164, "username": "marcoreliosoare", "tweet": "MP pede suspens\u00e3o de direitos pol\u00edticos Alckmin  https://veja.abril.com.br/politica/mp-acusa-alckmin-de-improbidade-e-pede-suspensao-de-direitos-politicos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoreliosoare/status/1037886526582136832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885718381703171, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 888278746708324353, "username": "Glaucosb", "tweet": "@jornalnacional Temer ataca Alckmin. Globo e pol\u00edcia federal revidam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glaucosb/status/1037885718381703171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037885000388104197, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 231209338, "username": "GBragaLobato", "tweet": "Haddad na Globo News: \"ENTRE O PILANTRA E O ALCKMIN EU FICO COM O ALCKMIN\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GBragaLobato/status/1037885000388104197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884067205861376, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 542976995, "username": "EraldoSilva11", "tweet": "N\u00e3o voto em Bolsonaro, Alckmin, Amoedo ou Meirelles. No entanto, n\u00e3o desejo mal a nenhum deles. Se quisermos um pa\u00eds democr\u00e1tico temos que respeitar as diferen\u00e7as. J\u00e1 tenho minhas prefer\u00eancias e minha arma para defender o que quero \u00e9 o voto. Viol\u00eancia N\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EraldoSilva11/status/1037884067205861376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883789853245442, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 98726426, "username": "DLBiller", "tweet": "Now that Bolsonaro's out of peril, the political calculus: Alckmin, who needs to poach his votes if he's to gain ground, won't be able to attack him for at least a week. #Brazil https://twitter.com/albertocalmeida/status/1037824116995305473\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Brazil", "link": "https://twitter.com/DLBiller/status/1037883789853245442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883041904058368, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "Entre os cat\u00f3licos, Bolsonaro e Cir\u00e3o da Massa est\u00e3o em empate t\u00e9cnico. Entre todas as outras religi\u00f5es Bolsonaro ganha f\u00e1cil. ORGULHO DE SER CAT\u00d3LICO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037883041904058368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881565668421634, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1920719312, "username": "Nalu_Araujo", "tweet": "meu deus eu n\u00e3o acredito que eu faria o Alckmin...  https://twitter.com/wannabiel/status/1035936916028514304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nalu_Araujo/status/1037881565668421634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879728382861313, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3303488075, "username": "Teaateia", "tweet": "@hbariani Fundos de investimento passaram a comprar pesadamente a\u00e7\u00f5es das empresas locais apostando que o segundo turno se daria entre Bolsonaro e Geraldo Alckmin (PSDB). mas O mesmo aconteceu no mercado de c\u00e2mbio. O d\u00f3lar n\u00e3o reagiu em um primeiro momento. https://exame.abril.com.br/mercados/mercado-vai-da-euforia-ao-panico-apos-ataque-a-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Teaateia/status/1037879728382861313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbariani"}
{"id": 1037879667955511296, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 336878973, "username": "abdalafarah", "tweet": "Sei n\u00e3o... Acho que o Cons\u00f3rcio Golpista largou o Geraldo Alckmin e abra\u00e7ou, desde ontem, o Bolsonaro.Quem diria?!", "replies": 4, "retweets": 12, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abdalafarah/status/1037879667955511296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879576549122048, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1421754444, "username": "paula_voleio", "tweet": "@comunadeusaaa Os v\u00eddeos dele para o Alckmin e para o Haddad hauahaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula_voleio/status/1037879576549122048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "comunadeusaaa"}
{"id": 1037879341491908608, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 968620143029968896, "username": "Daniel_AuGosto_", "tweet": "@pam_albuq This is your tape, Haddad/Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniel_AuGosto_/status/1037879341491908608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pam_albuq"}
{"id": 1037879139569737729, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3303488075, "username": "Teaateia", "tweet": "@hbariani Desse a\u00ed?? Eu n\u00e3o duvido NADA! Ele j\u00e1 mentiu sobre o tal Kit Gay do MEC, distorce, manipula! Adivinha a quem os banqueiros e ricos tem prefer\u00eancia?? ELE! O Alckmin n\u00e3o soube e est\u00e3o de olho nele:  https://exame.abril.com.br/mercados/candidato-dos-sonhos-patina-e-banqueiros-aceitam-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026 Voc\u00ea acha mesmo que n\u00e3o pode ter sido tudo arma\u00e7\u00e3o???", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Teaateia/status/1037879139569737729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbariani"}
{"id": 1037878433810968576, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "O PT \u00e9 tosco. Ap\u00f3iem Cir\u00e3o da Massa. Aceitem Cir\u00e3o da Massa e sejam felizes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037878433810968576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878048203440128, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 218465356, "username": "alexrodrigueswa", "tweet": "#ForcaBolsonaro Voc\u00ea que ta ai zoando um fato desse \u00e9 um imbecil, doente mental, seres como vcs tem que se tratar urgente. poderia ser Lula, Marina, Alckmin, eu n queria ver uma cena dessas com nenhum deles, isso \u00e9 uma covardia de um mero doente mental que n tem amor a vida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/alexrodrigueswa/status/1037878048203440128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877517103886336, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 221402775, "username": "vinnybrandt", "tweet": "ALCKMIN VOTOU NA DILMA EM 2014CARALHO  pic.twitter.com/AFldqtKKeY", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinnybrandt/status/1037877517103886336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875646502981632, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2612657611, "username": "fravenriq", "tweet": "@anacsma concordo em rela\u00e7\u00e3o ao Alckmin, falei l\u00e1 de equipe pensando nele, qto ao Bolso acho que isso o favorece bem. Pensa num assunto que vai rolar at\u00e9 outubro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fravenriq/status/1037875646502981632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacsma"}
{"id": 1037875287801901057, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 954041828, "username": "gabriellabbz", "tweet": "Alckmin era gato viu  https://twitter.com/wannabiel/status/1035936916028514304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriellabbz/status/1037875287801901057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874744249524224, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1431829130, "username": "hsflortropical", "tweet": "Estava tudo t\u00e3o mais divertido quando os TT eram os YT3I = youtubers da 3a. idade, Alckmin e Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hsflortropical/status/1037874744249524224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873398192451584, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 155431433, "username": "TavaresGledson", "tweet": "Sou l\u00edder nas pesquisas , onde vou o povo grita meu nome e me apoia , O cachaceiro est\u00e1 preso e ineleg\u00edvel , Marina n\u00e3o tem chance e o Alckmin muito menos. Quer saber... Vou fingir que tomei uma facada e fuder com a minha campanha...Ass: BolsonaroOBS: \u00c9 verdade esse Bilhete", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TavaresGledson/status/1037873398192451584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872412761747458, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "T\u00e1 foda mas pelo segundo tempo h\u00e1 esperan\u00e7a. #VascoDaGama Mas t\u00e1 foda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VascoDaGama", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037872412761747458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868057518120960, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 16736772, "username": "juhx", "tweet": "@LePetitToc @_sajoao HAHAHAHA contabiliza os v\u00eddeos pro Alckmin como um ou n\u00e3o?! Pra gente saber quantas faltam!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juhx/status/1037868057518120960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_sajoao,LePetitToc"}
{"id": 1037867642575618048, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 26004024, "username": "binerighetti", "tweet": "Ataque a Bolsonaro obriga campanha de Alckmin a mudar estrat\u00e9gia  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/ataque-a-bolsonaro-obriga-campanha-de-alckmin-a-mudar-estrategia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/binerighetti/status/1037867642575618048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867067691737089, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3483116595, "username": "debsteixeirarj", "tweet": "eu estou tentando n\u00e3o falar de pol\u00edtica pra n\u00e3o afastar ningu\u00e9m que eu gosto de mim, mas a\u00ed o temer tendo dr com Geraldo Alckmin supera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debsteixeirarj/status/1037867067691737089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866732009005056, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 54790653, "username": "andre_cult", "tweet": "Na casa da minha sogra, uma senhora amiga dela t\u00e1 l\u00e1 vendo na TV essa parada que aconteceu com a faca hoje. Logo depois vem o intervalo e passa aquela propaganda do Alckmin que mostra como o dito cujo trata as mulheres. Nessa hora ela comenta: \"essa globo \u00e9 lula mesmo n\u00e9\"?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_cult/status/1037866732009005056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866396288540673, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 25098639, "username": "FeNoga", "tweet": "quem est\u00e1 estarrecido com a fala da Dilma hj n\u00e3o ficou estarrecido quando Alckmin disse q PT colhe o q plantou. E vice-versa! indigna\u00e7\u00e3o seletiva, a gente v\u00ea por aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeNoga/status/1037866396288540673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864661918597121, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2820634824, "username": "rscintraz", "tweet": "O Alckmin perdeu a possibilidade de \"desconstruir\" Bozonaro com menos de uma semana de tv. Vai investir solo no antipetismo? Duvido, Ciro e Marina q se cuidem, pq vai ser campanha kamikaze do Geraldo", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rscintraz/status/1037864661918597121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863494786404353, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1323943135, "username": "_LPortugal", "tweet": "\"Farei o Poss\u00edvel para Impedir\" disse Alckmin... #SomosTodosBolsonaro https://twitter.com/RoseBarros__/status/1037484045104566272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/_LPortugal/status/1037863494786404353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863410057265154, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 75349479, "username": "T_iiPimenta", "tweet": "@chicobarney Entenda: O MDB sempre est\u00e1 do lado vencedor. Nesse caso n\u00e3o \u00e9 o Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/T_iiPimenta/status/1037863410057265154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037863086005338112, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2820634824, "username": "rscintraz", "tweet": "Olha, eu n\u00e3o queria ser o marqueteiro da campanha do Geraldo Alckmin nesse momento.", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rscintraz/status/1037863086005338112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862949866627074, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 957238777575100416, "username": "MarcosP92325258", "tweet": "Alckmin descarta fazer campanha ao lado de A\u00e9cio em MinasCandidato do PSDB \u00e0 Presid\u00eancia disse que n\u00e3o manter\u00e1 contato com o senador mineiro em seus compromissos no territ\u00f3rio mineiro\"Em Minas Gerais n\u00e3o , mas em Bras\u00edlia sim se o imposs\u00edvel fosse eleito\".  pic.twitter.com/3Cj3vn8FmA", "replies": 3, "retweets": 11, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosP92325258/status/1037862949866627074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862864747413504, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 437047381, "username": "lucienexcix", "tweet": "pesquisei um pouco sobre geraldo alckmin pq s\u00f3 sabia q era governador de sp e cruxxx, n quero", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucienexcix/status/1037862864747413504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862827975946241, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 836044105805414400, "username": "CesarCesarcusto", "tweet": "Ficou dif\u00edcil, Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade | Brasil 247  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CesarCesarcusto/status/1037862827975946241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861157200187394, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 96395074, "username": "howareubea", "tweet": "Temer e Alckmin t\u00e3o chegando perto da Socorro feirante e da Miriam que vende mary kay.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/howareubea/status/1037861157200187394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859520008146944, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 72970917, "username": "rodesiqueira", "tweet": "@jairbolsonaro @alvarodias_ @allantercalivre N\u00e3o foi s\u00f3 ele, @marcofeliciano. Alckmin tamb\u00e9m fez essa insinua\u00e7\u00e3o infeliz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodesiqueira/status/1037859520008146944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,allantercalivre,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037859427569885185, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 72722282, "username": "AlineePaixao", "tweet": "S\u00f3 preciso fazer meu pai votar no Ciro ao inv\u00e9s do Alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineePaixao/status/1037859427569885185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859007879438342, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 119066497, "username": "MeandHappy", "tweet": "Alckmin. nosso neg\u00f3cio \u00e9 matar criminosos traficantes em resist\u00eancia e ou atua\u00e7\u00e3o conivente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeandHappy/status/1037859007879438342", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857544289628161, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3895230503, "username": "ari18Sco", "tweet": "Se bem q o alckmin foi bem babaca com a parada da caravana do lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ari18Sco/status/1037857544289628161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855880073695232, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 58893756, "username": "DKBurman", "tweet": "O Alckmin e suas propagandas incitando \u00f3dio ao condidato atacado tamb\u00e9m s\u00e3o culpados por essa situa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DKBurman/status/1037855880073695232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855027480670208, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 61213790, "username": "eduardo_gs", "tweet": "Acabo de ouvir no r\u00e1dio a \"propaganda\" do Alckmin ... Falando mal do Bolsonaro....Parab\u00e9ns @geraldoalckmin , seu lixo \"humano\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_gs/status/1037855027480670208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037854332258066432, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "Juiz de Fora, os cariocas do Brejo ficam na m\u00eddia depois do presidente  de Juiz de Fora Itamar Franco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037854332258066432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853583838986240, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "@Football__Tweet @thomasfkris It's true. / sannhet pic.twitter.com/fMpeiiZN7y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037853583838986240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thomasfkris,Football__Tweet"}
{"id": 1037853388493479941, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 428949742, "username": "Badernacast", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Badernacast/status/1037853388493479941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037852961026834432, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 929515881218134017, "username": "backtotheshit", "tweet": "meu pai t\u00e1 dizendo que vai votar no Alckmin pqpEu falei do Ciro e ele repudiou logoVoc\u00eas v\u00e3o ver que eu vou sair vitoriosa dessa e vai ser um Haddad ou Ciro desta casa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/backtotheshit/status/1037852961026834432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852821083840512, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 169993414, "username": "msantoro1978", "tweet": "Alckmin, Ciro e Marina suspenderam suas atividades de campanha, por conta do ataque a Bolsonaro. Decis\u00e3o acertada, respeitosa e civilizada. Contribui para acalmar \u00e2nimos e diminui risco de viol\u00eancia de rua entre militantes. Que mais presidenci\u00e1veis sigam o exemplo.", "replies": 23, "retweets": 269, "likes": 1371, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msantoro1978/status/1037852821083840512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852163110850561, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 957764245961273345, "username": "Ax65911571", "tweet": "@JornalOGlobo Valeu Alckmin acaba de recuperar todos os pontos perdidos....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ax65911571/status/1037852163110850561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037852038539956225, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1030570513859588096, "username": "FlavioCAntunes", "tweet": "#SemLula\u00c9Ciro #MarinaSilva #Alckmin  https://twitter.com/todoscomciro/status/1037421945850155008\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SemLula\u00c9Ciro,#MarinaSilva,#Alckmin", "link": "https://twitter.com/FlavioCAntunes/status/1037852038539956225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851895396794368, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 755218052992622592, "username": "EnzoLcxst", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnzoLcxst/status/1037851895396794368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851204674625536, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 257466774, "username": "rpfreire13", "tweet": "@Joao_Almirante Defina civiliza\u00e7\u00e3o. Boulos? Haddad? Alckmin? Marina? Est\u00e3o desde sempre por a\u00ed, ocupando diversas fun\u00e7\u00f5es e melhorou o que? Tributa\u00e7\u00e3o? Empregos? Corrup\u00e7\u00e3o? Sa\u00fade? Por favor amigo, ruim com ele, pior sem ele, TODOS est\u00e3o com rabo preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rpfreire13/status/1037851204674625536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joao_Almirante"}
{"id": 1037850795922870272, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 18980769, "username": "thiagoareias", "tweet": "J\u00e1 d\u00e1 pra dizer que quem mais se fodeu (politicamente \u00e9 claro, j\u00e1 que o Bolsonaro sofreu um atentado contra sua vida) foi o Alckmin? Como sustentar os ataques no hor\u00e1rio eleitoral com o oponente hospitalizado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoareias/status/1037850795922870272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850473116721154, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 961373529664118784, "username": "Sime___1", "tweet": "Diss do @MichelTemer pro Alckmin e Haddad, facada sem sangue no Bolsonaro, t\u00e9cnico complete fazendo 10 de ADR em 3 jogos no #FACEITMajor, E HOJE NEM \u00c9 SEXTA, MESMO SENDO SEXTA.QUE DIA, SAITE! #quintou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FACEITMajor,#quintou", "link": "https://twitter.com/Sime___1/status/1037850473116721154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037849428823027713, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 68026940, "username": "ThiagoOurives", "tweet": "@simplyr0d Sim, quem rejeita vai continuar rejeitando. No m\u00e1ximo ele consegue os \"indecisos pelo Alckmin\", algo esperado no segundo turno e j\u00e1 viu que ele perde mesmo assim.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoOurives/status/1037849428823027713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "simplyr0d"}
{"id": 1037849134865281024, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 68020024, "username": "Miriam__GM", "tweet": "Mais cretinice e mentira:  candidatos cancelam campanha e insinuam que \u00e9 em respeito ao que ocorreu com o Bolsonaro.Est\u00e3o apavorados, sobretudo o Alckmin e a Marina.Peso na consci\u00eancia e medo das ruas (que ali\u00e1s, j\u00e1 existia bem antes de hoje).#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Miriam__GM/status/1037849134865281024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848714231066624, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 125437419, "username": "carlosgama_", "tweet": "Alckmin se aproxima do Movimento Sem-Terra  https://www.google.com/amp/s/oglobo.globo.com/brasil/alckmin-se-aproxima-do-movimento-sem-terra-18482711%3fversao=amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosgama_/status/1037848714231066624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848699521646593, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 132346136, "username": "Thiag0dias", "tweet": "Alckmin vai retirar dos pr\u00f3ximos programas os ataques a Bolsonaro.  https://glo.bo/2M6LD91\u00a0 pic.twitter.com/GQBqj7t6tU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiag0dias/status/1037848699521646593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848680836091905, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 380711987, "username": "lucarvz", "tweet": "O Alckmin tem tanto tempo de campanha que deu pra encaixar a vice e a esposa.Acho que em 28 anos  eu nunca vi o vice falando em hor\u00e1rio pol\u00edtico... kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucarvz/status/1037848680836091905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848678625619968, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 195324503, "username": "cmmorel", "tweet": "Em v\u00eddeo, Temer constrange Alckmin e deixa d\u00favidas se ajuda ou prejudica tucano -   https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536242745_036388.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmmorel/status/1037848678625619968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848276551315457, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 352069448, "username": "CaioSantos97", "tweet": "Grupo Whatsapp #Elei\u00e7\u00f5es2018#CiroPresidente12#CiroNoSegundoTurno#CiroGomes#JairMessiasBolsonaro#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17#for\u00e7abolsonaro#Marina18#Marina#Alckmin#alckmineTemerAcesse este link para entrar no meu grupo do WhatsApp:  https://chat.whatsapp.com/0Yfi425EWrEG73YJEQBew7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#CiroPresidente12,#CiroNoSegundoTurno,#CiroGomes,#JairMessiasBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17,#for\u00e7abolsonaro,#Marina18,#Marina,#Alckmin,#alckmineTemerAcesse", "link": "https://twitter.com/CaioSantos97/status/1037848276551315457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848111786467328, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 61310225, "username": "claudia_maria", "tweet": "Geraldo Alckmin \u00e9 muito baixo. N\u00e3o mande mensagem de solidariedade com esse seu programinha baixo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudia_maria/status/1037848111786467328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847893489737728, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 320877216, "username": "MaurcioG", "tweet": "A atriz da propagando do PSDB agora atacando Bolsonaro. duvido que Alckmin n\u00e3o est\u00e1 em casa gritando agora: Paraaaaaa! Cancelem issoo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurcioG/status/1037847893489737728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847845750153216, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 571185425, "username": "MasCadeTeresa", "tweet": "Temer fazendo v\u00eddeo sobre Alckmin Eu:  pic.twitter.com/THnZE1feks", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MasCadeTeresa/status/1037847845750153216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847502588915713, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 299331957, "username": "naoculpeopedro", "tweet": "alckmin tem tanto tempo que desperdi\u00e7a 5 segundos em silencio de proposito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naoculpeopedro/status/1037847502588915713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847459140173832, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1738967995, "username": "marcos_pfvr", "tweet": "Alckmin com medo de falarem que o programa dele sugere rea\u00e7\u00f5es contra o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_pfvr/status/1037847459140173832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847354433589249, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2212758434, "username": "olucasdeandrade", "tweet": "DONA LU ALCKMIN NA MINHA COZINHA\u2122", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olucasdeandrade/status/1037847354433589249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847292919853057, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "Vai cuidar dos teus crakudos Geraldo Alckmin para de mentir s\u00e3o Paulo est\u00e1 de calamidade p\u00fablica igual o Rio de janeiro a dondoca das bolsas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1037847292919853057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847188439793664, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 52748217, "username": "AlineSFCarneiro", "tweet": "Ciro, Marina e Alckmin cancelaram a agenda de amanh\u00e3, por conta do ocorrido com o Bolsonaro. A campanha fica assim mesmo... meio de param um pouco... assim foi no caso do Eduardo Campos tamb\u00e9m, em 2014.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineSFCarneiro/status/1037847188439793664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847168500019200, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 299331957, "username": "naoculpeopedro", "tweet": "na moral, parece at\u00e9 que o alckmin t\u00e1 concorrendo a reelei\u00e7\u00e3o do governo de sp", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naoculpeopedro/status/1037847168500019200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847114460618752, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 159919802, "username": "Klaifer", "tweet": "Temer revoltado com Geraldo Alckmin. E avisa: Alckmin \u00e9 mais do mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Klaifer/status/1037847114460618752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846839683411968, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Alckmin (PSDB), Marina Silva (Rede) e Ciro Gomes (PSOL) cancelaram suas agendas para amanh\u00e3.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037846839683411968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844971347423232, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 128865646, "username": "flaviomuller", "tweet": "Esse odioso e intoler\u00e1vel ataque a Jair Bolsonaro enterra de vez a candidatura de Alckmin. RIP, PSDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviomuller/status/1037844971347423232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843405383106562, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "@annediesel Melhor jair zoando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037843405383106562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "annediesel"}
{"id": 1037843192085995521, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 148566876, "username": "thyago_fla", "tweet": "Qual facada doeu mais? A do Bolsonaro ou a do Temer no Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thyago_fla/status/1037843192085995521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842182907023360, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1332030889, "username": "didi_forelsket", "tweet": "@zanuja_cbranco @lindberghfarias Alckmin/PSDB e Temer/MDB ainda v\u00e3o lavar muita roupa suja!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/didi_forelsket/status/1037842182907023360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lindberghfarias,zanuja_cbranco"}
{"id": 1037841620383813632, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 110558550, "username": "GiovaniMiguez", "tweet": "Michel Temer \u00e9 o tipico filho feio. No caso, filhote de tucano feio. Agora @geraldoalckmin n\u00e3o quer assumir a paternidade do golpista. Se liga, gente! Toda base corrupta e golpista apoia o tucano. Temer \u00e9 Alckmin e pronto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovaniMiguez/status/1037841620383813632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037841337050177536, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "Jovem, tire o Alckmin deste tipo de coment\u00e1rio, viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 da \u00edndole dele  https://twitter.com/irlan50532614/status/1037828110778081280\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037841337050177536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841269194665984, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 972161266595913733, "username": "BrandaoGueiros", "tweet": "Temer desconstr\u00f3i Alckmin: toma que este governo tamb\u00e9m \u00e9 seu  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/temer-desconstroi-alckmin-este-governo-tambem-e-seu\u00a0\u2026 via @redebrasilatual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrandaoGueiros/status/1037841269194665984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "redebrasilatual"}
{"id": 1037840451024379905, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1332030889, "username": "didi_forelsket", "tweet": "Alckmin/PSDB e Temer/MDB s\u00e3o inconfi\u00e1veis, sem credibilidade!!  https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037759968005554182\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/didi_forelsket/status/1037840451024379905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838646441861120, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 51746799, "username": "noticiasdafonte", "tweet": "@TonyStarkMeta #ANOTA\u00edDilma dizia que faria o \u201cDiabo\u201d pra vencer as elei\u00e7\u00f5es... Lembram?Alckmin teve uma frase profundamente infeliz:\u201cVou impedir Bolsonaro de qualquer jeito...\u201dDepois desse atentado a vida de Jair, todos perder\u00e3o votos se atacarem Bolsonaro.@TonyStarkMeta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ANOTA\u00edDilma", "link": "https://twitter.com/noticiasdafonte/status/1037838646441861120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonyStarkMeta"}
{"id": 1037837850669080576, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 41926457, "username": "Rodolfo_Aioria", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodolfo_Aioria/status/1037837850669080576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837651242569728, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 57174123, "username": "schnellflu", "tweet": "Falaram que era mulher de bandido. Falaram \"bem feito, defende bandido\".Compaix\u00e3o eu teria se fosse Alckmin, Amoedo, Marina, A\u00e9cio, FHC...Pra prot\u00f3tipo de ditador eu ligo o foda-se mesmo.  https://twitter.com/nabucodonosor96/status/1037797716263415809\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schnellflu/status/1037837651242569728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837453133062145, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 98521726, "username": "cirodaraujo", "tweet": "Pequena impress\u00e3o, o candidato-esfaqueado j\u00e1 est\u00e1 no segundo turno, mas ainda n\u00e3o est\u00e1 com a elei\u00e7\u00e3o ganha.  Mas \u00e9 tarefa quase imposs\u00edvel agora tirar ele do segundo turno, e Alckmin que apostava em bater nele para ir para o round 2 pode tirar seu cavalo da chuva.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cirodaraujo/status/1037837453133062145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836967424258049, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3310858233, "username": "Jumuller45", "tweet": "@geraldoalckmin Para mim, o pior candidato, que j\u00e1 fez acordos e se vendeu, se chama Geraldo Alckmin.O Sr. \u00e9 uma decep\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jumuller45/status/1037836967424258049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037835872228532224, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "Mas os intelectuais de esquerda das redes sociais t\u00eam raz\u00e3o e foi fake. A imbecilidade n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 de Bolsominions. Cheio de esquerdinha retardado. https://twitter.com/lama_mala/status/1037808822520348672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037835872228532224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835811243339776, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 929515881218134017, "username": "backtotheshit", "tweet": "eu ia no Alckmin e no Haddad  https://twitter.com/wannabiel/status/1035936916028514304\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/backtotheshit/status/1037835811243339776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835350255841280, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 53601802, "username": "dabreusilva", "tweet": "\u00c1udio do Temer pro Alckmin no bashar ala zap: VAI NAMORAR COMIGO SIM...SE RECLAMAR C\u00ca VAI CASAR TAMB\u00c9M COM COMUNH\u00c3O DE BENS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dabreusilva/status/1037835350255841280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834936332500992, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "Temer j\u00e1 est\u00e1 brigando com Geraldo Alckmin, ele est\u00e1 colhendo o que plantou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1037834936332500992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833069904973824, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 181838800, "username": "_GabOliveira", "tweet": "@reisenden_ @_almeidaluciano @vulgofp Quem \u00e9 eleitor do Alckmin e Amoedo, s\u00e3o fundamentalmente de direita, ent\u00e3o vamos dizer que os votos dele num segundo turno v\u00e3o pro bolso. 22% + 9% + 3% j\u00e1 s\u00e3o 34%. As esquerdas v\u00e3o virar no Ciro, logo, Ciro 12% + Marina 12% + 3% Haddad= 27%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_GabOliveira/status/1037833069904973824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vulgofp,_almeidaluciano,reisenden_"}
{"id": 1037833054008426496, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 383749634, "username": "luizlista", "tweet": "Alckmin sobre Bolsonaro: 'O pior candidato. Farei o poss\u00edvel para impedir'  https://www.poder360.com.br/eleicoes/alckmin-sobre-bolsonaro-o-pior-candidato-farei-o-possivel-para-impedir/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizlista/status/1037833054008426496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832267429830657, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 15675149, "username": "demori", "tweet": "Alckmin:  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037791330104164352\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demori/status/1037832267429830657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831633968279553, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 109114028, "username": "sandraschittini", "tweet": "Olha o que Alckmin falou ontem...  https://twitter.com/RoseBarros__/status/1037484045104566272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandraschittini/status/1037831633968279553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831529861402624, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 71135188, "username": "Theorodrigues", "tweet": "A facada em Bolsonaro pode ser um tiro em Alckmin. A aposta da campanha do tucano est\u00e1 voltada para a desconstru\u00e7\u00e3o do candidato da extrema-direita e para a captura de parcela de seus votos. Mas a vitimiza\u00e7\u00e3o de Bolsonaro pode gerar certa como\u00e7\u00e3o e fideliza\u00e7\u00e3o de seu eleitorado.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Theorodrigues/status/1037831529861402624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831504016154624, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 779725624827076609, "username": "DiasAlife", "tweet": "Bolsonaro ja tem mais ponto na barriga q o Alckmin nas pesquisas de voto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiasAlife/status/1037831504016154624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831423238045697, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 862790892985491456, "username": "MarcinhaBoar", "tweet": "Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/ibope-bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-2o-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcinhaBoar/status/1037831423238045697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830938657546240, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 165187033, "username": "thauanmoreira", "tweet": "Essa briga do temer com o Alckmin \u00e9 a melhor coisa hahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thauanmoreira/status/1037830938657546240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830743945371649, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1629137060, "username": "ginhibition", "tweet": "No momento falando o nome de outros pol\u00edticos aqui pra n\u00e3o ser tra\u00edda pelos algoritmos da internet e s\u00f3 receber not\u00edcias pol\u00edticas de um candidato:HaddadCiroMarinaAlckmin", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ginhibition/status/1037830743945371649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830645349838849, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 58834243, "username": "Radarbarone", "tweet": "Gerado Alckmin tomou uma \u201ccomida de rabo\u201d do presidente Michel Temer que, em sua posi\u00e7\u00e3o, eu desistiria da candidatura. E o pior de tudo, foi que aqueles que o mesmo declarou desastrosas gest\u00f5es, s\u00e3o apoiadores a campanha dele ... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Radarbarone/status/1037830645349838849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829671461773312, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 63496344, "username": "a_positive", "tweet": "@matheuslaneri @chicobarney Eu li que ele afastado, sem poder fazer campanha, beneficia o Alckmin \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_positive/status/1037829671461773312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney,matheuslaneri"}
{"id": 1037829668441923584, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 181838800, "username": "_GabOliveira", "tweet": "@reisenden_ @_almeidaluciano @vulgofp a briga existente \u00e9 esquerdas em geral x bolsonaro, n\u00e3o teria muito sentido algum eleitor do Alckmin, por exemplo, esfaquear ele. \u00c9 uma atitude muito extrema pra ser realizada por eleitores de candidatos que nem brigam. Foi divulgado o facebook do agressor, ele era eleito do PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_GabOliveira/status/1037829668441923584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vulgofp,_almeidaluciano,reisenden_"}
{"id": 1037829325637255169, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 33694018, "username": "FluMaes", "tweet": "@ferjun_FLU O mercado desconfia dele, mas as alternativas s\u00e3o Ciro, Haddad e Marina. Quem gosta do Alckmin s\u00e3o.os quatrocent\u00f5es paulistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FluMaes/status/1037829325637255169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferjun_FLU"}
{"id": 1037827498120282113, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 59374322, "username": "Alberto_costaa", "tweet": "Primeiro com o Alckmin e depois com o Haddad. O Conde Dr\u00e1cula virou uma daquelas blogueirinhas do Instagram que postam stories o dia todo.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alberto_costaa/status/1037827498120282113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827453367054336, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@noahshuster Para se ver a que ponto chegou o n\u00edvel de irracionalidade de grande parte da milit\u00e2ncia. A sa\u00fade do candidato n\u00e3o importa, apenas se isto pode servir a causa. \u00c9 o fim da picada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037827453367054336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "noahshuster"}
{"id": 1037826612794937344, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 725211258690129924, "username": "Marquin_52", "tweet": "A barriga do Bolsonaro agora tem mais pontos que Alckmin e Marina juntos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marquin_52/status/1037826612794937344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826231666913280, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 33192679, "username": "Marcio_Patriota", "tweet": "\"Opera\u00e7\u00e3o forno de micro ondas\".Em novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin 'conte a verdade' sobre o apoio do PSDB ao governo  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conta-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcio_Patriota/status/1037826231666913280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823925605097472, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 144613406, "username": "SYLVIODAVILA", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope; veja n\u00fameros  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SYLVIODAVILA/status/1037823925605097472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822636347322369, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 745389426, "username": "opamay_", "tweet": "Impress\u00e3o minha ou o Alckmin s\u00f3 faz propagando da pol\u00edtica dele falando mal dos outros?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opamay_/status/1037822636347322369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822180086755329, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "O pa\u00eds precisa de pacifica\u00e7\u00e3o. Tudo isto vem sendo alimentado \u00e0 muito tempo pelo n\u00f3s contra eles, pelo vamos exterminar o inimigo (advers\u00e1rio), o tentar dividir o pa\u00eds. Os extremos n\u00e3o \u00e9 o melhor caminho. O caminho \u00e9 o da democracia, da restrita obedi\u00eancia \u00e0s leis e a ordem https://twitter.com/ReginaBrasilia/status/1037785863718100992\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037822180086755329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822017288986624, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 14539586, "username": "VanessaCristine", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Marcy_Souza mas se esse povo todo fez um p\u00e9ssimo trabalho como Alckmin t\u00e1 dizendo e agora o est\u00e3o apoiando ent\u00e3o o governo dele vai ser continua\u00e7\u00e3o do governo atual, \u00e9 isso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanessaCristine/status/1037822017288986624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Marcy_Souza"}
{"id": 1037820608623648770, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 965098992861433857, "username": "Paulofreitas8PT", "tweet": "Globo pode trocar Alckmin por Bolsonaro nos pr\u00f3ximos dias  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/globo-pode-trocar-alckmin-por-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulofreitas8PT/status/1037820608623648770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820017507819520, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4590955587, "username": "aaronmonteiro_", "tweet": "@Pedro_henriqz @jao_yx Isso porque voc\u00ea s\u00f3 v\u00ea a campanha do seu Deus, n\u00e3o \u00e9 ? Olhe a dos outros. At\u00e9 Alckmin comeu um pastelzinho.  pic.twitter.com/LBkjgDwOry", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaronmonteiro_/status/1037820017507819520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jao_yx,Pedro_henriqz"}
{"id": 1037819481521876992, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 700798288354680833, "username": "aristotelescam1", "tweet": "O Temeroso est\u00e1 decidido a derrubar a moral do Alckmin. Que louco!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aristotelescam1/status/1037819481521876992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819090759503872, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 64279519, "username": "lfsatoshi", "tweet": "A m\u00eddia nunca jogou pra perder. Quase toda a nossa hist\u00f3ria foi fabricada pelas narrativas da m\u00eddia e a sociedade s\u00f3 oficializava. Sabe-se l\u00e1 o que nos espera.Mais facil afastar a esquerda do segundo turno e atacar o Bolsonaro numa disputa direta contra Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfsatoshi/status/1037819090759503872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818526239784962, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 9054372, "username": "Fronga", "tweet": "@crisdias o mais curioso \u00e9:No infomoney: A avalia\u00e7\u00e3o do mercado \u00e9 de que aumenta o sentimento de polariza\u00e7\u00e3o, o que pode beneficiar o BolsonaroNa folha: Uma das leituras \u00e9 de que o eventual afastamento de Bolsonaro da campanha (\u2026) poderia abrir espa\u00e7o para o crescimento de Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fronga/status/1037818526239784962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crisdias"}
{"id": 1037818494895771648, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 41476319, "username": "CRianelli", "tweet": "Casos de fam\u00edlia!!! O Temer acabou de ferrar (ainda mais) a imagem do Alckmin kkkk  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRianelli/status/1037818494895771648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817777632026625, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 480015427, "username": "jpfarelli", "tweet": "A Faca j\u00e1 est\u00e1 na frente do Alckmin nas pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpfarelli/status/1037817777632026625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817677283246080, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 983153392280391680, "username": "FilhoTabera", "tweet": "BOAAA, TEMER, AJUDE-NOS A COMBATER O ALCKMIN !!! rsrsrs  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilhoTabera/status/1037817677283246080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817002126200832, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2885177206, "username": "_fuzzypickles", "tweet": "nao aguento mais esses analistas querendo comparar a elei\u00e7\u00e3o americana com a brasileira, bolsonaro n\u00e3o \u00e9 trump e hillary n\u00e3o \u00e9 ciro/marina/alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fuzzypickles/status/1037817002126200832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816900481376256, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 50125494, "username": "shgpedrosa", "tweet": "Quem levou a facada foi o Bolsonaro, mas quem morreu foi o Alckmin. FHC estava certo ao longo do ano quando tentou encontrar um outsider para chamar de seu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shgpedrosa/status/1037816900481376256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816694213959681, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "O esfaqueador foi do PSOL, assim como o Daciolo. Daqui a pouco v\u00e3o dizer que o PSOL frita o c\u00e9rebro das pessoas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037816694213959681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815787484921856, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 369591507, "username": "WeezyZetta", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mdb8Tg3paDw?aDividir\u00a0\u2026 o Brasil \u00e9 ruim? An\u00e1lise da propaganda de Geraldo Alckmin | por Renan", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeezyZetta/status/1037815787484921856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037814730243690497, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Temer d\u00e1 beijos da morte em Geraldo Alckmin: Meu governo foi formado por aqueles que agora te apoiam; veja v\u00eddeos  https://www.viomundo.com.br/voce-escreve/temer-da-o-beijo-da-morte-em-geraldo-alckmin-meu-governo-foi-formado-por-aqueles-que-agora-te-apoiam-veja-o-video.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037814730243690497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813482673119232, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 49086370, "username": "biagrilo", "tweet": "Alckmin apaga todas as fotos de Temer no Instagram  https://www.sensacionalista.com.br/2018/09/06/alckmin-apaga-todas-as-fotos-de-temer-no-instagram/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biagrilo/status/1037813482673119232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812353541320704, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 163677575, "username": "Robe_Medeiro", "tweet": "Um dia ouvi de um cara que \"n\u00e3o acredite em coincid\u00eancia\"Um dia depois das pesquisas mostrarem que perde at\u00e9 para o Alckmin...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robe_Medeiro/status/1037812353541320704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810930812428291, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 174978497, "username": "MNConves", "tweet": "@googlenews Alckmin diz que Temer 'n\u00e3o tem a lideran\u00e7a que precisa ter e nem a legitimidade' - G1  https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/alckmin-diz-que-temer-nao-tem-a-lideranca-que-precisa-ter-e-nem-a-legitimidade.ghtml\u00a0\u2026 via @GoogleNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MNConves/status/1037810930812428291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "googlenews"}
{"id": 1037810055461183488, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 770654704946864128, "username": "hugozanetti7", "tweet": "@vtorresfreire Q o mercado fin acredita q a morte de Bolsonaro favorece o seu candidato...(Alckmin ???)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugozanetti7/status/1037810055461183488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vtorresfreire"}
{"id": 1037809395441299458, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 983153392280391680, "username": "FilhoTabera", "tweet": "NISSO, SOU OBRIGADO A CONCORDAR COM O ALCKMIN !!!  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilhoTabera/status/1037809395441299458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809262414766080, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 117168693, "username": "GylldeAbreu", "tweet": "Eu n\u00e3o gosto de Lula,de Alckmin,de Marina,Malluf, Gleice, jean wyllis ninguem dessa corja,entre outros! Mas a\u00ed a desejar a morte? Isso \u00e9 alem da minha personalidade! N\u00e3o admito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GylldeAbreu/status/1037809262414766080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808923716272129, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 842369991827701760, "username": "danielmgh2", "tweet": "Imagina como n\u00e3o deve estar o marqueteiro do Alckmin agora: correndo para editar o filme \u00e9 retirar os ataques ao Bolsonaro. @apyus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmgh2/status/1037808923716272129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apyus"}
{"id": 1037808639363309568, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 175532624, "username": "Rcasanova_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rcasanova_/status/1037808639363309568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037808607566487552, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Ap\u00f3s caluniarBolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe contra-ataque a altura!!!   https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037808607566487552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806234362150913, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 47878215, "username": "Pepe___", "tweet": "@zecamaroto Se for midar alguma coisa vai ser o Alckmin que tem TEMPO PRACARALHO na tv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pepe___/status/1037806234362150913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zecamaroto"}
{"id": 1037806204842586112, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 176162776, "username": "GiorgioXeno", "tweet": "\"Parece que a elei\u00e7\u00e3o saiu da fase de grupos e entrou no mata-mata\" :P", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiorgioXeno/status/1037806204842586112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806086378725376, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1022530480514785280, "username": "astolfomamona", "tweet": "Bolsonaro levou seis pontos. A barriga dele j\u00e1 tem mais pontos que o Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/astolfomamona/status/1037806086378725376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805753447473152, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "A m\u00eddia fez tro\u00e7a com o caso Lula. Agora v\u00e3o insinuar o que implicitamente insinuaram em Mar\u00e7o agora? https://twitter.com/jpcharleaux/status/1037784048704401408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037805753447473152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805418427371520, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm#.W5GTN0R2BCM.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037805418427371520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804747875672065, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 47878215, "username": "Pepe___", "tweet": "@zecamaroto Porra a pesquisa errar 10 pontos percentuais pra Ciro, marina, Alckmin \u00e9 foda.Ate pesquisa de banco fundado pelo economista do Bolsonaro.O cara tem muita rejei\u00e7\u00e3o, e s\u00f3 vai piorar nos debates, ainda mais se pegar o Ciro que \u00e9 malandro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pepe___/status/1037804747875672065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zecamaroto"}
{"id": 1037804657517711361, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 25406707, "username": "BrGuedes", "tweet": "N\u00e3o s\u00e3o nem 18h e j\u00e1 tivemos:- 13 Reasons Why do Temer contra o Alckmin e Haddad- O Bolsonaro esfaqueado- O Garotinho com candidatura cassada", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrGuedes/status/1037804657517711361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804344660373505, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 14203558, "username": "eduardosatler", "tweet": "@Joao_Almirante Falou em cima cara... Isso foi uma resposta pra um post dele... N\u00e3o sou Alckmin nem Bolsonaro nem Lula n\u00e3o.. mas ele falou sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardosatler/status/1037804344660373505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joao_Almirante"}
{"id": 1037803979168772099, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 176162776, "username": "GiorgioXeno", "tweet": "@JornalismoWando N\u00c3O, twitter serve pra se falar merda mesmo :D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiorgioXeno/status/1037803979168772099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalismoWando"}
{"id": 1037803824356974595, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 40023454, "username": "depandrecorrea", "tweet": "Em uma democracia, escolhemos representantes para ampliar nossa voz. O cidad\u00e3o tem todo o direito de discordar das ideias do Bolsonaro, mas jamais usar a viol\u00eancia para calar algu\u00e9m. Poderia ser qualquer um: Ciro, Boulos, Marina, Alckmin, Daciolo...  pic.twitter.com/UAhLYhA82t", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/depandrecorrea/status/1037803824356974595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803691515039745, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 176162776, "username": "GiorgioXeno", "tweet": "Nem 30 minutos e a galera j\u00e1 entrou na ZOERA N\u00c3O PODE PARAR: pic.twitter.com/2bWkylwwJW", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiorgioXeno/status/1037803691515039745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803574917586946, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 733497688369594369, "username": "vascomunistas", "tweet": "Ibope:Barriga de Bolsonaro j\u00e1 tem mais pontos que Geraldo Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vascomunistas/status/1037803574917586946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803210063405056, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3142490315, "username": "DanVasconceIIos", "tweet": "@gabreilax Principalmente, junto com o centr\u00e3o(Alckmin)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanVasconceIIos/status/1037803210063405056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabreilax"}
{"id": 1037803188471181312, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 367798737, "username": "marcelaaesteves", "tweet": "@nsouzamanda @TatagibaPC O do alckmin ele disse que tinha tomado uma pedrada mas na real foi uma bolhinha de papel kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelaaesteves/status/1037803188471181312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TatagibaPC,nsouzamanda"}
{"id": 1037802788934377472, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "@shannongsims It's maybe a Shonda Rymes Scandal in Brazil?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037802788934377472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shannongsims"}
{"id": 1037802779341938698, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1676711, "username": "felipevaz", "tweet": "Na frente de Alckmin com larga vantagem.  https://twitter.com/charlesnisz/status/1037802399795228672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipevaz/status/1037802779341938698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802656541106178, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 354082084, "username": "Guedynil", "tweet": "@gui_maximus1 Pq se n for perde at\u00e9 pro Alckmin no segundo turno...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guedynil/status/1037802656541106178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gui_maximus1"}
{"id": 1037802580682924032, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 176162776, "username": "GiorgioXeno", "tweet": "O doido \u00e9 MA\u00c7ON, como mostra seu perfil no facebook. O instrumento foi uma espada ma\u00e7on, vejam como parece algo at\u00e9 de brinquedo. Deve ter machucado pela pancada, pq n\u00e3o tinha fio de corte... ele \u00f1 estava de colete!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiorgioXeno/status/1037802580682924032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802457705979904, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 755781615951966208, "username": "Angelo_Jambu", "tweet": "@SergiusAugustus Isso vindo dele n\u00e3o me surpreende. Pior foi Alckmin e Doria com o mesmo discurso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Angelo_Jambu/status/1037802457705979904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SergiusAugustus"}
{"id": 1037802290869166082, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 47552346, "username": "ferrarimas", "tweet": "@JakeSohJake Quem \u00e9 honesto? O Lula, Alckmin, Boulos??? Haddad( o grande intelectual, PhD que fala cabe\u00e7\u00e1rio(ao inv\u00e9s de cabe\u00e7alho)?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferrarimas/status/1037802290869166082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JakeSohJake"}
{"id": 1037802155523145728, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 41702118, "username": "wgabisantos", "tweet": "PT 'colhe o que planta', diz Alckmin sobre ataque a tiros a caravana de Lula  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037791330104164352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wgabisantos/status/1037802155523145728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801986970800128, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "Esquerda no negacionismo. Assim como os democratas em 2016. Haja ignor\u00e2ncia dos \"intelectuais\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037801986970800128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801947649265664, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 33694018, "username": "FluMaes", "tweet": "Alckmin a essa hora procura algu\u00e9m que possa esfaque\u00e1-lo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FluMaes/status/1037801947649265664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801582828695552, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 71283073, "username": "bernardocury", "tweet": "As pessoas t\u00e3o falando \"Ciro foi contra o ato de viol\u00eancia\", \"Alckmin tamb\u00e9m\", \"Boulos, idem\".Gente, o \u00fanico babaca que falaria \"Deu foi pouco kkkk\" seria o PR\u00d3PRIO Bolsonaro.", "replies": 80, "retweets": 15586, "likes": 43026, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardocury/status/1037801582828695552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801570707091456, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:50", "timezone": "CDT", "user_id": 56445580, "username": "ttlucasf", "tweet": "\u00e9 oficial: algu\u00e9m vai ter que tacar uma bomba no Alckmin ou no Ciro e eles sobreviverem pra eles ganharem as elei\u00e7\u00f5es do Bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ttlucasf/status/1037801570707091456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800539294183424, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 769283849650069504, "username": "debbieujs", "tweet": "S\u00f3 essa semana:- Temer manda mensagem pro Geraldo Alckmin dizendo que s\u00e3o farinha do mesmo saco;- Geraldo responde que Temer n\u00e3o tem legitimidade;- Bolsonaro simula um esfaqueamento.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debbieujs/status/1037800539294183424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800467957534721, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 965333014136934400, "username": "marcial_marques", "tweet": "Kkkk. Isso! Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer! Simples assim!!  https://twitter.com/autoestimatemer/status/1037531021334519808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcial_marques/status/1037800467957534721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800346536628226, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 730540757086568448, "username": "Erivaldocarlos4", "tweet": "Temer \u00e9 Alckmin  https://twitter.com/gatosabado/status/1037716609882902528\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erivaldocarlos4/status/1037800346536628226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800344309456896, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2250286856, "username": "Garcia_Itaipu", "tweet": "O Facebook do cara tem \"Fora, Temer\", \"Lula livre\", bandeira de foice e martelo, coisas contra o Bolsonaro, S\u00e9rgio Moro, Alckmin, mas pro z\u00e9 buceta da Globo News, o posicionamento pol\u00edtico e ideol\u00f3gico do cara n\u00e3o \u00e9 claro. Caralho!", "replies": 2, "retweets": 16, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Garcia_Itaipu/status/1037800344309456896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800152000602112, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 248473310, "username": "allansca", "tweet": "Todo retardado que estiver fazendo piada pol\u00edtica com isso ou relativizando s\u00f3 pq n\u00e3o foi o Lula, Alckmin ou o caralho, infelizmente o m\u00e1ximo que eu posso fazer \u00e9 dar um block bem educado.  https://twitter.com/othiagopinheiro/status/1037792498398257155\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allansca/status/1037800152000602112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799957212872704, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 78584859, "username": "Lilu_Alves", "tweet": "@chicobarney N\u00e3o sei se me divirto com ele entregando o Alckmin, dizendo que ele \u00e9 c\u00famplice do golpe ou com o beicinho dele em ter sido tra\u00eddo tamb\u00e9m, numa ironia do destino sensacional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lilu_Alves/status/1037799957212872704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037799590219718657, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 367798737, "username": "marcelaaesteves", "tweet": "@TatagibaPC @nsouzamanda Vargas fingiu sofrer um atentado, Alckmin tambem..o que difere da situacao do Bolsonazi? Honestamente, concordo c a amanda. Nao da p por a mao no fogo por ngm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelaaesteves/status/1037799590219718657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nsouzamanda,TatagibaPC"}
{"id": 1037799062878093312, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 84983965, "username": "MarfonImoveis", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarfonImoveis/status/1037799062878093312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037798540070846465, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 55108760, "username": "moinalima", "tweet": "Esse bate-boca do Temer com o Alckmin est\u00e1 hil\u00e1rio de rid\u00edculo. Os dois com o mesmo plano de governo se bicando. hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moinalima/status/1037798540070846465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798357996109824, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1676711, "username": "felipevaz", "tweet": "Temer usando a sua pr\u00f3pria radioatividade pra gongar o Alckmin: n\u00e3o tem pre\u00e7o... \ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipevaz/status/1037798357996109824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798256892203008, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 888278746708324353, "username": "Glaucosb", "tweet": "@folha O mercado quer qualquer um que ven\u00e7a Alckmin morto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glaucosb/status/1037798256892203008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037798029594636289, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 57632072, "username": "jonathanzzz", "tweet": "@Pablo_Peixoto @TalesM Cara, o Alckmin se eleger \u00e9 praticamente o mesmo n\u00edvel de ruindade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonathanzzz/status/1037798029594636289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TalesM,Pablo_Peixoto"}
{"id": 1037797914792402946, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3105008283, "username": "xxxrebelprince", "tweet": "@ferreira_erickk Foi a tartaruga do Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxxrebelprince/status/1037797914792402946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferreira_erickk"}
{"id": 1037797801185488898, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 37157607, "username": "chichurra", "tweet": "Tava andando de boa no Centro do Rio e escutei atr\u00e1s de mim a seguinte frase \u201cah, dos menos piores ali tem o Alckmin ou o Bolsonaro\u201d eu fiquei meio sem rumo  pic.twitter.com/kM8b9pk3KS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chichurra/status/1037797801185488898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797730318540800, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 96792176, "username": "estrelaedomar", "tweet": "@Pourrachay Pesquisa direito, a globo est\u00e1 tentando uma alian\u00e7a com o bo\u00e7al  por que o candidato deles Geraldo Alckmin, esta caindo, nas pesquisas e tudo mais. A globo \u00e9 suja xuxu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estrelaedomar/status/1037797730318540800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pourrachay"}
{"id": 1037797685452054528, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Evang\u00e9licos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 29%Marina Silva (Rede) - 15%Ciro Gomes (PDT) - 9%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 3%Meirelles (MDB) - 3%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 17%N\u00e3o sabe - 8%#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037797685452054528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797272690540544, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Outras religi\u00f5es - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 19%Marina Silva (Rede) - 14%Fernando Haddad (PT) - 11%Ciro Gomes (PDT) - 9%Alckmin (PSDB) - 7%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 5%Outros somados - 9%Brancos e nulos - 21%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037797272690540544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796954997182465, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 7163612, "username": "cssoaresonline", "tweet": "Segue o  #FatoouFake do Temer. Depois do Alckmin, agora o Haddad.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=GigOqjhWrZU&u=%2Fwatch%3Fv%3DG2yI14tX0N0%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FatoouFake", "link": "https://twitter.com/cssoaresonline/status/1037796954997182465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796856649211906, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 55289127, "username": "ppbuxbaum", "tweet": "A Globo descartou o Alckmin, s\u00f3 resta Marina e Bozo. Os Marinho chamaram o Bozo \u00e0s falas...  e come\u00e7ou o circo.  https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037788682449838081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ppbuxbaum/status/1037796856649211906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796694845468673, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 36731436, "username": "fizhaki", "tweet": "Se o v\u00eddeo do temer 1% atacando o quinto colocado Alckmin ontem j\u00e1 era irrelevante antes, imagina agora.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fizhaki/status/1037796694845468673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796003859058690, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 132346136, "username": "Thiag0dias", "tweet": "Depois de criticar Alckmin, Temer rebate Haddad e diz que n\u00e3o \u00e9 'golpista'.  https://glo.bo/2M5wCUX\u00a0 pic.twitter.com/PDrBs32eil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiag0dias/status/1037796003859058690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795998850899968, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "Desejo que corra tudo bem para o Bolsonaro e que seja completa e r\u00e1pida a sua recupera\u00e7\u00e3o. O fato \u00e9 um atentado \u00e0 democracia. \u00c9 necess\u00e1rio que reflitam a forma como est\u00e1 sendo conduzida estas elei\u00e7\u00f5es. O embate constante, a  viol\u00eancia a desobedi\u00eancia as leis, n\u00e3o acrescentam nada https://twitter.com/mvitorodrigues/status/1037792404450037760\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037795998850899968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795582809661447, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1953102560, "username": "TeixeiJow", "tweet": "sim foi a esquerda po, Fizemos isso com o Alckmin, A\u00e9cio, Temer, rs.  https://twitter.com/IsaacNervoso/status/1037791993668296704\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeixeiJow/status/1037795582809661447", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795538031267840, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 176162776, "username": "GiorgioXeno", "tweet": "Acho que machucou sim, mas n\u00e3o foi uma faca... parece uma espada de crian\u00e7a... a pancada deve ter machucado, n\u00e3o o \"corte\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiorgioXeno/status/1037795538031267840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795234430812161, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 755781615951966208, "username": "Angelo_Jambu", "tweet": "@luciaguimaraes Alckmin discorda.  pic.twitter.com/VJCH90Kk9w", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Angelo_Jambu/status/1037795234430812161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciaguimaraes"}
{"id": 1037794963159965703, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 72611202, "username": "MateusGoes", "tweet": "Alckmin dessa vez foi mais decente, foi mais humano.  https://twitter.com/folha/status/1037793822019866624\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusGoes/status/1037794963159965703", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794003314462721, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 926706379099910144, "username": "themanwho_", "tweet": "Se eu fosse o marqueteiro do Alckmin daria um toque para pausar os ataques nesses pr\u00f3ximos dias. Vai ser pior pra ele mesmo. Esse v\u00eddeo do Temer e essa de hoje foram duros golpes. Precisa chamar a sorveteria mais hipster de SP pra fazer esse picol\u00e9 de chuchu descer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/themanwho_/status/1037794003314462721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792448725041152, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 343514987, "username": "WilliamFaria89", "tweet": "Mas vale refor\u00e7ar. O Bonoro n\u00e3o teve dignidade de condenar nem lamentar o assassinato da Marielle Franco e o Alckmin foi debochado quando as caravanas do presidente Lula foram alvos de tiros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilliamFaria89/status/1037792448725041152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791691795832832, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 125206276, "username": "gabrielbsilva12", "tweet": "Queria ver os coment\u00e1rios de Geraldo Alckmin e Marina Silva sobre o fato de Bolsonaro ter sido esfaqueado. J\u00e1 que eles s\u00e3o t\u00e3o democr\u00e1ticos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielbsilva12/status/1037791691795832832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791297917079552, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 176162776, "username": "GiorgioXeno", "tweet": "N\u00e3o d\u00e1 a impress\u00e3o, por um dos v\u00eddeos, que \u00e9 uma espadinha de crian\u00e7a prateada? Tem at\u00e9 um \"guarda m\u00e3o\", uma \"cruceta\", para proteger... feito espada de crian\u00e7a...Sei n\u00e3o, hein :D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiorgioXeno/status/1037791297917079552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790846408712192, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 244946094, "username": "LittleUninha", "tweet": "Temer dando resposta pro Alckmin. Elei\u00e7\u00f5es 2018 ta bem louco mesmo.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LittleUninha/status/1037790846408712192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790669765570560, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 14572728, "username": "fernandomatos", "tweet": "N\u00f3s da esquerda temos que reprovar o ato e pedir investiga\u00e7\u00e3o. Ana Am\u00e9lia do Alckmin comemorou os tiros na caravana do Lula, n\u00e3o podemos fazer igual. Lembremos que assassinaram Marielle e Anderson", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandomatos/status/1037790669765570560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790588022730754, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 344314885, "username": "MenezesAMaria", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin,  porque vc acha que a sua opini\u00e3o sobre o Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o importante? Macaco olha o seu rabo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MenezesAMaria/status/1037790588022730754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037789638461718529, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2820634824, "username": "rscintraz", "tweet": "Lembrando do Alckmin falando q o PT colhia o que plantava quando a caravana do Lula foi atingida por tiros. Se as esquerdas falarem um mil\u00e9simo disso sobre o ataque de hoje, apanham na rua.", "replies": 3, "retweets": 27, "likes": 74, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rscintraz/status/1037789638461718529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789587706404864, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 14316056, "username": "fratellorio", "tweet": "@ProgressistaRio manipula\u00e7\u00e3o dados ibope+ temer atacando Alckmin do nada para migrarem para o Bozo,,, isso tudo em 3 dias,,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fratellorio/status/1037789587706404864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ProgressistaRio"}
{"id": 1037789458052132868, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2891289142, "username": "laishalfempty", "tweet": "entre temer sendo ex da k\u00e1tia abreu, v\u00eddeos do temer mandando recadinho pra alckmin e haddad e atentado contra o b*lsonaro, eu t\u00f4 cada vez mais convencida de que na verdade a gente vive numa simula\u00e7\u00e3o e quem t\u00e1 escrevendo tudo \u00e9 um novelista da globo, pq olha, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel--", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laishalfempty/status/1037789458052132868", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789308328050689, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 123394078, "username": "ly_carr", "tweet": "E cabe agora o candidato que quer ir pro segundo turno com Bolsonaro aumentar a voz contra o porte de arma e n\u00e3o ter a mesma postura que o Alckmin teve quando aconteceu o atentado com o Lula. Ele disse que o candidato 'teve o que plantou'. A elei\u00e7\u00e3o toda mudou de tom.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ly_carr/status/1037789308328050689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789285464907776, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 176162776, "username": "GiorgioXeno", "tweet": "Em 1 dos videos, parece mesmo uma faca quando o autor LEVANTA O INSTRUMENTO...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiorgioXeno/status/1037789285464907776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789242611646465, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 878828643652435968, "username": "bringmethelari", "tweet": "A pol\u00edtica brasileira t\u00e1 passando por um punhado, einUma hora \u00e9 temer trocando farpas com haddad e alckmin, outra hora \u00e9 o outro levando facada#eufuieutava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eufuieutava", "link": "https://twitter.com/bringmethelari/status/1037789242611646465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789127469613057, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "@DuarteLevy @dassmariaduarte Outro \u00e2ngulo pic.twitter.com/eyYCdNrXzd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037789127469613057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dassmariaduarte,DuarteLevy"}
{"id": 1037788582575067137, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 176162776, "username": "GiorgioXeno", "tweet": "Foi uma viol\u00eancia, foi... mas parece uma pancada!Este papo de facada sem sangue... sei n\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiorgioXeno/status/1037788582575067137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788458713001985, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1548574688, "username": "ThalissonCRF", "tweet": "esfaquearam o Bolsonaro em juiz de fora bolsonaro levou 9 pontos na barriga e sua pan\u00e7a passou do Haddad e empatou com Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThalissonCRF/status/1037788458713001985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788286884958214, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 176162776, "username": "GiorgioXeno", "tweet": "H\u00e1 um movimento, uma coisa branca, que n\u00e3o parece uma faca, parece mais massivo... bate no meio do peito dele, abaixo das costelas, ele sente dor... mas se fosse uma facada, sairia sangue... acho que foi uma pancada. pic.twitter.com/YboyMp3V3h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiorgioXeno/status/1037788286884958214", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787823183745033, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 14316056, "username": "fratellorio", "tweet": "quanta coisa acontecendo. Um dia bozo vai na globo, montam uma pataquada com pesquisa, Temer desanca Alckmin sem mais nem menos, e o Bozo leva uma estocada superficial. ,,,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fratellorio/status/1037787823183745033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787604081672193, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 158521887, "username": "gui_maximus1", "tweet": "O pior \u00e9 que eu to vendo gente \"comemorando\" e rindo da facada, poderia ser com o Lula, Ciro, Marina, Alckmin, jamais vou aplaudir uma coisa dessas. Ainda tenho car\u00e1ter.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gui_maximus1/status/1037787604081672193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787366306578433, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 22979124, "username": "jprodrigues", "tweet": "Alckmin apaga todas as fotos de Temer no Instagram  https://www.sensacionalista.com.br/2018/09/06/alckmin-apaga-todas-as-fotos-de-temer-no-instagram/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprodrigues/status/1037787366306578433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787263030251520, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 713429735381057537, "username": "Miguel94br", "tweet": "Cara, tomara que ningu\u00e9m fa\u00e7a mais coisas desse tipo. Nem com Bolsonaro, nem com Ciro, nem com Marina, Alckmin, Haddad. O pior \u00e9 que quando isso sai na tv, a tend\u00eancia \u00e9 come\u00e7ar a acontecer mais vezes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miguel94br/status/1037787263030251520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786637181313027, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 33548687, "username": "Danielhrs", "tweet": "Nas \u00faltimas 24h de campanha:i) Fachin nega pedido de Lula, q segue preso, p suspender inelegibilidade;ii) Temer dispara v\u00eddeos contra Alckmin e Haddad;iii) Bolsonaro esfaqueado.N\u00e3o h\u00e1 roteirista no planeta capaz de acompanhar.", "replies": 6, "retweets": 95, "likes": 349, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danielhrs/status/1037786637181313027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785953476243456, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "@dassmariaduarte @DuarteLevy Isso n\u00e3o ajuda em nada. S\u00f3 da propaganda gratuita. Al\u00e9m de que \"autoriza\" atos contra outros candidatos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037785953476243456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DuarteLevy,dassmariaduarte"}
{"id": 1037785789504122880, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "@dassmariaduarte @DuarteLevy Melhor \u00e2ngulo. pic.twitter.com/MvOrNW4YTQ", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037785789504122880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DuarteLevy,dassmariaduarte"}
{"id": 1037785150526869504, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 997689608, "username": "RenanRPaiva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanRPaiva/status/1037785150526869504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784945719209984, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "S\u00d3 UM RETARDADO FAZ O QUE ACABOU DE FAZER EM JUIZ DE FORA. UM VERME DESSES TEM QUE SER PRESO E FICAR MOFANDO. ESCALADA DE VIOLENCIA NESTA ELEI\u00c7\u00c3O S\u00d3 FAZ COM QUE ELA ACABE NAO ACONTECENDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037784945719209984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784823203590145, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 176162776, "username": "GiorgioXeno", "tweet": "\u00c9 a nova BOLINHA DE PAPEL... facada SEM SANGUE?!?! Onde j\u00e1 se viu? :D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiorgioXeno/status/1037784823203590145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784373523869696, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 176162776, "username": "GiorgioXeno", "tweet": "Pelo v\u00eddeo, d\u00e1 a impress\u00e3o que algu\u00e9m bateu com uma C\u00c2MERA no Bolsonaro... n\u00e3o tem cara, jeito, nem \u00e2ngulo para ser faca... eu hein....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiorgioXeno/status/1037784373523869696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784119566950400, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 82378168, "username": "orvalhodohermon", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0 altura  https://www.youtube.com/attribution_link?a=G6gbNLGefpc&u=%2Fwatch%3Fv%3DasDKgSzbX2U%26feature%3Dplayer_embedded\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orvalhodohermon/status/1037784119566950400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783660739682304, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1366840015, "username": "marlimoraess", "tweet": "@jairbolsonaro @Rodrigopoet4 @Ihamma_1 Sou mulher e voto em Bolsonaro, pela primeira vez em anos n\u00e3o sou obrigada a votar no irm\u00e3o-de-sangue do PT. Alckmin mostrou agora o quanto pode ser fofoqueiro, baixo n\u00edvel e cretino.#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/marlimoraess/status/1037783660739682304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ihamma_1,Rodrigopoet4,jairbolsonaro"}
{"id": 1037783504803823617, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 195050619, "username": "victorbroz", "tweet": "Esses v\u00eddeos que Temer t\u00e1 fazendo pra derrubar Alckmin dizendo que estavam juntos o tempo todo \u00e9 alguma esp\u00e9cie de dela\u00e7\u00e3o premiada anteciada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorbroz/status/1037783504803823617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782740941381632, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 391072901, "username": "progiuri", "tweet": "Em v\u00eddeo, Temer constrange Alckmin e deixa d\u00favidas se ajuda ou prejudica tucano  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536242745_036388.html?id_externo_rsoc=TW_CC\u00a0\u2026 via @elpais_brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/progiuri/status/1037782740941381632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1037782471943901184, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "A venezueliza\u00e7\u00e3o do Brasil tanto pode vir pela esquerda quanto pela extrema direita. Depois n\u00e3o adianta chorar https://twitter.com/Estadao/status/1037751356445077509\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037782471943901184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782014919929856, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 266924416, "username": "Swe_Lara", "tweet": "\u00c9 Temer mandando indireta bem direta pra Alckmin \u00c9 bolsonaro levando facada de militante da oposi\u00e7\u00e3oHoje o dia est\u00e1 agitado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Swe_Lara/status/1037782014919929856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781935169449984, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3291828602, "username": "kknunes3", "tweet": "@geraldoalckmin Que bom estrago faz o Temer, hem Alckmin? Fizeram o golpe com o PMDB e vejam a lamban\u00e7a q deixam aos cidad\u00e3os", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kknunes3/status/1037781935169449984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037781130752217088, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 17754393, "username": "marianacastori", "tweet": "@infomoney @FilipeP_Reis Ambos s\u00e3o op\u00e7\u00f5es ruins para o mercado. Bolsonaro \u00e9 burro e n\u00e3o vai sustentar na pr\u00e1tica esse discurso liberal e Haddad (PT) \u00e9 excessivamente intervencionista. Alckmin, Ciro ou Marina s\u00e3o os caminhos do meio. O resto \u00e9 crise na certa. At\u00e9 o bem intencionado Novo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianacastori/status/1037781130752217088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FilipeP_Reis,infomoney"}
{"id": 1037780947507273728, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 29333142, "username": "mabreuo", "tweet": "O legal do video do Michel Temer \u00e9 que ele vai citando v\u00e1rios partidos que apoiam o Alckmin, menos o PSOL, claro! N\u00e3o adianta falar que voc\u00ea quer um Brasil novo votando em candidatos que recebem apoio de legendas corruptas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mabreuo/status/1037780947507273728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780603289169922, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 10878422, "username": "lelira", "tweet": "OLHA A TRETA!!!!!!!!!!!! #eleicoes2018 #alckmineTemer #Alckmin #Politica #brazil #treta https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#alckmineTemer,#Alckmin,#Politica,#brazil,#treta", "link": "https://twitter.com/lelira/status/1037780603289169922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780554954039296, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 15110121, "username": "leotricolor", "tweet": "Olha o Temer fodendo a campanha do Alckmin a\u00ed... Enfim, ele presta pra alguma coisa. https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conta-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leotricolor/status/1037780554954039296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779936579346432, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2361647264, "username": "JHenriqueSilva3", "tweet": "Temer responde a Alckmin  https://twitter.com/twitter/statuses/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JHenriqueSilva3/status/1037779936579346432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779875887767557, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 176162776, "username": "GiorgioXeno", "tweet": "O segundo v\u00eddeo de Temer (o traidor golpista) manda a verdade: IMPLEMENTOU O PLANO DE GOVERNO DO PSDB, AQUELE QUE MUITA GENTE AQUI VOTOU, AQUELE DO A\u00c9CIO... ent\u00e3o, n\u00e3o fujam da raia pic.twitter.com/qngU0QMxg7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiorgioXeno/status/1037779875887767557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779663056240646, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 42457075, "username": "sodudu", "tweet": "@pedromigao parece fake pra descolar a imagem de temer para com alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sodudu/status/1037779663056240646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedromigao"}
{"id": 1037779592675819521, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 113481002, "username": "ZatonioLahud", "tweet": "Em novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin 'conte a verdade' sobre o apoio do PSDB ao governo  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conta-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZatonioLahud/status/1037779592675819521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779478053904385, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Ciro Gomes cresce 5% em rela\u00e7\u00e3o a pesquisa de agosto, Amo\u00eado subiu 3%, Bolsonaro e Alckmin cresceram 2%, j\u00e1 Marina Silva caiu 2%.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037779478053904385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779464082673665, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Cat\u00f3licos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 19%Ciro Gomes (PDT) - 15%Marina Silva (Rede) - 10%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 6%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037779464082673665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779072158519297, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 966216534, "username": "RodrigoBensusan", "tweet": "@rosa_riscala @JuMagalhaesBH Alckmin est\u00e1 querendo convencer que \u00e9 oposi\u00e7\u00e3o...PSDB=PT=PMDB<>Brasil quer mudan\u00e7a @jairbolsonaro @HGrimouth", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoBensusan/status/1037779072158519297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH,rosa_riscala,jairbolsonaro,HGrimouth"}
{"id": 1037778760228122625, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 78584859, "username": "Lilu_Alves", "tweet": "O Alckmin \u00e9 o Temer do Temer.\ud83d\ude09 #golpistas #tra\u00edras https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#golpistas,#tra\u00edras", "link": "https://twitter.com/Lilu_Alves/status/1037778760228122625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778297952915467, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 78584859, "username": "Lilu_Alves", "tweet": "O Alckmin \u00e9 o Temer do Temer. #aquisefazaquisepaga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#aquisefazaquisepaga", "link": "https://twitter.com/Lilu_Alves/status/1037778297952915467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778059582230528, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 78584859, "username": "Lilu_Alves", "tweet": "@joaoninguem O Alckmin \u00e9 o Temer do Temer. \ud83d\ude0a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lilu_Alves/status/1037778059582230528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoninguem"}
{"id": 1037777956561674240, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Bolsonaro subiu 3 pontos no Sudeste, Marina se manteve e Ciro Gomes subiu 1 ponto. Alckmin caiu 1 ponto, enquanto Amo\u00eado cresceu 2 pontos. Haddad cresceu 2 pontos tamb\u00e9m.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037777956561674240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777243249025025, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2595688680, "username": "DanielFFC07", "tweet": "@ClaytonTetra @augustovr1902 to na esperan\u00e7a que role algum voto \u00fatil nesse sentido, sobretudo do pessoal do alckmin. precisa disso pra contrabalan\u00e7ar o voto \u00fatil que migrar\u00e1 do haddad pro ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielFFC07/status/1037777243249025025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustovr1902,ClaytonTetra"}
{"id": 1037777223288344577, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2577689460, "username": "marcelotnobre", "tweet": "@Ro_Moller - N\u00e3o acredito nesse n\u00famero do Bolsonaro.- Marina atingiu o teto.- Ciro est\u00e1 condicionado ao que o PT fizer sobre Haddad.- Haddad \u00e9 o qu\u00ea? Nem o PT o quer.- Alckmin n\u00e3o ter\u00e1 f\u00f4lego, pois a direita antiesquerdista apoia Bolsonaro.- Os outros s\u00e3o figurantes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelotnobre/status/1037777223288344577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1037777147962818560, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Regi\u00e3o Sul - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 23%Marina Silva (Rede) - 10%Ciro Gomes (PDT) - 10%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 9%Alckmin (PSDB) - 8%Haddad (PT) - 6%Outros somados - 10%Brancos/Nulos - 14%N\u00e3o sabe - 10%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037777147962818560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777098340020225, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2250286856, "username": "Garcia_Itaipu", "tweet": "@hugo_campanha O eleitorado do Bolsonaro \u00e9 cristalizado. O erro da campanha do Alckmin, ao meu ver, \u00e9 bater no que t\u00e1 l\u00e1 na frente, que n\u00e3o tem muito voto a perder, e poupar os que est\u00e3o perto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Garcia_Itaipu/status/1037777098340020225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugo_campanha"}
{"id": 1037776365100179456, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 708280333452582912, "username": "rafael_zoofilo", "tweet": "Come\u00e7ou com o Alckmin, agora t\u00e1 cortizando com o Haddad.Temer \u00e9 o presidente da vingancinha.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafael_zoofilo/status/1037776365100179456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776127060836354, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1027169534455832576, "username": "erictuzza1", "tweet": "Lula ineleg\u00edvelHaddad denunciado por forma\u00e7\u00e3o de quadrilhaAlckmin correndo risco de perder os direitos pol\u00edticosDaqui a pouco, o Bolsonaro vai ganhar de W.O essa baga\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erictuzza1/status/1037776127060836354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775908235407360, "date": "2018-09-06", "time": "13:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1027201655111081985, "username": "FilipeP_Reis", "tweet": "@joaoamoedonovo Mano, ent\u00e3o vai atr\u00e1s dos eleitores da Marina, Ciro, Alckmin e afins...para de qrer tirar do Bolso, senao vai morrer os dois abra\u00e7ados...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeP_Reis/status/1037775908235407360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037775614881587200, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 309085243, "username": "Elvis_Leandro07", "tweet": "TEMER D\u00c1 UMA SABOADA EM ALCKMIN!:  http://youtu.be/_q_nSzzMmb8?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elvis_Leandro07/status/1037775614881587200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037775551606542337, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Sudeste - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 24%Marina Silva (Rede) - 11%Alckmin (PSDB) - 10%Ciro Gomes (PDT) - 8%Haddad (PT) - 6%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 23%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037775551606542337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774296414912512, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1021781817790222336, "username": "GuiMattos1984", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @NarradorDaBolsa @tomastricolor1 quem ta defendendo o Alckmin?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiMattos1984/status/1037774296414912512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tomastricolor1,NarradorDaBolsa,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037774177275715584, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Nordeste - 04/09:Ciro Gomes (PDT) - 20%Jair Bolsonaro (PSL) - 15%Marina Silva (Rede) - 13%Alckmin (PSDB) - 8%Haddad (PT) - 8%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 2%Meirelles (MDB) - 2%Outros somados - 4%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037774177275715584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774119020978182, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 771557850866786305, "username": "Claudiojrocha1", "tweet": "Agora o bagulho ficou s\u00e9rio.Pega ele temer!Pega ele Alckmin! #figth \ud83d\ude31\ud83d\udd90\ufe0f\ud83d\ude02#Alckmin\u00c9Temer pic.twitter.com/XJ8WeEG1YG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#figth,#Alckmin\u00c9Temer", "link": "https://twitter.com/Claudiojrocha1/status/1037774119020978182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773499438256129, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 116863118, "username": "maumrodrigues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maumrodrigues/status/1037773499438256129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037773402168328194, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 271446729, "username": "ctgtstream", "tweet": "@lmcarminatti Igual o Alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ctgtstream/status/1037773402168328194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lmcarminatti"}
{"id": 1037773391401496576, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 910573346940649473, "username": "fontes_ferrei", "tweet": "@Clauwild1 Desonesto \u00e9 como se chama o que Geraldo Alckmin est\u00e1 fazendo. Deprimente! At\u00e9 porque o PSDB \u00e9 que sempre se associou e ainda faz coaliz\u00e3o com corruptos. Foi o partido que \"abriu as portas\" para o PT chegar ao poder e resultou nesse estado calamitoso em que o Brasil se encontra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fontes_ferrei/status/1037773391401496576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1"}
{"id": 1037773379460325376, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 309170036, "username": "Raife_Sales", "tweet": "GERALDO ALCKMIN FITA 1 LADO B #VlogDoTemer https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VlogDoTemer", "link": "https://twitter.com/Raife_Sales/status/1037773379460325376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773293921738753, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 44932912, "username": "MidiaeProfecia", "tweet": "Brasil - Pesquisa Ibope para a Presid\u00eancia: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%Alvaro Dias e Amo\u00eado t\u00eam 3% cada um, e Meirelles, 2%. Boulos, Vera e Jo\u00e3o Goulart Filho registraram 1%...  https://www.facebook.com/MidiaeProfecia/posts/1148680688604727\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MidiaeProfecia/status/1037773293921738753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772700213755909, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Regi\u00e3o Norte/Centro-Oeste - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 26%Marina Silva (Rede) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 13%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 3%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 19%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037772700213755909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772148188884993, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 16971555, "username": "Ericalus", "tweet": "@andre_burger Sim! Postei mais cedo. Ele detonou o Alckmin e depois o Haddad. O vampiro enlouqueceu! rssss", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ericalus/status/1037772148188884993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andre_burger"}
{"id": 1037771832173187073, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 76060627, "username": "andre_burger", "tweet": "@Ericalus H\u00e1 um bom tempo, o brasileiro acorda virado no jiraia. Viu o depoimento do Voldemort dando uma surra no Alckmin?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_burger/status/1037771832173187073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ericalus"}
{"id": 1037771061880934400, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Mais de 5 sal\u00e1rios m\u00ednimos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 30%Fernando Haddad - 11%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 10%Ciro Gomes (PDT) - 9%Alckmin (PSDB) - 8%Marina Silva (Rede) - 8%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 13%N\u00e3o sabe - 4%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037771061880934400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770937704357888, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 855811973652590593, "username": "Jorge42931348", "tweet": "Alckmin passou dos limites!DOBRE sua l\u00edngua para falar do @jairbolsonaro, HOMEM que N\u00c3O tem MEDO! N\u00e3o \u00e9 investigado pelo MP! Alckmin tenha CORAGEM, fa\u00e7a carreatas no Rio de Janeiro! @AnaBiapax, @lourdesflintz, @SaraLaurian, @Nelsonfsilva1 https://twitter.com/Jan101871/status/1037766693211254785\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorge42931348/status/1037770937704357888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,AnaBiapax,lourdesflintz,SaraLaurian,Nelsonfsilva1"}
{"id": 1037770904523218944, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 771557850866786305, "username": "Claudiojrocha1", "tweet": "Temer sua loka, quando saia o pr\u00f3ximo v\u00eddeo!? Eu mal posso esperar \ud83d\ude44\ud83d\ude02#temer #Alckmin #HaddadPresidente13 pic.twitter.com/oSa9RYBjvg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#temer,#Alckmin,#HaddadPresidente13", "link": "https://twitter.com/Claudiojrocha1/status/1037770904523218944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770414972456961, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52561554, "username": "CorreaDeMattos", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CorreaDeMattos/status/1037770414972456961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769921592217602, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 56193306, "username": "tiaagofurtado", "tweet": "Gente o que \u00e9 esse v\u00eddeo do Temer descascando o Alckmin??? T\u00f4 chorando aqui \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiaagofurtado/status/1037769921592217602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769818613530624, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 17477363, "username": "ocafezinho", "tweet": "Mem\u00f3ria: Alckmin anunciava apoio \u2019em tudo\u2019 \u00e0 Temer em 2016  https://goo.gl/fb/nyqCEk\u00a0", "replies": 1, "retweets": 28, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocafezinho/status/1037769818613530624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769482738049024, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3042269240, "username": "TangoCommando", "tweet": "@silveirabruno Na real, bicho, ningu\u00e9m que apoio de Temer, n\u00e3o. Quem o cara apoiar \u00e9 capaz de perder s\u00f3 por isso. N\u00e3o fosse assim o Alckmin seria o primeiro a aceitar e sair abra\u00e7ado com o vampir\u00e3o em foto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TangoCommando/status/1037769482738049024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silveirabruno"}
{"id": 1037769473623769088, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Mais de 2 a 5 sal\u00e1rios m\u00ednimos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 27%Ciro Gomes (PDT) - 12%Marina Silva (Rede) - 11%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 5%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 19%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037769473623769088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769384612306945, "date": "2018-09-06", "time": "13:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 48394931, "username": "macmargolis", "tweet": "Interesting chart. The rejection levels look highest for leading candidates, Marina, Gomes, Alckmin, Haddad, all in high teens to mid 20s (except for Bolsonaro, who's way up there). Makes you wonder if dislike is  also a function of name recognition.  https://twitter.com/DLBiller/status/1037762907755499523\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macmargolis/status/1037769384612306945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769354853736448, "date": "2018-09-06", "time": "13:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4644147861, "username": "JonasDiasRamos7", "tweet": "Essa treta Temer x Alckmin \u00e9 muito aquelas terras de ensino m\u00e9dio tlgd? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 To amando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasDiasRamos7/status/1037769354853736448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769277489799169, "date": "2018-09-06", "time": "13:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 12905932, "username": "walterva", "tweet": "Agora sim est\u00e1 come\u00e7ando a campanha. | \"Chamado de \u2018golpista\u2019, Temer dispara contra Haddad: \u2018Leia a Constitui\u00e7\u00e3o\u2019; ap\u00f3s v\u00eddeos direcionados a Alckmin, presidente divulga grava\u00e7\u00e3o contra petista, que o acusou de dar 'golpe' em Dilma...\"  https://veja.abril.com.br/politica/chamado-de-golpista-temer-dispara-contra-haddad-leia-a-constituicao\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterva/status/1037769277489799169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768784856182784, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 44960463, "username": "PlinioMarcosMR", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cTemer Tweeta v\u00eddeos rebatendo Haddad e Alckmin\u201d https://twitter.com/PlinioMarcosMR/status/990288761807364096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PlinioMarcosMR/status/1037768784856182784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768552806273029, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 982234564490768384, "username": "Pri1234Oficial", "tweet": "@andrizek O amor \u00e9 lindo! Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pri1234Oficial/status/1037768552806273029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrizek"}
{"id": 1037768473076752384, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Mais de 1 a 2 sal\u00e1rios m\u00ednimos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 19%Marina Silva (Rede) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 13%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 7%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 3%Outros somados - 5%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 8%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037768473076752384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768021278949376, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 40370494, "username": "MariaDitadora", "tweet": "To amando que o Temer t\u00e1 de ex-amigo com dor de cotovelo querendo acabar com a campanha do Alckmin associando o candidato A ELE. At\u00e9 ele sabe que \u00e9 um merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaDitadora/status/1037768021278949376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767541345726466, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 16112299, "username": "didiraja", "tweet": "@mslaryhill mas esse video ele t\u00e1 detonando o alckmin, vale a pena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/didiraja/status/1037767541345726466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mslaryhill"}
{"id": 1037767210666622976, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 920651705418682369, "username": "vistapatria", "tweet": "Ataque de Temer contra Alckmin pode ser o in\u00edcio de uma debandada do centr\u00e3o. /  https://www.vistapatria.com/temer-sinaliza-para-abandono-da-candidatura-de-alckmin-pelo-centrao/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vistapatria/status/1037767210666622976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767167519936514, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 176278778, "username": "fdcalbuquerque7", "tweet": "Chega a ser c\u00f4mico. \ud83d\ude06TEMER ATACA ALCKMIN E ENTERRA CANDIDATURA TUCANA >>  http://www.tvcidadesbt.com.br/2018/09/temer-ataca-alckmin-e-enterra.html\u00a0\u2026 http://www.tvcidadesbt.com.br/2018/09/temer-ataca-alckmin-e-enterra.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fdcalbuquerque7/status/1037767167519936514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766965664931840, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1548574688, "username": "ThalissonCRF", "tweet": "o Temer mandando v\u00eddeo pro Alckmin e Haddad, pra mim, n\u00e3o passa de querer colocar PSDB e PT em evid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThalissonCRF/status/1037766965664931840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766843694567426, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - At\u00e9 1 sal\u00e1rio m\u00ednimo - 04/09:Ciro Gomes (PDT) - 14%Jair Bolsonaro (PSL) - 13%Marina Silva (Rede) - 13%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 4%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 3%Outros somados - 6%Brancos/Nulos - 27%N\u00e3o sabe - 11%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037766843694567426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766290998480896, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 730540757086568448, "username": "Erivaldocarlos4", "tweet": "Alckmin \u00e9 temer  https://twitter.com/andrizek/status/1037697599476850689\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erivaldocarlos4/status/1037766290998480896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765654840008706, "date": "2018-09-06", "time": "13:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 526645992, "username": "fabymarca", "tweet": "Briga de vampiro e mumia Temer x Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabymarca/status/1037765654840008706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765573936078850, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 730540757086568448, "username": "Erivaldocarlos4", "tweet": "Alckmin \u00e9 temer  https://twitter.com/MarceloJGonca/status/1037680035703009280\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erivaldocarlos4/status/1037765573936078850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765378749939713, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 101595083, "username": "mariobvn", "tweet": "@cor0te Acredito a o Bolsonaro herde a maioria dos votos do Alckmin num 2 turno com ele e at\u00e9 muitos da Marina. Dificilmente eleitor desses 2 vai de Ciro no 2 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariobvn/status/1037765378749939713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037765319979413504, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 871313409731645440, "username": "NECRONOMICONMGN", "tweet": "BECC - Brasil \u00c9tico Contra Corrup\u00e7\u00e3o: Bolsonaro rebate Alckmin: \u201cPSDB \u00e9 conivente com o ... \u2026 http://brasileticocontracorrupcao.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-rebate-alckmin-psdb-e.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NECRONOMICONMGN/status/1037765319979413504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765258587369473, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "Interessante isso aqui: Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o forte entre os cat\u00f3licos mas bem mais forte entre Evang\u00e9licos. Ciro precisa dialogar mais entre os evang\u00e9licos. pic.twitter.com/x6Z8y45hXb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037765258587369473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765173719785472, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3382354762, "username": "Rodrigomacli", "tweet": "A\u00ed eu tenho q concordar com o Temeroso. \u00c9. Alckmin... fala a verdade. Voc\u00eas est\u00e3o do lado do governo golpista desde o inicio... A seita que d\u00f3i menosAli\u00e1s o Excelent\u00edssimo Vampiro tbm podia fazer um v\u00eddeo agradecendo o apoio do Jair, n\u00e9? Q q ces acham?  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conta-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigomacli/status/1037765173719785472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765134826070018, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 322625319, "username": "adrianelrg", "tweet": "Com Ciro o Brasil acaba!Com Marina ser\u00e1 o marasmo !Com Alckmin a roubalheira continua  Com o Pt , viramos Venezuela!  https://twitter.com/carmeioneto/status/1037737414285029377\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianelrg/status/1037765134826070018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765105809858560, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Amo\u00eado empatado na margem de erro com o Ciro Gomes.Impressionante. Roubou muitos votos do Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037765105809858560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765032606543872, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 925834662748049413, "username": "acmalmeida2", "tweet": "Enem 2018-19\u201cTemer n\u00e3o tem legitimidade\u201d\u201cEu n\u00e3o votei no Temer\u201dQuem disse isso:a) Esquerdopatasb) amantes do Lulac) maconheiros da pra\u00e7a S\u00e3o Salvadord) Geraldo Alckmine) Todas as alternativas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acmalmeida2/status/1037765032606543872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764919184314368, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Ensino Superior - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 29%Ciro Gomes (PDT) - 10%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 9%Fernando Haddad (PT) - 8%Marina Silva (Rede) - 8%Geraldo Alckmin (PSDB) - 7%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 16%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037764919184314368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764907402514432, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 730540757086568448, "username": "Erivaldocarlos4", "tweet": "Alckmin \u00e9 temer  https://twitter.com/jfurtado2222/status/1037545159930650626\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erivaldocarlos4/status/1037764907402514432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764854386499585, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 526645992, "username": "fabymarca", "tweet": "@fabiorabin @Ro_Moller Temer ta parecendo ex do Alckmin magoadinho com termino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabymarca/status/1037764854386499585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller,fabiorabin"}
{"id": 1037764576467668998, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 730540757086568448, "username": "Erivaldocarlos4", "tweet": "Alckmin \u00e9 temer  https://twitter.com/RadioProletrio/status/1037763608032231425\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erivaldocarlos4/status/1037764576467668998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763923460665344, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 14859460, "username": "lessa27", "tweet": "Alckmin e Temer  pic.twitter.com/QC5kjjyTI2", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lessa27/status/1037763923460665344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763821878870016, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 72512359, "username": "niralima", "tweet": "@MrciaHelenadeC2 Temer dando aquela for\u00e7a na campanha do amado Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niralima/status/1037763821878870016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrciaHelenadeC2"}
{"id": 1037763752186322944, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4604807194, "username": "RenanWilbert", "tweet": "-Temer era vice da Dilma!-Temer teve apoio do Alckmin!Filho feio n\u00e3o tem pai.Mas esse filho feio espec\u00edfico foi criado por MUITA GENTE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanWilbert/status/1037763752186322944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762837022748675, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 524633155, "username": "maucpl", "tweet": "\"alckmin voc\u00ea \u00e9 um falso\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maucpl/status/1037762837022748675", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762763433619456, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Ensino M\u00e9dio - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 26%Marina Silva (Rede) - 12%Ciro Gomes (PDT) - 12%Alckmin (PSDB) - 8%Haddad (PT) - 6%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 3%Meirelles (MDB) - 3%Outros somados - 4%Brancos/Nulos - 20%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037762763433619456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762749676302336, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 80342336, "username": "elilschmidt", "tweet": "U\u00e9..depois de mostrar vido com a Petralha insuport\u00e1vel, o discurso t\u00e1 parecendo o do \"\u00e9 gopi\". Tem certeza que o Alckmin t\u00e1 no partido certo?  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/alckmin-rebate-micheltemer-e-diz-que-ele-nao-tem-lideranca-e-legitimidade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elilschmidt/status/1037762749676302336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762493848813568, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 130129398, "username": "Greemboldt", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Greemboldt/status/1037762493848813568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037762074259140610, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 200928957, "username": "caaroldiiniz", "tweet": "Alckmin ta sendo denunciado por faturar quase 10 milh\u00f5es em sp ele quer falar o que de quem kkkkkkkkkkk n\u00e3o daaaaa pra mim meu Deus que pa\u00eds \u00e9 esse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caaroldiiniz/status/1037762074259140610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761556451340288, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1026987320048840704, "username": "douglasdayube", "tweet": "Quando eu vejo os v\u00eddeos do Temer detonando o Alckmin eu s\u00f3 consigo lembrar desse Gif do Cir\u00e3o aqui  pic.twitter.com/xC2bH5UnFO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasdayube/status/1037761556451340288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761415036260352, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2456081324, "username": "RamomJales", "tweet": "Geraldo Alckmin disse que o governo Temer n\u00e3o tem a legitimidade necess\u00e1ria, logo vai estar chamando o Temer de \"golpista\" para ganhar uns votos dos petistas. Incr\u00edvel como esse povo faz de tudo pra ganhar voto, rs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamomJales/status/1037761415036260352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761374393446405, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 871313409731645440, "username": "NECRONOMICONMGN", "tweet": "MP de SP pede suspens\u00e3o de direitos pol\u00edticos de Alckmin  https://exame.abril.com.br/brasil/mp-de-sp-pede-suspensao-de-direitos-politicos-de-alckmin/\u00a0\u2026 via @exame", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NECRONOMICONMGN/status/1037761374393446405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037761116154355712, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Da 5\u00aa at\u00e9 a 8\u00aa s\u00e9rie do fundamental - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 15%Marina Silva (Rede) - 15%Ciro Gomes (PDT) - 14%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 6%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 21%N\u00e3o sabe - 8%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037761116154355712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760833374355456, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4864716993, "username": "SamirGomes11", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamirGomes11/status/1037760833374355456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760798322556928, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 17242983, "username": "molote_molote", "tweet": "Sei que essa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 a mais aleat\u00f3ria desde 1989, mas trago aqui n\u00fameros de pesquisas de elei\u00e7\u00f5es passadas no in\u00edcio do m\u00eas de setembro: 12/9/2014: Dilma 39, Marina 31, A\u00e9cio 1714/9/2010: Dilma 51, Serra 25, Marina 1108/9/2006: Lula 48, Alckmin 27, Helo\u00edsa Helena 9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/molote_molote/status/1037760798322556928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760673328103431, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1154997330, "username": "Nelsonfsilva1", "tweet": "@Boscardin @geraldoalckmin Candidato Geraldo Alckmin, falar \u00e9 uma coisa e fazer \u00e9 outra. O que o candidato Bolsonaro falou nas grava\u00e7\u00f5es exibidas foi apenas um ato de DEFESA PR\u00d3PRIA, mas o que o Sr. fez contra as crian\u00e7as do ensino p\u00fablico de SP foi um ato de COVARDIA.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nelsonfsilva1/status/1037760673328103431", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Boscardin"}
{"id": 1037760628352581632, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 302916555, "username": "educacao_rio", "tweet": "@lucianafeidman Ele fez, eu acho, 3 v\u00eddeos. 2 direcionados ao Alckmin e 1 ao Haddad.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/educacao_rio/status/1037760628352581632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucianafeidman"}
{"id": 1037760088440811520, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 54794246, "username": "DeloarDuda", "tweet": "Ue... mas o Alckmin sempre apoiou o Temer?!?! E agora vem falar de lideran\u00e7a e legitimidade?!?! \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692372488998912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeloarDuda/status/1037760088440811520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759819862736896, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:56", "timezone": "CDT", "user_id": 922253471390330880, "username": "Andrecsdias123", "tweet": "@wadih_damous Antes quando era o Alckmin era legal n\u00e9 deputado?  pic.twitter.com/maoGKBDE9a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrecsdias123/status/1037759819862736896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wadih_damous"}
{"id": 1037759727353192448, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - At\u00e9 a 4\u00aa s\u00e9rie do fundamental:Marina (Rede) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 14%Bolsonaro (PSL) - 11%Alckmin (PSDB) - 11%Haddad (PT) - 4%Meirelles (MDB) - 3%Outros somados - 4%Brancos/Nulos - 27%N\u00e3o sabe - 12%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037759727353192448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759693601615877, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "O programa de hoje do @geraldoalckmin muito bom, emocionante a hist\u00f3ria do padeiro. Minha mulher chorou de emo\u00e7\u00e3o. O v\u00eddeo traz as mulheres para o centro da quest\u00e3o. A eleg\u00e2ncia da Ana Am\u00e9lia e da Lu Alckmin mostram a postura que ter\u00e1 o governo do Geraldo  https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037757012841512960\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 14, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037759693601615877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037759649330720768, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 43560440, "username": "Jollyxx", "tweet": "Michel Temer n\u00e3o quis ficar de fora da campanha eleitoral 2018 e decidiu fabricar memes com a s\u00e9rie de v\u00eddeos \"fale a verdade\". As cartas de Temer em vers\u00e3o v\u00eddeo j\u00e1 chegaram para Alckmin e Haddad. Quem ser\u00e1 o pr\u00f3ximo?  pic.twitter.com/MCdkfLWh9B", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jollyxx/status/1037759649330720768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759574181212161, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 266131909, "username": "BoechatComenta", "tweet": "Michel Temer n\u00e3o tem legitimidade e Bolsonaro \u00e9 passaporte para PT voltar, diz Alckmin.:  http://youtu.be/fYZA9SJjlSI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoechatComenta/status/1037759574181212161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037758977663266816, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 85145657, "username": "allemossilva", "tweet": "Se nessa elei\u00e7\u00e3o o PT cair, o PSDB tamb\u00e9m cai - e vice-versa. Alckmin vai ser punido por n\u00e3o subir nas pesquisas. Agora, ningu\u00e9m gosta mais de picol\u00e9 de chuchu, nem o Temer. A pol\u00edtica virou um cassino em que o Judici\u00e1rio comanda a roleta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allemossilva/status/1037758977663266816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758871996116992, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 100058277, "username": "Natty_Sousa", "tweet": "Assistindo a treta do Temer e Geraldo Alckmin  pic.twitter.com/u92SVcz9Xw", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natty_Sousa/status/1037758871996116992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758835887366144, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 871313409731645440, "username": "NECRONOMICONMGN", "tweet": "BECC - Brasil \u00c9tico Contra Corrup\u00e7\u00e3o: Bolsonaro diz que \u2018\u00e9 uma vergonha\u2019 Alckmin perder ... \u2026 http://brasileticocontracorrupcao.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-diz-que-e-uma-vergonha.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NECRONOMICONMGN/status/1037758835887366144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758574729023488, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 25406707, "username": "BrGuedes", "tweet": "O Temer pistola e empurrando Geraldo Alckmin do penhasco \u00e9 o melhor momento dele no Governo.Poderia at\u00e9 virar marchinha no Carnaval.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrGuedes/status/1037758574729023488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758566701166592, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 55 anos ou mais - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 18%Ciro Gomes (PDT) - 16%Marina (Rede) - 10%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 5%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 3%Outros somados - 5%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 11%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037758566701166592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758556630642689, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 190993171, "username": "guilherme_dpu", "tweet": "@marinaadias O Meirelles consegue ser menos carism\u00e1tico do que Alckmin e Serra juntos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilherme_dpu/status/1037758556630642689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinaadias"}
{"id": 1037758198906798080, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 72512359, "username": "niralima", "tweet": "Sextou!50 tons de pintoso50 tons de treta50 tons de tapas e beijosTemer e Alckmin \ud83d\udc94  https://twitter.com/glaubermacario/status/1037737059522433030\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niralima/status/1037758198906798080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758110239260673, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 92864646, "username": "johnreillybr", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?a\u00a0 Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnreillybr/status/1037758110239260673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037758076529438721, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 92864646, "username": "johnreillybr", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?a\u00a0 Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnreillybr/status/1037758076529438721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037758068564475904, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 92864646, "username": "johnreillybr", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?a\u00a0 Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnreillybr/status/1037758068564475904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037757946283868162, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 28852130, "username": "LLSDDaniel", "tweet": "A impress\u00e3o que d\u00e1 \u00e9 que o temer quer abra\u00e7ar sua popularidade com o Alckmin pra abrir caminho pra outro candidato", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LLSDDaniel/status/1037757946283868162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757597468778498, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 45 \u00e0 54 anos 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 18%Ciro Gomes (PDT) - 11%Marina Silva (Rede) - 10%Alckmin (PSDB) - 8%Haddad (PT) - 7%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Meirelles (MDB) - 4%Outros somados - 5%Brancos/Nulos - 26%N\u00e3o sabe - 7%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037757597468778498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757496767565824, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 337189558, "username": "JosimarNSousa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosimarNSousa/status/1037757496767565824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037757451825762304, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1332030889, "username": "didi_forelsket", "tweet": "A propaganda do tucano Alckmin Merenda Rodoanel Odebrecht \u00e9 canalha, no m\u00ednimo! TemerMDB \u00e9 comparsa do PSDB desde antes do desgoverno brutal e inconsequente desses farsantes virar oficial, o que aconteceu logo depois do Pacto Golpista!!! #13neles #Confirma13", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#13neles,#Confirma13", "link": "https://twitter.com/didi_forelsket/status/1037757451825762304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757386088431617, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 171201212, "username": "EZLINEDA", "tweet": "@revistavoto Continuidade da esquerda do luladr\u00e3o \u00e9 o que Alckmin oferece quando vendeu sua alma ao Centr\u00e3o para obter o Poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EZLINEDA/status/1037757386088431617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistavoto"}
{"id": 1037757201748766720, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 922253471390330880, "username": "Andrecsdias123", "tweet": "@xicosa Quando era s\u00f3 pro Alckmin tava legal... Agora q sobrou pro pior prefeito da hist\u00f3ria de S\u00e3o Paulo e pro ministro q fez os estudantes mais burros, a\u00ed n\u00e3o \u00e9 legal ele fazer isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrecsdias123/status/1037757201748766720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037757091958743040, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 45614412, "username": "pimps_junin", "tweet": "Hoje eu to s\u00f3 o Alckmin  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/25478517382\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pimps_junin/status/1037757091958743040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756574406778881, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 35 \u00e0 44 anos 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 22%Marina (Rede) - 12%Ciro Gomes (PDT) - 11%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 6%Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 6%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 8%A margem de erro \u00e9 de 2 pontos.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037756574406778881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755763379367936, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 118744917, "username": "juliorabello_", "tweet": "@NatyLSalmeida Ahhhhh agora a trama desenrola... Bem q n\u00e3o tava fazendo sentido essas chamadas do temer no Alckmin a toa... Temer parece q t\u00e1 jogando no ventilador pra dar uma moral pro Meirelles", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliorabello_/status/1037755763379367936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NatyLSalmeida"}
{"id": 1037755695175815168, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 982234564490768384, "username": "Pri1234Oficial", "tweet": "Chupa Temer!!!!! Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer!#Lula\u00c9Haddad13#Haddad\u00c9Lula13#LulaManuelaHaddad13 https://twitter.com/OBrasilFeliz/status/1037747664065056768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lula\u00c9Haddad13,#Haddad\u00c9Lula13,#LulaManuelaHaddad13", "link": "https://twitter.com/Pri1234Oficial/status/1037755695175815168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755690960527360, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 132346136, "username": "Thiag0dias", "tweet": "'O problema n\u00e3o s\u00e3o os ministros. \u00c9 o presidente', rebate Alckmin sobre v\u00eddeos de Temer.  https://glo.bo/2Co7qd2\u00a0 pic.twitter.com/v05cdkYtJa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiag0dias/status/1037755690960527360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755643980066816, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 25 \u00e0 34 anos 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 22%Marina (Rede) - 13%Ciro Gomes (PDT) - 11%Alckmin (PSDB) - 11%Haddad (PT) - 7%Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 9%Brancos/Nulos - 18%N\u00e3o sabe - 5%A margem de erro \u00e9 de 2 pontos.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037755643980066816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755441873338376, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "Ansioso para o Temer fazer campanha involunt\u00e1ria do candidato que ele mais odeia, @cirogomes , o Cir\u00e3o da Massa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037755441873338376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037755305734619138, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 982234564490768384, "username": "Pri1234Oficial", "tweet": "Haddad acaba de subir uns 20 pontos depois dessa cr\u00edtica! Obrigada Temer! Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer!#Lula\u00c9Haddad13#Haddad\u00c9Lula13#LulaManuelaHaddad13 https://twitter.com/reinaldoazevedo/status/1037748099341402113\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Lula\u00c9Haddad13,#Haddad\u00c9Lula13,#LulaManuelaHaddad13", "link": "https://twitter.com/Pri1234Oficial/status/1037755305734619138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755221995384838, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "Agora sim, podemos dizer que o Temer est\u00e1 fazendo campanha involunt\u00e1ria do Haddad. https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037755221995384838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755088377446401, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 308076687, "username": "dsmdouglasd", "tweet": "O Temer continua amassando o Alckmin. kkkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsmdouglasd/status/1037755088377446401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754841739743232, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1541350597, "username": "UmBrasildeTds", "tweet": "Xiii Temer lavar a roupa suja com Alckmin.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmBrasildeTds/status/1037754841739743232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754611870969856, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 729340994, "username": "BHSS_FLA", "tweet": "@marcelaelaela O do alckmin \u00e9 foda kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BHSS_FLA/status/1037754611870969856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelaelaela"}
{"id": 1037754497685233664, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3023975169, "username": "8923Rj", "tweet": "@Haddad_Fernando @AlvesXII @MichelTemer Eeeeita crlh o coroa botou o pai pra fora e bateu na testa do Hadad e Alckmin kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/8923Rj/status/1037754497685233664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,AlvesXII,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037754351685644288, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 419618010, "username": "lucaslopesf2", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Resumindo: trocar Temer por Alckmin \u00e9 seis por meia d\u00fazia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaslopesf2/status/1037754351685644288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037754170747568129, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 967981604147793920, "username": "Covalsqui5", "tweet": "FALE A VERDADE todos sabemos que #Temer\u00c9AlckminEAlckmin\u00c9Temer um governo do picol\u00e9 de chuchu vulgo Geraldo Alckmin ser\u00e1 apenas a continua\u00e7\u00e3o dessa vergonha que \u00e9 o governo do vampir\u00e3o vulgo Michel Temer.  pic.twitter.com/HA5mmhdAIu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Temer\u00c9AlckminEAlckmin\u00c9Temer", "link": "https://twitter.com/Covalsqui5/status/1037754170747568129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754155698475008, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 180524067, "username": "dieviviarruda", "tweet": "@lulutricolor A Marina no segundo turno pega os votos do Alckmin .A quest\u00e3o \u00e9 pra onde v\u00e3o os votos dos petistas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dieviviarruda/status/1037754155698475008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lulutricolor"}
{"id": 1037754025687638027, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 878828643652435968, "username": "bringmethelari", "tweet": "to rindo muito dessa troca de farpas do temer e do alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bringmethelari/status/1037754025687638027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753021030121472, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:55", "timezone": "CDT", "user_id": 219084976, "username": "carlosjgssantan", "tweet": "MP de SP pede suspens\u00e3o de direitos pol\u00edticos de Alckmin  https://exame.abril.com.br/brasil/mp-de-sp-pede-suspensao-de-direitos-politicos-de-alckmin/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjgssantan/status/1037753021030121472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752750317232128, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4708444281, "username": "FMhiranda", "tweet": "Em mais um V\u00eddeo, MICHEL VOLTA A LEMBRAR A ALCKMIN QUE GERALDO \u00c9 TEMER: O golpe abandona o PSDB.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/06/em-mais-um-video-michel-volta-a-lembrar-a-alckmin-que-geraldo-e-temer-o-golpe-abandona-o-psdb/\u00a0\u2026 via @a_postagem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FMhiranda/status/1037752750317232128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_postagem"}
{"id": 1037752694977572869, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 167445005, "username": "pullitzer", "tweet": "#S\u00f3PraSaber... @roxmoGeraldo Alckmin diz que liberar\u00e1 armas no campo. U\u00e9? Ent\u00e3o no campo \u201cbala resolve\u201d?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#S\u00f3PraSaber", "link": "https://twitter.com/pullitzer/status/1037752694977572869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037752557471518721, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 426081396, "username": "IrenioChaves", "tweet": "Depois da DR com Alckmin, Temer faz amea\u00e7a expl\u00edcita a Haddad. O \"tome cuidado\" \u00e9 reedi\u00e7\u00e3o do \"voc\u00ea sabe com quem t\u00e1 falando\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrenioChaves/status/1037752557471518721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752478186582017, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://twitter.com/ViniciusNikolod/status/1037529752045797381\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037752478186582017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752358430748672, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 557275788, "username": "Mria_Cris", "tweet": "Temer diz que Alckmin \u00e9 golpista e Alckmin afirma que Temer \u00e9 golpista, ou seja, #Alckmin\u00c9Temer e #Temer\u00c9Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Alckmin\u00c9Temer,#Temer\u00c9Alckmin", "link": "https://twitter.com/Mria_Cris/status/1037752358430748672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752075520802816, "date": "2018-09-06", "time": "12:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 855811973652590593, "username": "Jorge42931348", "tweet": "@jairbolsonaro Alckmin precisa dizer quando vai a carreata em Minas Gerais, com o R\u00e9u A\u00e9cio Neves, aquele da JBS?? @lilianpaspessoa, @lumarenn, @belvangrol, @Claudiadabreu12, @FlaviSadler, @RoseBarros__", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorge42931348/status/1037752075520802816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,lilianpaspessoa,lumarenn,belvangrol,Claudiadabreu12,FlaviSadler,RoseBarros__"}
{"id": 1037752052238229505, "date": "2018-09-06", "time": "12:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3365326527, "username": "JorgeFranca555", "tweet": "Dois Lixos TEMER E ALCKMIN Duas \ud83d\udca9\ud83d\udca9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeFranca555/status/1037752052238229505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751333951025153, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@elenalandau O Hadad se subir \u00e9 tirando votos da Marina e principalmente do Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037751333951025153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau"}
{"id": 1037750840751284226, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@geraldoalckmin @silva_walmensy Espero do fundo do cora\u00e7\u00e3o que sejam felizes, \u00e9 uma pena que as escolhas que s\u00e3o individuais tragam consequ\u00eancias coletivas. Vivemos est\u00e1 realidade hoje.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037750840751284226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silva_walmensy,geraldoalckmin"}
{"id": 1037750648568197121, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 312987001, "username": "MLGanga", "tweet": "Temer \u27a1Alckmin \u27a1Haddad\u267b Turma do Kibe com Pimenta \u267b S\u00e3o Paulo dando as cartas \u2663\u2665\u2666\u2660", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MLGanga/status/1037750648568197121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750568993914880, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 16 \u00e0 24 anos 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 28%Marina (Rede) - 15%Ciro Gomes (PDT) - 12%Alckmin (PSDB) - 5%Haddad (PT) - 5%Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 10%Brancos/Nulos - 16%N\u00e3o sabe - 5%A margem de erro \u00e9 de 2 pontos.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037750568993914880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750442464366593, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 561368187, "username": "opedeuta", "tweet": "Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap%C3%B3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opedeuta/status/1037750442464366593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037749552432984064, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 860984657004965888, "username": "radicapitalista", "tweet": "EPA, ATO FALHO!\"No meu governo o combate ao crime n\u00e3o ter\u00e1 tr\u00e9gua\" Geraldo AlckminComo assim? Ele vai combater quem combate o crime? O certo seria \"No meu governo o CRIME n\u00e3o ter\u00e1 tr\u00e9gua\"Mas vindo de quem vem, a frase at\u00e9 que faz sentido\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radicapitalista/status/1037749552432984064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749538562473984, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 387878960, "username": "chicoperdomo", "tweet": "Rejei\u00e7\u00e3o maior s\u00f3 no Ibope, multid\u00f5es nas ruas. Outros candidatos n\u00e3o andam em aeroportos, s\u00f3 de jatinhos, Alckmin em fortaleza acenando pro vento, Ciro ofendendo at\u00e9 jornalistas, um bando de desesperados  s\u00f3 enxergam problemas em Bolsonaro, n\u00e3o entenderam que mudou o jornalismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicoperdomo/status/1037749538562473984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749361684492289, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@FHC @keyroz74 Que sejam felizes, \u00e9 uma pena que nas escolhas individuais as consequ\u00eancias sejam coletivas. O nosso presente mostra isto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037749361684492289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "keyroz74,FHC"}
{"id": 1037749278658252800, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 148900585, "username": "daindiapt", "tweet": "@RevistaISTOE J\u00e1 eu acho o Alckmin a volta do PT mesmo sem passaporte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daindiapt/status/1037749278658252800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1037749209032732676, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2570018792, "username": "lucianocmagalha", "tweet": "Em novo V\u00cdDEO dirigido a Alckmin, Temer diz \u201ccomo o PSDB me ajudou no governo\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/em-novo-video-dirigido-a-alckmin-temer-diz-como-o-psdb-me-ajudou-no-governo/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianocmagalha/status/1037749209032732676", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037749020389720064, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 42090199, "username": "arrobaleatoria", "tweet": "Temer ataca Haddad e Alckmin e segue firme na tentativa de irritar at\u00e9 os 3% de pessoas que o aprovam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrobaleatoria/status/1037749020389720064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748798561439745, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@bocadeencrenca O Brasil tem 4 partidos: MDB, PSDB, PT e CENTR\u00c3O. Qualquer um dos tr\u00eas n\u00e3o consegue governar sem o Centr\u00e3o. O segredo \u00e9 negociar sem fazer negociata. O resto \u00e9 conversa fiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037748798561439745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bocadeencrenca"}
{"id": 1037748660610707456, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 767406438255849472, "username": "KimJoaoUn", "tweet": "@chicobarney Tentando se dissociar da imagem do Alckmin. Para que Temer n\u00e3o transfira impopularidade para Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KimJoaoUn/status/1037748660610707456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037748649579741185, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 952479107966750721, "username": "spontogs", "tweet": " http://S.GS\u00a0: Alckmin diz que Temer n\u00e3o tem legitimidade nem lideran\u00e7a Agora \u00e9 Roupa suja entre Temer e Alckmin #Eleicoes2018  http://spontogs.blogspot.com/2018/09/alckmin-diz-que-temer-nao-tem.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/spontogs/status/1037748649579741185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748470772322304, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 54071453, "username": "zeknust", "tweet": "Vamos falar a vdd: esse v\u00eddeo do Temer contra o Haddad \u00e9 mero \u00e1libi pro v\u00eddeo contra o Alckmin, q \u00e9 o fato pol\u00edtico real. Seria interessante saber os bastidores dessa briga.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeknust/status/1037748470772322304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748083717758976, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1037703311309320203, "username": "NaoParaGabriel", "tweet": "Michel Temer ontem deve ter comido Goiabada Cristov\u00e3o Colombo para enfrentar o Geraldo Alckmin daquele jeito KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaoParaGabriel/status/1037748083717758976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748008929165313, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:00", "timezone": "CDT", "user_id": 771557850866786305, "username": "Claudiojrocha1", "tweet": "Amigos Temer e Alckmin, est\u00e1 tudo bem com voc\u00eas!?\ud83d\ude44\ud83d\ude02  pic.twitter.com/ZaDHEoL14M", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudiojrocha1/status/1037748008929165313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747802682478592, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 43946763, "username": "DavidBor", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?a\u00a0 Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidBor/status/1037747802682478592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037747615734145025, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 855811973652590593, "username": "Jorge42931348", "tweet": "@jairbolsonaro Absurdo o candidato Alckmin, N\u00c3O olhar pro pr\u00f3prio rabo, onde est\u00e3o agarrados A\u00e9cio Neves e centenas de pol\u00edticos investigados e denunciados pelo @MPF_PGR! Inclusive pr\u00f3prio Alckmin, que deve EXPLICA\u00c7\u00d5ES ao Minist\u00e9rio P\u00fablico! Sujeito CARA de PAU! @AraciPatriota", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorge42931348/status/1037747615734145025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MPF_PGR,AraciPatriota"}
{"id": 1037747564089667584, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3820769375, "username": "who_seven", "tweet": "@IgorNavarroBFR Acho que iram ignorar porque o Temer atacou o Alckmin e o Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/who_seven/status/1037747564089667584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IgorNavarroBFR"}
{"id": 1037747544279928833, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 101595083, "username": "mariobvn", "tweet": "@fernandatanaka_ @LudwigEllog N\u00e3o kra, quem representa \u00e9 o Amoedo com sua agenda liberal, ou o Alckmin com o PSDB q vai se juntar com o PT no 2 turno contra o Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariobvn/status/1037747544279928833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LudwigEllog,fernandatanaka_"}
{"id": 1037747427456045058, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2254342082, "username": "thalesdio", "tweet": "@paty_arantes Pro Alckmin ele falou demais, era s\u00f3 responder \"t\u00e1, mas e a merenda?\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalesdio/status/1037747427456045058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paty_arantes"}
{"id": 1037747269641093121, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre as mulheres 04/09:Bolsonaro (PSL) - 16%Marina (Rede) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 12%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 5%\u00c1lvaro Dias (Podemos) - 3%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 23%N\u00e3o sabe - 9%A margem de erro \u00e9 de 2 pontos.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037747269641093121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747267342684161, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 113481002, "username": "ZatonioLahud", "tweet": "T\u00f4 lendo aqui que o Temer t\u00e1 indignado com o Alckmin.O Brasil \u00e9 o pa\u00eds dos corruptos indignados. E honestos... Saco!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZatonioLahud/status/1037747267342684161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747189878087680, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 101595083, "username": "mariobvn", "tweet": "@maristelaggpc Acho q os votos do PSDB no 2 turno ser\u00e3o decisivos. Se for Bolsonaro X Alckmin ele perde mesmo, pq quem vota em Marina, Ciro e Haddad vai pro chuchu. Mas contra os outros 3, tenho certeza q a maioria do PSDB vai de Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariobvn/status/1037747189878087680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maristelaggpc"}
{"id": 1037747145137446918, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 54033770, "username": "stelles_13", "tweet": "#DemocraciaJ\u00e1 #ForaTemer #DiarioDoMundo Em novo V\u00cdDEO dirigido a Alckmin, Temer diz \u201ccomo o PSDB me ajudou no governo\u201d  https://ift.tt/2M447ar\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DemocraciaJ\u00e1,#ForaTemer,#DiarioDoMundo", "link": "https://twitter.com/stelles_13/status/1037747145137446918", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747018427445248, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 164904148, "username": "poxavidaacarol", "tweet": "Eu assisti o v\u00eddeo e so consigo imaginar o Temer vendo a propagando do Alckmin e dizendo \"ah eu n\u00e3o vou perdoar vou xingar muito no twitter!!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poxavidaacarol/status/1037747018427445248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746873522704384, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 102829181, "username": "NandaLima_BFR", "tweet": "Eu nunca vou te abandonar, Temer.Ass: AlckminP.S.: \u00e9 verdade esse bilete  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandaLima_BFR/status/1037746873522704384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746854702796801, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1037703311309320203, "username": "NaoParaGabriel", "tweet": "Michel Temer atacou ontem o Geraldo Alckmin ao vivo no Twitter SEM PENA!!!!!!!!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaoParaGabriel/status/1037746854702796801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746380062769152, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 259377766, "username": "rodrigomattar71", "tweet": "O Vampiro Golpista resolveu atirar pra todos os lados. \u00c9 ingrato com o candidato dele (Alckmin) e agora dispara a metralhadora para o governo que ele derrubou SIM.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigomattar71/status/1037746380062769152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746262701998090, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre os homens 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 28%Ciro Gomes (PDT) - 12%Marina (Rede) - 10%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 7%Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 9%Brancos/Nulos - 18%N\u00e3o sabe - 4%2pts percentuais \u00e9 a margem de erro.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037746262701998090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746050306658304, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 982234564490768384, "username": "Pri1234Oficial", "tweet": "Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer!  https://twitter.com/lindberghfarias/status/1037738827895455744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pri1234Oficial/status/1037746050306658304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745640674131968, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 9263792, "username": "hackzarellano", "tweet": "imagina se a moda pega:a pessoa resolve gravar v\u00eddeos pra falar UMAS VERDADEStipo o temer, mandando a real pro alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hackzarellano/status/1037745640674131968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745618389749760, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1594633778, "username": "Nicolas_zk", "tweet": "A pergunta \u00e9: o que eles ganham atacando o Alckmin?Ningu\u00e9m vai pro Meireles, esse \u00e9 cachorro morto. Agora, aumentar a impopularidade do Alckmin pode jogar os eleitores dele pro bozo.Ser\u00e1 que o PMDB t\u00e1 pulando no barco dele pra tentar sobreviver?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nicolas_zk/status/1037745618389749760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745520297627650, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2675577168, "username": "MelhorPers", "tweet": "Claramente n\u00e3o fechou com Alckmin - ser\u00e1 que ele t\u00e1 traumatizado pelo A\u00e9cio?  https://twitter.com/FHC/status/1037730815222927363\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelhorPers/status/1037745520297627650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745479826776064, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1014862374422089729, "username": "MarceloArthurBR", "tweet": "Incesto eleitoral!Resumindo o cenario politico na briga Temer e Alckmin e Haddad!#eleicoes2018 pic.twitter.com/Mh5jc5uQjL \u2013 at Quinta da Boa Vista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MarceloArthurBR/status/1037745479826776064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745127895248896, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4708444281, "username": "FMhiranda", "tweet": "Em novo V\u00cdDEO dirigido a Alckmin, Temer diz \u201ccomo o PSDB me ajudou no governo\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/em-novo-video-dirigido-a-alckmin-temer-diz-como-o-psdb-me-ajudou-no-governo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FMhiranda/status/1037745127895248896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744864534949896, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 361963846, "username": "LeCer4150", "tweet": "O sr Alckmin diz que o Bolsonaro \u00e9 o pior candidato , isso s\u00f3 me faz ter certeza de q fiz a escolha certa . tudo que eu tenho nojo na politica \u00e9 contra o bolsonaro ent\u00e3o ele \u00e9 o caminho certo !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeCer4150/status/1037744864534949896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744847917117441, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 801632227129982976, "username": "HBraga1", "tweet": "@fitzca Votei em Alckmin, \u00f1 voto nele de jeito nenhum.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HBraga1/status/1037744847917117441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fitzca"}
{"id": 1037744792640344064, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "A\u00ed acho que n\u00e3o tem escolha, pois o mais experiente \u00e9 sem d\u00favida nenhuma o Alckmin. Inclusive desta lista apresentada \u00e9 o \u00fanico que n\u00e3o \u00e9 de esquerda. Resta saber o que querem para o Brasil  https://twitter.com/carmeIoneto/status/1037737414285029377\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 8, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037744792640344064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744757307584513, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 619254805, "username": "Marc2010", "tweet": "@BlogDoPim O Alckmin t\u00e1 usando droga agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc2010/status/1037744757307584513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037744641364426753, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 876772482, "username": "TorresFagner", "tweet": "@geraldoalckmin @albergayoso Ent\u00e3o voc\u00ea sabe porque o Alckmin acha o Temer ileg\u00edtimo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TorresFagner/status/1037744641364426753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albergayoso,geraldoalckmin"}
{"id": 1037744530156597248, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 54033770, "username": "stelles_13", "tweet": "#DemocraciaJ\u00e1 #ForaTemer #Viomundo Tentativa de Alckmin de barrar pesquisa \u00e9 para evitar \u201cultrapassagem\u201d de Haddad  https://ift.tt/2MW7S79\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DemocraciaJ\u00e1,#ForaTemer,#Viomundo", "link": "https://twitter.com/stelles_13/status/1037744530156597248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744329945751553, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 193103738, "username": "pedrogilio", "tweet": "@anarcobs Alckmin, essa \u00e9 a sua fita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrogilio/status/1037744329945751553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anarcobs"}
{"id": 1037744176115404801, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2790573696, "username": "3Berte3", "tweet": "Tentativa de Alckmin de barrar pesquisa \u00e9 para evitar \u201cultrapassagem\u201d de Haddad  https://www.viomundo.com.br/opiniao-do-blog/tentativa-de-alckmin-de-barrar-pesquisa-e-para-evitar-ultrapassagem-de-haddad.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Berte3/status/1037744176115404801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744117990739969, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 32931395, "username": "marciofla", "tweet": "alckmin t\u00e1 desesperado pra ir pro 2 turno, ele tem certeza de q chegando l\u00e1, ele ganha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciofla/status/1037744117990739969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743866546466816, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 100489334, "username": "penaterim", "tweet": "Que saudades do A\u00e9cio! Por onde Ele anda? Nem os parceiros Alckmin e Anastasia, falam no nome dele! Ser\u00e1 que Ele ainda teria 50 milh\u00f5es de votos? Nunca vi Deus dar um castigo t\u00e3o bem dado e merecido para algu\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/penaterim/status/1037743866546466816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743801471852544, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 40532100, "username": "mirellamarino", "tweet": "@misscaviar @CrissPaiva @crisstianerc @CrisMenshova @Smith_Hays @pauloap @_fIavio_ @Tarik_mohad @cor0te @SchuldinerSieg @ffoonntteess Ontem no t\u00e1xi eu acredito que fiz algu\u00e9m pensar em \"radicalizar\" o voto. Ele j\u00e1 havia dito: \"na esquerda eu n\u00e3o voto de jeito nenhum\" problema \u00e9 gente achando que Alckmin \u00e9 direita. Eu disse: \"Eu s\u00f3 acredito em solu\u00e7\u00e3o \"radical\" n\u00e3o d\u00e1 pra conviver com esta viol\u00eancia\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirellamarino/status/1037743801471852544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ffoonntteess,SchuldinerSieg,cor0te,Tarik_mohad,_fIavio_,pauloap,Smith_Hays,CrisMenshova,crisstianerc,CrissPaiva,misscaviar"}
{"id": 1037743640465080321, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 399070044, "username": "ReisFellpsCRF", "tweet": "Mlk, os marketeiros do MDB est\u00e3o ONFIREQue isso...S\u00f3 patada com eleg\u00e2ncia no Haddad e no Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReisFellpsCRF/status/1037743640465080321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743190172987392, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:51", "timezone": "CDT", "user_id": 85700196, "username": "pedromigao", "tweet": "Algu\u00e9m pode me resumir essa treta do Temer com o Alckmin?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedromigao/status/1037743190172987392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743040847376384, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 124882455, "username": "Imaginariorj", "tweet": "Temer t\u00e1 bolad\u00e3o com o AlckminXiiiiii, jogaram  M. no ventilador!!!!!  https://www.facebook.com/claudio.ribeiro.2035/posts/2131174826892600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Imaginariorj/status/1037743040847376384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743026817454081, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Tentativa de Alckmin de barrar pesquisa \u00e9 para evitar \u201cultrapassagem\u201d de Haddad  https://www.viomundo.com.br/opiniao-do-blog/tentativa-de-alckmin-de-barrar-pesquisa-e-para-evitar-ultrapassagem-de-haddad.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037743026817454081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742874337652736, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 387878960, "username": "chicoperdomo", "tweet": "@o_antagonista At\u00e9 agora s\u00f3 vi no Ibope a rejei\u00e7\u00e3o a Bolsonaro ser maior do que a Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicoperdomo/status/1037742874337652736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037742811939053568, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 56138718, "username": "RaquelBlak", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @RoseBarros__ @britopinho @aruthcao Arlet , voc\u00ea t\u00e1 acreditando nestas palavras . Isso \u00e9 pro Alckmin ter mais votos . O Mecanismo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelBlak/status/1037742811939053568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aruthcao,britopinho,RoseBarros__,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037742790728404993, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1009142144, "username": "felipevazsj", "tweet": "pode meter a cara do alckmin no patroc\u00ednio master, to nem ligando  https://twitter.com/Joao_Almirante/status/1037741706140106752\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipevazsj/status/1037742790728404993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742004141256705, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 490926202, "username": "Crizzinhaamel", "tweet": "Alckmin \u00e9 um corrupto, ainda \u00e9 baixo rid\u00edculo ele ficar usando o v\u00eddeo da Maria do Ros\u00e1rio para denigrir Bolsonaro para o povo. Mas quem tem um pouco de no\u00e7\u00e3o viu ali que ela chamou Bolsonaro de estuprador ela \u00e9 quem deveria ser processada e n\u00e3o ele,ela defende estuprador  https://twitter.com/robertoallstar/status/1037642483885395969\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crizzinhaamel/status/1037742004141256705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741258842800128, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 740351238219411457, "username": "magn_hugo", "tweet": "Ou seja, se votarem no Alckmin, estar\u00e3o ajudando a manter o mesmo governo do temer  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magn_hugo/status/1037741258842800128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741164517044227, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 938336189316304896, "username": "Alexsander_sn", "tweet": "@elenalandau Est\u00e3o apelando pra qualquer argumento, pra tentar for\u00e7ar a barra pro Alckmin. Chega a ser constrangedor.Tentaram partido, alian\u00e7as, verba eleitoral, tempo de TV e nada deu certo.Amoedo est\u00e1 quase na mesma margem de erro de Haddad e Alckmin com nenhum desses...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexsander_sn/status/1037741164517044227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau"}
{"id": 1037740830591787009, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Alckmin tamb\u00e9m fuzilando para todo o lado. S\u00f3 cresceu na Regi\u00e3o Sul.  https://twitter.com/Estadao/status/1037727121374883840\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037740830591787009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740708466237440, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "O \u2018Vampir\u00e3o\u2019 abriu de novo a caixa de maldades contra Alckmin; assita  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/o-vampirao-abriu-de-novo-a-caixa-de-maldades-contra-alckmin-assita/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037740708466237440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740107942514688, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 235642413, "username": "S_de_Silvia", "tweet": "O Temer t\u00e1 pistola com a falsidade do Alckmin Tudo que vc faz um dia volta pra voc\u00ea, vampiro \ud83d\udc79 rsrs  pic.twitter.com/qYRIpkIJTI", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S_de_Silvia/status/1037740107942514688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740000413196290, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4561784788, "username": "INST_CIR", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Temer deu um esculacho no Alckmin AHAUAHASHAHAHAHAHAHAH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/INST_CIR/status/1037740000413196290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037739933782474752, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1001891590913298435, "username": "lufesoares1", "tweet": "J\u00e1 foi Alckmin, j\u00e1 foi Haddad... aguardando ansioso o videozinho do @MichelTemer sobre o Cabo Daciolo! \ud83d\ude0e\ud83c\udf7f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lufesoares1/status/1037739933782474752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037739924970201089, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 770853752274386944, "username": "F_Duarte_", "tweet": "@RickSouza Ele s\u00f3 falou pro Alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Duarte_/status/1037739924970201089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RickSouza"}
{"id": 1037739777846640640, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 929320148107964417, "username": "matheusdsff", "tweet": "Mano... serio...Ciro Gomes: o cara tem mais de 70 processos por cal\u00fania, danos morais, entre outros e recebeu propina da OdebrechtGeraldo Alckmin: o cara tamb\u00e9m tem propina da Odebrecht. E alguns outros processosHaddad: caixa dois, e enriquecimento il\u00edcito, entre outros", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusdsff/status/1037739777846640640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739452360056832, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "With the beginning of the electoral campaign on TV and radio, and the trial of Lula\u2019s candidacy by the Superior Electoral Court, Alckmin and PT\u2019s candidate were the two presidential hopefuls highlighted on the web \ud83d\udc49  http://bit.ly/2NfP2Y3\u00a0 #observa2018 \ud83d\udd0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#observa2018", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1037739452360056832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739343513874434, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 846308125682683904, "username": "ComtRicardSouza", "tweet": "@Estadao Ele ataca o Bolsonaro em hor\u00e1rio nobre na TV. Ent\u00e3o \u00e9 sinal de que o Bolsonaro deve ganhar a elei\u00e7\u00e3o. O Senhor Alckmin est\u00e1 \"pagando recibo\" em hor\u00e1rio nobre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ComtRicardSouza/status/1037739343513874434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037739251625013248, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 875072728088399872, "username": "robertabastosn", "tweet": "Primeiro, Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo \"denuncia\" #Haddad. Logo em seguida, #Alckmin vai \u00e0 Justi\u00e7a para impedir #Datafolha que mede #Haddad para presidente. Conseguiram entender a din\u00e2mica do #golpe?", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Haddad,#Alckmin,#Datafolha,#Haddad,#golpe", "link": "https://twitter.com/robertabastosn/status/1037739251625013248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739223279919107, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 490926202, "username": "Crizzinhaamel", "tweet": "Alckmin ladr\u00e4o de merenda de crian\u00e7as sai da\u00ed,eu tenho \u00e9 medo do povo jogar o voto no lixo novamente elegendo esse a\u00ed e os outros farinha do mesmo saco. Minha esperan\u00e7a \u00e9 vc Bolsonaro, vc precisa ganhar essa elei\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4c\ud83c\udffb  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037642273511690241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crizzinhaamel/status/1037739223279919107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739144842100736, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 100881718, "username": "brandaogilberto", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/k1-W7kipFhI?aReaction\u00a0\u2026 e an\u00e1lise: 1\u00aa Propaganda eleitoral 2018 - Bolsonaro, Alckmin, Marina,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaogilberto/status/1037739144842100736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037738842734899200, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 275306448, "username": "RodMagneto", "tweet": "@CarlosBolsonaro Agora voc\u00eas t\u00e3o preocupados com merenda, n\u00e9? Antes quando o Alckmin n\u00e3o falava nada do Bolsonaro, voc\u00eas se calavam e s\u00f3 falavam do Lula. HAUAHUAHAUAAHU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodMagneto/status/1037738842734899200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037738839547228160, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 36438816, "username": "duprax", "tweet": "Ibope: Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, Alckmin, 9% e Haddad, 5%  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm\u00a0\u2026 @UOLNoticias #UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#UOL", "link": "https://twitter.com/duprax/status/1037738839547228160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037738827895455744, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 71310152, "username": "lindberghfarias", "tweet": "Temer n\u00e3o aguentou ser o presidente mais in\u00fatil das elei\u00e7\u00f5es: ningu\u00e9m quer seu apoio e todos s\u00f3 lembram dele para dizer que seu governo \u00e9 um lixo. Resolveu abra\u00e7ar Alckmin e lembrar \"Vc n\u00e3o pode, o meu governo \u00e9 seu e vc \u00e9 o candidato que representa o que fizemos juntos\".", "replies": 48, "retweets": 363, "likes": 971, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lindberghfarias/status/1037738827895455744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738521321242624, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 832612275970244609, "username": "AugusAndrade", "tweet": "@CiraodoCerrado Isso n\u00e3o est\u00e1 me cheirando bem sabia? Qual o por qu\u00ea disso? Qual o interesse de Michel Temer queimar o Alckmin? Beneficiar Ciro? Imposs\u00edvel. Mas tamb\u00e9m n\u00e3o acredito para beneficiar aquele impronunci\u00e1vel. Ao Meirelles tbm n\u00e3o beneficia!! H\u00e1 algo podre a\u00ed!!#ciropresidente12", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ciropresidente12", "link": "https://twitter.com/AugusAndrade/status/1037738521321242624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CiraodoCerrado"}
{"id": 1037738314944655363, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 51209237, "username": "acdyth_", "tweet": "gente \u00e9 o seguinte vi a propagando do Alckmin e fiquei nervousar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acdyth_/status/1037738314944655363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737832578727938, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:34", "timezone": "CDT", "user_id": 22893740, "username": "Tayara_a", "tweet": "O Michel \u00e9 muito sentidinho cara. \u00c9 carta p Dilma, \u00e9 v\u00eddeo p Alckmin MENINOOOOOO SUPERA ISSO  https://twitter.com/lissesvalentim/status/1037737189239676935\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tayara_a/status/1037737832578727938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737807480016897, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 729340994, "username": "BHSS_FLA", "tweet": "Um segundo turno entre Bolsonaro e Alckmin vai ser engra\u00e7ado ver petista declarando voto no Alckmin, mesmo partido do A\u00e9cio. rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BHSS_FLA/status/1037737807480016897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737753893629952, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3385217105, "username": "guilhermejpm", "tweet": "A briga entre Temer e Alckmin \u00e9 muito bem representativo do ciclo de qualquer relacionamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermejpm/status/1037737753893629952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737445671018498, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 101882745, "username": "jgroorda", "tweet": "Geraldo Alckmin \u00e9 50 tons de Temer... fale a verdade Alckmin!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jgroorda/status/1037737445671018498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737341115346944, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4708444281, "username": "FMhiranda", "tweet": "Temer n\u00e3o gravou apenas um, mas sim tr\u00eas v\u00eddeos contra Alckmin at\u00e9 agora  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/temer-nao-gravou-apenas-um-mas-sim-tres-videos-contra-alckmin-ate-agora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FMhiranda/status/1037737341115346944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736452292009989, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 101595083, "username": "mariobvn", "tweet": "@fernandatanaka_ O detalhe \u00e9 q na minha opini\u00e3o quem foi de Alckmin no 1 turno, vai de Bolsonaro no 2 turno contra Marina\\Ciro\\Haddad. Eles estao enganando quem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariobvn/status/1037736452292009989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandatanaka_"}
{"id": 1037736374433210369, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 52178309, "username": "SouToledo", "tweet": "\"Temer e Alckmin\"Aqueles amigos do Senador que falou em MATAR ANTES DA DELA\u00c7\u00c3O!!! AQUELE A\u00c9CIO!!! E AINDA EST\u00c1 SOLTO E PIOR, ainda \u00c9 SENADOR!!!  pic.twitter.com/6cFlpZdIfj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouToledo/status/1037736374433210369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736323841437697, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 803035405796999172, "username": "alexpessanha5", "tweet": "Alckmin Falsiane kkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexpessanha5/status/1037736323841437697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736314068762627, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 926706379099910144, "username": "themanwho_", "tweet": "mas num tom muito mais brando do que no do alckmin...  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/themanwho_/status/1037736314068762627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736252181626881, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 177747842, "username": "julianfagottti", "tweet": "Alckmin & Temer\ud83e\udd14Quem com golpe fere, com golpe ser\u00e1 ferido.\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianfagottti/status/1037736252181626881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736151891763200, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4012294648, "username": "AntonioLeitteRj", "tweet": "A FARSA continua...Geraldo Alckmin o Chuchu, tenta esconder liga\u00e7\u00e3o com o governo de TEMER.Vote @jairbolsonaro pra MUDAR!!!#bolsonaropresidente17 pic.twitter.com/H5ekejyZwj", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/AntonioLeitteRj/status/1037736151891763200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037735940100370432, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 14285727, "username": "obrunos", "tweet": "@mariocaraujo Eu vou fechar o olho e bater no teclado (mas conferir antes pra ver se n\u00e3o foi Bolniro, Alckmin ou Amoedo).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunos/status/1037735940100370432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariocaraujo"}
{"id": 1037735831123968000, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2925359655, "username": "crf_dhay", "tweet": "Agora que vi o v\u00eddeo do Temer comendo o cu do Alckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crf_dhay/status/1037735831123968000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735627113025536, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2414958793, "username": "_RafaelOlv", "tweet": "Fico vendo as propagandas do AlckminQue merda de pessoaT\u00e3o preocupado do BOLSONARO assumirSabe q vai rodar, corrupto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_RafaelOlv/status/1037735627113025536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735574180900865, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 39921133, "username": "claudiamafra", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Que se comam vivas, cobras!!! Hahahahahahahahahadad temer e Alckmin med\u00edocres, acabaram na pol\u00edtica hhahahahahahahdad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiamafra/status/1037735574180900865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735552374722560, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1421754444, "username": "paula_voleio", "tweet": "@tauansloboda @ohonestovictor Alckmin n\u00e3o cresceu nem com 5 min depropaganda de TV. O eterno governador de S\u00e3o Paulo. \u00c9 estranho. Eu n\u00e3o esperava.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula_voleio/status/1037735552374722560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ohonestovictor,tauansloboda"}
{"id": 1037735453347250176, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1979148698, "username": "yec_terrza", "tweet": "Rejei\u00e7\u00e3o do Alckmin passa pela rejei\u00e7\u00e3o de seus pr\u00f3prios pares. A classe m\u00e9dica Brasileira N\u00e3o Vota nele. E faz campanha contra  https://twitter.com/tiagobdiassp/status/1037734806816215040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yec_terrza/status/1037735453347250176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735381716938757, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 803035405796999172, "username": "alexpessanha5", "tweet": "Pela primeira vez, tenho que concordar com ele. A mesma merda que governa esse pa\u00eds continuar\u00e1 se Alckmin for eleito. Tener pisou kkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexpessanha5/status/1037735381716938757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735295331053568, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 100640121, "username": "celofrancakk", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que maravilha, o Temer abra\u00e7ando o Alckmin no fundo do po\u00e7o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celofrancakk/status/1037735295331053568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037735260677722112, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 8750572, "username": "konther", "tweet": "AGENDA DO PRESIDENTE:10h30: reclamar do Alckmin13h: reclamar do Haddad15h30: reclamar do Cabo Daciolo", "replies": 4, "retweets": 166, "likes": 468, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/konther/status/1037735260677722112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735146726846464, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 158621686, "username": "jessedu1", "tweet": "Temer e Alckmin est\u00e3o proporcionando momentos especiais nesta elei\u00e7\u00e3o. Melhor do que ver eles se matando \u00e9 o Alckmin, figindo ser pov\u00e3o, tentando emocionar o p\u00fablico no Hor\u00e1rio Eleitoral...  pic.twitter.com/OkfAqWYPOK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessedu1/status/1037735146726846464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734830908297216, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1013625042612211714, "username": "ohonestovictor", "tweet": "@tauansloboda @paula_voleio Mas eu n\u00e3o sei mesmo quem vai pro segundo turno, ainda acredito que v\u00e1 o Alckmin no final, n\u00e3o ganhando Bolsonaro j\u00e1 d\u00e1 um al\u00edvio moment\u00e2neo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ohonestovictor/status/1037734830908297216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paula_voleio,tauansloboda"}
{"id": 1037734631876030466, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 933521034820636672, "username": "RegianeLeocadia", "tweet": "Geraldo Alckmin \ud83d\ude0dPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RegianeLeocadia/status/1037734631876030466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734586262999040, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:40", "timezone": "CDT", "user_id": 768508736776310785, "username": "celioandrade320", "tweet": "Ser\u00e1 que o Bolsonaro dar\u00e1 direito de Resposta ao Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celioandrade320/status/1037734586262999040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734419333832704, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:00", "timezone": "CDT", "user_id": 299331957, "username": "naoculpeopedro", "tweet": "a propaganda do alckmin aaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naoculpeopedro/status/1037734419333832704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734378363863041, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 151603795, "username": "pedro_hrg", "tweet": "Alckmin reservou o hor\u00e1rio politico s\u00f3 pra ele ou \u00e9 impress\u00e3o minha? kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_hrg/status/1037734378363863041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734351134515201, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1001240064205221889, "username": "idklaiss", "tweet": "meu deus  a propaganda do alckmin me da um \u00f3dio pqp n\u00e3o eh possivel algu\u00e9m ser t\u00e3o cinico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idklaiss/status/1037734351134515201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734343517659136, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3407557355, "username": "Trickstarboyy", "tweet": "Boa tarde pra quem chorou vendo o hor\u00e1rio eleitoral do Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Trickstarboyy/status/1037734343517659136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734322705494017, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 123394078, "username": "ly_carr", "tweet": "Uma coisa que temos que admitir \u00e9 que o PSDB t\u00e1 se esfor\u00e7ando demais nos programas eleitorais. Meteram agora a carta da Lu Alckmin, t\u00e3o super batendo na tecla da vez da mulher na pol\u00edtica. PT n\u00e3o muda o disco e o Bolsonaro n\u00e3o tem tempo na tv.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ly_carr/status/1037734322705494017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734288962269184, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 44494225, "username": "vanessa_pirees", "tweet": "Amando ver o feice de duas pessoas:Meu irm\u00e3o, pois: 100% contra o Bo\u00e7al Minha prima paulista: team Haddad e 100% contra o Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanessa_pirees/status/1037734288962269184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734276358393856, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 59820955, "username": "AndreLBSantos", "tweet": "Pela campanha do Alckmin d\u00e1 pra ver que o ca\u00f4 s\u00f3 aumenta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreLBSantos/status/1037734276358393856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734248055300096, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 8750572, "username": "konther", "tweet": "O Alckmin tirou o marqueteiro do programa do Geraldo Brasil???", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/konther/status/1037734248055300096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734235652726792, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2149026288, "username": "vlopessoares", "tweet": "Ai gente, \u00f3bvio que esse encontro da Lu Alckmin com esse chef foi fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vlopessoares/status/1037734235652726792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734092404613120, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 14637260, "username": "cabral19", "tweet": "@screamyell @joaoninguem Tudo teatro! Eles se amam e o Alckmin \u00e9 o candidato do Vampir\u00e3o! Alckmin \u00e9 Temer travestido de Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabral19/status/1037734092404613120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoninguem,screamyell"}
{"id": 1037734033436884992, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2149026288, "username": "vlopessoares", "tweet": "Quero ver o Alckmin responder o Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vlopessoares/status/1037734033436884992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733942147919877, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2149026288, "username": "vlopessoares", "tweet": "O programa eleitoral do Alckmin era mais interessante quando atacava o Bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vlopessoares/status/1037733942147919877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733732155879424, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 768554734282219520, "username": "nahalqidron", "tweet": "@SchuldinerSieg Alckmin n\u00e3o \u00e9 o inimigo, vcs precisam parar de gastar tempo e energia com ele. Pura cortina de fuma\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nahalqidron/status/1037733732155879424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1037733536055402496, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 35915633, "username": "adoniscesar", "tweet": "@Joao_Almirante @danillobento Falei em rela\u00e7\u00e3o ao Alckmin e Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adoniscesar/status/1037733536055402496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danillobento,Joao_Almirante"}
{"id": 1037733508314292224, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 48587966, "username": "edumerrrmo", "tweet": "1. quem vota no Bolsonaro, est\u00e1 convicto do que quer;2. n\u00e3o vejo raz\u00e3o para uma pessoa q esteja propensa a votar no Bolsonaro, considerar votar no Alckmin;3. se o Bolsonaro \u00e9 o q tem a maior rejei\u00e7\u00e3o p/ um 2\u00ba turno, n\u00e3o deveria o Alckmin buscar outros votos p/ chegar l\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edumerrrmo/status/1037733508314292224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733241808150528, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 52178309, "username": "SouToledo", "tweet": "\"Temer e Alckmin\"  pic.twitter.com/zcSwHpGEjy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouToledo/status/1037733241808150528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733040942968832, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 718527939843923969, "username": "Eliakin19", "tweet": "Alckmin diz que Temer 'n\u00e3o tem a lideran\u00e7a que precisa ter e nem a legitimidade'  https://Discurso do Centr\u00e3o \u00e9 falso de gigante com pernas de barro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eliakin19/status/1037733040942968832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732250991902725, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 48587966, "username": "edumerrrmo", "tweet": "N\u00e3o tenho nem comentado sobre pol\u00edtica, mas o Alckmin \u00e9 bem burro, hein! S\u00f3 ataca o Bolsonaro. Ele acha que vai tirar votos do Bolsonaro? N\u00e3o \u00e9 nem segundo colocado, e combate o candidato q t\u00e1 em 1\u00ba, sendo q ele pr\u00f3prio confessa q qq um ganha do Bolsonaro no 2\u00ba turno...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edumerrrmo/status/1037732250991902725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731669757841409, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 40586741, "username": "JohannsEller", "tweet": "Eu t\u00f4 adorando o Temer trabalhando para implodir Geraldo Alckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohannsEller/status/1037731669757841409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731499913740288, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Temer n\u00e3o gravou apenas um, mas sim tr\u00eas v\u00eddeos contra Alckmin at\u00e9 agora  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/temer-nao-gravou-apenas-um-mas-sim-tres-videos-contra-alckmin-ate-agora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037731499913740288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731458172022784, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1002560624419901440, "username": "FelipeO26334530", "tweet": "@geraldoalckmin @pauloap @MichelTemer @DonaReginaa S\u00f3 uma pergunta j\u00e1 que se na hora do almo\u00e7o, Alckmin Hj tem merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeO26334530/status/1037731458172022784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DonaReginaa,MichelTemer,pauloap,geraldoalckmin"}
{"id": 1037731072178642944, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 57377807, "username": "kiranomutsu", "tweet": "Como atacar algu\u00e9m se atacando? Aprenda com Temer e Alckmin.\"Voc\u00ea critica o que eu fa\u00e7o, mas todo mundo que ta aqui vai ta ai\"OU SEJA, os dois s\u00e3o iguais e se voc\u00ea acha um ruim e vai votar no outro. SINTO LHE INFORMAR que voc\u00ea precisa pensar.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kiranomutsu/status/1037731072178642944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731062384918535, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 56412104, "username": "Hic76", "tweet": "@RevistaISTOE Mas ele n\u00e3o mentiu; Alckmin ser\u00e1 igual a ele. E n\u00e3o vai conseguir resistir a um impeachment.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hic76/status/1037731062384918535", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1037730760730529793, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 70943952, "username": "michellelidia", "tweet": "O PSDB votou naquilo que acredita e n\u00e3o \u00e9 por ser do governo\", disse Alckmin. \"Na \u00e9poca defendi n\u00e3o participar do governo. O problema n\u00e3o s\u00e3o os ministros \u00e9 o presidente, que n\u00e3o tem a lideran\u00e7a que precisa ter nem a legitimidade que precisa ter.\" Alckmin admitindo o golpe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michellelidia/status/1037730760730529793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730604178186241, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2332656907, "username": "sotero_matheus", "tweet": "Alckmin repete pra quem ainda n\u00e3o entendeu:FOI GOLPE PRA KCT!  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692372488998912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sotero_matheus/status/1037730604178186241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730597236555776, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 459619176, "username": "ykauss", "tweet": "@chicobarney O baronato embarcou no Bolsonaro. Temer s\u00f3 est\u00e1 devolvendo as bordoadas que o Alckmin deu no candidato oficial. pr\u00f3ximos movimentos ser\u00e3o para diminuir a rejei\u00e7\u00e3o do Bolsonaro e criar uma chance real pra ele ser eleito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ykauss/status/1037730597236555776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037730536909955072, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1013625042612211714, "username": "ohonestovictor", "tweet": "@tauansloboda Eu n\u00e3o gosto dela, \u00e9 que eu desgosto mais do Ciro e Alckmin, e se tiver impeachment Eduardo Jorge assume que eu acho topDos presidenci\u00e1veis eu gosto do Haddad, votaria nele em qualquer partido que se candidatasse que n\u00e3o fosse o PTVai de quem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ohonestovictor/status/1037730536909955072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tauansloboda"}
{"id": 1037730365757161473, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 802560668880830464, "username": "KtiaPeixoto2", "tweet": "@exame Alckmin, acerte suas contas com a justi\u00e7a que eu tento levar a s\u00e9rio o que voc\u00ea fala", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KtiaPeixoto2/status/1037730365757161473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037730259800612864, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 55928558, "username": "Marcos_castilho", "tweet": "@cafecomferri Isso ser\u00e1 verdade especialmente se o Alckmin fizer o q o FHC sugeriu e depois tentou se explicar. De apoiar o PT em um segundo turno. N\u00e3o tem salva\u00e7\u00e3o. Ao menos uma vez na vida seria legal votar em nossas convic\u00e7\u00f5es, sejam elas quais forem. Voto \u00fatil n\u00e3o tem funcionado h\u00e1 15 anos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcos_castilho/status/1037730259800612864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037730177911070722, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 890976886372921344, "username": "perola_30", "tweet": "@exame Esse Alckmin \u00e9 um piadista dos ruins..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perola_30/status/1037730177911070722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037729996771655681, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 36556738, "username": "Renan_Barreto", "tweet": "Ambos foram sensatos. Temer e Alckmin, concordo com os dois.  https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1037708447058460678\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renan_Barreto/status/1037729996771655681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729684660867072, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 72125111, "username": "electro_club", "tweet": "Vivemos pra ver o Alckmin chamar o Teney de golpista.  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692372488998912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/electro_club/status/1037729684660867072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729466615848961, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 330023644, "username": "ricco_fjv", "tweet": "@elainewada_ @geraldoalckmin Alckmin , ladr\u00e3o de merenda ! #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/ricco_fjv/status/1037729466615848961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,elainewada_"}
{"id": 1037729417131446272, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 766850408308441088, "username": "arthurler79", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Com a popularidade que tem, o Temer briga com o Alckmin pra melhorar o resultado do Alckmin ou cita que s\u00e3o os mesmos apoiadores pra afundar o Alckmin de vez? Ainda n\u00e3o entendi.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurler79/status/1037729417131446272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037729211522473985, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 821800088263593988, "username": "ricardo7felix", "tweet": "Presidente\u00a0Michel Temer\u00a0divulgou um novo v\u00eddeo no Twitter no qual pede ao candidato do PSDB \u00e0 Presid\u00eancia, Geraldo Alckmin, para que ele n\u00e3o minta para conseguir votos e \u201cconte exatamente a verdade\u201d, que o PSDB apoiou a gest\u00e3o do emedebista.#bolsonaropresidente17#Temer pic.twitter.com/Kr805rAIY3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente17,#Temer", "link": "https://twitter.com/ricardo7felix/status/1037729211522473985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729095260561409, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 107015059, "username": "skipperj05", "tweet": "Novo v\u00eddeo de Temer bate em cachorro morto: o Alckmin  https://www.conversaafiada.com.br/politica/novo-video-de-temer-bate-em-cachorro-morto-o-alckmin\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skipperj05/status/1037729095260561409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037729069297795072, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 44708196, "username": "GabrielFerrerox", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin seu LIXO!! Corrupto. BOLSONARO PRESIDENTE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielFerrerox/status/1037729069297795072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037728920559341568, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2859687243, "username": "meridiusnet", "tweet": ". Digam a elas q a Marina n\u00e3o ter\u00e1 pulso p governar,Que o Ciro \u00e9 um petista mal disfar\u00e7ado, cujo partido participa do Foro de S\u00e3o Paulo, que o Alckmin foi citado na planilha da Odebrecht al\u00e9m dos esc\u00e2ndalo da merenda em Sp. digam \u00e0s mulheres pr\u00f3ximas d vcs que @jairbolsonaro \u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meridiusnet/status/1037728920559341568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037728224342679558, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Globo-Ibope censuram pesquisa: Lula disparando e Alckmin afundando  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367734/Globo-Ibope-censuram-pesquisa-Lula-disparando-e-Alckmin-afundando.htm#.W5FLU25ZghA.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037728224342679558", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727739808235520, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 72442079, "username": "OSiddy", "tweet": "@geraldoalckmin Tenho d\u00f3 de um coitado desse, n\u00e3o t\u00f4 defendendo Bolsonaro n\u00e3o, mais c\u00e1 pra n\u00f3s Alckmin seu nome t\u00e1 envolvido em corrup\u00e7\u00e3o e Bolsonaro at\u00e9 hj nada, acho o Sr um despreparado para ser presidente do Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OSiddy/status/1037727739808235520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037727723857358848, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 26730971, "username": "waGNUx", "tweet": "Temer confirmando que se Alckmin vier a ser eleito ser\u00e1 o mesmo governo do atual.  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256?s=04\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waGNUx/status/1037727723857358848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727716630573059, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1007013977098989568, "username": "AnaPaul80551154", "tweet": "@xicosa Isso a\u00ed \u00e9 teatro pro Alckmin abocanhar uma fatia dos trouxas q votam no Bo\u00e7al", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul80551154/status/1037727716630573059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037727438049107968, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 283195842, "username": "fabianaMNM", "tweet": "esperando o Alckmin dizer eu sou de S\u00e3o Paulo meu amor eu uso um terno de 30 mil conto eu n\u00e3o preciso disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianaMNM/status/1037727438049107968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727379790221312, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:02", "timezone": "CDT", "user_id": 22298750, "username": "judoca20", "tweet": "@folha Ah t\u00e1! At\u00e9 parece. Quem \u00e9 o dono do Ibope?N conhe\u00e7o ningu\u00e9m que vai votar na Marina. No Ciro tem uns 3. Ningu\u00e9m vai votar no Alckmin, e 1 ou 2 n\u00e3o o Amoedo. J\u00e1 os demais, todos Bolsonaro.S\u00f3 os militares e policiais do Rio S\u00e3o milhares de votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/judoca20/status/1037727379790221312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037727314841399302, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 283195842, "username": "fabianaMNM", "tweet": "caralho Alckmin e Temer superaram a treta Pabllo e Anitta, CHOCADA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianaMNM/status/1037727314841399302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727289147047938, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 149286017, "username": "vanilla_dome", "tweet": "proximas declara\u00e7oes geraldo alckmin vai afirmar que: -nunca jogou lol- nunca foi f\u00e3 da claudia leite-nunca usou girias ldrv-nunca foi otaku", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanilla_dome/status/1037727289147047938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726957339848704, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1007013977098989568, "username": "AnaPaul80551154", "tweet": "@MaraTellesReal No primeiro turno eu vou em quem estiver na frente nas pesquisas, Haddad ou Ciro. No segundo se der o pior dos mundos Bo\u00e7al e Alckmin eu anulo, se de a tragedia Alckmin e Marina eu vou nela. Mas Deus \u00e9 grande, ser\u00e1 Ciro\u00d7Haddad ou um desses dois e Bo\u00e7al", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul80551154/status/1037726957339848704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaraTellesReal"}
{"id": 1037726648446140416, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 33624948, "username": "RodrigoFagundes", "tweet": "\u00c1lvaro Dias e Amoedo envolvidos at\u00e9 o pesco\u00e7o com banqueiros. Lula bandido preso.Marina vegetando, s\u00f3 aparece de 4 em 4 anos.Alckmin ladr\u00e3o das merendas e do metr\u00f4.Boulos invade  propriedade privada pra...  https://www.facebook.com/572086542/posts/10156720751861543/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoFagundes/status/1037726648446140416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726397454798848, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 134238278, "username": "aleportoblog", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer, Michel \u00e9 Geraldo. Combinados ou n\u00e3o, o que os une \u00e9 muito maior. N\u00e3o \u00e9 apenas uma quest\u00e3o de legitimidade, como diz Chuchu, \u00e9 de projeto.  https://www.facebook.com/alexandre.porto.7/posts/1804241372994567\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleportoblog/status/1037726397454798848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726386121781248, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1869127640, "username": "pinkaprint", "tweet": "alckmin tao puto que admitiu o golpe  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692372488998912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinkaprint/status/1037726386121781248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726215463989248, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4497771808, "username": "laymuniz23", "tweet": "e n\u00f3s brasileiros q estamos entre ciro , bolsonaro, Alckmin e marina kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laymuniz23/status/1037726215463989248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726003907518467, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 149286017, "username": "vanilla_dome", "tweet": "geraldo alckmin fingindo demencia e se desvinculando da imagem do temer \u00e9 igual a mim fingindo q nao me envolvi romanticamente com certas pessoas", "replies": 0, "retweets": 24, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanilla_dome/status/1037726003907518467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725805445566464, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1215633062, "username": "RuggierroKaetan", "tweet": "Temer enterrou ontem a noite o candidato dos coxinhas Alckmin e o PSDB, s\u00f3 falta o Bozo cair!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuggierroKaetan/status/1037725805445566464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725422862192640, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 770853752274386944, "username": "F_Duarte_", "tweet": "@cafecomferri N\u00e3o, obrigado. Alckmin ser\u00e1 preso em 2019.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Duarte_/status/1037725422862192640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037725371171516416, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1938565682, "username": "Reenan_O", "tweet": "Alckmin come o cu do lixao l\u00e1 que come tb o cu do Alckmin kkkkkk  https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1037481195561529344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Reenan_O/status/1037725371171516416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725365035298816, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1877280974, "username": "osouzawesley", "tweet": "#QueroDizerUmaCoizaSobre o pronunciamento do Temer querendo dar li\u00e7\u00e3o de moral no Alckmin  pic.twitter.com/5NBiaHRIwH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QueroDizerUmaCoizaSobre", "link": "https://twitter.com/osouzawesley/status/1037725365035298816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725176337715200, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 82666666, "username": "sabrinaxiv", "tweet": "essa dr p\u00fablica entre alckmin e temer t\u00e1 impag\u00e1vel obrigada aos protagonistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabrinaxiv/status/1037725176337715200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724941381263363, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 55707773, "username": "rbellemdesigner", "tweet": "Temer em menos de 24h lan\u00e7ou dois videos, exaltando o seu amor ao Alckmin e ao PSDB. Agora a campanha do tucano vai decolar... \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbellemdesigner/status/1037724941381263363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724928840228864, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Boulos: \u201cessa briga entre Temer e Alckmin, como dizia Qu\u00e9rcia, sempre sai a verdade\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boulos-essa-briga-entre-temer-e-alckmin-como-dizia-quercia-sempre-sai-a-verdade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037724928840228864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724828185313280, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 82666666, "username": "sabrinaxiv", "tweet": "alckmin assumindo o golpe ai gente isso tudo t\u00e1 bom demais  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692372488998912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabrinaxiv/status/1037724828185313280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724704847613953, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 908157243832586240, "username": "VillelaNidia", "tweet": "Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://youtu.be/8QpDpg3r_DM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VillelaNidia/status/1037724704847613953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037724680961097730, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 938787226665832448, "username": "LePartisan1", "tweet": "Alckmin andou roubando roubando a merenda do Michelzinho. S\u00f3 pode.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LePartisan1/status/1037724680961097730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724485082865664, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "No Twitter, Alckmin chama Temer de ileg\u00edtimo  https://www.revistaforum.com.br/no-twitter-alckmin-chama-temer-de-ilegitimo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037724485082865664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724449217368070, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1938565682, "username": "Reenan_O", "tweet": "\"Somos migas\" Temer comendo o cu do Alckmin e comendo o pr\u00f3prio cu  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Reenan_O/status/1037724449217368070", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724255868411904, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 390947095, "username": "descaleira", "tweet": "Giro das 11h: Temer mata Alckmin e o Ibope se desmoraliza  https://youtu.be/en9jHfO7OP4?list=PL9AEHeaYiogKt5D9FKftT06QUyxXBgqat\u00a0\u2026 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/descaleira/status/1037724255868411904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037724219340201984, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 123394078, "username": "ly_carr", "tweet": "Bom se o Alckmin t\u00e1 falando que foi golpe eu sou obrigada a discordar n\u00e3o aconteceu nada de errado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ly_carr/status/1037724219340201984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724102415581185, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 100640121, "username": "celofrancakk", "tweet": "@cinefilo_K @alanbordallo @kabentes Alckmin x Bolsonaro \u00e9 poss\u00edvel mas quase imposs\u00edvel, dado que disputam votos do mesmo campo antipetista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celofrancakk/status/1037724102415581185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kabentes,alanbordallo,cinefilo_K"}
{"id": 1037723776392278017, "date": "2018-09-06", "time": "10:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4334929463, "username": "messiaspmelo", "tweet": "Longe de defender o Temer mas que enrabada ele deu no Alckmin hein!  https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037543451590574080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/messiaspmelo/status/1037723776392278017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722456348340224, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 384582205, "username": "4urelion", "tweet": "Tudo que o Michel Temer fez foi saber que o povo Brasileiro sabe que o Governo dele foi um lixo e como o Geraldo Alckmin estava falando demais sobre ele resolveu dizer a todos que se voc\u00ea odeia o seu Governo com o Alckmin continuar\u00e1 a mesma coisa ou seja,enterrou o cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4urelion/status/1037722456348340224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722428808589313, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1030863930749530118, "username": "Edu_MarinhoBR", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin \u00e9 acusado de improbidade; MP pede perda dos direitos pol\u00edticos @UOLPolitica https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/mp-aciona-alckmin-por-improbidade-e-pede-a-suspensao-dos-direitos-politicos.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu_MarinhoBR/status/1037722428808589313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,UOLPolitica"}
{"id": 1037722420608675841, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 890976886372921344, "username": "perola_30", "tweet": "@oiluiz Kkkkkkkkkkkk isso s\u00f3 ajuda a ferrar mais o Alckmin, adorei.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perola_30/status/1037722420608675841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oiluiz"}
{"id": 1037722099580846080, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3310858233, "username": "Jumuller45", "tweet": "Haddad e Humberto Costa divulgam v\u00eddeo falso de Alckmin, num s\u00edtio em Petrolina, PE.Coisas do PT.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jumuller45/status/1037722099580846080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721534188716032, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 145032136, "username": "Rodrigo_Wayne", "tweet": "Temer vs Alckmin - A Origem da Justi\u00e7a  pic.twitter.com/TI6VkN3nNc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo_Wayne/status/1037721534188716032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721434192310272, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3903115641, "username": "ganime_ffc", "tweet": "MENINO TEMER BOTANDO NO ALCKMIN SEM VASELINA HAHAHAHHAHA  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ganime_ffc/status/1037721434192310272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720770678587394, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 53652311, "username": "betosalesrio", "tweet": "Temer promete novo v\u00eddeo se o Alckmin n\u00e3o largar dele.  pic.twitter.com/MI1L1hyyji", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betosalesrio/status/1037720770678587394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720722263535619, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 48512415, "username": "samilla_way", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/dApQxpp1JSs?a\u00a0 O verdadeiro ALCKMIN - Mentiras, merenda e PCC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samilla_way/status/1037720722263535619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037720660976586753, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 708199110, "username": "EvandroADS", "tweet": "Pesquisa IBOPE.                                                Vamos aos n\u00fameros:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%...  https://www.facebook.com/100002872900384/posts/1572561439516271/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvandroADS/status/1037720660976586753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720622699372544, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2874112696, "username": "HugoQCosta", "tweet": "@VEJA Alckmin, o 1% das inten\u00e7\u00f5es de voto assim falou. \ud83d\ude0b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HugoQCosta/status/1037720622699372544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037720575165259776, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 75349479, "username": "T_iiPimenta", "tweet": "@lolaescreva Haddad e Alckmin est\u00e3o fora. S\u00f3 n\u00e3o enxerga quem n\u00e3o quer (E o PT pecou pela indefini\u00e7\u00e3o do candidato numa campanha curta e com Haddad pouco conhecido pelo eleitorado).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/T_iiPimenta/status/1037720575165259776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lolaescreva"}
{"id": 1037720514679242753, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 107015059, "username": "skipperj05", "tweet": "Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap%C3%B3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skipperj05/status/1037720514679242753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037720144334729216, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 929320148107964417, "username": "matheusdsff", "tweet": "E essa treta, Alckmin/Temer agora?Altas merdas no ventilador kkkllkkkl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusdsff/status/1037720144334729216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720054165590020, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 20377420, "username": "salmeida65", "tweet": "@JuMagalhaesBH @giovanifreitas1 @3min3m47 N\u00e3o. \u00c9 a migra\u00e7\u00e3o dos votos de Marina, Ciro e Alckmin. N\u00e3o sejamos arrogantes. Estas elei\u00e7\u00f5es v\u00e3o para o 2\u00b0 turno e, se @jairbolsonaro n\u00e3o moderar estas explos\u00f5es, n\u00e3o teremos os votos dos moderados, t\u00e3o necess\u00e1rios para vencer. E se perdermos, ficaremos mais 4 anos no caos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salmeida65/status/1037720054165590020", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "3min3m47,giovanifreitas1,JuMagalhaesBH,jairbolsonaro"}
{"id": 1037720030207729665, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 211168434, "username": "PeedroHCampos", "tweet": "eu nao acredito que o ALCKMIN denunciou o GOLPE  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692372488998912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeedroHCampos/status/1037720030207729665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719901463621632, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 959190650435653632, "username": "MarceloPARD0", "tweet": "@andreazzaeditor @CarlosABRB O que a gente mais vai ver, \u00e9 gente pagando isento divulgando not\u00edcias que degradam a campanha de Bolsonaro. Esses caras quando criticam Alckmin, al\u00e9m de fazerem de forma construtiva, d\u00e3o dicas de como ele deve proceder para se promover.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPARD0/status/1037719901463621632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosABRB,andreazzaeditor"}
{"id": 1037719871746985986, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "Desde quando eleitor segue orienta\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria? https://twitter.com/GLCampos_/status/1037704176820731905\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037719871746985986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719703890747392, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2570018792, "username": "lucianocmagalha", "tweet": "Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap%C3%B3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianocmagalha/status/1037719703890747392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037719655803015170, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 45473599, "username": "Soniaare", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/en9jHfO7OP4?aGiro\u00a0\u2026 das 11h: Temer mata Alckmin e o Ibope se desmoraliza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Soniaare/status/1037719655803015170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037719418736914432, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 970629191686336512, "username": "Haroldo47245363", "tweet": "Pesquisa Ibope para os presidenci\u00e1veis.Fico muito satisfeito em saber que Ciro Gomes est\u00e1 a cada dia mais crescendo na imprensa e deixando boulos Marina Silva Henrique Meirelles cabo daciolo e em breve Jair bolsonaro e Alckmin para tr\u00e1s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldo47245363/status/1037719418736914432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719396263882755, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2570018792, "username": "lucianocmagalha", "tweet": "Alckmin sobre apelido \u201cpicol\u00e9 de chuchu\u201d atrapalhar ou n\u00e3o: \u201clido bem e leio o Z\u00e9 Sim\u00e3o\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/alckmin-sobre-apelido-picole-de-chuchu-atrapalhar-ou-nao-lido-bem-e-leio-o-ze-simao/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianocmagalha/status/1037719396263882755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037719368157863936, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@GLCampos_ Mas a\u00ed nada adianta se a In\u00eas \u00e9 morta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037719368157863936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GLCampos_"}
{"id": 1037718922492039169, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3434414865, "username": "ManuhMartins89", "tweet": "@ManuelaDavila Na briga entre Alckmin e Temer eu sou a favor da briga", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManuhMartins89/status/1037718922492039169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037718743034552322, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 17448514, "username": "OCarioca", "tweet": "@FdeFernanda_ @RaulFranca1 @aristoteIes_ @anacsma Analisa bem e repare: Arrogante e autorit\u00e1rio \u00e9 o Cangaciro. Escroque \u00e9 o Alckmin...e antip\u00e1tica \u00e9 a Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCarioca/status/1037718743034552322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacsma,aristoteIes_,RaulFranca1,FdeFernanda_"}
{"id": 1037718720737619968, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 152485867, "username": "KELVIN_KX", "tweet": "@jairbolsonaro @CanalPoenaRoda Haddad Ciro Marina e Alckmin s\u00f3 pol\u00edticos fracassados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KELVIN_KX/status/1037718720737619968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalPoenaRoda,jairbolsonaro"}
{"id": 1037718668854087687, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2812283375, "username": "belaccioy", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau Afinal, um piti do Temer. Acho q a ingratid\u00e3o e a falta de reconhecimento do trabalho feito s\u00e3o imperdo\u00e1veis. Vindo de inimigos, esperado. Mas, de algu\u00e9m como Alckmin, \u00e9 ainda pior. Ele n\u00e3o precisava agradecer, bastaria n\u00e3o atacar. Acho q Temer foi claro, elegante e firme.Fez bem", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belaccioy/status/1037718668854087687", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037718638994837508, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "Alckmin tem o que apresentar, pois participou de grande parte da infraestrutura feita em S\u00e3o Paulo. Quem fez em S\u00e3o Paulo pode fazer pelo Brasil.  https://twitter.com/Ricamconsult/status/1037670125208563714\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037718638994837508", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718540932079616, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 76810481, "username": "adamastaquio", "tweet": "Temer fez cartinha pra Dilma. Agora faz v\u00eddeo pro Alckmin... come\u00e7o a achar que somos governados por um adolescente birrento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adamastaquio/status/1037718540932079616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718513706840064, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 880825849, "username": "renatoaraujoc", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin, vcs acham realmente que a popula\u00e7\u00e3o vai votar nas velhas raposas demag\u00f4gas como voc\u00eas denovo e denovo at\u00e9 qnd? Faz o favor \u270c\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoaraujoc/status/1037718513706840064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037718248530345985, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 29300061, "username": "moarainc", "tweet": "mano, o perfil oficial do PT dando rt em v\u00eddeo do temer pistola com o alckmin o uviverso simplesmente desistiu do brasil e apertou o bot\u00e3o random  https://twitter.com/ptbrasil/status/1037687116992589824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moarainc/status/1037718248530345985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717668806230016, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 101595083, "username": "mariobvn", "tweet": "@thibock @VEJA Haddad e Alckmin tb s\u00e3o r\u00e9us e v\u00e3o disputar. Mas isso vcs n\u00e3o falam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariobvn/status/1037717668806230016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,thibock"}
{"id": 1037717584140009472, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 837874510414098432, "username": "marilizpj", "tweet": "Temer para Alckmin  https://twitter.com/meireelise/status/1037700471488696320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marilizpj/status/1037717584140009472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717413125677056, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2332656907, "username": "sotero_matheus", "tweet": "Temer repetindo pra quem n\u00e3o entendeu com o primeiro v\u00eddeo:ALCKMIN \u00c9 TEMER!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sotero_matheus/status/1037717413125677056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717409556119553, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 33624835, "username": "gigante096", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/Y4m2rnboDAc?a\u00a0 Temer ataca Alckmin: 'Voc\u00ea coloca falsidades no seu programa eleitoral' - 5.set.2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gigante096/status/1037717409556119553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037717253305892865, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 876424080764829696, "username": "AristidesPerei9", "tweet": "@darcymramos1 @geraldoalckmin Geraldo Alckmin, voc\u00ea perdeu o rumo e afronta a intelig\u00eancia do homem m\u00e9dio. N\u00e3o se suje mais nesse esgoto de ratos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AristidesPerei9/status/1037717253305892865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,darcymramos1"}
{"id": 1037716935960612865, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 333573297, "username": "_gabibastos_", "tweet": "Que propaganda rid\u00edcula do Alckmin na radio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gabibastos_/status/1037716935960612865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716748299063296, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 71135188, "username": "Theorodrigues", "tweet": "Se Michel Temer quisesse realmente se vingar de Alckmin, teria dito: \"Povo brasileiro, o candidato do meu governo \u00e9 o Geraldo Alckmin\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Theorodrigues/status/1037716748299063296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716464009142272, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 40049133, "username": "christopher_16", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @manuleemoss Sim, acho q eram neA falsiane do Alckmin acabou com tudo.O Alckmin respondeu ele, e ele retrucou em outro v\u00eddeoEu j\u00e1 fiz at\u00e9 pipoca aqui pra acompanhar essa treta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/christopher_16/status/1037716464009142272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manuleemoss,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037715633293672449, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 320443239, "username": "MARCELO1SANTANA", "tweet": "Temer responde a Alckmin e diz que est\u00e3o JUNTOS e MISTURADOS! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://www.facebook.com/marcelosantana.999/posts/2244465422262345\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCELO1SANTANA/status/1037715633293672449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715620824055810, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:18", "timezone": "CDT", "user_id": 254034511, "username": "lennaozao", "tweet": "Temer foi claro e objetivo no v\u00eddeo ao dizer que o PSDB, Alckmin e patota fez parte ativa no apoio e no governo do (P)MDB.e t\u00e1 os caras dizendo que o v\u00eddeo foi uma manobra pra beneficiar o Alckmincaralho bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lennaozao/status/1037715620824055810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715490217570304, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1164581509, "username": "jorgemattea", "tweet": "@KennedyAlencar @MichelTemer mostra que tem educa\u00e7\u00e3o para rebater as manobras escabrosas de Alckmin, que se perdeu na campanha e pode prejudicar o pa\u00eds, pois segundo a pesquisa @jairbolsonaro \u00e9 o candidato dos mais bem informados e preparados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgemattea/status/1037715490217570304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar,MichelTemer,jairbolsonaro"}
{"id": 1037715456159825920, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 236107277, "username": "rmarins94", "tweet": "CFA fazendo campanha para o Alckmin \ud83e\udd26", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmarins94/status/1037715456159825920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715283136466944, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3291828602, "username": "kknunes3", "tweet": "No calcanhar de Alckmin.. Acerto de contas entre parceiros do golpe  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kknunes3/status/1037715283136466944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715235879178241, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2519586179, "username": "GuilhermeGuirj", "tweet": "Os isent\u00f5es piram com essa briga entre Temer e Alckmin. Todo discurso e argumenta\u00e7\u00e3o deles caem por terra. S\u00e3o farinha do mesmo saco.#QuintaDetremuraSDV pic.twitter.com/8hvwqvNIq8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/GuilhermeGuirj/status/1037715235879178241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715228925075457, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1275690324, "username": "vencedorcris", "tweet": "Amo\u00eado n\u00e3o ataca Alckmin Amo\u00eado n\u00e3o ataca Ciro Amo\u00eado n\u00e3o ataca Marina Amo\u00eado n\u00e3o ataca BoulosAMO\u00caDO S\u00d3 ATACA BOLSONARO, MUITO ESTRANHO ESSE NOVO ESQUERDISTA \ud83e\udd14.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vencedorcris/status/1037715228925075457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714997470736384, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 398447325, "username": "EuCamposss", "tweet": "Temer e Alckmin brigando pra ver quem vai ser o passivo!  pic.twitter.com/XIo86fuwFD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuCamposss/status/1037714997470736384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714987177914368, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 19659555, "username": "hautequestt", "tweet": "@ulissesmattos Tem essa foto aqui do Alckmin tirando a roupa.  pic.twitter.com/7T7umJfB7k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hautequestt/status/1037714987177914368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ulissesmattos"}
{"id": 1037714930861002752, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 20993151, "username": "JairoRoberto", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://glo.bo/2MTa3bk\u00a0 https://glo.bo/2MTa3bk\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JairoRoberto/status/1037714930861002752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714883670929413, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2812283375, "username": "belaccioy", "tweet": "@NarradorDaBolsa Espero q Alckmin reaja com a mesma clareza e eleg\u00e2ncia. Tamb\u00e9m tor\u00e7o por ele, acho q pisou na bola ao atacar em vez de s\u00f3 tomar dist\u00e2ncia do \u201clixo t\u00f3xico\u201d kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belaccioy/status/1037714883670929413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa"}
{"id": 1037714789890514944, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1164581509, "username": "jorgemattea", "tweet": "@jairbolsonaro Pior \u00e9 o video de @MichelTemer que desqualifica Alckmin, mostrando seu mal car\u00e1ter, com seu colegas de partido que apoiaram um governo que na pior das hip\u00f3tese, tirou o PT do poder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgemattea/status/1037714789890514944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MichelTemer"}
{"id": 1037714752661798912, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3291828602, "username": "kknunes3", "tweet": "Alckmin ser desconstru\u00eddo por Temer faz o q nenhum marqueteiro faria melhor..  https://twitter.com/g1politica/status/1037706017558220800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kknunes3/status/1037714752661798912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714712471986178, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 14859460, "username": "lessa27", "tweet": "@leandrobeguoci \u00c9 o Gianetti do Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lessa27/status/1037714712471986178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandrobeguoci"}
{"id": 1037714640317411333, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 30433793, "username": "patriciacunha", "tweet": "os amigos resolveram jogar a merda no ventilador hahahahahaAlckmin, Temer e Bolsonaro tudojuntinhoemimsturado  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriciacunha/status/1037714640317411333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714495940919296, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 398447325, "username": "EuCamposss", "tweet": "T\u00f4 AMANDO essa lava\u00e7\u00e3o de roupa sujo do Temer e do Geraldo Alckmin kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuCamposss/status/1037714495940919296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714091173994498, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 17895410, "username": "pittyxavier", "tweet": "@ManuelaDavila Que o Temer n\u00e3o tem legitimidade todo mundo sabe. O que nem todo mundo tem clareza \u00e9 que Geraldo Alckmin faz parte da trama golpista. Ou fazia. A essa altura do barraco fica complicado entender.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pittyxavier/status/1037714091173994498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037713679146541056, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 30388433, "username": "oh_mighty", "tweet": "Temer confirma que Alckmin \u00e9 Temer e Temer \u00e9 Alckmin carne unha alma g\u00eamea  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oh_mighty/status/1037713679146541056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713676864827392, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2812283375, "username": "belaccioy", "tweet": "@NarradorDaBolsa Al\u00e9m de n\u00e3o ter seu \u00f3timo trabalho reconhecido, atacado por todos, firmou sua posi\u00e7\u00e3o \u201clembrando\u201d Alckmin de q \u00f1 se deve cuspir no prato onde come. A mim sempre incomodou o fato de todos os candidatos ignorarem o q foi feito p\u00f3s Dilma: as reformas, fim da infla\u00e7\u00e3o etc. Fez bem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belaccioy/status/1037713676864827392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa"}
{"id": 1037713316263677954, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:09", "timezone": "CDT", "user_id": 131676194, "username": "paulaoliverrj", "tweet": "T\u00e1 rolando uma DR entre Temer e Alckmin #TemerEAlckmin pic.twitter.com/Gf9J9KeJ2W", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#TemerEAlckmin", "link": "https://twitter.com/paulaoliverrj/status/1037713316263677954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713101980950529, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 799283581394780160, "username": "kennedycazevedo", "tweet": "@Estadao PARA ALCKMIN O PRESIDENTE N\u00c3O TEM LIDERAN\u00c7A,LEGITIMIDADE, S\u00d3 TEM O QUE QUER , QUANDO PRECISA DO CONGRESSO ), LIBERA BILH\u00d5ES DO DINHEIRO PUBLICO PARA SALVAR O SEU MANDATO E VIVENCIAR OS PRAZERES DA AMBI\u00c7\u00c3O,RIQUEZA E PODER . ISSO \u00c9 MAIS IMPORTANTE QUE LIDERAN\u00c7A E LEGITIMIDADE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kennedycazevedo/status/1037713101980950529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037712919910334470, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2960237463, "username": "GutembergAbade", "tweet": "@JornalOGlobo Se Bolso lan\u00e7ar\" Alckmin antimerenda\" o TSE vai ter a mesma postura?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GutembergAbade/status/1037712919910334470", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037712703727591425, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 47387558, "username": "magu5", "tweet": "MP de SP pede suspens\u00e3o de direitos pol\u00edticos de Alckmin  https://exame.abril.com.br/brasil/mp-de-sp-pede-suspensao-de-direitos-politicos-de-alckmin/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magu5/status/1037712703727591425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712547531640833, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 151318477, "username": "anaelisa_araujo", "tweet": "13 reasons why - Geraldo Alckmin essa \u00e9 a sua fita.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaelisa_araujo/status/1037712547531640833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712337514496000, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 220785717, "username": "augusta__costa", "tweet": "Invejinha Alckmin...?Deveria ter se candidatado em 2014 no lugar de A\u00e9cio,assim o Temer,talvez,n\u00e3o estaria Presidente ! NEM ASSIM !Ali\u00e1s, aproveito p dizer que a Senadora Ana Am\u00e9lia seria melhor estar no seu lugar como candidata.Mas ela n\u00e3o aceitaria um acusado cx 2, como vice!  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037706416029671424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augusta__costa/status/1037712337514496000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711709392318464, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1013625042612211714, "username": "ohonestovictor", "tweet": "Eu conhe\u00e7o pessoas que lidam com t\u00e9rmino igual o Temer e Alckmin", "replies": 2, "retweets": 16, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ohonestovictor/status/1037711709392318464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711436590534656, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1379135586, "username": "_tiagodepaula", "tweet": "Amor BandidoTEMER termina rela\u00e7\u00e3o com  Alckmin e namora Bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_tiagodepaula/status/1037711436590534656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711408878759936, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 895341656043651072, "username": "mariaoswalds", "tweet": "nessa briga entre o alckmin e o capiroto eu s\u00f3 imagino o ciro naquele debate que tava o cabo e o bozo e o ciro e o boulos rindo pra caralho atr\u00e1s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaoswalds/status/1037711408878759936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711094536581120, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 261448567, "username": "amar1911", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/QeFilCAYrUM?aTEMER\u00a0\u2026 SE REVOLTA E MANDA RECADO PARA ALCKMIN. 06/09/2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amar1911/status/1037711094536581120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037710868677578753, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 838364534146478080, "username": "danieln_cantor", "tweet": "Interessante assistir os ex-eleitores de A\u00e9cio Neves, Jos\u00e9 Serra, FHC e Geraldo Alckmin migrando em completude para Bolsonaro. \u00c9 literalmente isto que nos dizem: \"votamos errado em todas estas elei\u00e7\u00f5es mas agora \u00e9 s\u00e9rio! eis nosso novo 'se perder tudo est\u00e1 perdido!'\"Francamente!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieln_cantor/status/1037710868677578753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710683754909697, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 54033770, "username": "stelles_13", "tweet": "#DemocraciaJ\u00e1 #ForaTemer #DiarioDoMundo AO VIVO \u2013 Geraldo Alckmin \u00e9 sabatinado pelo Estado de S.Paulo na FAAP  https://ift.tt/2CrTXkt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DemocraciaJ\u00e1,#ForaTemer,#DiarioDoMundo", "link": "https://twitter.com/stelles_13/status/1037710683754909697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710398512930816, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 132346136, "username": "Thiag0dias", "tweet": "Ap\u00f3s decis\u00e3o do TSE, Alckmin mant\u00e9m 'Bolsonaro antipobre' em programa.  https://glo.bo/2QaW0vI\u00a0 pic.twitter.com/4y7eGhFlEJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiag0dias/status/1037710398512930816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709796613312512, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2750006537, "username": "gmcorrea2", "tweet": "@valoreconomico U\u00e9... mas Alckmin \u00e9 o verdadeiro candidato do Temer!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmcorrea2/status/1037709796613312512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1037709489179422720, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 889639703934369794, "username": "SaraLaurian", "tweet": "Gostei da espinafrada que o Temer deu no Alckmin. Parceiro \u00e9 parceiro. Man\u00e9 \u00e9 man\u00e9. Agora o Xuxu fica fazendo de conta que nem conhece o Temeroso? Fala s\u00e9rio! \ud83d\ude00", "replies": 3, "retweets": 19, "likes": 68, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraLaurian/status/1037709489179422720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709466500784128, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 74502190, "username": "GabiizinhaAlves", "tweet": "Eu t\u00f4 amando essa treta de Alckmin e Temer de quem \u00e9 pior kkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabiizinhaAlves/status/1037709466500784128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709263542673410, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 131676194, "username": "paulaoliverrj", "tweet": "Vivi para ver o Alckmin chamar o @MichelTemer de Ileg\u00edtimo \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://twitter.com/estadao/status/1037691386026450944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaoliverrj/status/1037709263542673410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037709228927016960, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 96395074, "username": "howareubea", "tweet": "Essa briga do Temer com o Alckmin s\u00f3 \u00e9 estranha pra quem perdeu a \u00faltima temporada do house of cards.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/howareubea/status/1037709228927016960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709194303029248, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 825500194842275844, "username": "gnrdias", "tweet": "Esse lance do v\u00eddeo de Temer t\u00e1 engra\u00e7ado, mas parece estrat\u00e9gia... Tipo Alckmin soltando v\u00eddeo resposta subindo o tom, e pegando eleitorado q quer firmezaSei l\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gnrdias/status/1037709194303029248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709090754048000, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1260406718, "username": "ofvns", "tweet": "@therezamoura kkkkkk nem o alckmin quer assumir essa bomba como apoio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ofvns/status/1037709090754048000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "therezamoura"}
{"id": 1037709001595727872, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4708444281, "username": "FMhiranda", "tweet": "Alckmin na sabatina do Estad\u00e3o: \u201cBolsonaro \u00e9 um passaporte para a volta do PT\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/alckmin-na-sabatina-do-estadao-bolsonaro-e-um-passaporte-para-a-volta-do-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FMhiranda/status/1037709001595727872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708934524612608, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 279975752, "username": "_arthurff", "tweet": "Temer chamando Alckmin de falsa  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_arthurff/status/1037708934524612608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708291097415680, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 70539952, "username": "BernardoJGF", "tweet": "Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap%C3%B3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoJGF/status/1037708291097415680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708182431453184, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 58613499, "username": "Taah_10", "tweet": "O Alckmin est\u00e1 atacad\u00edssimo gente  https://twitter.com/g1/status/1037706233657143296\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Taah_10/status/1037708182431453184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708149824860166, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 188844834, "username": "rubensvaz", "tweet": "@elenalandau Se der Bolsonaro vou pleitear minha inscri\u00e7\u00e3o no @EuSouLivres. Se der Alckmin vou para um mosteiro esperar a repeti\u00e7\u00e3o do ciclo PSDB/PT. E se der Ciro, eu acho que fazer oposi\u00e7\u00e3o vai virar uma tarefa de alt\u00edssimo risco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rubensvaz/status/1037708149824860166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,EuSouLivres"}
{"id": 1037708028471066624, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3306199865, "username": "_hugotre", "tweet": "Na boa... Esse v\u00eddeo do Temer bolado com o Alckmin foi o melhor v\u00eddeo de toda campanha 2018 at\u00e9 agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_hugotre/status/1037708028471066624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707536663801857, "date": "2018-09-06", "time": "09:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 65721464, "username": "Relesbleres", "tweet": "Promotor pede liminar para bloqueio de todas as contas de Alckmin  https://www.msn.com/pt-br/noticias/eleicoes/promotor-pede-liminar-para-bloqueio-de-todas-as-contas-de-alckmin/ar-BBMVhBj?ocid=spartandhp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Relesbleres/status/1037707536663801857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706995942535168, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 937515681028984832, "username": "DanieleMichael8", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer fala mesmo sua lacradora, pede pro eleitor do Alckmin votar no @Haddad_Fernando ou @cirogomes  pra vc se vingar logo de todo mundo! Deixa essa bomba estourar pra tudo quanto \u00e9 lado e vem pra esquerda.A direita n\u00e3o te merece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanieleMichael8/status/1037706995942535168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,cirogomes"}
{"id": 1037706943375257600, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2230151627, "username": "vrr93", "tweet": "@JairoRochaFilho @phfernandes Tem muita gente de direita votando no Alckmin, Amo\u00eado e Meirelles. O atual cen\u00e1rio define Bolsonaro + 1 no segundo turno. Agora quem vem em segundo e os resultados ap\u00f3s isso \u00e9 imposs\u00edvel cravar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vrr93/status/1037706943375257600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phfernandes,JairoRochaFilho"}
{"id": 1037706689531850755, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 236028479, "username": "matheus_novaes_", "tweet": "#aveTemerAmassou o alckmin , vulgo: picol\u00e9 de chuchu  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#aveTemerAmassou", "link": "https://twitter.com/matheus_novaes_/status/1037706689531850755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706646921854976, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "\u201cAjuda o Alckmin\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111267\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037706646921854976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706644539490304, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 875459987228766208, "username": "skathwas75", "tweet": "Estou rindo horrores dessa treta Alckmin x Temer hahahahahahaO indiv\u00edduo vendeu a alma no passado e age como se n\u00e3o tivesse culpa nenhuma no cart\u00f3rio...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skathwas75/status/1037706644539490304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706642761179138, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 841128651836002306, "username": "DinizPas", "tweet": "@jairbolsonaro Feio pro alckmin , bandido , um velho ladr\u00e3o , bab\u00e3o e s\u00f3 pode ser broxa , t\u00e1 perdido vc e sua corja.Tem o que pra falar do Bolsonaro.?O unico limpo nessa sujeira toda.!!!!Estamos juntos Bolsonaro , tenho o prazer de fazer propaganda pra vc 0800, TMJ.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DinizPas/status/1037706642761179138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037706611790438400, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 132346136, "username": "Thiag0dias", "tweet": "Temer volta a atacar Alckmin e cita minist\u00e9rios de tucanos: 'O PSDB, Geraldo, apoiou meu governo'.  https://glo.bo/2MTEzC7\u00a0 pic.twitter.com/Q4R5nUEuVG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiag0dias/status/1037706611790438400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706173070368769, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 55928558, "username": "Marcos_castilho", "tweet": "@andreazzaeditor \u00c9 engra\u00e7ado como quem vota em alckmin tem uma leitura totalmente distinta de quem n\u00e3o vota. \u00c9 aquela hist\u00f3ria de tentar extrair algo positivo da situa\u00e7\u00e3o. Sei n\u00e3o, no auge da minha imparcialidade (rsrs) eu vejo mais desvantagens. Mas for\u00e7ando um pouco d\u00e1 pra entender o seu ponto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcos_castilho/status/1037706173070368769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037706018799673345, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 39829771, "username": "alanpaiva", "tweet": "T\u00f4 gostando do Temer com esses v\u00eddeos de sinceric\u00eddio. \u00c9 a mesma coisa que ele estivesse dizendo pro Alckmin: \"T\u00e1 no inferno, abrace o Capeta.\" \ud83d\udc7a\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanpaiva/status/1037706018799673345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705845163917313, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3288393761, "username": "ferportocrf", "tweet": "@andrizek Teatro de 5* categoriaO desespero bateu no psdbComo fazer o alckmin desvincular a imagem junto ao temer ?Politica \u00e9 suja demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferportocrf/status/1037705845163917313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrizek"}
{"id": 1037705624988078080, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 72512359, "username": "niralima", "tweet": "\ud83c\udfb6 E se de dia a gente briga de noite a gente se ama\ud83c\udfb6Mas No fundo Temer canta \ud83c\udfb6voc\u00ea \u00e9 meu chuchizinho\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6Temer \ud83d\udc94 Alckmin#TemerEAlckmin https://twitter.com/cynaramenezes/status/1037526518283608064\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#TemerEAlckmin", "link": "https://twitter.com/niralima/status/1037705624988078080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705586450853888, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4708444281, "username": "FMhiranda", "tweet": "Alckmin responde o v\u00eddeo: \u201co problema do governo Temer n\u00e3o s\u00e3o os ministros, mas o presidente que n\u00e3o lideran\u00e7a e legitimidade\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/alckmin-responde-o-video-o-problema-do-governo-temer-nao-sao-os-ministros-mas-o-presidente-que-nao-lideranca-e-legitimidade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FMhiranda/status/1037705586450853888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705551310987265, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 50492592, "username": "marconovanta", "tweet": "Treta entre o Alckmin e o vampiro no twitter, VISH!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marconovanta/status/1037705551310987265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705215607283713, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2796928611, "username": "tigoto2", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Traduzindo: temer comeu o cu do Alckmin nesse v\u00eddeo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tigoto2/status/1037705215607283713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037705026502885376, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 51206761, "username": "fabricio145", "tweet": "@flaviofachel Pra ficar perfeito s\u00f3 se ele mandasse na DM diretamente pro Alckmin ou ent\u00e3o via Whatts App.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricio145/status/1037705026502885376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviofachel"}
{"id": 1037704979543482369, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 503775444, "username": "kleyton996", "tweet": "@JP_miguel esse Alckmin \u00e9 uma piada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kleyton996/status/1037704979543482369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JP_miguel"}
{"id": 1037704965081444352, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2706967549, "username": "marcelohfoto", "tweet": "ALCKMIN ATACA BOLSONARO: A VERDADE REVELADA | Jacar\u00e9 de Tanga  https://www.youtube.com/attribution_link?a=L-D22rkPQaA&u=%2Fwatch%3Fv%3D1uiJczWOyoY%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelohfoto/status/1037704965081444352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704834240131072, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 779132082404687872, "username": "LucasGoesG", "tweet": "@pauloap se viu a resposta do alckmin a esses atks do temer e dos outros? kkkkkkkkkk  pic.twitter.com/LZr274Kx7s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasGoesG/status/1037704834240131072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap"}
{"id": 1037704829144055808, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Alckmin: \u201cO presidente n\u00e3o tem a legitimidade que precisa ter\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111275\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037704829144055808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704661661372416, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 39829771, "username": "alanpaiva", "tweet": "@flaviofachel Verdade rs ningu\u00e9m pode negar que ele n\u00e3o est\u00e1 sendo sincero e mostrando que ele e Alckmin s\u00e3o tudo farinha do mesmo saco. \ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanpaiva/status/1037704661661372416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviofachel"}
{"id": 1037704260215926784, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 478580302, "username": "FalaCalebe", "tweet": "\u201cAjuda o Alckmin\u201d  http://dlvr.it/QjKGNM\u00a0 pic.twitter.com/U047cACnqy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaCalebe/status/1037704260215926784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703997996580864, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 159241601, "username": "Divulgary", "tweet": "Alckmin esculacha Major Ol\u00edmpio em evento p\u00fablico. Est\u00e1 explicado o \u00f3dio dos pedidores de aumento de sal\u00e1rio  http://www.imprensaviva.com/2018/09/alckmin-esculacha-major-olimpio-em.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Divulgary/status/1037703997996580864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703748079050757, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 949769270375993346, "username": "GiseleRomaS", "tweet": "@geraldoalckmin @rosangela_bolze \u00d1 \u00e9 poss\u00edvel! Isso \u00f1 \u00e9 s\u00f3 falta de informa\u00e7\u00e3o, chega ser mau caratismo! Como pode defender Alckmin? bandido safado. Ningu\u00e9m consegue enxergar que todos est\u00e3o contra Bolsonaro por ser o \u00fanico q \u00f1 entra no jogo deles de corrup\u00e7\u00e3o?! PT, PSDB, MDB, PSOL, PC do B, unidos nesse esquema", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiseleRomaS/status/1037703748079050757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosangela_bolze,geraldoalckmin"}
{"id": 1037703680177393664, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 730540757086568448, "username": "Erivaldocarlos4", "tweet": "Alckmin rebate Temer e diz que ele \"n\u00e3o tem lideran\u00e7a e legitimidade\" via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/alckmin-rebate-micheltemer-e-diz-que-ele-nao-tem-lideranca-e-legitimidade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erivaldocarlos4/status/1037703680177393664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037703326530453504, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 516758025, "username": "HiIamBeatriz", "tweet": "ENRABOU O ALCKMIN  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HiIamBeatriz/status/1037703326530453504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703086305894402, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3288393761, "username": "ferportocrf", "tweet": "@UOLNoticias Alguem acredita nisso ?Jogada politica dos 2 lados pra tirar o nome alckmin ligado ao temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferportocrf/status/1037703086305894402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037703058111836167, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 137775390, "username": "cacassia", "tweet": "todo mundo no mesmo barco Marina ou Ciro mas na vdd quem ganha mesmo \u00e9 branco/nuloIbope: Bolsonaro tem 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; e Haddad, 6% http://flip.it/Sbc6uh\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cacassia/status/1037703058111836167", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702542048874496, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 328260062, "username": "Biel_dluca", "tweet": "Se \u00e9 ileg\u00edtimo, foi golpe. \u00d3 o Alckmin admitindo.  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692372488998912\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biel_dluca/status/1037702542048874496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702317653590016, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 40347312, "username": "lisbones", "tweet": "Melhor propaganda contra o Alckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisbones/status/1037702317653590016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702289941848065, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:20", "timezone": "CDT", "user_id": 126366898, "username": "meire39", "tweet": "DETESTO DRACULA. ODEIO a prostituta do PMDB.Quero que ele Alckmin se matem,se fodam,se explodam. Mas...S\u00f3 falou VERDADES. CHUCHU tem 10 dias para subir nas pesquisas e est\u00e1 jogando sujooo!!!  http://amp.brasil247.com/pt/247/poder/367836\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meire39/status/1037702289941848065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702229069885441, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1223589745, "username": "ivamrj", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin , vc esta delirando , e viajando ! PSDB foi um desastre no Brasil e n\u00e3o repitiremos esse caos ! Deixa de ser mentiroso , seus aliados est\u00e3o dizendo pra vc parar de mentir , e o pr\u00f3prio temer falou ! Vc e farinha do mesmo saco ! #Dia7e17 Bolsonaro Presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Dia7e17", "link": "https://twitter.com/ivamrj/status/1037702229069885441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702216512167937, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 22072074, "username": "mtesperon", "tweet": "O TEMER MANDOU OUTRO TWEET PRO ALCKMIN EU N\u00c3O ACREDITO KKKKKKK  pic.twitter.com/ZmqJ7nQLG4", "replies": 2, "retweets": 28, "likes": 85, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtesperon/status/1037702216512167937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701831844147200, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "Eu sou carioca. Quem elegeu Dilmanta foi Minas e Rio de Janeiro. O Rio de Janeiro ent\u00e3o miseric\u00f3rdia e empurram esta conta para o Nordeste. https://twitter.com/LLSDDaniel/status/1037670904363409410\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037701831844147200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701634854461440, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 722582245035405312, "username": "communistorm", "tweet": "Na briga entre Michel Temer e Geraldo Alckmin, eu voto na briga #Temer\u00c9Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Temer\u00c9Alckmin", "link": "https://twitter.com/communistorm/status/1037701634854461440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701400472551424, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 158105328, "username": "guiinhocruz", "tweet": "Meu amigo, s\u00e3o nem 11h ainda e o dia ja t\u00e1 tenso demais. O cansa\u00e7o e o sono est\u00e3o vencendo e eu to rendendo menos que o Alckmin nas pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guiinhocruz/status/1037701400472551424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700893863567360, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 952690158926729217, "username": "EngMpf", "tweet": "HAHAHAHHAHA alckmin t\u00e1 se perdendo na narrativa  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EngMpf/status/1037700893863567360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700454472278016, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 874277051309715457, "username": "HipoteseFCY", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u7LNx_h2qbw?aGRINGOS\u00a0\u2026 REAGEM A BOLSONARO, LULA, MARINA, CIRO E ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HipoteseFCY/status/1037700454472278016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037700349677760512, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2407408991, "username": "danielavilac_", "tweet": "Geraldo Alckmin tinha que ser expulso da disputa da presid\u00eancia, s\u00f3 por ter tomado um pau do Temer  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielavilac_/status/1037700349677760512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700306921050113, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "Durante 2 d\u00e9cadas, o PSDB usou o atual voto do Bolsonaro a seu favor. O PSDB \u00e9 governo Temer. Agora \u00e9 oposi\u00e7\u00e3o e defende minoria. PSDB \u00e9 o c\u00e2ncer desse pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037700306921050113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700085616914432, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 52772158, "username": "Host23", "tweet": "HAAHAHAHAH TEMER MANDANDO V\u00cdDEO PRO ALCKMIN DE NOVO  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Host23/status/1037700085616914432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699714605613058, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 47552346, "username": "ferrarimas", "tweet": "@geraldoalckmin O Alckmin \u00e9 mais preparado, tanto que j\u00e1 tem at\u00e9 o apoio do PCC!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferrarimas/status/1037699714605613058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037699662222946304, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 142802674, "username": "vinigmoraes", "tweet": "@cafecomferri Alckmin \u00e9 de esquerda. Fim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinigmoraes/status/1037699662222946304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037699513174175745, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 257761594, "username": "carlosemfng", "tweet": "Muda Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; e Haddad, 6%  https://www.huffpostbrasil.com/2018/09/05/ibope-bolsonaro-tem-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-e-haddad-6_a_23518471/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosemfng/status/1037699513174175745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698999531261954, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 280616685, "username": "juniornovarino", "tweet": "@alvaromsantos1 Ent\u00e3o, se \u00e9 p ser bairrista, como vc afirma q \u00e9, estou fazendo certo ent\u00e3o. O q Alckmin fez pelo Rio? Aqui, a merenda j\u00e1 \u00e9 ruim, se for usurpada ent\u00e3o, coitadas das nossas crian\u00e7as.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniornovarino/status/1037698999531261954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvaromsantos1"}
{"id": 1037698698694873088, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 112564093, "username": "eununcaparo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Gente, caiu a ficha Temer? Traidor sendo tra\u00eddo e com rancor ainda por cima? Os brasileiros sabem que Alckmin \u00e9 Temer e Temer \u00e9 Alckmin, e que o golpe e suas consequ\u00eancias s\u00f3 foram poss\u00edveis porque o PSDB andou de m\u00e3os dadas com estes canalhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eununcaparo/status/1037698698694873088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037698561708896263, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 119544965, "username": "pablo_grilo", "tweet": "Alckmin foi burro de atacar o Temer e n\u00e3o apagar os tu\u00edtes que nem a Dilma fez.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablo_grilo/status/1037698561708896263", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698116064043008, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 220785717, "username": "augusta__costa", "tweet": "Realmente Alckmin \u00e9 um falso \"bonzinho\"...e divulgador de meias verdades !  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augusta__costa/status/1037698116064043008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698043833987072, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 875459987228766208, "username": "skathwas75", "tweet": "Alckmin criticar Temer agora \u00e9 a prova que n\u00e3o existe fidelidade nem na pol\u00edtica bicho.... O indiv\u00edduo esqueceu o que fez h\u00e1 dois anos n\u00e9, mas n\u00f3s n\u00e3o esquecemos!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skathwas75/status/1037698043833987072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697691000692737, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1007296307587895296, "username": "AlanRochadeFar1", "tweet": "@pauloap Ou seja, se vc est\u00e1 satisfeito com o Brasil vote no Alckmin se quer mudan\u00e7a vote no @joaoamoedonovo .#VemComJo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/AlanRochadeFar1/status/1037697691000692737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037697631504478210, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1024052113930969088, "username": "Greg_GMD", "tweet": "@geraldoalckmin Geraldo Alckmin vc est\u00e1 derrotado, aceita e faz campanha com  honestidade \u00e9 mais bonito, para com esse discurso de \u00f3dio. #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Greg_GMD/status/1037697631504478210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037697562155905034, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Hoje eu t\u00f4 s\u00f3 Alckmin  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/25478517382\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037697562155905034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697291325501441, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 105184010, "username": "gabpottes", "tweet": "A propaganda do Alckmin \u00e9 mt engra\u00e7ada KKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabpottes/status/1037697291325501441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696738927292417, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 363372533, "username": "itsfilipebitch", "tweet": "@teresarodrugs me soou muito como tentar afastar a imagem dele do Alckmin numa campanha pro tucano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsfilipebitch/status/1037696738927292417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teresarodrugs"}
{"id": 1037696628394811397, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 56858939, "username": "SabrinaVianna", "tweet": "Mais campanha pro Alckmin...rs  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SabrinaVianna/status/1037696628394811397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696603979743232, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 784066047397756929, "username": "Zuadero_", "tweet": "A estrat\u00e9gia do v\u00eddeo Temer \"acusando\" Alckmin:1) Temer manda Alckmin dizer a verdade e NAO OUVIR MARQUETEIRO ( pq as estrat\u00e9gias n\u00e3o est\u00e3o dando certo), 2)coloca o santo novamente na m\u00eddia, 3)Alckmin \"come\u00e7a a falar a verdade\", pronto! Coloca o santo de novo no jogo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zuadero_/status/1037696603979743232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696476678258688, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 107614354, "username": "SaamEllipsis", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pfOfe7THgZ4?aELEITOR\u00a0\u2026 de BOLSONARO CONTRA-ATACA a PROPAGANDA feita por GERALDO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaamEllipsis/status/1037696476678258688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037696404725137412, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1621511419, "username": "flaviomoraes939", "tweet": "@TrumpThatcher @mafinhaverao TEMER ALCKMIN LULA DILMA CIRO FHC RENAN JUCA MARINA AMOEDO S\u00c3O A MESMA COISA TUDO COMUNISTAS FDP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviomoraes939/status/1037696404725137412", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafinhaverao,TrumpThatcher"}
{"id": 1037696211573075968, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 17477363, "username": "ocafezinho", "tweet": "Estad\u00e3o sabatina Geraldo Alckmin (assista ao vivo)  https://goo.gl/fb/vUr1Ed\u00a0", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocafezinho/status/1037696211573075968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696001803526144, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "O twitter virou o principal palco para discuss\u00f5es pol\u00edticas.Temer x AlckminAlckmin x BolsonaroMarina x DilmaPor enquanto j\u00e1 aconteceu esses bate bocas.#Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/d3MbwCfuOJ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037696001803526144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695921277022210, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 487162904, "username": "aurelioalvesrx", "tweet": "@leuavila @jose_simao Na verdade o The Alckmin Dead kakakakakak", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aurelioalvesrx/status/1037695921277022210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao,leuavila"}
{"id": 1037695912427048961, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 15661873, "username": "djego", "tweet": "Alckmin chamando Temer de golpista  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692372488998912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djego/status/1037695912427048961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695843648847873, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 35465909, "username": "rodrigopalma", "tweet": "Qual a melhor forma de resolver a treta Temer x Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigopalma/status/1037695843648847873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695818864635904, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1726284811, "username": "whydeb_", "tweet": "@styrriver @heydusk Deve ser triste... Gastar dinheiro em lanchinho pro Alckmin pegar e sair correndo dps", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whydeb_/status/1037695818864635904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heydusk,styrriver"}
{"id": 1037695747574169606, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 72704281, "username": "andreqq", "tweet": "Resumo das elei\u00e7\u00f5es:Ciro por favor beba o ch\u00e1 da MarinaMarina tome o remedinho do CiroLula continue fazendo merda Alckmin fa\u00e7a o favor de subir!Bolsonaro continue dando motivos para te odiarem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreqq/status/1037695747574169606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695710320357377, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4045490434, "username": "AzevedoEazevedo", "tweet": "@leuavila @jose_simao Ser\u00e1 que o Alckmin Temer alguma coisa????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AzevedoEazevedo/status/1037695710320357377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao,leuavila"}
{"id": 1037695530690912256, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 786060734346190848, "username": "cadutopia", "tweet": "alckmin eh o cara que coloca o brasil de temer E dilma na campanha mas a\u00ed na entrevista afirma que eles n\u00e3o tem correla\u00e7\u00e3o nenhuma porque ele \u00e9 ileg\u00edtimoo lacre na coer\u00eancia n\u00e9 manas  https://twitter.com/Estadao/status/1037691386026450944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cadutopia/status/1037695530690912256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695276738330624, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 56551475, "username": "drgutorj", "tweet": "\u00c1lvaro n decolara, Alckmin chafurdar\u00e1, nos restando o tucano Ciro ou a petista Marina ou seria vice versa? #zen", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#zen", "link": "https://twitter.com/drgutorj/status/1037695276738330624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695231507013632, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 262901890, "username": "muriloely_", "tweet": "Um m\u00eas atr\u00e1s, j\u00e1 com o Meirelles candidato garantido pelo MDB, o Temer declarava (indiretamente) apoio ao Alckmin. Agora os dois t\u00e3o de briguinha kkkkkkkkk \u00e9 imposs\u00edvel ser da situa\u00e7\u00e3o e ganhar essa elei\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muriloely_/status/1037695231507013632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694556844769281, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 134978420, "username": "wvborges", "tweet": "Quem diria que o Temer iria avacalhar o Alckmin. E o pior: com raz\u00e3o.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wvborges/status/1037694556844769281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694288174440448, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1025882072920018944, "username": "Bitt0672", "tweet": "@geraldoalckmin acusa @jairbolsonaro de j\u00e1 ter votado junto com o PT, como se oposi\u00e7\u00e3o fosse apenas pra fazer baderna e n\u00e3o pensar no pa\u00eds. Alckmin, voc\u00ea \u00e9 farsante, n\u00e3o pensa no pa\u00eds e n\u00e3o merece sequer estar entre os candidatos.  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037689914765320192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bitt0672/status/1037694288174440448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037694014252900352, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 44477635, "username": "rafaelali", "tweet": "Essa novela estrelando Temer e Alckmin t\u00e1 muito show. Espero pr\u00f3ximos cap\u00edtulos.  https://twitter.com/jornalismowando/status/1037684419597950976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelali/status/1037694014252900352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693702809047040, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 23534546, "username": "junvasconcellos", "tweet": "esse teatrinho todo s\u00f3 pro Alckmin se desvincular do Temer e pagar de corajos\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junvasconcellos/status/1037693702809047040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693298813685760, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 27492151, "username": "annabarros", "tweet": "Temer ficou magoado com as cr\u00edticas de Geraldo Alckmin. Temer age como crian\u00e7a birrenta. Deixa pra l\u00e1 e toca o barco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annabarros/status/1037693298813685760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692608842223616, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 720799244018401281, "username": "Lu1s_Henr1que", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Alckmin tentando fugir de Temer, mas ele n\u00e3o quer deixar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lu1s_Henr1que/status/1037692608842223616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037692574251843584, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 991717575737344007, "username": "robertosansui56", "tweet": "@andreazzaeditor Est\u00e1 evidente que \u00e9 combinado . Nada melhor para alckmin do que uma cr\u00edtica de temer !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertosansui56/status/1037692574251843584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037692516492038145, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 46796088, "username": "gims94", "tweet": "temer gravou um segundo v\u00eddeo pro alckmin  pic.twitter.com/vDGMYafEw5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gims94/status/1037692516492038145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692510817148928, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1628289108, "username": "gilson07205", "tweet": "Desceu a Ladeira sr. Alckmin  https://twitter.com/mtesperon/status/1037515972750532608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilson07205/status/1037692510817148928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692016820400128, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 45841606, "username": "kknew", "tweet": "O Alckmin podia ter morrido sem essa de ser esculachado pelo Temer...Tomou na rabeta bonito...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kknew/status/1037692016820400128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691825937690629, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 184584559, "username": "Natan_Bart", "tweet": "CARALHOOOOOOOO ALCYDOAZKAKHAHAJAJAJAHAUABAUAHAUAHAUAUAUA EU VIVI PRA VER TEMER MARCANDO ALCKMIN CHAMANDO DE FALSO.O Temer \u00e9 t\u00e3o bizarro q ele conseguiu romper at\u00e9 com o PSDB  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natan_Bart/status/1037691825937690629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691006865563648, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 131978414, "username": "Aline2SP", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #ForaTemer #CalaabocaTemer Velho repugnante leva a sua cambada para o inferno, leve o Alckmin, e todos os cretinos da sua corja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaTemer,#CalaabocaTemer", "link": "https://twitter.com/Aline2SP/status/1037691006865563648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037690640296026112, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2965940625, "username": "_guihc", "tweet": "@LucasdeAragao @hbredda Para a esquerda, Alckmin \u00e9 direita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_guihc/status/1037690640296026112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,LucasdeAragao"}
{"id": 1037690629919264769, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 23246734, "username": "ladydisings", "tweet": "MP de SP pede suspens\u00e3o de direitos pol\u00edticos de Alckmin  https://exame.abril.com.br/brasil/mp-de-sp-pede-suspensao-de-direitos-politicos-de-alckmin/\u00a0\u2026 via @exame", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ladydisings/status/1037690629919264769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037690580116103168, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 41507071, "username": "ciiiix", "tweet": "Enquanto isso no consultorio uma mui\u00e9 pagando mico dizendo que a globo \u00e9 manipuladora sendo que o que tava passando era propaganda politica do alckmin rsrsrd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ciiiix/status/1037690580116103168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690566421749760, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 46796088, "username": "gims94", "tweet": "o temer me faz concordar com o alckmin  https://twitter.com/MuriloCleto/status/1037690258090061824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gims94/status/1037690566421749760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690432959012864, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2290315988, "username": "vitorbruno__", "tweet": "Rindo bem desse caso Temer-Alckmin", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorbruno__/status/1037690432959012864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690211122270209, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Exatamente \u2b07\ufe0fN\u00e3o tem lado bom nisso. Se fosse para ajudar o Alckmin, ele s\u00f3 atacaria o candidato e n\u00e3o diria que o centr\u00e3o que apoia ele vai apoiar o Alckmin e hoje n\u00e3o atacaria o PSDB.Temer est\u00e1 dizendo claramente: ALCKMIN, VOC\u00ca SOU EU!  https://twitter.com/MiK4M1/status/1037688557480103936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037690211122270209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689990636072961, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 958409869756981248, "username": "saintguac", "tweet": "@marxpacito ITS SO FUCKING FUNNY hes like HOW DARE U TALK SHIT ALCKMIN WTF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saintguac/status/1037689990636072961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marxpacito"}
{"id": 1037689901704269826, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:06", "timezone": "CDT", "user_id": 141396995, "username": "sergiomrvieira", "tweet": "Segundo o IBOPE Geraldo Alckmin tem 5% no 1\u00b0 turno e 40% no 2\u00b0. Claro que \u00e9 verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomrvieira/status/1037689901704269826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689851599089665, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "S\u00f3 retardado Bolsonarista acha que a ditadura militar do Brasil, foi, em termos de liberdade pol\u00edtica melhor que a Venezuela hoje. E isso n\u00e3o \u00e9 defesa do Maduro que \u00e9 um proto-ditador, mas \u00e9 colocar os pingos nos is.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037689851599089665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689666118606848, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Eu entendo e respeito a vis\u00e3o dos amigos do PSDB, mas eu n\u00e3o n\u00e3o consigo enxergar um lado bom nesses v\u00eddeos do Temer. Ele est\u00e1 confirmando que o Alckmin \u00e9 a sequ\u00eancia dele na presid\u00eancia. Se fosse p/ajudar ele atacaria apenas o Geraldo. Temer citou centr\u00e3o e agora cita o PSDB.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037689666118606848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689642987003904, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 137467870, "username": "serafim_rafael", "tweet": "\u00c9 Alckmin, voc\u00ea j\u00e1 n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m.  https://twitter.com/OCorvo_/status/1037650125521399809\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serafim_rafael/status/1037689642987003904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689541950365699, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 890011202876735488, "username": "danchaves0", "tweet": "Eu vendo os v\u00eddeos do Temer full putasso com o Alckmin  pic.twitter.com/RjWkpNWS3r", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danchaves0/status/1037689541950365699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689471775502336, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2320733233, "username": "marcossommaior", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcossommaior/status/1037689471775502336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689438690836480, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52759021, "username": "plima79", "tweet": "Nesse ritmo, Temer vai terminar governo com a popularidade maior que o % de votos do Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plima79/status/1037689438690836480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689290657095680, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:40", "timezone": "CDT", "user_id": 166395965, "username": "rojasmin", "tweet": "@HelioNogueiraTV N\u00e3o  \u00e9 H\u00e9lio! Cada um foi mais mal recebido do que o outro. Fiquei at\u00e9  com pena do \u00c1lvaro Dias. Alckmin fez carreata de 1 carro. Alguma coisa est\u00e1 errada com essas pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rojasmin/status/1037689290657095680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelioNogueiraTV"}
{"id": 1037689213527969792, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Chances de Alckmin s\u00e3o cada vez mais remotas  https://www.oantagonista.com/?p=111222\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037689213527969792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689079163432960, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "A julgar pelos n\u00fameros do Ibope, Geraldo Alckmin, que j\u00e1 havia perdido votos para Jair Bolsonaro, \u00e0 direita, e Marina Silva, na centro-esquerda, agora deixa de conquistar votos entre os indecisos para Jo\u00e3o Amo\u00eado, na centro-direita.  https://www.oantagonista.com/?p=111225\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037689079163432960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688901199163392, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 222533921, "username": "Lucianotrompete", "tweet": "Gilmar solta Laurence Casagrande, ex-secret\u00e1rio de Alckmin  https://veja.abril.com.br/politica/gilmar-mendes-solta-laurence-casagrande-ex-secretario-de-alckmin/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucianotrompete/status/1037688901199163392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688899244617729, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 730540757086568448, "username": "Erivaldocarlos4", "tweet": "Temer volta a criticar Alckmin em v\u00eddeo e diz que PSDB apoiou seu governo  https://www.terra.com.br/noticias/eleicoes/temer-volta-a-criticar-alckmin-em-video-e-diz-que-psdb-apoiou-seu-governo,02544d839974c9f321924ab3a3fcaea96xqxp5qf.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erivaldocarlos4/status/1037688899244617729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688813710200833, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 57371358, "username": "Guilhermema", "tweet": "Eleitor do PSDB prefere Bolsonaro a Alckmin em pesquisa espont\u00e2nea do Datafolha  https://br.noticias.yahoo.com/eleitor-psdb-prefere-bolsonaro-alckmin-003500048.html?soc_src=social-sh&soc_trk=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilhermema/status/1037688813710200833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688298389553153, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1018698015744364545, "username": "esposiiito", "tweet": "Melhor coisa dessas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 com certeza o Temer puto da vida gravando v\u00eddeo pro Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esposiiito/status/1037688298389553153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688208992206848, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3437454490, "username": "gabriel_bfr95", "tweet": "O panorama das elei\u00e7\u00f5es est\u00e1 muito claro pra mim hoje:Bolsonaro j\u00e1 est\u00e1 no segundo turno.Se ele for contra Marina, Ciro Gomes ou Alckmin perde, seu n\u00edvel de rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 alt\u00edssimo, caso v\u00e1 contra o Haddad ser\u00e1 eleito presidente, ja que o candidato do PT \u00e9 mt rejeitado tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriel_bfr95/status/1037688208992206848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688049235161090, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 154592674, "username": "filipe_nunnes", "tweet": "Alckmin pode tentar se afastar quanto quiser, mas n\u00e3o tem como negar que PSDB e a base que apoia o ex-governador esteve presente no Governo Temer. Ruim para o tucano.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipe_nunnes/status/1037688049235161090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687955920486400, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 941211804, "username": "oneoftheperrys", "tweet": "@kittnqueen Quem t\u00e1 indo ao nordeste atr\u00e1s de voto mesmo \u00e9 o Alckmin e o Bozo que s\u00e3o mais populares aqui no sudeste", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oneoftheperrys/status/1037687955920486400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kittnqueen"}
{"id": 1037687812324306944, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 23246734, "username": "ladydisings", "tweet": "Tamb\u00e9m te amo Temer, disse Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ladydisings/status/1037687812324306944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687809782493184, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "A\u00ed @zerotoledo , o seu candidato Alckmin vai se dar bem de novo, hein?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037687809782493184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zerotoledo"}
{"id": 1037687471444819970, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:27", "timezone": "CDT", "user_id": 36556738, "username": "Renan_Barreto", "tweet": "Eita! Alckmin = Temer.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renan_Barreto/status/1037687471444819970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687384178089984, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 128973429, "username": "mclojbo", "tweet": "Ih gente o kissuco ferveu com o Alckmin e o temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mclojbo/status/1037687384178089984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687338166636549, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 349932394, "username": "DanielMarassi", "tweet": "Tirando o Alckmin j\u00e1 melhorava mais.  https://istoe.com.br/ibope-bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-2o-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielMarassi/status/1037687338166636549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687300153597953, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2884575095, "username": "lbtiury", "tweet": "saia do arm\u00e1rio, alckmin, e assuma a sua rela\u00e7\u00e3o amorosa com o temer  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lbtiury/status/1037687300153597953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687254397976577, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "Temer pistola 2 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037687254397976577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687142548496384, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 195324503, "username": "cmmorel", "tweet": "Em v\u00eddeos, Temer ataca Alckmin e vincula tucano  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/em-video-temer-acusa-alckmin-de-falsidades.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmmorel/status/1037687142548496384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687068879736835, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 960495992, "username": "SLeocao", "tweet": "Marina e Alckmin ganham do Bolsomitions a muito tempo pq eles ter\u00e3o mais apoio e s\u00e3o mais sabidos al\u00e9m do. CiroGomes tamb\u00e9m vencer o Bolsonaro contestar pesquisa \u00e9 papo de bolso .", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SLeocao/status/1037687068879736835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686816231645184, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 125437419, "username": "carlosgama_", "tweet": "Michel Temer destr\u00f3i a candidatura capenga de Geraldo Alckmin (Veja o V\u00eddeo)  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11298/michel-temer-destroi-a-candidatura-capenga-de-geraldo-alckmin-veja-o-video\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosgama_/status/1037686816231645184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686693720215552, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 436226078, "username": "alvaromarechal", "tweet": "Como tra\u00edra, Temer \u00e9 insuper\u00e1vel. Mandou um \"cuspiu no prato de te comeu\" pro Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvaromarechal/status/1037686693720215552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686266354118656, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "@rafaelprince @castrijon Temer \u00e9 um morto pol\u00edtico. A imagem dele como \"presidente\" \u00e9 a \u00fanica coisa que ele tem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037686266354118656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "castrijon,rafaelprince"}
{"id": 1037686256279474177, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 77758180, "username": "TaniaVarella", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau N\u00e3o achei bom n\u00e3o... da muni\u00e7\u00e3o para Ciro e Marina que est\u00e3o empatados no 2* lugar. Bozo j\u00e1 est\u00e1 no 2* turno, a disputa \u00e9 para quem vai disputar a presid\u00eancia com ele. Alckmin tem que ganhar os votos de Meirelles, \u00c1lvaro Dias e Amoedo para passar \u00e0 frente destes 2. +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaniaVarella/status/1037686256279474177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037686070014562305, "date": "2018-09-06", "time": "07:56:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1069003418, "username": "FernandaVollger", "tweet": "Alckmin \u00e9 denunciado, e MP pede perda dos direitos pol\u00edticos  https://goo.gl/zZF4a2\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaVollger/status/1037686070014562305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685592602148864, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 399838756, "username": "falacarneiro", "tweet": "N\u00e3o voto em vc Alckmin, n\u00e3o foi e nem \u00e9 um bom gestor, mas que vc falou uma grande verdade, isso vc falou!!!!!!  https://www.facebook.com/100001451685208/posts/1966093336782370/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falacarneiro/status/1037685592602148864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685533575729154, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 925440541457895424, "username": "LisandroZum", "tweet": "Hahaha... Tiro Gomes \u00e9voutro que briga com espelho. O ultimo foi o Alckmin que criticou Temer.  https://twitter.com/augustosnunes/status/1037491032932470785\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LisandroZum/status/1037685533575729154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685091147898880, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 925440541457895424, "username": "LisandroZum", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Quem desdenha quer comprar. Ele olha para o Temer e n\u00e3o se reconhece no espelho. O Temer \u00e9 o Alckmin no governo central. O Alckmin \u00e9 candidato n\u00e3o a presidente, por\u00e9m a Michel. S\u00f3 falta arrumar uma esposa com 1/3 de sua idade. Um modelo falido em particular nas alian\u00e7as.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LisandroZum/status/1037685091147898880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037684764059332608, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 568842738, "username": "clabocop", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ser\u00e1 q o Alckmin chamou a Beyonc\u00e9 p jantar e n\u00e3o convidou ele!?!?!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clabocop/status/1037684764059332608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037684734376271872, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 72704281, "username": "andreqq", "tweet": "@HugoAg0g0 O \u00fanico que n\u00e3o \u00e9 o fen\u00f4meno da semana \u00e9 o Alckmin \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreqq/status/1037684734376271872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HugoAg0g0"}
{"id": 1037684452846198784, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2576747005, "username": "srbandrade", "tweet": "Temer ataca Alckmin: \u201cMe dirijo a voc\u00ea pelas falsidades\u201d. Veja o v\u00eddeo @congemfoco https://congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/temer-ataca-alckmin-me-dirijo-a-voce-pelas-falsidades-veja-o-video/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srbandrade/status/1037684452846198784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco"}
{"id": 1037684183643156480, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 48401926, "username": "therezamoura", "tweet": "E o pior, em um segundo turno Bolsonaro \u00d7 Alckmin eu seria o obrigada a votar no Alckmin.Mas a\u00ed o Temer come\u00e7ou a lavar roupa suja e eu t\u00f4 s\u00f3 KKKKKKKKKKKKKKKKKKK porque acabou com a campanha do homem, bicho, era uma vez", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/therezamoura/status/1037684183643156480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683896454979587, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "Bom dia. Mas s\u00f3 aqueles que tiveram uma discuss\u00e3o com defensor de ditadura militar na firma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037683896454979587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683769111719936, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 48401926, "username": "therezamoura", "tweet": "Pior \u00e9 que eu tava crente que ia dar o Alckmin nessas elei\u00e7\u00f5es. Ele tem quase metade do tempo de TV de propaganda, o PSDB tem uma marketeiros muito bons, o v\u00eddeo ficou \u00f3timo, eles ainda s\u00e3o muito influentes... Achei que ele ia subir muito nas pesquisas e fosse alcan\u00e7ar o Bolso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/therezamoura/status/1037683769111719936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683766607663106, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 70481673, "username": "Marceeeeeeeeeel", "tweet": "@linhadotrem o alckmin vai fazer v\u00eddeo falando:minha ex \u00e9 louca gente, juro, n\u00e3o liguem pro q ela diz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marceeeeeeeeeel/status/1037683766607663106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "linhadotrem"}
{"id": 1037683726631755778, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 998324214578008065, "username": "SBurkeano", "tweet": "@P_droMenezes A rejei\u00e7\u00e3o tem a ver com a falta de resposta na TV. Tamb\u00e9m se deve aos \u201cisent\u00f5es\u201d que est\u00e3o vendo futuro em Alckmin e Amoedo nesta elei\u00e7\u00e3o. Quem est\u00e1 colocando Ciro e Marina l\u00e1 e a direita. Tanto \u00e9 que Haddad e Bolsonaro seria a melhor op\u00e7\u00e3o para ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBurkeano/status/1037683726631755778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037683631072993280, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 73399990, "username": "Guara_Borges13", "tweet": "Temer chama campanha do tucano de falsa e ressalta que o bloco do golpe, de seu governo e da coliga\u00e7\u00e3o e Alckmin s\u00e3o uma coisa s\u00f3.  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/2018/09/temer-desconstroi-alckmin-este-governo-tambem-e-seu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guara_Borges13/status/1037683631072993280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683433403760641, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "O mercado financeiro vai comemorar: Edson Fachin negou a candidatura de Lula e Geraldo Alckmin apareceu tecnicamente empatado em segundo lugar na pesquisa eleitoral.  https://www.oantagonista.com/?p=111260\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037683433403760641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683425820516352, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:22", "timezone": "CDT", "user_id": 16869468, "username": "doido_todo", "tweet": "@lindberghfarias @polibempisos @CanalBigtoon So podia ser putinha do Alckmin mesmo pra falar uma merda dessas ahahaha. Estao tao desesperados com Bolsonaro que ja estao cheirando o rabo dos bandidos petistas procurando apoio \ud83e\udd23", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doido_todo/status/1037683425820516352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalBigtoon,polibempisos,lindberghfarias"}
{"id": 1037683015521128448, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 998324214578008065, "username": "SBurkeano", "tweet": "@franciscomacsoa Alckmin conseguiu tomar li\u00e7\u00e3o de moral do Temer, que tem 97% de rejei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBurkeano/status/1037683015521128448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa"}
{"id": 1037682799682183168, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 152785933, "username": "krixina", "tweet": "@chicobarney Teoricamente o candidato dele \u00e9 o Meirelles, mas tem que ser meio burro pra achar que fazer isso vai levar o eleitorado do Alckmin pra ele (por\u00e9m n\u00e3o duvido)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krixina/status/1037682799682183168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037682779218227200, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 268959689, "username": "PepeRib", "tweet": "Michel Temer cuspindo na cara do Alckmin \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PepeRib/status/1037682779218227200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682430134689792, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 34975473, "username": "chevaz", "tweet": "@chicobarney Ajudar o Alckmin a se descolar dele. S\u00f3 isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chevaz/status/1037682430134689792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037682064802435072, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 56374342, "username": "zdarkyoshi", "tweet": "@Matxiassemh o problema \u00e9 que o \u00fanico que tem poder pra fazer as mudan\u00e7as \u00e9 o alckmin pq ele tem maioria, mas no geral, eu imagino que seja mentira dele tamb\u00e9m. Afinal, quando ele chegar no poder vai ser bem diferentena verdade esse \u00e9 o caso de todos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zdarkyoshi/status/1037682064802435072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Matxiassemh"}
{"id": 1037681623339356162, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:12", "timezone": "CDT", "user_id": 730540757086568448, "username": "Erivaldocarlos4", "tweet": "Alckmin \u00e9 temer e temer \u00e9 Alckmin  https://twitter.com/demori/status/1037501349640982529\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erivaldocarlos4/status/1037681623339356162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681571216728065, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1021781817790222336, "username": "GuiMattos1984", "tweet": "@ManuelaDavila Alckmin \u00e9 candidato do Temer?kkkkkkkkkkkkkkkkk N\u00e3o cansa de falar merda n\u00e3o minha filha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiMattos1984/status/1037681571216728065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037681422562209792, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 54085234, "username": "AllanCRF", "tweet": "Aaaaaaah, que servi\u00e7o extraordin\u00e1rio fez o Michel Temer. Votar em Alckmin \u00e9 a continuacao desse governo. Que alerta maravilhoso!  https://twitter.com/samirsalimjr/status/1037504619851735041\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllanCRF/status/1037681422562209792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681197328068613, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 720799244018401281, "username": "Lu1s_Henr1que", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Alckmin ganhou um selo Temer de qualidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lu1s_Henr1que/status/1037681197328068613", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037681181834321922, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 826577098672394241, "username": "cabrallgab", "tweet": "unica coisa verdadeira que o temer falou esse tempo inteiro foi esse video pro alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabrallgab/status/1037681181834321922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681144656027648, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 56374342, "username": "zdarkyoshi", "tweet": "@Matxiassemh mas n ta no programa dele fazer mudan\u00e7as quanto a isso, o bolsonaro e o alckmin s\u00e3o os \u00fanicos dois que falam abertamente de mudar isso, a marina eu nunca vi falar, o ciro eu vejo ele concordar mas nunca falar nada e o alvaro pelo que vi quer tirar o foro privilegiado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zdarkyoshi/status/1037681144656027648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Matxiassemh"}
{"id": 1037680846021554176, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 730540757086568448, "username": "Erivaldocarlos4", "tweet": "Temer \u00e9 Alckmin  https://twitter.com/Aldenira13/status/1037680501669220352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erivaldocarlos4/status/1037680846021554176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680367925424128, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 93522103, "username": "alefadi", "tweet": "Hahahahaahahahahaahahahaahahahahaahahahahahahaaha, o Alckmin est\u00e1 T\u00c3O ferrado! A cada dia as chances de passar do primeiro turno reduzem!  https://twitter.com/pauloap/status/1037518784062480384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alefadi/status/1037680367925424128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680035703009280, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 131716054, "username": "MarceloJGonca", "tweet": "Temer agora marcou Alckmin no Twitter ! risos  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloJGonca/status/1037680035703009280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680007232008192, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 53190183, "username": "AlexSoares_FAB", "tweet": "Alckmin \u00e9 o mais do mesmo!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexSoares_FAB/status/1037680007232008192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679997526450176, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 740183252674154496, "username": "LicaSaldanha", "tweet": "ele est\u00e1 dizendo que votar no alckmin \u00e9 continuar com o governo temer  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LicaSaldanha/status/1037679997526450176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679916593147905, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:25", "timezone": "CDT", "user_id": 160342741, "username": "DanyAlves_FLA", "tweet": "Mais um round Temer x Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanyAlves_FLA/status/1037679916593147905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679914529554434, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:25", "timezone": "CDT", "user_id": 88998469, "username": "srtadlc", "tweet": "@_vinimacedo1 Treta nada, isso \u00e9 s\u00f3 pra desvincular o Alckmin do temer. Pra mim \u00e9 tudo combinado!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srtadlc/status/1037679914529554434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_vinimacedo1"}
{"id": 1037679705414086657, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1548574688, "username": "ThalissonCRF", "tweet": "Haddad e Alckmin denunciados por corrup\u00e7\u00e3o Jair Bolsonaro limpo... FICHA LIMPAo Brasil precisa de um presidente honesto e n\u00e3o de algu\u00e9m que esteja envolvido com a podrid\u00e3o da pol\u00edtica  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037030083746299904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThalissonCRF/status/1037679705414086657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679496265121797, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 51746799, "username": "noticiasdafonte", "tweet": "AQUI, BRAS\u00edLIA!  @correio BrazilienseEm v\u00eddeo, Temer rebate cr\u00edticas de Alckmin e diz: 'fale a verdade' http://bit.ly/2oJXpx5\u00a0 pic.twitter.com/gTiuYewsem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiasdafonte/status/1037679496265121797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "correio"}
{"id": 1037679374634504193, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3348871593, "username": "realandresilva", "tweet": "Bolsonaro perde para Alckmin, Marina e Ciro e empata com Haddad no 2\u00ba turno, mostra Ibope  https://catracalivre.com.br/cidadania/ibope-bolsonaro-perde-para-marina-ciro-e-alckmin-no-2o-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realandresilva/status/1037679374634504193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679186725482497, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3348871593, "username": "realandresilva", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realandresilva/status/1037679186725482497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679074750152704, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4373870985, "username": "vianaavr", "tweet": "@jairbolsonaro Engra\u00e7ado que quando PSDB era oposi\u00e7\u00e3o no Congresso, Alckmin nunca veio \u00e0 p\u00fablico para atacar o PT, com todo esse \"Viagra\". Chegou a campanha e ficaram valentes com Bolsonaro. Vai explicar isso ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vianaavr/status/1037679074750152704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037678983536697345, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 345023067, "username": "FilipeL_", "tweet": "V\u00eddeo do Temer pro Alckmin. https://youtu.be/Bf8t-EKIwac\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeL_/status/1037678983536697345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678756549287936, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2407857565, "username": "rrrrapha", "tweet": "Alckmin: Miga, voc\u00ea t\u00e1 magoada comigoTemer: kkk claro que n\u00e3o miga  pic.twitter.com/6M1bMPyOsv", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rrrrapha/status/1037678756549287936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678719291322368, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1005631592080035840, "username": "Felipecndq", "tweet": "Dilma ganhou carta. Alckmin um v\u00eddeo. Se o Meirelles negar o Temer vai rolar uma performance ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipecndq/status/1037678719291322368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678555210178562, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 57812922, "username": "senircarvalho", "tweet": "@VEJA E no segundo turno perde pra Ciro ou Marina ou Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/senircarvalho/status/1037678555210178562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037678295117164544, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1030570513859588096, "username": "FlavioCAntunes", "tweet": "@KatiaAbreu Alckmin dica o teor desse v\u00eddeo, o Alucard parece que decidiu deixar o seu ingrato picol\u00e9 de chuchu derreter. Pol\u00edtica \u00e9 fogo, amigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioCAntunes/status/1037678295117164544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KatiaAbreu"}
{"id": 1037678273025720320, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 297948212, "username": "XSATTAMX", "tweet": "@CarlosBolsonaro Alckmin t\u00e1 queimado na rodinha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XSATTAMX/status/1037678273025720320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037677981529980929, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1001795541288792068, "username": "Lu09947528", "tweet": "Escondidinho Tucano: Alckmin (s\u00f3 agora) tenta se isolar do &#8220;risco-A\u00e9cio&#8221;:  https://lula.com.br/escondidinho-tucano-alckmin-so-agora-tenta-se-isolar-do-risco-aecio/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/Lu09947528/status/1037677981529980929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677692043362304, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 387201626, "username": "bruno__mezenga", "tweet": "Mente agora Alckmin kkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno__mezenga/status/1037677692043362304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677619691573253, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 75683927, "username": "ivobj", "tweet": "N\u00e3o que o Temer tenha credibilidade, mas de fato o Alckmin est\u00e1 prometendo um monte de coisa apoiado pelos partidos que est\u00e3o fazendo a M nestas mesmas \u00e1reas no governo atual...  https://www.facebook.com/ivo.brasil/posts/10156064067086429\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivobj/status/1037677619691573253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677090638913536, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 29204494, "username": "jmb1710", "tweet": "@druysanches Que humilha\u00e7\u00e3o cara.Que vergonha para um candidato.O Alckmin t\u00e1 chutando cachorro morto e ainda sendo mordido.Algu\u00e9m arrume uma equipe de verdade pra ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmb1710/status/1037677090638913536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "druysanches"}
{"id": 1037677087618936832, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 779132082404687872, "username": "LucasGoesG", "tweet": "Temer pro Alckmin : T\u00e1 achando que vai cair fora, PSDB? Eu sei o que vcs fizeram no ver\u00e3o passado! kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasGoesG/status/1037677087618936832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677083810562048, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:10", "timezone": "CDT", "user_id": 128865646, "username": "flaviomuller", "tweet": "O triste fim de carreira de Alckmin.  https://twitter.com/brasil247/status/1037522824511012864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviomuller/status/1037677083810562048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676782034538501, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1979148698, "username": "yec_terrza", "tweet": "@coachsandrolima @AiltonDias10 Se voc\u00ea est\u00e1 satisfeito com o STF composto por indicados do PSDB e Pt , vote no Alckmin ou Haddad. Eu quero conservador na Corte e s\u00f3 o Jair poder\u00e1 equilibrar esta pobre composi\u00e7\u00e3o. Presidente indicar\u00e1 2 a 3 nomes", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yec_terrza/status/1037676782034538501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonDias10,coachsandrolima"}
{"id": 1037676221595828224, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2250286856, "username": "Garcia_Itaipu", "tweet": "Se o Alckmin que n\u00e3o sai de um d\u00edgito, tem mais chance no segundo turno contra a esquerda do que o Bolsonaro, com 22%, ent\u00e3o vamos votar todos no Amo\u00eado. De 3% pra 9% \u00e9 um pulo.", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Garcia_Itaipu/status/1037676221595828224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676212024426496, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 875459987228766208, "username": "skathwas75", "tweet": "Alckmin atacando a todos... S\u00f3 esqueceu que esse todos v\u00e3o contra atacar. Agora foi a vez do Temer kkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skathwas75/status/1037676212024426496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676119678496768, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 141866690, "username": "beto_song", "tweet": "@c_wolff Mas era. Tava escrito Alckmin nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beto_song/status/1037676119678496768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "c_wolff"}
{"id": 1037675593301676032, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 187349516, "username": "SFILHODOVENTO", "tweet": "@Pattyy_Ribeiro Pior \u00e9 que o fdp foi candidato em 2014, e com Alckmin! \"pela cultura\"  pic.twitter.com/wpWbKIuzMI", "replies": 5, "retweets": 9, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SFILHODOVENTO/status/1037675593301676032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pattyy_Ribeiro"}
{"id": 1037675546396774400, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1548574688, "username": "ThalissonCRF", "tweet": "tadinho do Alckmin, n\u00e3o cresce de jeito nenhum nas pesquisas, mesmo tendo o maior tempo de TV, a maior alian\u00e7a partid\u00e1ria e o maior volume de dinheiro pra fazer campanha, a\u00ed tem que atacar o Bolsonaro kk.  qd vc atingir 2 d\u00edgitos na pesquisa, ataca o JB, talquei?  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThalissonCRF/status/1037675546396774400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675274949812225, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1061092531, "username": "VitorMucury", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Trocando em mi\u00fados: Temer \u00e9 Alckmin se merecem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorMucury/status/1037675274949812225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037674743040823296, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3234483437, "username": "JoaoLuizJ_L", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer foi muito did\u00e1tico, basicamente explicou a troca de favores e nomea\u00e7\u00f5es de ministros preocupados somente em se manter no poder.N\u00e3o pense vc q \u00e9 privil\u00e9gio dele agir assim. Ciro, Marina, Haddad e Alckmin tem o mesmo rabo preso com um monte de partido bandido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoLuizJ_L/status/1037674743040823296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037674628834045952, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 165949112, "username": "MatheusMedeirox", "tweet": "Rapaz, o Temer partiu pra porrada literalmente com o Alckmin.Bom dia!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusMedeirox/status/1037674628834045952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674107700215808, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 76050771, "username": "eigermania", "tweet": "Temos todos os motivos para n\u00e3o votar no Alckmin e ainda um b\u00f4nus de quais partidos n\u00e3o eleger nas outras candidaturas.Primeiro trabalho de utilidade p\u00fablica desse governo.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eigermania/status/1037674107700215808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674079925481473, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 16658554, "username": "mvbill", "tweet": "Alckmin falando mal do Temer e vice-versa...dois mentirosos dizendo verdades\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca9", "replies": 9, "retweets": 304, "likes": 1061, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvbill/status/1037674079925481473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674051467194369, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:07", "timezone": "CDT", "user_id": 779132082404687872, "username": "LucasGoesG", "tweet": "fez outro video pro geraldo alckmin ixi kkkkkkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasGoesG/status/1037674051467194369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674024904654849, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 14124402, "username": "pedrodoria", "tweet": "Ponto relevante do @zerotoledo sobre o v\u00eddeo Temer/Alckmin \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47  https://twitter.com/zerotoledo/status/1037508306691129344\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrodoria/status/1037674024904654849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zerotoledo"}
{"id": 1037673915190050818, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1004504548793253891, "username": "AdriannaTrivel1", "tweet": "Temer, o presidente mais carente do Brasil, chora de novo. Escreve uma cartinha para o Alckmin, vai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdriannaTrivel1/status/1037673915190050818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673712408047616, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:46", "timezone": "CDT", "user_id": 438541858, "username": "mrcsarketing", "tweet": "Me mandaram esse v\u00eddeo sobre o futuro do Brasil... Ficou muito bom. Boa sacada... Recomendo a todos que votam no Alckmin que vejam ....  https://www.facebook.com/marcosaurelio.desouzasantos.3/videos/2133022827017142/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrcsarketing/status/1037673712408047616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673356177358848, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 32537580, "username": "JORGINHOFM", "tweet": "@BolsonaroSP Estou a declara\u00e7\u00e3o do Temer um tanto quanto oportunista. O Alckmin j\u00e1 falou que vale tudo para que o #BolsonaroPresidente17 n\u00e3o se eleja e n\u00e3o descarto ser uma estrat\u00e9gia esse distanciamento na reta final da campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/JORGINHOFM/status/1037673356177358848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037673266096349184, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1036696114202914816, "username": "lauravazevedo", "tweet": "S\u00e9rio, esse Geraldo Alckmin n\u00e3o pode ganhar a presid\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauravazevedo/status/1037673266096349184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673111016095744, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 492409716, "username": "ttvictor", "tweet": "@anartam Vamos ver a de domingo/segunda. O \"Alckmin est\u00e1 fora\" foi por minha conta kkkkkkkk A campanha dele, dizem, est\u00e1 minando votos do Bolso, mas parece estar entregando para outros, e n\u00e3o para ele. Ser\u00e1? Acho que seria uma pr\u00e9via do 2\u00ba turno. Bolso torpediado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ttvictor/status/1037673111016095744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anartam"}
{"id": 1037672850449031168, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1377727118, "username": "celsopansera", "tweet": "Alckmin que amava Mendon\u00e7a, que amava Temer, que ama os tucanos! Michel Temer passa recibo e confirma: Alckmin \u00e9 o candidato do governo do golpe:  http://bit.ly/2oIrJYG\u00a0 #Temer\u00c9Alckmin #DesgovernoTemer #GovernoDoGolpe #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Temer\u00c9Alckmin,#DesgovernoTemer,#GovernoDoGolpe,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/celsopansera/status/1037672850449031168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672027530907649, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 711010665947918337, "username": "Nandamorfe", "tweet": "@AllyssonRister Ou vamos ficar mais 4 anos gritando Fora Bolsonaro ou Fora Alckmin ? Eu queria muito Lula presidente, mas estamos sob golpe, a elei\u00e7\u00e3o dele, infelizmente, n\u00e3o ir\u00e1 acontecer, por isso, acho que temos que focar no Haddad. Este \u00e9 o mundo real.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nandamorfe/status/1037672027530907649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AllyssonRister"}
{"id": 1037671821980643328, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "@Estadao Via @estadao: Alckmin mostra que est\u00e1 vivo -   https://br18.com.br/alckmin-mostra-que-esta-vivo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1037671821980643328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037671600357818369, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "@o_antagonista Na campanha do Bolsonaro s\u00f3 tem idiotas. Na do Alckmin e nas demais g\u00eanios. Segundo turno ser\u00e3o mesmo tempo de propaganda. Vcs vivem esquecendo esse pequeno detalhe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1037671600357818369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037671584989937665, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 249424613, "username": "AndreMelloSilva", "tweet": "Temer \u00e9 a personifica\u00e7\u00e3o do \"Eu s\u00f3 acho engra\u00e7ado que...\"Fez isso com Dilma dois anos e atras e ta fazendo de novo com Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreMelloSilva/status/1037671584989937665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671328906661889, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4840894678, "username": "13Backo", "tweet": "Em v\u00eddeo no Twitter, Temer critica Alckmin: \"Fale a verdade\" https://gauchazh.clicrbs.com.br/politica/eleicoes/noticia/2018/09/em-video-no-twitter-temer-critica-alckmin-fale-a-verdade-cjlpusva6010d01mn8tl79eu0.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/13Backo/status/1037671328906661889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671256236220418, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "Temer rebate Alckmin e lista ministros que apoiam tucano: \"Fale a verdade\"  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/em-video-temer-critica-alckmin-fale-a-verdade.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1037671256236220418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037671206906998784, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "@g1 @BernardoMF Na campanha do Bolsonaro s\u00f3 tem idiotas. Na do Alckmin e nas demais g\u00eanios. Segundo turno ser\u00e3o mesmo tempo de propaganda. Vcs vivem esquecendo esse pequeno detalhe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1037671206906998784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF,g1"}
{"id": 1037670979936428032, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 126366898, "username": "meire39", "tweet": "Sem contar que  Alckmin conhecido popularmente como ChuChu ,faz propaganda de gra\u00e7a para uma fac\u00e7\u00e3o.  https://www.facebook.com/100000853606126/posts/1948674301837671/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meire39/status/1037670979936428032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670710355865601, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 80896638, "username": "marcoskalil", "tweet": "Fora do Sudeste, eleitor desconhece governo Alckmin  https://veja.abril.com.br/blog/radar/fora-do-sudeste-eleitor-desconhece-governo-alckmin/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoskalil/status/1037670710355865601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670375491096582, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 973939843, "username": "ilton_jr", "tweet": "Bolsonaro perderia no segundo turno indo com Alckmin, Ciro ou Marina. Juro que eu queria saber onde o Ibope faz a pesquisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ilton_jr/status/1037670375491096582", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670357233266689, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 18516417, "username": "raphatex", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Provad\u00edssimo: Alckmin \u00e9 o candidato da continuidade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphatex/status/1037670357233266689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037670056329732097, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 134300616, "username": "JulioMarinho", "tweet": "Bozonaro dizendo que Alckmin faz 'jogo sujo'.Porra, logo ele que \u00e9 o rei da sujeira. Engole o choro e vai se tratar, carni\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulioMarinho/status/1037670056329732097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670052202532865, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 147404553, "username": "thadeut", "tweet": "S\u00f3 tem um jeito de evitar Alckmin ou Bolsonaro na presid\u00eancia. Escolhendo um candidato vi\u00e1vel. T\u00e1 na hora de esquecer idealismo, votar em candidato com 3, 4, 5% \u00e9 deixar os outros escolherem pra voc\u00ea. #eleicoes2018 #Eleicoes #eleicao #eleicoes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Eleicoes,#eleicao,#eleicoes", "link": "https://twitter.com/thadeut/status/1037670052202532865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669337883201537, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 14316056, "username": "fratellorio", "tweet": "Alckmin x Temer  pic.twitter.com/GMLCuAA6mD", "replies": 1, "retweets": 75, "likes": 124, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fratellorio/status/1037669337883201537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668924446461953, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 37416349, "username": "arymoro", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Geraldo Alckmin (PSDB) entrou nesta quarta-feira (5) com a\u00e7\u00e3o no...  https://www1.folha.uol.com.br/amp/poder/2018/09/alckmin-tenta-censurar-no-tse-pesquisa-do-datafolha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha&__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arymoro/status/1037668924446461953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668656812048385, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 264857524, "username": "joaocarlosrab", "tweet": "Eu estou profundamente magoado comigo mesmo por s\u00f3 ter tomado conhecimento do v\u00eddeo Temer/Alckmin hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaocarlosrab/status/1037668656812048385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668509277401088, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 187185137, "username": "zecarvalho1969", "tweet": "Fala a verdade Alckmin!Tomar esporro do temer fica feio...  https://twitter.com/pauloap/status/1037518784062480384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecarvalho1969/status/1037668509277401088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668237331320832, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 557275788, "username": "Mria_Cris", "tweet": "V\u00eddeo escancarando o concerto entre Alckmin e o (des)governo do ileg\u00edtimo faz Alckmin subir no telhado e parece que nem FHC conseguir\u00e1 consertar.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mria_Cris/status/1037668237331320832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667828533481472, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "\u201cLi\u00e7\u00e3o de moral\u201d de Temer foi a \u201cfatura\u201d de Mefist\u00f3feles a Alckmin - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria  https://www.causaoperaria.org.br/licao-de-moral-de-temer-foi-a-fatura-de-mefistofeles-a-alckmin/#.W5ETEdaINGI.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037667828533481472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667717606793217, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2845667192, "username": "marcellusrec0", "tweet": "Alckmin n\u00e3o decola, e banqueiros come\u00e7am a aceitar Jair Bolsonaro  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/bloomberg/2018/09/04/alckmin-nao-decola-e-banqueiros-comecam-a-aceitam-jair-bolsonaro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcellusrec0/status/1037667717606793217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667276810608640, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1247484474, "username": "jhulindaa", "tweet": "Temer fudeu Alckmin kkkkkk afrontoso demais, jogou tudo no ventilador", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhulindaa/status/1037667276810608640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667011231469568, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1001795541288792068, "username": "Lu09947528", "tweet": "Geraldo Alckmin entra com a\u00e7\u00e3o para tentar censurar no TSE a divulga\u00e7\u00e3o da pesquisa Datafolha  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/geraldo-alckmin-entra-com-acao-para-tentar-censurar-no-tse-a-divulgacao-da-pesquisa-datafolha/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lu09947528/status/1037667011231469568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037666699905060866, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 125303895, "username": "AndersonDelano", "tweet": "Sobre pesquisa a presidente, PT reclama, Bolsonazi reclama, Alckmin reclama, logo, podemos crer que podemos confiar \ud83d\ude02\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonDelano/status/1037666699905060866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666663896948736, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico de SP ajuizou a\u00e7\u00e3o de improbidade administrativa contra Geraldo Alckmin na qual pede a condena\u00e7\u00e3o do tucano por enriquecimento il\u00edcito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1037666663896948736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666645500674048, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 764905091904237568, "username": "VenturiniDiogo", "tweet": "@geraldoalckmin Estranho seria ver elogio a Bolsonaro por quem pretende colocar o PCC dentro de Bras\u00edlia;Ney Santos \u00e9 o candidato do Alckmin;  pic.twitter.com/BELHjKECoq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VenturiniDiogo/status/1037666645500674048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037666430911700992, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3713446217, "username": "stellanmakeup", "tweet": "Alckmin n\u00e3o decola, e banqueiros come\u00e7am a aceitar Jair Bolsonaro  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/bloomberg/2018/09/04/alckmin-nao-decola-e-banqueiros-comecam-a-aceitam-jair-bolsonaro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stellanmakeup/status/1037666430911700992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666276397776896, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "Bolsonaro subiu 2 pontos,  Ciro, tr\u00eas pontos  e empatou numericamente com Marina Silva, que n\u00e3o se moveu. Geraldo Alckmin foi de 7% para 9%.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1037666276397776896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666202829692928, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "IBOPE : Bolsonaro tem 22%; Ciro sobe e empata com Marina em 12% e tamb\u00e9m mostra Alckmin com 9%, Haddad com 6%, Alvaro Dias e Amo\u00eado com 3%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1037666202829692928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666065893998592, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2385154543, "username": "dmvieira95", "tweet": "A eterna Dilma 2.0.  | \"Temer rebate cr\u00edticas de Alckmin ao governo por meio de v\u00eddeo no Twitter\"  http://www.diariodepernambuco.com.br/app/noticia/politica/2018/09/05/interna_politica,762038/temer-rebate-criticas-de-alckmin-ao-seu-governo-por-meio-de-video-no-t.shtml#.W5ERPaDZBit.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dmvieira95/status/1037666065893998592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665168640172033, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 46568981, "username": "jorgeffonseca", "tweet": "Pensa num ku comido com for\u00e7a, pois \u00e9, depois que Temer dilacerou o furico de Alckmin, se j\u00e1 n\u00e3o chegava ao segundo turno, hoje n\u00e3o chega nem na esquina pra fazer campanha \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02#QuintaDetremuraSDV#CobraComendoCobra #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#CobraComendoCobra,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/jorgeffonseca/status/1037665168640172033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664656553332741, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 832077127, "username": "crfbru17", "tweet": "Alckmin j\u00e1 t\u00e1 fazendo isso  https://twitter.com/Rivotripa/status/1037483414226649089\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfbru17/status/1037664656553332741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664519160520704, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 63744589, "username": "rafoilo", "tweet": "@andrepontes O marketing do Alckmin agradece! Melhor que uma carta em latim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafoilo/status/1037664519160520704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrepontes"}
{"id": 1037664028196261888, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 15120049, "username": "flavschapot", "tweet": "imagem exclusiva da treta temer vs alckmin  pic.twitter.com/qv4loM6DV3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavschapot/status/1037664028196261888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663700252073984, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 120106721, "username": "kaioklinsman", "tweet": "Alckmin n\u00e9 menina, t\u00e1 velho e esquecido. N sei se dura mais 4 anos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaioklinsman/status/1037663700252073984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663693989928960, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 854518136934195201, "username": "WesnerCagliari", "tweet": "@SchuldinerSieg O Alckmin \u00e9 tao inexpressivo e ruim que ate do Temer ele leva esculacho! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesnerCagliari/status/1037663693989928960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1037663652969701376, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1032242931854438400, "username": "FerreiraEdeval", "tweet": "@mariadorosario @Fatimaordemur @Br17MG2018 Alckmin a m\u00e3e dos brasileiros n\u00e3o se parece com essa maluca.#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/FerreiraEdeval/status/1037663652969701376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Br17MG2018,Fatimaordemur,mariadorosario"}
{"id": 1037663647688998912, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 56374342, "username": "zdarkyoshi", "tweet": "@tigoooh Ele nao tem base e se venderia pro centrao igual o alckmin, mas na minha visao o ciro estragaria a economia completamente, tem q ter uma revolu\u00e7\u00e3o e reescrever a politica, ela virou uma carreira e quem se elege tem tudo na cabe\u00e7a, menos vontade de melhorar o pais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zdarkyoshi/status/1037663647688998912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tigoooh"}
{"id": 1037663610091307009, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 186529871, "username": "EscobarDVictor", "tweet": "Michel Temer \u00e9 a figura mais sentimental do Brasil. Quando vice, mandava cartinhas de amor n\u00e3o correspondido para Dilma. Agora faz DR p\u00fablica com o Alckmin, com direito a @ e tudo. Comovente!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EscobarDVictor/status/1037663610091307009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663344726093825, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 863164948515618818, "username": "plotstation", "tweet": "O Ibope bem que tentou dar uma for\u00e7a, passando a mensagem de que Bolsonaro n\u00e3o seria vi\u00e1vel no 2\u00ba turno e que a direita deveria votar em Alckmin para derrotar o Ciro Gomes, mas a\u00ed aparece o Temer e explode a candidatura do PSDB.Bolsonaro neles!  pic.twitter.com/S2nCy65Mp5", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plotstation/status/1037663344726093825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663135048585216, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1154997330, "username": "Nelsonfsilva1", "tweet": "@RoseBarros__ Eu concordo com o candidato Geraldo Alckmin. Realmente se o Bolsonaro ganhar essas elei\u00e7\u00f5es ser\u00e1 um CAOS para todos os corruptos e traidores de nossa p\u00e1tria. Todos ser\u00e3o expulsos das institui\u00e7\u00f5es de nossa na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nelsonfsilva1/status/1037663135048585216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__"}
{"id": 1037662865552039936, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 288930070, "username": "brunandap", "tweet": "S\u00f3 confirmando o que j\u00e1 sab\u00edamos. Alckmin = Temer  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunandap/status/1037662865552039936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662760795103233, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3600824931, "username": "thiagod_CRF", "tweet": "minha bolha (fam\u00edlia, amigos, colegas): Bolsonaro e Ciro, s\u00e3o os mais estimados.mais odiado: Bolsonaro e Alckmin.  https://twitter.com/entojo/status/1037655011927511041\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagod_CRF/status/1037662760795103233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662446251634688, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 85145657, "username": "allemossilva", "tweet": "A jogada da m\u00eddia \u00e9 esvaziar a candidatura do Lula/Haddad e refor\u00e7ar a ideia do voto \u00fatil - Marina, Ciro ou Alckmin. O grande rival do esquem\u00e3o nunca foi \"aquele que n\u00e3o deve ser nomeado\", mas, sim, o PT. A \u00fanica inten\u00e7\u00e3o dessa elei\u00e7\u00e3o fajuta \u00e9 derrubar o Lula de vez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allemossilva/status/1037662446251634688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661861599223808, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 43676837, "username": "CarlosdePaiva", "tweet": "A maior piada do Dia!Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno#JairMessiasBolsonaro#Bolsonaronaband#BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro,#Bolsonaronaband,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/CarlosdePaiva/status/1037661861599223808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661758750642178, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1401317160, "username": "Bruno_Geter", "tweet": "@MidiaNINJA Como diz o PHA no @ConversaAfiada , o Alckmin, ah, o Alckmin n\u00e3o passa de Pindamonhangaba. Hahahahahahahahahahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_Geter/status/1037661758750642178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MidiaNINJA,ConversaAfiada"}
{"id": 1037661723866681345, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 33988128, "username": "AvilaAdvogado", "tweet": "S\u00f3 eu que achei estranho um v\u00eddeo bem montado do Temer falando mal do Alckmin? Tem estrat\u00e9gia nisso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AvilaAdvogado/status/1037661723866681345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661653691772928, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 101935558, "username": "tadeuzzz", "tweet": "O v\u00eddeo do temer ou \u00e9 pra fazer o povo pensar que ele e Alckmin est\u00e3o brigados ou o mercado j\u00e1 escolheu Bolsonaro e pediu pro caseiro do Brasil fazer um v\u00eddeo enterrando a concorr\u00eancia.Acho que \u00e9 a segunda op\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tadeuzzz/status/1037661653691772928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661381863137281, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 52833087, "username": "CaioBorba", "tweet": "- minha bolha sem d\u00favida \u00e9 Lula/Haddad e uma pequena % Boulos - Bolsonaro seguido de Amoedo e Alckmin  https://twitter.com/entojo/status/1037655011927511041\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioBorba/status/1037661381863137281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661321163145216, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:32", "timezone": "CDT", "user_id": 740320730726961152, "username": "xlovesaline", "tweet": "@jairbolsonaro Alckmin \u00e9 muito covarde. S\u00f3 ataca na internet mas na hora do debate n\u00e3o tem coragem de encarar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xlovesaline/status/1037661321163145216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037661209410117632, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3731332455, "username": "OgaiTsmarT_", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; e Haddad, 6%  http://flip.it/qHeuR2\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OgaiTsmarT_/status/1037661209410117632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661030338441218, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Temer d\u00e1 o beijo da morte em Geraldo Alckmin: Meu governo foi formado por aqueles que agora te apoiam; veja o v\u00eddeo  https://www.viomundo.com.br/voce-escreve/temer-da-o-beijo-da-morte-em-geraldo-alckmin-meu-governo-foi-formado-por-aqueles-que-agora-te-apoiam-veja-o-video.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037661030338441218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660719070765056, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Alckmin tenta censurar pesquisa Datafolha no TSE  https://www.revistaforum.com.br/alckmin-tenta-censurar-pesquisa-datafolha-no-tse/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037660719070765056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660495480860672, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Temer joga p\u00e1 de cal na candidatura de Alckmin; assista  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/temer-joga-pa-de-cal-na-candidatura-de-alckmin-assista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037660495480860672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660281546129410, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1019235598081691648, "username": "sunt_est", "tweet": "Ou seja, @MichelTemer quer que o @geraldoalckmin admita o \u00f3bvio: ele, o Santo da Odebrecht e o PSDB, s\u00e3o governo, deram o golpe contra o povo.Temer = Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sunt_est/status/1037660281546129410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037659873801134082, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 130434812, "username": "marcopolito", "tweet": "Bom Dia!*#SegueOLider*BolsoAsno 44%Marina 26%Haddad 23%Alckmin 22%Ciro 20%Meirelles 14%Cabo Daciolo 14%Eymael 14%Alvaro Dias 13%Boulos 13%Vera 13%Amo\u00eado 12%Jo\u00e3o Goulart Filho 11%Pode votar em todos 1%N\u00e3o sabe/n\u00e3o respondeu 10%Obs: \u00edndice de *REJEI\u00c7\u00c3O* Ibope\ud83d\ude02  pic.twitter.com/ZvLvQppjiE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SegueOLider", "link": "https://twitter.com/marcopolito/status/1037659873801134082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659565628817408, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2797814542, "username": "b738617220084b6", "tweet": "Comendo cu do Alckmin que se fala? Kkkkk  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037502343854673921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b738617220084b6/status/1037659565628817408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659174207975425, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "O impacto da campanha do Alckmin sobre o Jair n\u00e3o foi captado nessa pesquisa. Pois essa campanha focada na desconstru\u00e7\u00e3o de Jair se iniciou ap\u00f3s finaliza\u00e7\u00e3o de pesquisa.", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1037659174207975425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658927243186176, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "\u201cLi\u00e7\u00e3o de moral\u201d de Temer foi a \u201cfatura\u201d de Mefist\u00f3feles a Alckmin  http://www.tijolaco.com.br/blog/licao-de-moral-de-temer-foi-a-fatura-de-mefistofeles-a-alckmin/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037658927243186176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1037657390672424961, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 54033770, "username": "stelles_13", "tweet": "#DemocraciaJ\u00e1 #ForaTemer #Tijola\u00e7o \u201cLi\u00e7\u00e3o de moral\u201d de Temer foi a \u201cfatura\u201d de Mefist\u00f3feles a Alckmin  pic.twitter.com/o9K7evHNbk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DemocraciaJ\u00e1,#ForaTemer,#Tijola\u00e7o", "link": "https://twitter.com/stelles_13/status/1037657390672424961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656953785397248, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 998521266444398593, "username": "mundo_crf", "tweet": "@P_droMenezes @Bibliothek2018 @huaehua Cara eu acho que Ciro Gomes e Geraldo Alckmin pra mim, s\u00e3o as figuras daqueles que sempre falam que v\u00e3o fazer, que sempre se dizem os melhores e chegam na hora afundam o pa\u00eds, vc lembra o aconteceu em 2014 n\u00e9? A Marina tava garantida chegou na hora n\u00e3o foi nem pro 2\u00b0 turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mundo_crf/status/1037656953785397248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "huaehua,Bibliothek2018,P_droMenezes"}
{"id": 1037656513681260545, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 87324565, "username": "tijolaco", "tweet": "\"Li\u00e7\u00e3o de moral\" de Temer foi a \"fatura\" de Mefist\u00f3feles a Alckmin -  http://www.tijolaco.com.br/blog/licao-de-moral-de-temer-foi-a-fatura-de-mefistofeles-a-alckmin/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Zevtk8PABf", "replies": 5, "retweets": 47, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tijolaco/status/1037656513681260545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656482521726977, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3310858233, "username": "Jumuller45", "tweet": "@AnisterjaneFerr @PastorMalafaia Haddad e Alckmin denunciados pelo MP.Queremos mais investigados duvidosos governando o Brasil?S\u00e3o os mesmos de sempre.Chega!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jumuller45/status/1037656482521726977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,AnisterjaneFerr"}
{"id": 1037656362463969285, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1028453697293090816, "username": "AthaydeMauricea", "tweet": "@esterquevedo @lsentoes Melhor v\u00eddeo mesmo. Geraldo Alckmin est\u00e1 sim levando sua campanha com mentiras, ataques e promessas falsas. Por isso patina sem sair do lugar. Essa ele n\u00e3o leva. Parab\u00e9ns Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AthaydeMauricea/status/1037656362463969285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsentoes,esterquevedo"}
{"id": 1037656273481859072, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 288271660, "username": "Mpbests7", "tweet": "Melhor e \u00fanica contribui\u00e7\u00e3o do Temer para o Brasil foi esse video loco chutando o balde falando que tudo de ruim do seu governo ser\u00e1 base do Alckmin. Ciranda Cirandinha vamos todos de Cirandar galera.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mpbests7/status/1037656273481859072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656142867046405, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 350227695, "username": "j0leano", "tweet": "@rachelsousab Essa pesquisa t\u00e1 antiga. A mais recente tem Ciro e Marina empatados com 12%. Assim, n\u00e3o sei vc, mas votar em candidato que apoiou A\u00e9cio no segundo turno em 2014, pra mim, \u00e9 a mesma coisa que votar no Alckmin. No segundo turno contra o bosta, blz. No primeiro \u00e9 suic\u00eddio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j0leano/status/1037656142867046405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rachelsousab"}
{"id": 1037655895419834368, "date": "2018-09-06", "time": "05:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 702998527375482880, "username": "bombomdekiwi", "tweet": "Palavras do @molibdenio42: Caralho! O Michel Temer est\u00e1 usando a pr\u00f3pria merda pra queimar o Alckmin. Parece que est\u00e1 se defendendo, mas est\u00e1 mandando um \u201cPovo brasileiro, votar em Alckmin \u00e9 continuar nessa merda\u201d.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bombomdekiwi/status/1037655895419834368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "molibdenio42"}
{"id": 1037655497518800896, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 165427818, "username": "ReginaldoFelici", "tweet": "Povo brasileiro vamos escolher um candidato \u00e0s presid\u00eancia pra um \"Brasil melhor\", com ficha linda,n\u00e3o com ficha suja como Alckmin e Bosonario.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaldoFelici/status/1037655497518800896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655358590910465, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 937373774210531331, "username": "JessyTolkien", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Isso mesmo, Alckmin!Deixe de ser mentiroso, fa\u00e7a sua campanha pautada na verdade e gere d\u00favida leg\u00edtima no eleitorado. Aproveite para tirar as mentiras sobre o Bolsonaro de sua campanha TB. TENHA DIGNIDADE!Se \u00e9 que sabe oq significa isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JessyTolkien/status/1037655358590910465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037654508384538624, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 793483201, "username": "Fatimaordemur", "tweet": "Novo \"fuzil\" na Pra\u00e7a. Perguntar ao Alckmin se esse serve p/ equipar a  thurmaPCC  https://twitter.com/yellowlucia/status/1036956836765872128\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fatimaordemur/status/1037654508384538624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654209922060289, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 922519829113909248, "username": "hajiinomoto", "tweet": "Pelo jeito, desistiram do Alckmin. O candidato da FIESP voltou \u00e0 cena.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hajiinomoto/status/1037654209922060289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653711932334080, "date": "2018-09-06", "time": "05:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 51567110, "username": "natalia_acdc", "tweet": "Bom dia com um v\u00eddeo do Temer esculachando o Alckmin e dizendo que a base do governo do Alckmin seria a mesma do governo atual. Um bom enjoo pra vcs e tenham um bom dia!  https://twitter.com/cacofonias/status/1037510847411761152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natalia_acdc/status/1037653711932334080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652894856699904, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 72512359, "username": "niralima", "tweet": "Uma DR bagaceiraTemer: N\u00e3o gosto mais de chuchu!Alckmin: Ah meu bem, n\u00e3o faz assim! Somos um s\u00f3!\ud83d\udc94", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niralima/status/1037652894856699904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652834160918530, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 280616685, "username": "juniornovarino", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @alvaromsantos1 Sim, ele fez alguma coisa, como QQ um faz. Outras mais, outros menos.... Mas, \u00e9 corrupto. Esse fato, para mim, \u00e9 fiel da balan\u00e7a. Unica chance de eu votar no Alckmin, \u00e9 contra PT no segundo turno. Coisa q n\u00e3o vai acontecer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniornovarino/status/1037652834160918530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvaromsantos1,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037652657522049024, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 894153871597195265, "username": "marlenemota7", "tweet": "Alckmin e Bolsonaro refor\u00e7am projeto Temer de precariza\u00e7\u00e3o do trabalho - Portal Vermelho:  http://www.vermelho.org.br/noticia/314764-1#.W5EEyJJGaPI.twitter\u00a0\u2026 via @portalvermelhoTudo da mesma coisa ! Acorda pa\u00eds !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlenemota7/status/1037652657522049024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalvermelho"}
{"id": 1037652507944775682, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "Elei\u00e7\u00e3o tem que ser raz\u00e3o, n\u00e3o pode ser f\u00edgado ou cora\u00e7\u00e3o. https://twitter.com/OpusckiSulains/status/1037508974709497856\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037652507944775682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651897262526464, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 26963658, "username": "flaviatavares", "tweet": "\ud83d\ude10 Brigam as comadres...#Temer x Alckmin  https://www.facebook.com/691531043/posts/10155620143106044/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Temer", "link": "https://twitter.com/flaviatavares/status/1037651897262526464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651846184230912, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @capitalist_ant \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037651846184230912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capitalist_ant,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037651658317201414, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 727322502783991808, "username": "RaLucasM", "tweet": "mano o v\u00eddeo do temer falando do Alckmin \u00e9 literal: idoso_o_cu_de_amigo_de_infancia_xvideos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaLucasM/status/1037651658317201414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651530734862336, "date": "2018-09-06", "time": "05:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 54924011, "username": "Peres10", "tweet": "O \u00faltimo IBOPE confirma que votar Bolsonaro \u00e9 um present\u00e3o para a esquerda.Bolsonaro \u00e9 l\u00edder disparado em rejei\u00e7\u00e3o. Perde no 2\u00ba turno pra Ciro, Marina e Alckmin. Empata tecnicamente com Haddad, com Bolso tend\u00eancia de queda.Resumindo: se o PT voltar, a culpa \u00e9 dos minions.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Peres10/status/1037651530734862336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651197795205120, "date": "2018-09-06", "time": "05:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 979680452595331072, "username": "c_araujo7", "tweet": "@andreazzaeditor Essas pesquisas beiram o rid\u00edculo, analisar esse n\u00fameros disparatados ou ler b\u00fazios da no mesmo, cada um l\u00ea o que quiser, a rejei\u00e7\u00e3o do Alckmin vai de 22 a 61 por exemplo.O meu vatic\u00ednio e que depois das elei\u00e7\u00f5es vai ter muito Instituto fechando ou despedindo muita gente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c_araujo7/status/1037651197795205120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037650914201493504, "date": "2018-09-06", "time": "05:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1867431139, "username": "SouzadavidDavid", "tweet": "@MichelTemer @CoutoLontra @claudiomecone Alckmin apanhando do Temer \u00e9 pq a coisa t\u00e1 feia. Ao menos acho q n\u00e3o perde muito voto por isso\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouzadavidDavid/status/1037650914201493504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiomecone,CoutoLontra,MichelTemer"}
{"id": 1037650366450544640, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 219263011, "username": "BOTELHOEF", "tweet": "Minist\u00e9rio P\u00fablico entra com a\u00e7\u00e3o contra Alckmin por suposto caixa dois em campanha de 2014  https://g1.globo.com/politica/blog/julia-duailibi/post/2018/09/05/ministerio-publica-entra-com-acao-contra-alckmin-por-suposto-caixa-dois-em-campanha-de-2014.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BOTELHOEF/status/1037650366450544640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650242991218688, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@andreazzaeditor Eu sempre disse isto, ele patina em torno dos 20. \u00c9 uma bolha herm\u00e9ticamente fechada, pois quem est\u00e1 fora n\u00e3o entra e quem est\u00e1 dentro n\u00e3o s\u00e3o. Culpa deles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037650242991218688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037650217397624832, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 140999889, "username": "gersonufrrj", "tweet": "@Garamba O Alckmin podia ter 20 minutos falando a\u00ed que, depois dessa, s\u00f3 se elege em S\u00e3o Paulo mesmo. Ele deve se sentir numa esp\u00e9cie de pesadelo em que n\u00e3o consegue se mexer fora dos limites de seu estado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonufrrj/status/1037650217397624832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Garamba"}
{"id": 1037650052280451072, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 165949112, "username": "MatheusMedeirox", "tweet": "Alckmin exemplificou o ditado: \u201cO tiro saiu pela culatra\u201d  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusMedeirox/status/1037650052280451072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649893853196288, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 132346136, "username": "Thiag0dias", "tweet": "Bom dia! A pesquisa Ibope \u00e9 destaque na capa do #JornalOGlobo de hoje. Bolsonaro mant\u00e9m a lideran\u00e7a, com Ciro, Marina e Alckmin em empate t\u00e9cnico no segundo lugar. Acompanhe no site:  https://oglobo.globo.com/\u00a0 pic.twitter.com/oRv72PMimZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalOGlobo", "link": "https://twitter.com/Thiag0dias/status/1037649893853196288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649620493631488, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 392684510, "username": "AleChagasFFC", "tweet": "Eita, porra! Guerra na quadrilha! Esse filme 50 tons de Temer \u00e9 foda!!! Alckmin, Bolsoasno, Amoeba, Meireles, Alvaro Dias, Dacilouco, Blablarina! Tudo farinha do mesmo Temer.#ToComBoulos https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037549955995578369\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ToComBoulos", "link": "https://twitter.com/AleChagasFFC/status/1037649620493631488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649435407405056, "date": "2018-09-06", "time": "05:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 75792847, "username": "MarceloRenard2", "tweet": "Liked on YouTube: Nova propaganda de Alckmin CONTRA Bolsonaro, Saiba a VERDADE por TR\u00c1S disso...  https://youtu.be/bOM6niqa5FI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloRenard2/status/1037649435407405056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649256398708736, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@HugoAg0g0 Eles ainda n\u00e3o entenderam que o Bolso virou coentro, ou voc\u00ea ama ou voc\u00ea odeia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037649256398708736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HugoAg0g0"}
{"id": 1037648567077363712, "date": "2018-09-06", "time": "05:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1022194030543818755, "username": "josuelisboa1999", "tweet": "@CafeDas6SP Poderiam responder essa pergunta, POR FAVOR?! : Se para o Alckmin, \u00e9 um caos um poss\u00edvel governo do Bolsonaro, Por que o Temer e o PSDB, al\u00e9m da Dilma e do Lula exploraram na base dos discursos bonitos de mudan\u00e7a e durante o governo, fizeram o oposto? #Caf\u00e9Das6SP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Caf\u00e9Das6SP", "link": "https://twitter.com/josuelisboa1999/status/1037648567077363712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CafeDas6SP"}
{"id": 1037648520558333953, "date": "2018-09-06", "time": "05:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 18549672, "username": "cesarmaia", "tweet": "Ibope. N\u00e3o votaria de jeito nenhum. 20/08 x 05/08.  Bolsonaro 37%x44%. Marina 23%x26%. Alckmin 25%x22%. Ciro 21%x22%.", "replies": 4, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesarmaia/status/1037648520558333953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648487976984576, "date": "2018-09-06", "time": "05:27:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau Interessante \u00e9 que na hora que o Xuxu virou pimenta malagueta est\u00e1 todo mundo chiando. O protagonismo tem que ser dele. Ele \u00e9 o \u00fanico que pode derrotar as esquerdas.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037648487976984576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037648280165990405, "date": "2018-09-06", "time": "05:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 70539952, "username": "BernardoJGF", "tweet": "MP pede suspens\u00e3o de direitos pol\u00edticos Alckmin  https://veja.abril.com.br/politica/mp-acusa-alckmin-de-improbidade-e-pede-suspensao-de-direitos-politicos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoJGF/status/1037648280165990405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648251636391942, "date": "2018-09-06", "time": "05:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 718527939843923969, "username": "Eliakin19", "tweet": "Alckmin chama Bolsonaro de 'despreparado' e diz que pa\u00eds vai para o 'caos' se deputado for eleito  https://O Centrao, liderado pelo PDSB,FHC Alckmin Serra,Aecio,Azeredo (preso), e todo staff de Temer com espa\u00e7o pra o PT, \u00e9 o maior Aterro Sanit\u00e1rio das Am\u00e9ricas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eliakin19/status/1037648251636391942", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647945284440065, "date": "2018-09-06", "time": "05:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 75792847, "username": "MarceloRenard2", "tweet": "Nova propaganda de Alckmin CONTRA Bolsonaro, Saiba a VERDADE por TR\u00c1S disso...  https://youtu.be/bOM6niqa5FI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloRenard2/status/1037647945284440065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647879257681920, "date": "2018-09-06", "time": "05:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 353404980, "username": "AntonioSous", "tweet": "@diegoescosteguy Agora o Alckmin cresce alguns pontinhos. rs rs rs Afinal nem a dilma ou o pt, desnaturados, querem o apoio do temer, criatura e aliado de longa data...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioSous/status/1037647879257681920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegoescosteguy"}
{"id": 1037646899036254209, "date": "2018-09-06", "time": "05:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 184981651, "username": "lswaldhelm", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer! Temer \u00e9 Alckmin!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lswaldhelm/status/1037646899036254209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646769407098880, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 718527939843923969, "username": "Eliakin19", "tweet": "Alckmin chama Bolsonaro de 'despreparado' e diz que pa\u00eds vai para o 'caos' se deputado for eleito  https://Alckmin destruiu USP era 20a Univ, hj \u00e9 125a Univ do mundo, UNICAMP, renda per capita de SP despencou, Rio Tiete virou lixeira, na Seg P\u00fablica s\u00f3 deu PCC, acusado de propina!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eliakin19/status/1037646769407098880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646051346395136, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 137057614, "username": "fael_fortes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer AhahahahahParab\u00e9ns Michelito. Colocou o Alckmin l\u00e1 embaixo e defendeu o Bolsonaro indiretamente.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fael_fortes/status/1037646051346395136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037645963106680832, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1046319272, "username": "rogeriomoraeseg", "tweet": "Minist\u00e9rio P\u00fablico entra com a\u00e7\u00e3o contra Alckmin por suposto caixa dois em campanha de 2014  https://glo.bo/2oJCaeM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogeriomoraeseg/status/1037645963106680832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645521668788224, "date": "2018-09-06", "time": "05:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 87930428, "username": "niteroimais", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin,\u00a09%  http://niteroimais.com.br/teste/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/zyT6tRLSDf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niteroimais/status/1037645521668788224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645169305116672, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 75792847, "username": "MarceloRenard2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bOM6niqa5FI?aNova\u00a0\u2026 propaganda de Alckmin CONTRA Bolsonaro, Saiba a VERDADE por TR\u00c1S disso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloRenard2/status/1037645169305116672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037643887484067841, "date": "2018-09-06", "time": "05:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 70539952, "username": "BernardoJGF", "tweet": "MP de SP pede suspens\u00e3o de direitos pol\u00edticos de Alckmin  https://exame.abril.com.br/brasil/mp-de-sp-pede-suspensao-de-direitos-politicos-de-alckmin/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoJGF/status/1037643887484067841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643731099443200, "date": "2018-09-06", "time": "05:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 59469831, "username": "Norma__Lima", "tweet": "@MottaTarcisio @Jose_Luiz_P_S \u00c9, a\u00ed teremos empresas privatizadas trabalhando para partidos do Bolsonaro, Alckmin, \u00cdndio dos EUA... o p\u00fablico \u00e9 conquista constitucional!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Norma__Lima/status/1037643731099443200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jose_Luiz_P_S,MottaTarcisio"}
{"id": 1037643397551546369, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 75349479, "username": "T_iiPimenta", "tweet": "@JornalismoWando Acabou pra Alckmin, v\u00e3o morrer ele e o direit\u00e3o abra\u00e7ados. Pode ser o fim do presidencialismo de coaliz\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/T_iiPimenta/status/1037643397551546369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalismoWando"}
{"id": 1037642733232562176, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 25000290, "username": "MarinaSa", "tweet": "O Temer passou 2 minutos dizendo que a equipe de bosta dele apoia ou \u00e9 apoiada pelo Alckmin e seus aliados e \u00e9 INCAPAZ de rebater as \u201cmentiras\u201d com dados e fatos que provem que o governo dele fez algo de bom. \u00c9 uma bela de uma crian\u00e7a mimada que n\u00e3o tem fatos pros seus argumentos  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarinaSa/status/1037642733232562176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642651376525313, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 740984692351062016, "username": "burning_info", "tweet": "Alckmin subiu de 7% pra 7% em inten\u00e7\u00e3o de voto -  https://ift.tt/2NSp89R\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/burning_info/status/1037642651376525313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642532358942720, "date": "2018-09-06", "time": "05:03:52", "timezone": "CDT", "user_id": 996559222224670722, "username": "iamjonasmart", "tweet": "A segunda maior trag\u00e9dia deste ano, porque a primeira foi a do inc\u00eandio do Museu Nacional, seria um segundo turno entre Bozonaro e Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamjonasmart/status/1037642532358942720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641323145256961, "date": "2018-09-06", "time": "04:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 139450341, "username": "LucasNReal", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @DanPimpao @tgbs_ Centrao ta querendo abandonar o barco do alckmin, pelo visto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasNReal/status/1037641323145256961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tgbs_,DanPimpao,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037641089002426368, "date": "2018-09-06", "time": "04:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 42403475, "username": "RodyRibeiro", "tweet": "@rosa_riscala O que o Temer disse foi: \u201cAlckmin; vc \u00e9 da nossa quadrilha, tenha culh\u00f5es e assuma\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodyRibeiro/status/1037641089002426368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosa_riscala"}
{"id": 1037640633970819072, "date": "2018-09-06", "time": "04:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1022194030543818755, "username": "josuelisboa1999", "tweet": "@marctawil @mariana_godoy @CafeDas6SP Gostaria de entender uma coisa: Se para o Alckmin, \u00e9 um caos um poss\u00edvel governo do Bolsonaro, Por que o Temer e o PSDB, al\u00e9m da Dilma exploraram o discurso de estabilidade econ\u00f4mica, garantia de servi\u00e7os aos brasileiros e afins e durante o governo, fazerem o oposto? #Caf\u00e9Das6SP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Caf\u00e9Das6SP", "link": "https://twitter.com/josuelisboa1999/status/1037640633970819072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CafeDas6SP,mariana_godoy,marctawil"}
{"id": 1037640531692662785, "date": "2018-09-06", "time": "04:55:55", "timezone": "CDT", "user_id": 107015059, "username": "skipperj05", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm#.W5D5oppU7do.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skipperj05/status/1037640531692662785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637876685660160, "date": "2018-09-06", "time": "04:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 86595085, "username": "BabiFlu", "tweet": "Como sofri mais um golpe e meu candidato foi censurado dessas elei\u00e7\u00f5es, acho que vou de Cir\u00e3o das Massas, ainda que goste muito do Haddad, por achar que ele tem mais chance de frear todo o desespero - bolsonaro, velho travestido de Novo e Alckmin - dessas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BabiFlu/status/1037637876685660160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637818821107712, "date": "2018-09-06", "time": "04:45:09", "timezone": "CDT", "user_id": 876872226, "username": "felipe_diogenes", "tweet": "@albuquerque_af O temer moeu o Alckmin. Isso foi uma chantagem grossa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipe_diogenes/status/1037637818821107712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albuquerque_af"}
{"id": 1037637110596030465, "date": "2018-09-06", "time": "04:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 726769395436019713, "username": "PauloBa30395640", "tweet": "Em v\u00eddeo, Temer responde ao santo Alckmin e diz que sua base de apoio est\u00e1 presente no seu governo  https://falandoverdades.com.br/em-video-temer-responde-alckmin-e-diz-que-base-de-alckmin-esta-no-governo-temer/#.W5D2Ka0tfM8.twitter\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBa30395640/status/1037637110596030465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037636289661677568, "date": "2018-09-06", "time": "04:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 58972703, "username": "albertoallen", "tweet": "#\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BRASIL, Elei\u00e7oes 2018#Pesquisa #IBOPEBolsonaro   22%Mariana e Ciro 12%Alckmin        9%Hadad           6%  pic.twitter.com/950mLocZoD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pesquisa,#IBOPEBolsonaro", "link": "https://twitter.com/albertoallen/status/1037636289661677568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037636105334607877, "date": "2018-09-06", "time": "04:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3028474459, "username": "adorocomerk", "tweet": "sobre as elei\u00e7\u00f5eso meu maior medo \u00e9 um segundo turno com alckmin e bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adorocomerk/status/1037636105334607877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037636046023000065, "date": "2018-09-06", "time": "04:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 730540757086568448, "username": "Erivaldocarlos4", "tweet": "Temer \u00e9 Alckmin  https://twitter.com/Erivaldocarlos4/status/1037635951814746112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erivaldocarlos4/status/1037636046023000065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635951814746112, "date": "2018-09-06", "time": "04:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 730540757086568448, "username": "Erivaldocarlos4", "tweet": "Temer rebate Alckmin e lista ministros que apoiam tucano: \"Fale a verdade\" via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/em-video-temer-critica-alckmin-fale-a-verdade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erivaldocarlos4/status/1037635951814746112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037635796273127424, "date": "2018-09-06", "time": "04:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 982718813086126080, "username": "p_ceesar", "tweet": "O bom desse v\u00eddeo do Temer, \u00e9 que ele al\u00e9m de criticar o Alckmin, ele mostra toda a cara do centr\u00e3o que vem destruindo o pa\u00eds.Se voc\u00ea pensar em votar em algum partido que foi citado nesse v\u00eddeo, saiba que voc\u00ea tamb\u00e9m tem parcela na destrui\u00e7\u00e3o do Brasil.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p_ceesar/status/1037635796273127424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635734222630913, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 75349479, "username": "T_iiPimenta", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Disputa de quem mente mais: Alckmin diz que \u00e9 santo, Temer rebate e diz que faz um \u00f3timo governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/T_iiPimenta/status/1037635734222630913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037635430236270592, "date": "2018-09-06", "time": "04:35:39", "timezone": "CDT", "user_id": 61046049, "username": "bia_spot", "tweet": "@andreazzaeditor Tudo o que ele disse \u00e9 verdade, e \u00e9 uma das raz\u00f5es para n\u00e3o votar no Alckmin, o apoio do centr\u00e3o. Se foi tudo combinado, piorou, a\u00ed \u00ea que vai perder votos mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_spot/status/1037635430236270592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037635428092989440, "date": "2018-09-06", "time": "04:35:39", "timezone": "CDT", "user_id": 85145657, "username": "allemossilva", "tweet": "No 2o turno, at\u00e9 votaria no Ciro. Mas n\u00e3o votaria na Marina ou no Alckmin de jeito nenhum. Seja como for, essa elei\u00e7\u00e3o, em que o l\u00edder nas pesquisas \u00e9 barrado ilegitimamente pela Justi\u00e7a, perdeu a validade. O jeito agora \u00e9 impedir, pelo voto, a ascens\u00e3o do \"anticristo\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allemossilva/status/1037635428092989440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633843572998144, "date": "2018-09-06", "time": "04:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 50811799, "username": "odbento", "tweet": "Aaaah, os Stormtroopers do Alckmin...  https://www.facebook.com/100001603058008/posts/2007723455957737/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odbento/status/1037633843572998144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633143199739904, "date": "2018-09-06", "time": "04:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 960668926265962496, "username": "memesdaeleicao", "tweet": "Temer chamando Alckmin de mentiroso  #eleicoes2018 pic.twitter.com/iXcGFYou0j", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/memesdaeleicao/status/1037633143199739904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633092985516032, "date": "2018-09-06", "time": "04:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 876424080764829696, "username": "AristidesPerei9", "tweet": "@geraldoalckmin J\u00e1 Sei, Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AristidesPerei9/status/1037633092985516032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037631192407920640, "date": "2018-09-06", "time": "04:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 56442818, "username": "Clapp50", "tweet": "@GloboNews @marcelorubens A vice do Ciro \u00e9 a ruralista K\u00e1tia Abreu. S\u00f3 para lembrar. PS: longe de mim defender o Alckmin. Bem longe mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clapp50/status/1037631192407920640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelorubens,GloboNews"}
{"id": 1037627081964904448, "date": "2018-09-06", "time": "04:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 31006795, "username": "KahMila_", "tweet": "Melhor campanha de perda de voto pro Alckmin! HAAHAHAHHAAHHAHAAHHAAHHAAHHAHAHAAHHAHAAHHAHAHA  https://twitter.com/blogdosakamoto/status/1037510144408674314\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KahMila_/status/1037627081964904448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037626102376787969, "date": "2018-09-06", "time": "03:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 12905932, "username": "walterva", "tweet": "N\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil para ningu\u00e9m. | \"Temer rebate cr\u00edticas de Alckmin ao governo por meio de v\u00eddeo no Twitter\"  http://www.diariodepernambuco.com.br/app/noticia/politica/2018/09/05/interna_politica,762038/temer-rebate-criticas-de-alckmin-ao-seu-governo-por-meio-de-video-no-t.shtml#.W5DsHMbYFJI.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterva/status/1037626102376787969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037624072941785088, "date": "2018-09-06", "time": "03:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 112431281, "username": "mvinicaldeira", "tweet": "Temer confirma: Alckmin \u00e9 Temer e Temrer \u00e9 Alckmin.Que coisa!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvinicaldeira/status/1037624072941785088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037621918692728832, "date": "2018-09-06", "time": "03:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 873777956140847105, "username": "Monteirolumaa", "tweet": "ser\u00e1 que as pessoas n\u00e3o sabem quem \u00e9 o Alckmin?  https://twitter.com/realitysocial/status/1037480648762707968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Monteirolumaa/status/1037621918692728832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037620572732235776, "date": "2018-09-06", "time": "03:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 939605747175972864, "username": "Negro_Direita", "tweet": "@cafecomferri Cara Alckmin j\u00e1 era...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Negro_Direita/status/1037620572732235776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037619583283286016, "date": "2018-09-06", "time": "03:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 112564093, "username": "eununcaparo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Nossa, uma m\u00famia rancorosa hein? T\u00e1 se sentindo tra\u00eddo Temer? Oh, que novidade. T\u00e1 provando do pr\u00f3prio veneno? Voc\u00ea \u00e9 o presidente mais tosco e impopular da hist\u00f3ria, recolha-se \u00e0 sua insignific\u00e2ncia e leve consigo os apoiadores do golpe, \u00e0 saber: Alckmin, Bolsonaro e Meirelles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eununcaparo/status/1037619583283286016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037619572583657472, "date": "2018-09-06", "time": "03:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1102085712, "username": "niltinhomadu", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Obrigado excelent\u00edssimo presidente pelo amor \u00e0 Na\u00e7\u00e3o nos avisar, que o Alckmin ser\u00e1 continuidade da desastrosa gest\u00e3o do Senhor!!!Muito obrigado mesmo, pois 45 n\u00e3o digito nem no microondas...A Na\u00e7\u00e3o agradece esse seu ato generoso conosco!!! Que venha 2019...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niltinhomadu/status/1037619572583657472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037618610318069761, "date": "2018-09-06", "time": "03:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 981135257679400960, "username": "AlexVille1907", "tweet": "Alem de mostrar quem e Geraldo Alckmin ... Um rob\u00f4  sem convic\u00e7\u00e3o, corrobora o que Bolsonaro critica de como se (des)governa... o toma-l\u00e1-d\u00e1 -c\u00e1  https://twitter.com/foraptforadilma/status/1037608819445166080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexVille1907/status/1037618610318069761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037618441174142977, "date": "2018-09-06", "time": "03:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 887909450127986688, "username": "xeroquecomunist", "tweet": "Gente o temer fez um video putinho com o alckmin n to acreditando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xeroquecomunist/status/1037618441174142977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037617068965801986, "date": "2018-09-06", "time": "03:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 54743401, "username": "Rodrigobds", "tweet": "@andrepontes Mas ele disse isso para o Alckmin ou para Geraldo? \ud83d\ude44 Fiquei confuso... \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigobds/status/1037617068965801986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrepontes"}
{"id": 1037614654258905089, "date": "2018-09-06", "time": "03:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 938336189316304896, "username": "Alexsander_sn", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Gr\u00e1fico de suma import\u00e2ncia, evidenciando uma REVIRAVOLTA no contexto pol\u00edtico com o inimagin\u00e1vel crescimento de Geralso Alckmin de 7% para 7%...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexsander_sn/status/1037614654258905089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037608365336215552, "date": "2018-09-06", "time": "02:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 741398433098010624, "username": "kcnogueira55", "tweet": "@VEJA Logo quem falando Bolsonaro. O Alckmin est\u00e1 sendo processado por improbidade administrativa, est\u00e1 metido nas hist\u00f3rias do Metro de S\u00e3o Paulo e sempre escapa pela tangente. Segundo o Alckmin, o Bolsonaro \u00e9 deputado h\u00e1 18 anos e nunca fez nada, mas nunca foi processado por roubo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kcnogueira55/status/1037608365336215552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037604841613418497, "date": "2018-09-06", "time": "02:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 741398433098010624, "username": "kcnogueira55", "tweet": "@reinaldoazevedo Acho mesmo que o Temer tem o direito de reclamar, quando a Dilma saiu o pa\u00eds estava em farrapos, se n\u00e3o est\u00e1 bom hoje, pelo menos est\u00e1 calmo com as institui\u00e7\u00f5es funcionando, menos obviamente o STF. O Alckmin tem essa mania de pichar tudo e todos, mas suas campanhas n\u00e3o decolam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kcnogueira55/status/1037604841613418497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1037604605037871104, "date": "2018-09-06", "time": "02:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 855811973652590593, "username": "Jorge42931348", "tweet": "@MarioMo78515715 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f para depoimento da mulher no v\u00eddeo defendendo Bolsonaro, sobre v\u00eddeo do Alckmin que mostra a discuss\u00e3o do Bolsonaro com Maria do Ros\u00e1rio! @AraciPatriota, @BordinVania, @lourdesflintz, @0_marcia, @PMorenoB, @CarlaPola, @limaynardes, @OdaviasMachado", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorge42931348/status/1037604605037871104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarioMo78515715,AraciPatriota,BordinVania,lourdesflintz,0_marcia,PMorenoB,CarlaPola,limaynardes,OdaviasMachado"}
{"id": 1037603298113716224, "date": "2018-09-06", "time": "02:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 162165589, "username": "celiafranco", "tweet": "Todos os que esse golpista safado citou s\u00e3o id\u00eanticos a ele e ao Alckmin!!!Todos s\u00e3o de partidos fisiol\u00f3gicos, pra l\u00e1 de envolvidos em todo o tipo de bandidagem!!! S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer ou quem, apesar de saber, n\u00e3o se importa com isso!!!  https://twitter.com/J_LIVRES/status/1037529012304850944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celiafranco/status/1037603298113716224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037600573774868480, "date": "2018-09-06", "time": "02:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 430315994, "username": "taygil", "tweet": "o video do temer esculachando o alckmin kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taygil/status/1037600573774868480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037589897740091392, "date": "2018-09-06", "time": "01:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 330397824, "username": "CarlinhoPj", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iu9jTPVCwHk?aTemer\u00a0\u2026 enterra Alckmin com requintes de crueldade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlinhoPj/status/1037589897740091392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037583755404345344, "date": "2018-09-06", "time": "01:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 42880078, "username": "VALLEFLA", "tweet": "@peakebraga @mesquitacaio Definiu seu voto, ent\u00e3o n\u00e3o vai votar no Alckmin pq seguran\u00e7a p\u00fablica e dever do Estado, \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALLEFLA/status/1037583755404345344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mesquitacaio,peakebraga"}
{"id": 1037581207918272512, "date": "2018-09-06", "time": "01:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1373202547, "username": "DeaCanedo", "tweet": "A lista dos pagamentos (e senhas) da Odebrecht \u00e0 campanha de Alckmin  https://www.oantagonista.com/?p=111149\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeaCanedo/status/1037581207918272512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037574438211018752, "date": "2018-09-06", "time": "00:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 320877216, "username": "MaurcioG", "tweet": "@BruCoutin Risos! Por causa disso vou aparecer a\u00ed em Barcarena batendo palmas no seu port\u00e3o com um bolo de a\u00e7a\u00ed, igual ao Alckmin. Kkkkkkkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurcioG/status/1037574438211018752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BruCoutin"}
{"id": 1037570794682044416, "date": "2018-09-06", "time": "00:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 131211142, "username": "WAGSILMAR", "tweet": "Falou o ladr\u00e3o de merendas, Geraldo Alckmin!  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037464154930655232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WAGSILMAR/status/1037570794682044416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037570468394545153, "date": "2018-09-06", "time": "00:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 11416362, "username": "raulsemtreta", "tweet": "alckmin no segundo turno esse v\u00eddeo do temer n\u00e3o deixa ele ganhar nem com reza braba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulsemtreta/status/1037570468394545153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037570234473951232, "date": "2018-09-06", "time": "00:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 922161589771538432, "username": "thiagoferrei22", "tweet": "@RaphaelDau Temer deu uma enrabada no Alckmin com requintes de crueldade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoferrei22/status/1037570234473951232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RaphaelDau"}
{"id": 1037569614979452928, "date": "2018-09-06", "time": "00:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 54033770, "username": "stelles_13", "tweet": "#DemocraciaJ\u00e1 #ForaTemer #Viomundo Temer d\u00e1 o beijo da morte em Geraldo Alckmin: Meu governo foi formado por aqueles que agora te apoiam; veja o v\u00eddeo  https://ift.tt/2PHFXVh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DemocraciaJ\u00e1,#ForaTemer,#Viomundo", "link": "https://twitter.com/stelles_13/status/1037569614979452928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037567715085565958, "date": "2018-09-06", "time": "00:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 73636825, "username": "plpalermo", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKeu fico imaginando o temer vendo a propaganda do alckmin e pensando:\"aaaah mas eu vou foder com esse filha da puta...\"parab\u00e9ns, temer senpai!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plpalermo/status/1037567715085565958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037566952003317760, "date": "2018-09-06", "time": "00:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1007013977098989568, "username": "AnaPaul80551154", "tweet": "@partidonovo30 @geraldoalckmin @MichelTemer @MateusBandeira @sandrafraiha E o Alckmin, FHC, Serra e outras mumias n\u00e3o exigiram a saida do Aecio do PSDB porque ele sabe os podres de todos eles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul80551154/status/1037566952003317760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrafraiha,MateusBandeira,MichelTemer,geraldoalckmin,partidonovo30"}
{"id": 1037566639393390593, "date": "2018-09-06", "time": "00:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 47267529, "username": "DanielRJx", "tweet": "@filgmartin Ele tem q usar isso ao inverso. Mostrar para indecisos, eleitores de Amoedo, Alckmin e Alvaro Dias, q \u00e9 melhor votarem nele logo no 1\u00ba turno do q dar chance para um aliado de Lula no 2\u00ba turno. Falar q \u00e9 caminho para a Venezueliza\u00e7\u00e3o e q ele \u00e9 o unico q pode impedir isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielRJx/status/1037566639393390593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037566082175840256, "date": "2018-09-06", "time": "00:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2794476124, "username": "waljorge1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/h2somQUx8Ow?aA\u00a0 Verdade: Alckmin usa Maria do Ros\u00e1rio contra Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waljorge1/status/1037566082175840256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037563721256718337, "date": "2018-09-05", "time": "23:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 47267529, "username": "DanielRJx", "tweet": "@claudioedantas Alckmin esta DESESPERADO. Ele bateu mt em Bolsonaro e vimos efeito contr\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielRJx/status/1037563721256718337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1037562548109934592, "date": "2018-09-05", "time": "23:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 308076687, "username": "dsmdouglasd", "tweet": "At\u00e9 o Temer desmascarando o Alckmin. Cambada de ladr\u00e3o. Bolsonaro vem ai para acabar com a roubalheira de voc\u00eas. Dia 7 vote 17.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsmdouglasd/status/1037562548109934592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037561801637019649, "date": "2018-09-05", "time": "23:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 964710694556971008, "username": "vieira_sn", "tweet": "Temer tacou areia na pica e meteu no   cu do Alckmin  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037502343854673921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vieira_sn/status/1037561801637019649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037561734494662656, "date": "2018-09-05", "time": "23:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@theuswhy @ADRIMONTANINI Marina consegue ser mais chuchu que o Alckmin, zero opini\u00e3o, zero posicionamentos.Se me permite uma sugest\u00e3o, siga a dica da pr\u00f3pria Marina nesse v\u00eddeo https://youtu.be/pkb_WHBfbc8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037561734494662656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ADRIMONTANINI,theuswhy"}
{"id": 1037561732443586560, "date": "2018-09-05", "time": "23:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1007013977098989568, "username": "AnaPaul80551154", "tweet": "@MaraTellesReal Eu acho q ele quis foi legitimar a alian\u00e7a do Alckmin com o centr\u00e3o, dar ares de sucesso pro povo da direita e uma parcela da classe media ignorante, os dois combinaram isso. Mas eu to adorando q foi um tiro no pe de xuxu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul80551154/status/1037561732443586560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaraTellesReal"}
{"id": 1037560996586512384, "date": "2018-09-05", "time": "23:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 47267529, "username": "DanielRJx", "tweet": "Alckmin levando porrada do vampiro!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielRJx/status/1037560996586512384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037560234217275392, "date": "2018-09-05", "time": "23:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 47267529, "username": "DanielRJx", "tweet": "@filgmartin Tem alguns dias que surgiu a hist\u00f3ria de q Alckmin usaria como cartada final, criar esse cen\u00e1rio de voto \u00fatil! Os n\u00fameros de rejei\u00e7\u00e3o est\u00e3o bastante conflitantes e os de 2\u00ba turno tb!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielRJx/status/1037560234217275392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037558295479943169, "date": "2018-09-05", "time": "23:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 893494351376117761, "username": "Edu_Fernanades", "tweet": "@geraldoalckmin @WegdonP @MoniqueDominiq2 @SilDobre Agrade\u00e7a aos m\u00e9dicos e ao gestor do hospital. N\u00e3o ao Alckmin. A obriga\u00e7\u00e3o dele \u00e9 tornar o hospital funcional, pelo sal\u00e1rio que ganha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu_Fernanades/status/1037558295479943169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilDobre,MoniqueDominiq2,WegdonP,geraldoalckmin"}
{"id": 1037558013522075648, "date": "2018-09-05", "time": "23:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 840643291037196288, "username": "JullyBfr_", "tweet": "temer jantou o Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JullyBfr_/status/1037558013522075648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037557823574618114, "date": "2018-09-05", "time": "23:27:16", "timezone": "CDT", "user_id": 165241158, "username": "Farias_Bea", "tweet": "Temer enterrou o Alckmin. Alckmin t\u00e1 fazendo o favor de bater no bozonaro. Abre alas pro meu Cir\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Farias_Bea/status/1037557823574618114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037557635988512768, "date": "2018-09-05", "time": "23:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1740099420, "username": "rios_info83", "tweet": "@geraldoalckmin Segundo turno entre Geraldo Alckmin e Jair Bolsonaro, qual seu voto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rios_info83/status/1037557635988512768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037556900458582017, "date": "2018-09-05", "time": "23:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4737819796, "username": "Maoro28", "tweet": "@cassianoneses s\u00f3 de n\u00e3o ter o segundo turno bolsonaro x alckmin eu fico meio aliviado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maoro28/status/1037556900458582017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassianoneses"}
{"id": 1037554620204285952, "date": "2018-09-05", "time": "23:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 45924821, "username": "NeoTupi", "tweet": "@DCM_online @GuilhermeBoulos @brasil247 @humbertocostapt @MariliaArraes Temer solta 2o. v\u00eddeo fulminando Alckmin, Bruno Ara\u00fajo e todo o PSDB   pic.twitter.com/mGdvdQ9hyH  https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037549955995578369\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeoTupi/status/1037554620204285952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online,GuilhermeBoulos,brasil247,humbertocostapt,MariliaArraes"}
{"id": 1037554525501054982, "date": "2018-09-05", "time": "23:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 46352468, "username": "DoraMonts", "tweet": "Depois do apoio do Centr\u00e3o (DEM, PP, PRB, PR e Solidariedade) ficou ainda mais f\u00e1cil bater no Alckmin pq \u00e9 falcatrua pra todos os lados. Al\u00e9m de usar isso, Temer ainda chamou o Xuxu de falsiane, hahahaha Acontece que: o Centr\u00e3o autorizou Alckmin a falar mal do Temer.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoraMonts/status/1037554525501054982", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553953255424000, "date": "2018-09-05", "time": "23:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 919741250, "username": "eumauricea", "tweet": "O Temer pistola com o Alckmin Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumauricea/status/1037553953255424000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553911907934208, "date": "2018-09-05", "time": "23:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 45924821, "username": "NeoTupi", "tweet": "@DCM_online @GuilhermeBoulos @brasil247 @humbertocostapt @MariliaArraes Temer solta 2o. v\u00eddeo fulminando Alckmin, Bruno Ara\u00fajo e todo o PSDB   https://tv.uol/17Nng\u00a0 https://twitter.com/NeoTupi/status/1037552552395587585\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeoTupi/status/1037553911907934208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online,GuilhermeBoulos,brasil247,humbertocostapt,MariliaArraes"}
{"id": 1037553859391049728, "date": "2018-09-05", "time": "23:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1022502204899565568, "username": "DantasRobson1", "tweet": "Alckmin \u00e9 o Temer com o verniz de chuchu.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DantasRobson1/status/1037553859391049728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553631619424257, "date": "2018-09-05", "time": "23:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 853656605254184960, "username": "KathiaSheila", "tweet": "@Ro_Moller @MichelTemer bateu de pau Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KathiaSheila/status/1037553631619424257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller,MichelTemer"}
{"id": 1037553380166709248, "date": "2018-09-05", "time": "23:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 59022696, "username": "artistario", "tweet": "Alckmin tomando esculacho do Temer :O  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artistario/status/1037553380166709248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552795363299328, "date": "2018-09-05", "time": "23:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 464186552, "username": "0livieriluciano", "tweet": "ERRATA Alckmin e @g1    dizem que Bolsonaro \u00e9 'despreparado' e pa\u00eds ir\u00e1 para o 'caos' se deputado for eleito https://twitter.com/g1politica/status/1037446300197900288\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0livieriluciano/status/1037552795363299328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037552552395587585, "date": "2018-09-05", "time": "23:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 45924821, "username": "NeoTupi", "tweet": "Em novo v\u00eddeo para Alckmin, Temer enumera ministros do PSDB  https://tv.uol/17Nng\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeoTupi/status/1037552552395587585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552196064305152, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3131159255, "username": "fraxcis", "tweet": "@iorctizei sim kkk n sendo Bolsonaro e Alckmin p mim t\u00e1 \u00f3timo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fraxcis/status/1037552196064305152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iorctizei"}
{"id": 1037551220796387329, "date": "2018-09-05", "time": "23:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1008740832562896902, "username": "chgiovanna_", "tweet": "\"n\u00e3o adianta postar #foratemer e depois votar no alckmin\" t\u00f4 s\u00f3 parafraseando o temer no v\u00eddeo acabando cm o alckmin aovivasso para todo o brasil  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#foratemer", "link": "https://twitter.com/chgiovanna_/status/1037551220796387329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550554581557249, "date": "2018-09-05", "time": "22:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 131211142, "username": "WAGSILMAR", "tweet": "@conexaopolitica Alckmin sifu!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WAGSILMAR/status/1037550554581557249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1037550166981713921, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 718527939843923969, "username": "Eliakin19", "tweet": "Gilmar Mendes manda soltar ex-presidente do banco Prosper preso na Lava Jato  https://g1.globo.com/politica/noticia/2018/09/05/gilmar-mendes-manda-soltar-ex-presidente-do-banco-prosper-preso-na-lava-jato.ghtml?u:Ou\u00a0\u2026 se prende o cara ou ele solta todas as quadrilhas! \u00c9 um presente do PSDB para o Brasil. Quem o indicou? Alckmin pode erguer o Trof\u00e9u!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eliakin19/status/1037550166981713921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549517820841985, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 119595905, "username": "brenosalvador", "tweet": "al\u00e9m do jogo de compadres com o PSDB e o jeito de falso dur\u00e3o com Alckmin, o presidente abertamente alardeia o loteamento pol\u00edtico que faz no gabinete. 2018 \u00e9 um ano esquisito demais  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenosalvador/status/1037549517820841985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549380310589441, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 887067120743444480, "username": "Faaurelio50", "tweet": "Alckmin ganha do bolsonaro no segundo turno? Kkkkkkkkk ningu\u00e9m ir\u00e1 ganhar dele  https://twitter.com/pirescarol/status/1037512235114000385\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Faaurelio50/status/1037549380310589441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549209673768960, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:02", "timezone": "CDT", "user_id": 53527545, "username": "v_maedhros", "tweet": "Temer fazendo campanha pra esquerda queimando o AlckminGrandes momentos da politica br  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/v_maedhros/status/1037549209673768960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548961278640128, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 79791538, "username": "naircunha", "tweet": "@duendefada @cynaramenezes @CleristonCRF Hummm! Acho q o buraco \u00e9 mais embaixo, o teatrinho \u00e9 para ajudar ao Bolsonaro, Alckmin anda batendo nele! E, \u00e9 tudo um grande acordo nacional...Os militares \u00f1 est\u00e3o fora desse acordo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naircunha/status/1037548961278640128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CleristonCRF,cynaramenezes,duendefada"}
{"id": 1037547905345839104, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "Mais uma pesquisa registrou nosso crescimento, que come\u00e7ou nas redes sociais e est\u00e1 tomando as ruas de todo Brasil. Subimos 2 p percentuais no Ibope e estamos empatados com Haddad e \u00c1lvaro Dias, muito pr\u00f3ximos do AlckminNossa rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 de apenas 12%, muito menor que os demais  pic.twitter.com/rU4nFN0Ul7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1037547905345839104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547820901904389, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 89896806, "username": "priscilafrasil", "tweet": "O Alckmin \u00e9 t\u00e3o anti-tesao que at\u00e9 esqueci que ele era careca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/priscilafrasil/status/1037547820901904389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547819496873984, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1000568587, "username": "Vile_M", "tweet": "Temer fala que apoia ele ai ningu\u00e9m vota no Alckmin kkkkkkkk simples  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vile_M/status/1037547819496873984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547559991042054, "date": "2018-09-05", "time": "22:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 83207315, "username": "pat_mansano", "tweet": "Depois da rid\u00edcula carta para a Dilma como vice decorativo. Agora temer inovou, com o twitte pro @ do geraldo Alckmin. O ano \u00e9 2018 e ainda n\u00e3o vimos de tudo nesse Braseeeeeeellll..  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pat_mansano/status/1037547559991042054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546992698834945, "date": "2018-09-05", "time": "22:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 80896638, "username": "marcoskalil", "tweet": "Em novo v\u00eddeo para Alckmin, Temer enumera ministros do PSDB e diz que levou sigla \u2018para dentro do Planalto\u2019  https://painel.blogfolha.uol.com.br/2018/09/05/em-novo-video-para-alckmin-temer-enumera-ministros-do-psdb-e-diz-que-levou-sigla-para-dentro-do-planalto/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoskalil/status/1037546992698834945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546772451811328, "date": "2018-09-05", "time": "22:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1655389585, "username": "PedroJPortela", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer est\u00e1 igual Amante rejeitada.N\u00e3o para de lembrar o batom na cueca de Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJPortela/status/1037546772451811328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037546573616566272, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1655389585, "username": "PedroJPortela", "tweet": "@Glauber_Braga Temer est\u00e1 igual Amante rejeitada.N\u00e3o para de lembrar o baton na cueca de Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJPortela/status/1037546573616566272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Glauber_Braga"}
{"id": 1037546398936432641, "date": "2018-09-05", "time": "22:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 84197588, "username": "felipefonsecarp", "tweet": "@mottamvs mais f\u00e1cil os tucanos fazerem voto \u00fatil fora do alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipefonsecarp/status/1037546398936432641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs"}
{"id": 1037546271597383682, "date": "2018-09-05", "time": "22:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 83397171, "username": "leila_oman", "tweet": "@xicosa @mgncpi Candidato mediano?kkkk.\u00casse Alckmin \u00e9 muito abaixo do mediano.O PSDB est\u00e1 muito mal servido nos quadros deke,para ter escolhido \u00easse homem super,hiper,inexpressivo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leila_oman/status/1037546271597383682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mgncpi,xicosa"}
{"id": 1037546197345611776, "date": "2018-09-05", "time": "22:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 18773252, "username": "Nabuco", "tweet": "Denuncia de promotor de SP (!!!), lacrada do Temer, pesquisa mostrando ele em quarto com menos de 10% e agora tentativa de censura. Que bela quarta para o Alckmin  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/alckmin-tenta-censurar-no-tse-pesquisa-do-datafolha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nabuco/status/1037546197345611776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546079565295616, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2968900535, "username": "luvmenezes", "tweet": "O Temer fudeu com o Alckmin kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luvmenezes/status/1037546079565295616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545264188452864, "date": "2018-09-05", "time": "22:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 713926486147919873, "username": "jcnogueiras", "tweet": "Coitado do Alckmin comendo o p\u00e3o que o diabo amassou sendo que era contra o impeachment da Dilma kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcnogueiras/status/1037545264188452864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544908649848832, "date": "2018-09-05", "time": "22:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1013549278420140032, "username": "rafapatd", "tweet": "Puta merda, s\u00f3 eu que t\u00f4 vendo nisso uma jogada orquestrada pra descolar o PSDB/Alckmin do governo??  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafapatd/status/1037544908649848832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544714952691714, "date": "2018-09-05", "time": "22:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 239574595, "username": "pqdoido", "tweet": "URGENTE.TEMER DETONA GERALDO ALCKMIN E DIZ QUE A BASE DE APOIO DE ALCKMIN \u00c9 A MESMA BASE DO GOVERNO TEMER. ALCKMIN \u00c9 A CONTINUIDADE DO GOVERNO TEMER.S\u00d3 VI VERDADES!!!  https://www.facebook.com/waspqd/videos/2344071745619932/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqdoido/status/1037544714952691714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544547759398917, "date": "2018-09-05", "time": "22:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 159693134, "username": "DyLorenzzoCRF", "tweet": "Temer esculachou o Alckmin, eles se matam e eu  morro de rir kkkkkkk  https://twitter.com/pauloap/status/1037518784062480384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DyLorenzzoCRF/status/1037544547759398917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544532643065862, "date": "2018-09-05", "time": "22:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 713926486147919873, "username": "jcnogueiras", "tweet": "Uma hora o Alckmin vai jogar pesado com propaganda em cima do Ciro. Espero que o coronel sobreviva tal qual tem sobrevivido o capit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcnogueiras/status/1037544532643065862", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544491706658816, "date": "2018-09-05", "time": "22:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 40984379, "username": "jessielopes", "tweet": "Eu n\u00e3o gosto do Alckmin e DETESTO o Temer, por mim os dois podem barraquear a vontade, s\u00e3o farinha do mesmo saco!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessielopes/status/1037544491706658816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543429289455616, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 713926486147919873, "username": "jcnogueiras", "tweet": "O Brasil realmente n\u00e3o merece o Michel bixo, o cara mandou a real sobre o Alckmin para nos alertar do perigo iminente que seria eleg\u00ea-lo. Que presidento da porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcnogueiras/status/1037543429289455616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543402013970432, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2775967402, "username": "ejr281063", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Alckmin, chupa que de uva.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ejr281063/status/1037543402013970432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037543170610028550, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 43478501, "username": "FilipeRitto", "tweet": "\"O Alckmin n\u00f3s tamo junto doid\u00e3o.\"  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeRitto/status/1037543170610028550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543040821407744, "date": "2018-09-05", "time": "22:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 384288143, "username": "jaraujolopes", "tweet": "Lula estaria com 40% na pesquisa e Alckmin grudado nos 5%, mesmo depois do hor\u00e1rio eleitoral gratuito; pesquisa foi engavetada  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367734/Globo-Ibope-censuram-pesquisa-Lula-disparando-e-Alckmin-afundando.htm\u00a0\u2026#haddadpresidente #JN #jg #BandNewsFM #GloboNews #G1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#haddadpresidente,#JN,#jg,#BandNewsFM,#GloboNews,#G1", "link": "https://twitter.com/jaraujolopes/status/1037543040821407744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542705084198913, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@dw_brasil Alckmin tava empatado, at\u00e9 que... https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457?s=09\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037542705084198913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dw_brasil"}
{"id": 1037542393137061888, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:57", "timezone": "CDT", "user_id": 153124979, "username": "pauladinucci", "tweet": "@manuelaseverino O Temer acabou de fuder o Alckmin, t\u00e1 quase uma fanfic isso, desconfio nada que eles ja se pegaram e o Temer tem recalque", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauladinucci/status/1037542393137061888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manuelaseverino"}
{"id": 1037542237180256256, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 15516758, "username": "michelcoeli", "tweet": "Alckmin bloqueando temer em 3..2..1.. haha  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelcoeli/status/1037542237180256256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542205005684737, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 925050140427210758, "username": "Ivanfarias__", "tweet": "Alckmin sendo enquadrado pelo Temer ksksksksks, s\u00f3 jesus  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ivanfarias__/status/1037542205005684737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541833801428992, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 836044105805414400, "username": "CesarCesarcusto", "tweet": "@BlogdoNoblat At\u00e9 a fam\u00edlia Marinho recebeu Bolsonaro e os banqueiros est\u00e3o deixando Alckmin. E o bobo do Noblart querendo ser formador de opini\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CesarCesarcusto/status/1037541833801428992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037541674229149696, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 631176205, "username": "aEduardocGomes", "tweet": "Ibope-Globo censuram pesquisa: Lula disparava e Alckmin afundava  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367734/Ibope-Globo-censuram-pesquisa-Lula-disparava-e-Alckmin-afundava.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aEduardocGomes/status/1037541674229149696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541561029087233, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2790573696, "username": "3Berte3", "tweet": "Geraldo Alckmin entra com a\u00e7\u00e3o para tentar censurar no TSE a divulga\u00e7\u00e3o da pesquisa Datafolha  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/geraldo-alckmin-entra-com-acao-para-tentar-censurar-no-tse-a-divulgacao-da-pesquisa-datafolha/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Berte3/status/1037541561029087233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541557841350656, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 54033770, "username": "stelles_13", "tweet": "#DemocraciaJ\u00e1 #ForaTemer #Tijola\u00e7o Alckmin sente o golpe e tenta barrar Datafolha  pic.twitter.com/MGRpjcmNhh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DemocraciaJ\u00e1,#ForaTemer,#Tijola\u00e7o", "link": "https://twitter.com/stelles_13/status/1037541557841350656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541506100285440, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:26", "timezone": "CDT", "user_id": 87324565, "username": "tijolaco", "tweet": "Alckmin sente o golpe e tenta barrar Datafolha -  http://www.tijolaco.com.br/blog/alckmin-sente-o-golpe-e-tenta-barrar-datafolha/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/ncn50F9oYl", "replies": 6, "retweets": 57, "likes": 88, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tijolaco/status/1037541506100285440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540956336214017, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:15", "timezone": "CDT", "user_id": 9504172, "username": "yasmyng", "tweet": "basicamente falou que ele e Alckmin s\u00e3o farinha do mesmo saco 50 tons de temer  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasmyng/status/1037540956336214017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540932193857537, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 91141367, "username": "inclements", "tweet": "Me orgulho de n\u00e3o ter conseguido assistir ao v\u00eddeo do Temer magoado com o Alckmin. S\u00e3o dois lixos t\u00f3xicos, eu n\u00e3o sou obrigado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inclements/status/1037540932193857537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540814514266113, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 957803264388554752, "username": "deliscate", "tweet": "associa a imagem do governo impopular de temer ao de alckmin. Temer deu muita \"muni\u00e7\u00e3o\" ao bolsonaro, ciro e Haddad que podem tirar proveito disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deliscate/status/1037540814514266113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540703117697024, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 479520503, "username": "edwardo008", "tweet": "MP de SP pede suspens\u00e3o de direitos pol\u00edticos de Alckmin  https://exame.abril.com.br/brasil/mp-de-sp-pede-suspensao-de-direitos-politicos-de-alckmin/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edwardo008/status/1037540703117697024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540519692267521, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 38822062, "username": "jsebastiann", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/iu9jTPVCwHk?aTemer\u00a0\u2026 enterra Alckmin com requintes de crueldade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jsebastiann/status/1037540519692267521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037540443066642433, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 957803264388554752, "username": "deliscate", "tweet": "alckmin na propaganda eleitoral ataca o governo temer a fim de distanciar sua imagem do mesmo, pois sabia que o bolsonaro usaria isso contra ele. Agora temer rebate dizendo que a base do governo do alckmin faz parte do governo dele, ou seja,+", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deliscate/status/1037540443066642433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539423179681793, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 432780707, "username": "Ferduclos", "tweet": "Este video es maravilloso. Alckmin, candidato de la derecha, critica el gobierno de Temer, dice que fue un desastre y que \u00e9l lo va a cambiar. Temer, en el mensaje m\u00e1s masivo de su presidencia, aparece y le dice: \"Pero maestro, si somos lo mismo, gobernamos juntos\". Chap\u00f3.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ferduclos/status/1037539423179681793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539166538670081, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3153671575, "username": "PachGuilherme", "tweet": "Comeu o cu do Alckmin kkkkkkkkkkk crl viado  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PachGuilherme/status/1037539166538670081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539127502229504, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 897910477472358400, "username": "PauloTerenzi", "tweet": "Porque n\u00e3o votar no Alckmin:\u00c9 a continuidade do Temer, como este muito bem diz...  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloTerenzi/status/1037539127502229504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538122681212929, "date": "2018-09-05", "time": "22:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 40402031, "username": "mariscoutinho", "tweet": "Temer deu uma dentro brigando com o Alckmin ou Alckmin deu uma dentro irritando o Temer? Jamais saberemos. (Na verdade ningu\u00e9m deu uma dentro pq s\u00e3o o Temer e o Alckmin, n\u00e9, gente? Mas tamos a\u00ed rindo)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariscoutinho/status/1037538122681212929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537549806444544, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 68181605, "username": "mendestiago", "tweet": "@geraldoalckmin Melhor coisa para Alckmin, @elenalandau ? Porran...Temer muy amigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mendestiago/status/1037537549806444544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037537535684173824, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1033380788056870912, "username": "Paulo99486518", "tweet": "Estranha atitude do Presidente... Estrat\u00e9gia para salvar Alckmin, afastando-se dele? Mas cham\u00e1-lo de mentiroso n\u00e3o podemos chamar de ajuda! Kkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo99486518/status/1037537535684173824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537216875114497, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1323943135, "username": "_LPortugal", "tweet": "O Alckmin t\u00e1 apanhando tanto, mas tanto, que daqui a pouco vai virar suco de chuchu. At\u00e9 o @MichelTemer resolveu bater nele agora... \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LPortugal/status/1037537216875114497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037536788221493249, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 24620598, "username": "Paulo_Rech", "tweet": "N\u00e3o tem pre\u00e7o!!! Pouco tempo atr\u00e1s publiquei que o TSE dever\u00e1 PUNIR o Alckmin pela propaganda mentirosa, PQ Alckmin liga o PT \u00e0 este governo, esquecendo o q o Temer est\u00e1 lembrando neste v\u00eddeo.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo_Rech/status/1037536788221493249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536582360813569, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:52", "timezone": "CDT", "user_id": 52561554, "username": "CorreaDeMattos", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CorreaDeMattos/status/1037536582360813569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536251426078725, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 150826958, "username": "BielMiguel", "tweet": "Basicamente o temer assumiu o relacionamento serio que o alckmin tentava esconder dos amigos  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BielMiguel/status/1037536251426078725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535840229117952, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 936908329888215040, "username": "josevic_10", "tweet": "Palanque pra Temer e Alckmin? Deixa as m\u00famias se entenderem, daqui a pouco eles vestem a camiseta da uni\u00e3o e t\u00e1 tudo certo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josevic_10/status/1037535840229117952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535830066294785, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 161297438, "username": "luccoelho", "tweet": "GENTE O QUE T\u00c1 ACONTECENDO???N\u00c3O SEI O QUE \u00c9 MAIS LOUCOALCKMIN ATACANDO TEMERTEMER ATACANDO ALCKMINTEMER DIZENDO QUE A GEST\u00c3O DELE FOI BOA  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luccoelho/status/1037535830066294785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535764245082112, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1323943135, "username": "_LPortugal", "tweet": "Eleitor de Alckmin t\u00e1 ficando mais raro que eleitor da Marina, mais f\u00e1cil achar uma nota de 100 na minha carteira do que um eleitor do chuchu por a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LPortugal/status/1037535764245082112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535439278825472, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 436080402, "username": "08DAVIFRANCO", "tweet": "- Olha essa ESCULACHADA que o Temer deu no Alckmin \ud83d\ude33  https://www.facebook.com/1651335979/posts/10210485073477054/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/08DAVIFRANCO/status/1037535439278825472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535400380825600, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 93223548, "username": "Nunes_Rafa", "tweet": "O Alckmin simplesmente tomou uma comida de rabo do Temer. \u00c9 um in\u00fatil mesmo.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nunes_Rafa/status/1037535400380825600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535269405306880, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 68187282, "username": "RonnieFernandes", "tweet": "@BrazilBrian I guess he\u2019s trying to sink Alckmin\u2019s campaign by association with his own administration.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonnieFernandes/status/1037535269405306880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrazilBrian"}
{"id": 1037535263839449088, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 736789165, "username": "PedroZaccaro", "tweet": "Ricardo Kotscho: \"Com Geraldo Alckmin entalado em um d\u00edgito, e Lula e Fernando Haddad subindo a cada pesquisa, s\u00f3 restou Jair Bolsonaro para a direita golpista enfrentar o PT no segundo turno, que \u00e9 neste momento o cen\u00e1rio mais prov\u00e1vel\"", "replies": 1, "retweets": 24, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroZaccaro/status/1037535263839449088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534567811493889, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 37721941, "username": "neirobson", "tweet": "@EduuhCOD @belaccioy @OrleansBianca @Olavinha88 @EricAmaral10 @ViniciusNikolod @realcarlossilva @Phill_Liep @noahshuster @Boscardin @Dr___Evil @capitalist_ant @botts___ @BlogOlhoNaMira @sfcdjalmasantos @leogcosta @MonicaVivaBR @UmaGataDeBotas @pdevechi @pccuppoloni @AhLineeee @Maclaund Esse v\u00eddeo do Temer tem efeito terap\u00eautico. Dessa forma o Alckmin sinaliza que n\u00e3o tem v\u00ednculo com o presidente Temer. A bozosfera fica contente e se desarma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neirobson/status/1037534567811493889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maclaund,AhLineeee,pccuppoloni,pdevechi,UmaGataDeBotas,MonicaVivaBR,leogcosta,sfcdjalmasantos,BlogOlhoNaMira,botts___,capitalist_ant,Dr___Evil,Boscardin,noahshuster,Phill_Liep,realcarlossilva,ViniciusNikolod,EricAmaral10,Olavinha88,OrleansBianca,belaccioy,EduuhCOD"}
{"id": 1037534397405257729, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 240256338, "username": "lphellps", "tweet": "An\u00fancio do pr\u00f3prio Presifake de que o Alckmin teria um governo t\u00e3o ruim quanto o seu.Shonda voltou a produzir o cen\u00e1rio pol\u00edtico brasileiro, s\u00f3 pode.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lphellps/status/1037534397405257729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534362332327936, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 17477363, "username": "ocafezinho", "tweet": "ACABOU: Temer enterra Alckmin  https://goo.gl/fb/ggMRMg\u00a0", "replies": 2, "retweets": 9, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocafezinho/status/1037534362332327936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533841173499905, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4012294648, "username": "AntonioLeitteRj", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o...Temer finge briga com Geraldo Alckmin pra ludibriar o eleitor.Chuchu \u00e9 CANALHA!!!  pic.twitter.com/jJYqEgPYsm", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioLeitteRj/status/1037533841173499905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533462759133185, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3207725344, "username": "starwaors", "tweet": "gente ele comeu o cu do Alckmin ao vivasso  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/starwaors/status/1037533462759133185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532820279906304, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 226326617, "username": "MarquesCRF43", "tweet": "rapaz, o nosso presidento tomou caf\u00e9, almo\u00e7ou e jantou o candidato \"ilusionista\"aquele que some com as merendas, o Geraldo Alckmin  https://twitter.com/pauloap/status/1037518784062480384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarquesCRF43/status/1037532820279906304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532640495239168, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "@Leandro95rj KkkkkkkkkkkkSonha coitado....Alckmin dado por todos como fora da disputa.Pr\u00f3xima pesquisa ele aparece em 5\u00ba ultrapassado pelo Haddad.Acorda a\u00ed desse seu sonho chuchuzete!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1037532640495239168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leandro95rj"}
{"id": 1037532402225164288, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 264552603, "username": "Liidia_B", "tweet": "@conexaocristao @conexaopolitica @wellingtonfla93 O Alckmin tomar uma dessas no meio da caixa dos peitos do representante de governo mais impopular que j\u00e1 houve, \u00e9 pra pedir pra sair. T\u00e1 na hora do Alckmin juntar os panos de bunda dele, porque essa foi demais", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liidia_B/status/1037532402225164288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wellingtonfla93,conexaopolitica,conexaocristao"}
{"id": 1037532173581144064, "date": "2018-09-05", "time": "21:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 448987705, "username": "antoniohcardoso", "tweet": "At\u00e9 o Temer coloca o Alckmin em seu devido lugar?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Sensacional!  pic.twitter.com/raD9I418er", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniohcardoso/status/1037532173581144064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532146368438272, "date": "2018-09-05", "time": "21:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1024306471033597953, "username": "HBerguerand", "tweet": "@alefrotabrasil  http://raulmarcelo.com.br/no-dia-de-luta-das-mulheres-raul-marcelo-critica-alckmin-que-vetou-projeto-que-combate-violencia-contra-as-mulheres/\u00a0\u2026 https://www.al.sp.gov.br/noticia/?id=388283\u00a0\u2026Boa noite!Olha ai, o Alckmin j\u00e1 vetou legisla\u00e7\u00e3o contra agress\u00e3o a mulher...Sucesso na campanha...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HBerguerand/status/1037532146368438272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alefrotabrasil"}
{"id": 1037531782932037632, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 142954899, "username": "marcelod82", "tweet": "O v\u00eddeo \u00e9 uma aula. Primeiro o Temer manifestou apoio, mas o Alckmin fingiu que n\u00e3o era com ele; a\u00ed o cara, PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA, foi l\u00e1 e gravou um V\u00cdDEO, associou o governo \u00e0 coliga\u00e7\u00e3o do candidato e p\u00e1: lobista do porto e ladr\u00e3o de merenda juntos, a um m\u00eas das elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelod82/status/1037531782932037632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531686999863297, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 36438816, "username": "duprax", "tweet": "Temer ataca Alckmin e vincula tucano a seu governo  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/em-video-temer-acusa-alckmin-de-falsidades.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duprax/status/1037531686999863297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531626580967425, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 944911710, "username": "o_renovato", "tweet": "Temer fazendo de novo a magoada e agora querendo fuder com o Alckmin  pic.twitter.com/SB3GMqndB3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_renovato/status/1037531626580967425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531561162432512, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 43510146, "username": "ofabiou", "tweet": "Salvo um segundo turno entre ela e o fascistauro.. se for ela e Alckmin.. terei que analisar. Hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ofabiou/status/1037531561162432512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531548487245824, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 36438816, "username": "duprax", "tweet": "Alckmin tenta censurar no TSE pesquisa do Datafolha  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/alckmin-tenta-censurar-no-tse-pesquisa-do-datafolha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duprax/status/1037531548487245824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531524701319169, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 27034092, "username": "simplyr0d", "tweet": "pergunta \u00e0quele seu amigo isent\u00e3o se ele vai deixar de votar no geral porque descobriu que alckmin \u00e9 temer e vice-versa", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/simplyr0d/status/1037531524701319169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531299307810816, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "Inter l\u00edder. Rec\u00e9m-sa\u00eddo da S\u00e9rie B. Isso \u00e9 o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037531299307810816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531292538220544, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:51", "timezone": "CDT", "user_id": 209710154, "username": "martinskc", "tweet": "@betawhatever Acho \u00e9 que depois dessa o Alckmin podia parar de tentar. Essas alian\u00e7as n\u00e3o v\u00e3o eleger ele n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martinskc/status/1037531292538220544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "betawhatever"}
{"id": 1037531215232942080, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 42291195, "username": "vfmoreira93", "tweet": "@jairbolsonaro @ptbrasil @IgorNavarroBFR Ca-ra-lho kkkk o Temer entrou na casa do Alckmin, comeu o rabo dele e ainda limpou a ferramenta na cortina \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vfmoreira93/status/1037531215232942080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IgorNavarroBFR,ptbrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037531140914126848, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "@jairbolsonaro @ptbrasil @JulhoCompositor Ele atacaria apenas o Alckmin e n\u00e3o o centr\u00e3o. Mas \u00e9 uma vis\u00e3o.Se a inten\u00e7\u00e3o era essa, pra mim saiu pela culatra.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037531140914126848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JulhoCompositor,ptbrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037531110731927552, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 518936150, "username": "daiana_marinhos", "tweet": "Hahahha isso mesmo tira a m\u00e1scara dele. Geraldo Alckmin n\u00e3o te perd\u00f4o desde a tentativa de reorganiza\u00e7\u00e3o escolar de 2015!!!  https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1037517857674944512\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daiana_marinhos/status/1037531110731927552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531088002932737, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:02", "timezone": "CDT", "user_id": 770853752274386944, "username": "F_Duarte_", "tweet": "Essa propaganda devia render pris\u00e3o ao Alckmin e marqueteiros.  https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037159343152615426\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Duarte_/status/1037531088002932737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530829491265537, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@ltamega @VillaMarcovilla Sempre fizeram isto, eles sempre cag..... e andaram para a justi\u00e7a. E temos uma justi\u00e7a acovardada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037530829491265537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla,ltamega"}
{"id": 1037530793453731842, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 70403525, "username": "YgorBastos", "tweet": "alckmin \u00e9 temer  https://twitter.com/jovensreacinhas/status/1037525868984369152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YgorBastos/status/1037530793453731842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530713845899264, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 52561554, "username": "CorreaDeMattos", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope  http://www.jb.com.br/pais/eleicoes_2018/2018/09/3935-bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope.html#.W5CTWiU8V9E.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CorreaDeMattos/status/1037530713845899264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530624381382656, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 138499212, "username": "unsociableNina", "tweet": "Que babado esse do Temer com o Alckmin. Atenta para os pr\u00f3ximos cap\u00edtulos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/unsociableNina/status/1037530624381382656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530526469578752, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 289471252, "username": "SraSosi", "tweet": "Alckmin reizinho>>>>>>  https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037159343152615426\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SraSosi/status/1037530526469578752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530520673038336, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 945342427870711809, "username": "Luizaramosps", "tweet": "@MidiaNINJA @Sil_C_Paulino A fita do Alckmin HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAH essse coment\u00e1rio jesus", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luizaramosps/status/1037530520673038336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sil_C_Paulino,MidiaNINJA"}
{"id": 1037530342222192640, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1024306471033597953, "username": "HBerguerand", "tweet": "No Dia (08/03/2017) de Luta das Mulheres, deputado critica Alckmin que vetou projeto que combate viol\u00eancia contra as mulheres o deputado estadual Raul Marcelo (PSOL) pelo vetou o projeto de lei (811/2015)#BolsonaroPresidente17 Veja na integra... http://raulmarcelo.com.br/no-dia-de-luta-das-mulheres-raul-marcelo-critica-alckmin-que-vetou-projeto-que-combate-violencia-contra-as-mulheres/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/q0LxFZIOV4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/HBerguerand/status/1037530342222192640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530059605770240, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 40663853, "username": "julianasic", "tweet": "N\u00e3o sei qual \u00e9 o pior, mas devo concordar com o Alckmin em uma coisa: \u00e9 preciso impedir o Bolsonaro.  https://twitter.com/Poder360/status/1037529599285125121\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianasic/status/1037530059605770240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529999992139776, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 419618010, "username": "lucaslopesf2", "tweet": "Aguardando react do Alckmin kkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaslopesf2/status/1037529999992139776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529729757265921, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 45058695, "username": "Tiagosnake", "tweet": "O v\u00eddeo do Presidente Michel Temer falando de Alckmin \u00e9 um verdadeiro beijo da morte.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiagosnake/status/1037529729757265921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529558474547201, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 863164948515618818, "username": "plotstation", "tweet": "O Ciro Gomes que tirar o nome de todo mundo do SPC com ajuda dos bancos p\u00fablicos e o Alckmin quer subsidiar o g\u00e1s de cozinha mas quem n\u00e3o entende de economia \u00e9 o Jair Bolsonaro?  pic.twitter.com/6RkgrJ7UbZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plotstation/status/1037529558474547201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529326697230336, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 968588195536556037, "username": "leonciorj", "tweet": "Combinado ou n\u00e3o, o pito que o  Temer deu no picol\u00e9 de chuchu foi hom\u00e9rico e cir\u00fargico. H\u00e1 tempos n\u00e3o vejo nada parecido.  O Alckmin faz um papel rid\u00edculo nessa elei\u00e7\u00e3o. \u00c9 pelo visto vai ficar pior. O cara nao tem opini\u00e3o pr\u00f3pria. Fala o que mandam falar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonciorj/status/1037529326697230336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529302726848513, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1296756936, "username": "MaironMSCosta", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer podemos dizer ent\u00e3o que votar no Alckmin \u00e9 o mesmo que votar no Temer, mais do mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaironMSCosta/status/1037529302726848513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037529050242269184, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 64807145, "username": "JanioCarlosNS", "tweet": "Michel Temer acabou enterrar a candidatura do Geraldo Alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JanioCarlosNS/status/1037529050242269184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528887276789760, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 55064873, "username": "jorgecezar", "tweet": "Vamos aos n\u00fameros: Jair Bolsonaro (PSL): 22%; Marina Silva (Rede): 12%; Ciro Gomes (PDT): 12%; Geraldo Alckmin (PSDB): 9%; Fernando Haddad (PT): 6%; Alvaro Dias (Podemos): 3%; Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%; Henrique...  https://www.facebook.com/jorge.cezar.3/posts/2091978844169948\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgecezar/status/1037528887276789760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528772436783105, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2780857399, "username": "um_nick_comum", "tweet": "@fernandariox *e o temer respondeu atacando o alckmin por ter a mesma base de apoio *", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/um_nick_comum/status/1037528772436783105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandariox"}
{"id": 1037528732666396672, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 68181605, "username": "mendestiago", "tweet": "@geraldoalckmin Calma, @MichelTemer Olha a press\u00e3o! Dr.Alckmin desmarcou a sua consulta?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mendestiago/status/1037528732666396672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528567066845185, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 39589400, "username": "AnaCaroliiinah", "tweet": "O que podemos dizer de positivo sobre o governo do Temer \u00e9 que ele n\u00e3o \u00e9 voc\u00eas sabem quem e a gente ainda pode fazer piada com ele ent\u00e3o l\u00e1 vai:ELE T\u00c1 NEUVOSOR ELEZIIIINHO. No mais, uma boa descida de tobog\u00e3 pro inferno pra ele e pro Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaCaroliiinah/status/1037528567066845185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528513589460992, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 16782757, "username": "bichanerd", "tweet": "@melhoresdomundo Corremos o risco de ter a Velha Surda como Presidenta? Ou nem mesmo sendo um s\u00f3sia de um personagem cl\u00e1ssico de um dos maiores programas humor\u00edsticos da hist\u00f3ria, o Alckmin consegue emplacar?  pic.twitter.com/SNjAB2QTkr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bichanerd/status/1037528513589460992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "melhoresdomundo"}
{"id": 1037528487865856000, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 757216427870982144, "username": "luzdanet8", "tweet": "Valor Econ\u00f4mico - Alckmin tenta censurar no TSE pesquisa do Datafolha -  http://www.valor.com.br/politica/5809835/alckmin-tenta-censurar-no-tse-pesquisa-do-datafolha\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luzdanet8/status/1037528487865856000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528265517346816, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 32506225, "username": "MarcosCR1956", "tweet": "Temer esculhanba Alckmin em v\u00eddeo. Quem entra neste jogo conhece suas regras sujas. N\u00e3o existem santos no jogo pol\u00edtico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCR1956/status/1037528265517346816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528203143864320, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 63971000, "username": "thiagolsouza86", "tweet": "@edmilsonpapo10 Ohh. At\u00e9 parece que, se Alckmin for para o segundo turno, eles n\u00e3o se beijam de novo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagolsouza86/status/1037528203143864320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1037528193618653185, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 343514987, "username": "WilliamFaria89", "tweet": "O golpista foi pra cima do Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilliamFaria89/status/1037528193618653185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527894157942784, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 336878973, "username": "abdalafarah", "tweet": "Podemos dizer que o Temer mostrou mais amadurecimento! Cresceu!Ao inv\u00e9s de mandar \"cartinha\" reclamando, como fez pra Dilma, ele gravou um v\u00eddeo! De cara limpa! Direto ao ponto com o Alckmin!", "replies": 9, "retweets": 35, "likes": 94, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abdalafarah/status/1037527894157942784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527835789942784, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2790573696, "username": "3Berte3", "tweet": "Veja os melhores memes do barraco entre Temer e Alckmin no Twitter  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/veja-os-melhores-memes-do-barraco-entre-temer-e-alckmin-no-twitter/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Berte3/status/1037527835789942784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527723281924097, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 770853752274386944, "username": "F_Duarte_", "tweet": "MEU DEUSMEUS DEUSMEU DEUSELE T\u00c1 COMENDOO CUDO GERALDO ALCKMIN  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Duarte_/status/1037527723281924097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527712930377729, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 56412104, "username": "Hic76", "tweet": "O governo (imposs\u00edvel) de Alckmin n\u00e3o seria s\u00f3 igual ao de Temer, pq ele seria impichado como a Dilma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hic76/status/1037527712930377729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527420176355328, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 116063118, "username": "ringsofneptune_", "tweet": "@lohanaxavier resumindo: se ALGU\u00c9M ainda pretendia votar no alckmin acho que agora n vota mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ringsofneptune_/status/1037527420176355328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lohanaxavier"}
{"id": 1037527374806626304, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 631176205, "username": "aEduardocGomes", "tweet": "IBOPE-GLOBO CENSURAM PESQUISA: LULA DISPARAVA E ALCKMIN AFUNDAVA  https://clickpolitica.com.br/2018/09/05/ibope-globo-censuram-pesquisa-lula-disparava-e-alckmin-afundava/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aEduardocGomes/status/1037527374806626304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527292451401734, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2234096907, "username": "drhanzchucrutes", "tweet": "Tirou a piroca do proprio cu e enfiou no do alckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drhanzchucrutes/status/1037527292451401734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527283286896641, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 215992737, "username": "diogovbarboza", "tweet": "@geraldoalckmin @LFVCL @MichelTemer A verdade \u00e9 que vc \u00e9 corrupto, golpista e destruiu o que sobrou do pa\u00eds! Geraldo Alckmin \u00e9 um pobre diabo perdido por a\u00ed...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogovbarboza/status/1037527283286896641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,LFVCL,geraldoalckmin"}
{"id": 1037527228391809024, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3099367846, "username": "mgcamis", "tweet": "BARRACOOOOVice decorativo agora manda v\u00eddeo no tt para amiga falsiane Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mgcamis/status/1037527228391809024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527022136905728, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 961196336963031040, "username": "Joseraimundomo7", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joseraimundomo7/status/1037527022136905728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037526974896500736, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2230151627, "username": "vrr93", "tweet": "Michel Temer ganhou 5% de popularidade s\u00f3 nessa comida de rabo no Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vrr93/status/1037526974896500736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526942738771968, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 855444441682849792, "username": "caiquecultura", "tweet": "mesmo eles brigando uma coisa \u00e9 certa: quem apoia Alckmin apoia Temer. n\u00e3o caia nessa de novo abiguinho  https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1037517857674944512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiquecultura/status/1037526942738771968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526887793352709, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 67801417, "username": "porramarian", "tweet": "eu imagino total o temer em casa tranquilo ai no grupo do governo no zap chega o video do alckmin e ele respondendo \"gente nao acredito... geraldo nao podia fazer isso comigooo vamos gravar um comunicado pro twitter a go ra\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porramarian/status/1037526887793352709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526655194021888, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 56412104, "username": "Hic76", "tweet": "IAI! HAHAHAHA! Briga de foice entre os imundos! Temer dando tapa na cara do Xuxu Merenda, arrasando com a campanha de Alckmin! Hahahaah!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hic76/status/1037526655194021888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526615402659840, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:16", "timezone": "CDT", "user_id": 162453393, "username": "aguedescartoon", "tweet": "@lici8tres Alckmin ficou tentando se descolar do Temer  e o vampir\u00e3o foi l\u00e1 e mostrou o quanto est\u00e3o juntinhos em v\u00e1rios aspectos da equipe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguedescartoon/status/1037526615402659840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lici8tres"}
{"id": 1037526612873555968, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 942802529582239746, "username": "delucagus", "tweet": "Assistam um bom porn\u00f4, pq essa comida de rabo do temer no alckmin foi espetacular  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delucagus/status/1037526612873555968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526282656010243, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 771557850866786305, "username": "Claudiojrocha1", "tweet": "Michel Temer comendo Geraldo Alckmin! \ud83d\ude06E Eu t\u00f4 s\u00f3 a #dilmaboladona nesse meme. Kkk... #alckmineTemer pic.twitter.com/YSCDp8pC98", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#dilmaboladona,#alckmineTemer", "link": "https://twitter.com/Claudiojrocha1/status/1037526282656010243", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526116343443456, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 29228758, "username": "hermesgomes", "tweet": "Se eu fosse o Geraldo Alckmin pedia pra sair pra cagar!  https://www.facebook.com/1843801727/posts/10209924956440894/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hermesgomes/status/1037526116343443456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526079429390336, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3378088599, "username": "marioasouza72", "tweet": "@cafecomferri Qualquer coisa \u00e9 melhor que Alckmin. Principalmente seguindo essas ideias entreguistas e de favorecimento do mercado de capitais.Por acaso a ideia neoliberal da Argentina \u00e9 um sucesso n\u00e3o \u00e9 mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioasouza72/status/1037526079429390336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037525939972964352, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 631176205, "username": "aEduardocGomes", "tweet": "FIM DE LINHA! Michel Temer manda Alckmin parar de mentir em seu guia, \u201cmeu governo lhe ap\u00f3ia\u201d  https://clickpolitica.com.br/2018/09/05/fim-de-linha-michel-temer-manda-alckmin-parar-de-mentir-em-seu-guia-meu-governo-lhe-apoia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aEduardocGomes/status/1037525939972964352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525927725543425, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 65720380, "username": "Glauber_Braga", "tweet": "Temer ficou irritado com cr\u00edticas de Alckmin a seu governo e respondeu:\u201c\u2014 Se voce vier a ganhar essa elei\u00e7\u00e3o, essa base ser\u00e1 a sua base governamental.\u201dNessa eu tenho que concordar com Temer. A turma de um \u00e9 a mesma turma do outro mesmo.", "replies": 9, "retweets": 127, "likes": 542, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glauber_Braga/status/1037525927725543425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525916585549824, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2885177206, "username": "_fuzzypickles", "tweet": "@letisvargas cabou de sair no ibope!Ciro 44% x 33% BolsonaroAlckmin 41% x 32% BolsonaroMarina 43% x 33% BolsonaroBolsonaro 37% x 36% Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fuzzypickles/status/1037525916585549824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letisvargas"}
{"id": 1037525797312049153, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 48170093, "username": "mauriciotiago", "tweet": "Eu vou votar no Alckmin agora hahahahahha #mentira https://twitter.com/nadanovonofront/status/1037102677983936512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#mentira", "link": "https://twitter.com/mauriciotiago/status/1037525797312049153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525796037058560, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3119410395, "username": "SimQuestionador", "tweet": "@rosangela_bolze @Boscardin Uma continha r\u00e1pida pra vc. Acho que vc t\u00e1 com dificuldade...Ciro12+ Marina12 + Haddad 6= 30Bolsonaro22 + Alckmin 9 + Amo\u00eado 3 + \u00c1lvaro 3= 37", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimQuestionador/status/1037525796037058560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin,rosangela_bolze"}
{"id": 1037525656387690498, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 367779051, "username": "Beraffro", "tweet": "Chamou o Alckmin de falso e mandado HAHAHA  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Beraffro/status/1037525656387690498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525625945448448, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 631176205, "username": "aEduardocGomes", "tweet": "ANIQUILADO! Analistas afirmam que Temer \u201centerrou Alckmin\u201d com v\u00eddeo que o aponta como seu candidato  https://clickpolitica.com.br/2018/09/05/aniquilado-analistas-afirmam-que-temer-enterrou-alckmin-com-video-que-o-aponta-como-seu-candidato/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aEduardocGomes/status/1037525625945448448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525361700085761, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 153197192, "username": "JTaulon", "tweet": "Alckmin e Haddad morrer\u00e3o abra\u00e7ados kkkkk  https://twitter.com/jrodrigues1954/status/1037150983435022336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JTaulon/status/1037525361700085761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525130442932228, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2523107900, "username": "almeidavleo", "tweet": "AT\u00c9 O MICHEL TEMER T\u00c1 JANTANDO O ALCKMIN NAO D\u00c1 MAISresumo do v\u00eddeo: quem vota no alckmin ta votando pro brasil continuar como t\u00e1 com o temer rs  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidavleo/status/1037525130442932228", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525044539392000, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 863164948515618818, "username": "plotstation", "tweet": "Temer s\u00f3 faltou dizer ao Alckmin que \u00e9 melhor ele Jair se acostumando.O Ibope mente, Bolsonaro neles!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plotstation/status/1037525044539392000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524985638739968, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "@Leandro95rj Leandro j\u00e1 falamos sobre isso l\u00e1 no an\u00fancio do Alckmin, pr\u00e9 Copa, e chegamos a um acordo sobre esse assunto. Tenho uma vis\u00e3o diferente, apesar de concordar com voc\u00ea sobre essa quest\u00e3o que \u00e9 a governabilidadeAgora eu mesmo sabendo que precisa do Centr\u00e3o, n\u00e3o vou apoiar e elogiar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037524985638739968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leandro95rj"}
{"id": 1037524757820923904, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 23555995, "username": "medo_b", "tweet": "T\u00e1 morto menino Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/medo_b/status/1037524757820923904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524702095273984, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44395040, "username": "macedojordana", "tweet": "Quero uma diss entre alckmin e temer na minha mesa agora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macedojordana/status/1037524702095273984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524696407986176, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 315836760, "username": "10gonzaga", "tweet": "Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://noticias.bol.uol.com.br/ultimas-noticias/eleicoes/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-marina-e-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.htm\u00a0\u2026 via @bol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10gonzaga/status/1037524696407986176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bol"}
{"id": 1037524627457798145, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 434262912, "username": "Wellingtonlui32", "tweet": "Resumo.O governo Alckmin ser\u00e1 continua\u00e7\u00e3o do governo Temer.  https://twitter.com/bernardopkuster/status/1037515807939604486\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wellingtonlui32/status/1037524627457798145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524567735103488, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 50810714, "username": "tiagoodw", "tweet": "@fabiogomesleal @JornalismoWando Fazer v\u00eddeo pra falar mal do Alckmin e jogar q merda no ventilador faz, mas pra aparecer falando do Museu Nacional s\u00f3 emite nota, e p\u00f5e o bo\u00e7al do Marun pra falar merda. Infeliz mesmo esse interino.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagoodw/status/1037524567735103488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalismoWando,fabiogomesleal"}
{"id": 1037524328433246208, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 434262912, "username": "Wellingtonlui32", "tweet": "Resumo da fala do presidente.O governo Alckmin ser\u00e1 a continua\u00e7\u00e3o do governo Temer  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037502343854673921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wellingtonlui32/status/1037524328433246208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524262985326594, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 130751332, "username": "nikitanunes", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nikitanunes/status/1037524262985326594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524220706742274, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 426081396, "username": "IrenioChaves", "tweet": "@MichelTemer @brasjs @geraldoalckmin Alckmin \u00e9 Temer. Temer \u00e9 Alckmin. Est\u00e1 tudo em casa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrenioChaves/status/1037524220706742274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,brasjs,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524206739759109, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "@albuquerque_af @fernandovelo O cara citou o centr\u00e3o, deu os nomes aos bois. A pessoa tem que ser muito burra em votar no Alckmin por isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037524206739759109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandovelo,albuquerque_af"}
{"id": 1037523865713426433, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 615845727, "username": "vitoriamarquecs", "tweet": "se n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil pra n\u00f3s imagina pro Alckmin que t\u00e1 levando cobrada do TEMER  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriamarquecs/status/1037523865713426433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523730690465794, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 336878973, "username": "abdalafarah", "tweet": "NOT\u00cdCIA:Policia Federal indiciou Michel Temer por corrup\u00e7\u00e3o passiva e lavagem de dinheiro no processo da Odebrecht!Entenderam o porqu\u00ea do v\u00eddeo gravado pelo Golpista Temer direcionado ao Alckmin?\"N\u00e3o me deixe s\u00f3! Somos todos um!  Juntos somos mais fortes\"!", "replies": 14, "retweets": 78, "likes": 172, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abdalafarah/status/1037523730690465794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523366650019840, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 55707773, "username": "rbellemdesigner", "tweet": "Meu Deus! O que foi este video \"resposta\" do Temer no Twitter pro Alckmin? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbellemdesigner/status/1037523366650019840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523344575397888, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 784851004512727041, "username": "Yuri___Braga", "tweet": "@msantoro1978 Suspeito que esse v\u00eddeo seja tramado para desvincular o Temer do Alckmin em troca de prote\u00e7\u00e3o caso o tucano seja eleito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yuri___Braga/status/1037523344575397888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "msantoro1978"}
{"id": 1037523129076199424, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 273639614, "username": "Barbscabral", "tweet": "\"olha amiga que bonitinho vou dar like nele\" \"amiga mas ele vota no bozonoro, vai dar like num cara assim? se ele vota no bozo, ent\u00e3o pensa igual a ele....melhor procurar algu\u00e9m mais centrado\" essa eh uma das propagandas do partido do alckmin na r\u00e1dio meu deus ahahahahah eu AMEI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barbscabral/status/1037523129076199424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523117206372352, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 954041828, "username": "gabriellabbz", "tweet": "O temer n liga pra todos os brasileiros mas liga pro alckmin ah vai te tomar no cu  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriellabbz/status/1037523117206372352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522916592836608, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1008016648505307137, "username": "VictorSoaresF", "tweet": "@conexaopolitica \"se voc\u00ea vier a ser presidente, essa base ser\u00e1 sua base\", kkkkk tirou mais milhares de votos do Alckmin. Esse v\u00eddeo foi veiculado onde?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorSoaresF/status/1037522916592836608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1037522774896635904, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 35494290, "username": "blogjubs", "tweet": "Temer botou pra f* com o Alckmin! Eu acho \u00e9 poooouco!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogjubs/status/1037522774896635904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522721574400001, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 trazendo grandes momentos: Michel Temer atacando o Alckmin e o CENTR\u00c3O!!! HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAVEM 7 DE SETEMBRO!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037522721574400001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522672249389056, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 166852418, "username": "diegomprocopio", "tweet": "Hahahaha geraldo alckimin exposed party tour. N\u00e3o vou entrar no m\u00e9rito se melhorou algo ou n\u00e3o, mas Alckmin querendo se fazer de oposi\u00e7\u00e3o no gov. Temer \u00e9 demais!!!!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegomprocopio/status/1037522672249389056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522658294996994, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1007433426457198592, "username": "_lucy_in_sky_", "tweet": "Globo-Ibope censuram pesquisa: Lula disparando e Alckmin afundando | Brasil 247  http://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367734/Globo-Ibope-censuram-pesquisa-Lula-disparando-e-Alckmin-afundando.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucy_in_sky_/status/1037522658294996994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522515642474496, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 21624367, "username": "brunotroccoli", "tweet": "@LucasdeAragao E esse crescimento de Ciro nesses \u00faltimos dias - ser\u00e1 que Marina, Alckmin etc deram ele por morto e ele se beneficia do foco em bater em Bolsonaro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunotroccoli/status/1037522515642474496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasdeAragao"}
{"id": 1037522442862911488, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 915414934644764672, "username": "RenataVianaDin1", "tweet": "Temer desmascara Geraldo Alckmin https://youtu.be/1DLVmbzUPuQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenataVianaDin1/status/1037522442862911488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522293105278976, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "@RodFerreiraBFR Eu n\u00e3o vi, est\u00e1 offline hahaha. Estou deitado no ch\u00e3o com o Temer. Ele comeu o c\u00fa do ALCKMIN com areia ainda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037522293105278976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodFerreiraBFR"}
{"id": 1037522284498640896, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 89586426, "username": "runhooker", "tweet": "O Temer puto com o Alckmin passando na sua timeline  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/runhooker/status/1037522284498640896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522140327825409, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "@leandrobeguoci @M9_Murilo N\u00e3o adianta. \u00c9 m\u00eddia, \u00e9 PSDB. S\u00f3 interpreta pelos seus interesses", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037522140327825409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "M9_Murilo,leandrobeguoci"}
{"id": 1037522105833861122, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "@ptbrasil Posso decretar o fim da candidatura de Geraldo Alckmin? Depois dessa..O chuchu conseguiu tomar uma LAVADA do Presidente mais IMPOPULAR da nossa hist\u00f3ria REPUBLICANA!@PTBrasil e @jairbolsonaro n\u00e3o precisa mais bater, Temer j\u00e1 fez isso.#Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/YnnyteIUdr", "replies": 3, "retweets": 8, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037522105833861122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037521960761217024, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 839582954, "username": "Whackybus", "tweet": "Nessa briga entre Temer e Alckmin, tbm fico com sorteve de flocos!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 11, "likes": 63, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Whackybus/status/1037521960761217024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521926112063489, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4919782355, "username": "alvinegrobfr1", "tweet": "Alckmin tomando pau at\u00e9 do Temer bisho  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvinegrobfr1/status/1037521926112063489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521659916414976, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 12033882, "username": "pott77", "tweet": "@FellipeC N\u00e3o viu o v\u00eddeo do Temer pagando esporro pro Alckmin?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pott77/status/1037521659916414976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FellipeC"}
{"id": 1037521644246458370, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 23321707, "username": "portugassis", "tweet": "Olha o Temer mandando a real pro Alckmin. KKK  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portugassis/status/1037521644246458370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521627771109376, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 766315845773627393, "username": "jbomito", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1DLVmbzUPuQ?aGROTESCO\u00a0\u2026! Michel Temer desmascara Geraldo Alckmin e sua campanha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbomito/status/1037521627771109376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037521607986765824, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:22", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "@MichelTemer @zerotoledo J\u00e1 t\u00e1 chorando PSDB?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037521607986765824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zerotoledo,MichelTemer"}
{"id": 1037521432870178816, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 66534986, "username": "moraisouza", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ZLuVjI5u5OU?aGeraldo\u00a0\u2026 Alckmin ataca Bolsonaro em propaganda e faz Plagio de campanha Inglesa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moraisouza/status/1037521432870178816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037521375865589761, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 68847232, "username": "AllanFrutuozo", "tweet": "Jogou a real para o Alckmin!!  Tudo que o merendeiro cr\u00edtica, est\u00e1 na v\u00e1-se dele.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllanFrutuozo/status/1037521375865589761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521321670979584, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 27804458, "username": "Renan_ca", "tweet": "Temer servindo de cabo eleitoral do alckmin s\u00f3 q ao contr\u00e1rio  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renan_ca/status/1037521321670979584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521245087166464, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 56412104, "username": "Hic76", "tweet": "@RevistaISTOE Engra\u00e7ado, do candidato de vcs n\u00e3o complicou n\u00e9? Dica: \u00e9 do Alckmin mesmo que estou falando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hic76/status/1037521245087166464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1037520845219004416, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 354082084, "username": "Guedynil", "tweet": "1) ele mora no Disney.2) que homem vingativo, parece uma crian\u00e7a mimada.3) Alckmin \u00e9 uma piada neh..  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guedynil/status/1037520845219004416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520573251903488, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 23604272, "username": "afabianepereira", "tweet": "Estamos no FUNDO DO FUNDO do po\u00e7o. Temer e Alckmin brigando na tv. E ainda h\u00e1 quem acredite em inferno. O inferno \u00e9 aqui.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afabianepereira/status/1037520573251903488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520462316822529, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@teresinhalopes @HelioNogueiraTV \u00c9 a bolha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037520462316822529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelioNogueiraTV,teresinhalopes"}
{"id": 1037520118690009094, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 952769441112129536, "username": "boa_gide", "tweet": "Haddad cresceu nas pesquisas \u00e9 empatou com Alckmin. Vamos que d\u00e1! #HaddadPresidente Lula \u00e9 Haddad. Eu quero devolver o pa\u00eds de quem ele foi arrancando. N\u00e3o aceito o Golpe por isso \u00e9 13! Cresceremos muito mais!", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 57, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/boa_gide/status/1037520118690009094", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519754666422273, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 845417829830709249, "username": "JorgeLuizElias2", "tweet": "@helenachagas Deslealdade rec\u00edproca! Mas deixou bem transparente que Alckmin \u00e9 Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizElias2/status/1037519754666422273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "helenachagas"}
{"id": 1037519741726990336, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1021787993185689600, "username": "estamosdeolhorj", "tweet": "Esse v\u00eddeo do Temer atacando o Alckmin \u00e9 tipo o pessoal do BBB combinando voto. \u00c9 um tentando puxar o tapete do outro no maior cinismo. No final est\u00e3o todos juntos rindo e se divertindo. #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/estamosdeolhorj/status/1037519741726990336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519671350775811, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "Como lembrado, o Temer pode n\u00e3o abrir cadeia de r\u00e1dio e televis\u00e3o mas os candidatos contra Alckmin podem....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037519671350775811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519533068693505, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 24566959, "username": "lorenapineiro", "tweet": "\u00fanica coisa boa que o Alckmin fez na vida foi deixar o Temer puto a ponto de fazer um v\u00eddeo basicamente dizendo VOC\u00ca N\u00c3O \u00c9 MAIS O GERALDO QUE CONHECI  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorenapineiro/status/1037519533068693505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519507814797312, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 280616685, "username": "juniornovarino", "tweet": "@jairbolsonaro @alvaromsantos1 Para mim, serve mais q o Alckmin, que \u00e9 corrupto. O Alckmin s\u00f3 sera melhor q Bolsonaro, o dia q este for corrupto. Neste caso, concordarem com vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniornovarino/status/1037519507814797312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvaromsantos1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037519352935993350, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 198628962, "username": "AleBBRJ", "tweet": "Confesso: que nojo dessa corja cumplice do corrupto alckmin!  Pessoas que eu seguia e que tinham posicionamentos completamente opostos ao de agora. Ou sao canalhas a servi\u00e7o do establishment corrupto que comanda nosso pa\u00eds, ou um bando de idiotas sem um pingo de vergonha na cara!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AleBBRJ/status/1037519352935993350", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518309065936897, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 37996659, "username": "mgmagnum", "tweet": "@fviglongo Se n\u00e3o d\u00e1 certo, vira esquerda.T\u00e3o chamando O ALCKMIN de esquerda no Brasil...A direita brasileira \u00e9 a coisa mais pat\u00e9tica que se pode imaginar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mgmagnum/status/1037518309065936897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fviglongo"}
{"id": 1037518238203228160, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:58", "timezone": "CDT", "user_id": 21662338, "username": "robrezende", "tweet": "esse video do temer a\u00ed eu t\u00f4 completamente xadrez 4d \"e se o temer falou mal do alckmin pra aumentar a aprova\u00e7\u00e3o dele?\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robrezende/status/1037518238203228160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517961685127170, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2790573696, "username": "3Berte3", "tweet": "Boulos sobre v\u00eddeo do presidente: \u201cn\u00f3s avisamos que Alckmin era um dos 50 tons de Temer\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boulos-sobre-video-do-presidente-nos-avisamos-que-alckmin-era-um-dos-50-tons-de-temer/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Berte3/status/1037517961685127170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517929330495488, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2790573696, "username": "3Berte3", "tweet": "Boulos sobre v\u00eddeo do presidente: \u201cn\u00f3s avisamos que Alckmin era um dos 50 tons de Temer\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boulos-sobre-video-do-presidente-nos-avisamos-que-alckmin-era-um-dos-50-tons-de-temer/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Berte3/status/1037517929330495488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517894584815617, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 998324214578008065, "username": "SBurkeano", "tweet": "@geraldoalckmin @visaomacro Alckmin consegue tomar li\u00e7\u00e3o de moral do Temer que tem 97% de rejei\u00e7\u00e3o... Pede para cagar e sai!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBurkeano/status/1037517894584815617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "visaomacro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037517749260611584, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1007013977098989568, "username": "AnaPaul80551154", "tweet": "@geraldoalckmin @Luisa_Avec Com certeza. Alckmin \u00e9 o candidato da Globo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul80551154/status/1037517749260611584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luisa_Avec,geraldoalckmin"}
{"id": 1037517559908782080, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 36731436, "username": "fizhaki", "tweet": "Os v\u00eddeos do Alckmin s\u00e3o t\u00e3o diretos e bem feitos que da vontade de votar nele. Claro que passa assim que a tv pisca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fizhaki/status/1037517559908782080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517477545238528, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 14908879, "username": "fabriciojanssen", "tweet": "Temer sendo Temer ao atacar Alckmin dessa forma. Lembrei at\u00e9 da cartinha que ele mandou pra Giuma... Que mimizento da porra  https://twitter.com/danielribeiro/status/1037506920389767173\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabriciojanssen/status/1037517477545238528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517433563697154, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 998324214578008065, "username": "SBurkeano", "tweet": "@RenovaMidia Alckmin consegue tomar li\u00e7\u00e3o de moral do Temer que tem 97% de rejei\u00e7\u00e3o... Pede para cagar e sai!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBurkeano/status/1037517433563697154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037517263216279552, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1388614753, "username": "NunDali", "tweet": "@amotantoviver Sim, Alckmin \u00e9 Temer, mas n\u00e3o seria vantajoso se desvincular dele? H\u00e1 quem diga que o Meirelles \u00e9 at\u00e9 o para-raio, pra evitar associa\u00e7\u00e3o imediata.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NunDali/status/1037517263216279552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amotantoviver"}
{"id": 1037517248137764865, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 852958935241961473, "username": "liljulin", "tweet": "\u201cTemer manda diss para Alckmin\u201d esperamos respostas de Alckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liljulin/status/1037517248137764865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517074040582144, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 476805834, "username": "_berax", "tweet": "Alckmin desmoralizado pelo TEMER, bicho. Pro cara ser desmoralizado pelo Temer, \u00e9 pra pedir arrego, retirar candidatura, se exilar, buscar outros caminhos, com outra identidade...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_berax/status/1037517074040582144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517018612879366, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3011159632, "username": "RicardoMotta19", "tweet": "O v\u00eddeo do Temer puto com o Alckmin \u00e9 um tesouro nacional, tem que ser guardado num cofre de museu, que maravilha, o vampir\u00e3o do planalto conseguiu virar meme de elei\u00e7\u00e3o sem concorrer, e o tucano ladr\u00e3o de merenda conseguiu ser achincalhado pelo presidente com recorde de rejei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoMotta19/status/1037517018612879366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516881647812614, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 856999084313505792, "username": "CatiaAmorim5", "tweet": "Boulos sobre v\u00eddeo do presidente: \u201cn\u00f3s avisamos que Alckmin era um dos 50 tons de Temer\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boulos-sobre-video-do-presidente-nos-avisamos-que-alckmin-era-um-dos-50-tons-de-temer/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CatiaAmorim5/status/1037516881647812614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037516774944788481, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1325495252, "username": "alojuria", "tweet": "porra as propagandas do Alckmin t\u00e3o \u00f3timas pena que \u00e9 o Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alojuria/status/1037516774944788481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516742686384129, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3323573949, "username": "arthur_faria12", "tweet": "D\u00e1 muita agonia esses comerciais do Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthur_faria12/status/1037516742686384129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516688122699776, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 957764245961273345, "username": "Ax65911571", "tweet": "@JornalOGlobo Alckmin falou o que quis ouviu o que n\u00e3o quis....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ax65911571/status/1037516688122699776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037516638189486080, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2253450742, "username": "tambara_a", "tweet": "@MLGanga Eleitor do Alckmin kkkkkkkkkkl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tambara_a/status/1037516638189486080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MLGanga"}
{"id": 1037516472887717890, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 78079677, "username": "vitinhouw", "tweet": "Nem o temer simpatiza com alckmin e ms assim tem gente que pretende votar nele kkk  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitinhouw/status/1037516472887717890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516397625192449, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 968536308, "username": "MarketingRj", "tweet": "@lsentoes Segundo o Datafolha Alckmin com esse video passou Bolsonaro com 24%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarketingRj/status/1037516397625192449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsentoes"}
{"id": 1037516366381768704, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3128469656, "username": "FelipeMorin5", "tweet": "@edmilsonpapo10 Go home Alckmin!! Tomando voadora at\u00e9 do Temer kkk @geraldoalckmin vc \u00e9 pat\u00e9tico, amiguinho de pcc, ladr\u00e3o de merenda e corrupto at\u00e9 o \u00faltimo fio de cabelo. Picol\u00e9 de chuchu nos fassa um favor e nunca mais tenha a aud\u00e1cia de concorrer a presid\u00eancia desse pa\u00eds!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeMorin5/status/1037516366381768704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516331858513920, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 138095427, "username": "raphabacelar", "tweet": "A gente j\u00e1 est\u00e1 puto com esse time do Flamengo, a\u00ed vem os comerciais da televis\u00e3o \u00e9 de cara aparece esse escroto do Geraldo Alckmin. D\u00e1 uma vontade de jogar a tv longe.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphabacelar/status/1037516331858513920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516330650480640, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 922553923256320001, "username": "nsilva_122", "tweet": "@lisachester_ ta boladao ele chamando o alckmin pra porrada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nsilva_122/status/1037516330650480640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lisachester_"}
{"id": 1037516169413095424, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 40053694, "username": "FlavioBolsonaro", "tweet": "Temer diz que (im)poss\u00edvel governo de Alckmin teria a mesma base de seu governo. Quem est\u00e1 feliz com Temer, vota \u201cSanto\u201d com for\u00e7a!  https://oglobo.globo.com/brasil/temer-rebate-ataques-de-alckmin-vincula-aliados-do-tucano-ao-seu-governo-23043769\u00a0\u2026", "replies": 66, "retweets": 757, "likes": 2847, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037516169413095424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516135636365312, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 998324214578008065, "username": "SBurkeano", "tweet": "@apyus Alckmin consegue tomar li\u00e7\u00e3o de moral do Temer que tem 97% de rejei\u00e7\u00e3o... Pede para cagar e sai!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBurkeano/status/1037516135636365312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apyus"}
{"id": 1037516076194643968, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 59951603, "username": "raenirr", "tweet": "mano essa mijada que o teney deu no alckmin jjkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raenirr/status/1037516076194643968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516063850856448, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 336878973, "username": "abdalafarah", "tweet": "Traduzindo o v\u00eddeo-desabafo do Golpista para o Cara da Merenda:\"N\u00f3s estamos do mesmo lado! Pare de me atacar\"!Temer = Alckmin = Temer = Alckmin = Temer = Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 10, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abdalafarah/status/1037516063850856448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516046960406528, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1393045646, "username": "fxpinkitape", "tweet": "temers reacts to alckmin reacting to temers  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fxpinkitape/status/1037516046960406528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515891934683136, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 406286021, "username": "V_oberti", "tweet": "Pra resumir o TEMER disse:Geraldo Alckmin, n\u00f3s somos da mesma galera, ent\u00e3o, se eu e os meus amigos que s\u00e3o seus agora, n\u00e3o prestamos vc tamb\u00e9m n\u00e3o !!!!Passar bem chuchu \u201csanto\u201d  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/V_oberti/status/1037515891934683136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515753677828097, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "Temer esculachando Geraldo Alckmin. Que elei\u00e7\u00e3o \u00e9 essa.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037515753677828097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515692587839488, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 790016857298395136, "username": "pareamaquina", "tweet": "quem diria que seria o temer a enterrar a candidatura do Alckmin. Hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pareamaquina/status/1037515692587839488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515544684113920, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 397571265, "username": "gabisagulo", "tweet": "O TEMER DESTRUINDO O ALCKMIN MEU DEUS EU TAVA LAVANDO O CABELO  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabisagulo/status/1037515544684113920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515456003883009, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 760583533882671106, "username": "daniboy_jr", "tweet": "Resumindo: Alckmin \u00e9 t\u00e3o corrupto quanto o Michel temer  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniboy_jr/status/1037515456003883009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515404170674177, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2577689460, "username": "marcelotnobre", "tweet": "Eu n\u00e3o sabia que Michel Temer lutava boxe! Esse direto no queixo do Alckmin deve estar doendo um bocado! Rs!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelotnobre/status/1037515404170674177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515332540395520, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2677863819, "username": "Jhonatarsilva_", "tweet": "Alckmin acha maneiro difamar os outros candidatos na campanha dele n\u00e9, incr\u00edvel como \u00e9 podre a pol\u00edtica no Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonatarsilva_/status/1037515332540395520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515308276310016, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 918360203032227840, "username": "IrlanSimoes", "tweet": "Temer de birra com Alckmin dizendo que \u00e9 sim a continuidade do governo dele.ESSE PA\u00cdS N\u00c3O EXISTE.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrlanSimoes/status/1037515308276310016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515203976601600, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 42147045, "username": "Tata_Ciccone", "tweet": "Alckmin t\u00e1 mt pistola nessas propagandas dele hahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tata_Ciccone/status/1037515203976601600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515143922499584, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 47456935, "username": "eduardocbs", "tweet": "@cor0te note q puderam escolher 2 op\u00e7\u00f5es de rejei\u00e7\u00e3o. claro q todo esquerdista escolhe o Bolso e Alckmin, enquanto muitos eleitores do PSDB escolhem um esquerdista e Bolso. inventaram uma metodologia c intuito de criar esse \"fato novo\" (rejei\u00e7\u00e3o do Bolso disparando)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardocbs/status/1037515143922499584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037515105267802112, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1561524560, "username": "RodCunha", "tweet": "@amfkda Voto \u00fatil tamb\u00e9m \u00e9 petista votando at\u00e9 em Alckmin contra Bolsonaro. N\u00e3o \u00e0 toa ele perde em todos os cen\u00e1rios de 2o turno. A coisa s\u00f3 muda se Ibope estiver muito errado - ou se o cen\u00e1rio mudar bem com a TV, algo mais vi\u00e1vel, acho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodCunha/status/1037515105267802112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amfkda"}
{"id": 1037515000443748352, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 52830332, "username": "cacofonias", "tweet": "O Temer fudeu mesmo o Alckmin. Fez a pior ofensa poss\u00edvel: disse que todo o governo dele estar\u00e1 no futuro governo do Alckmin. Ou seja, imaginem a merda que vai ser.", "replies": 3, "retweets": 20, "likes": 106, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cacofonias/status/1037515000443748352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514941425700864, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 8404722, "username": "thethales", "tweet": "@Yaholy Que verdade vcs gostariam de ouvir saindo da boca de Alckmin?  pic.twitter.com/xCj9w23b3G", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thethales/status/1037514941425700864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Yaholy"}
{"id": 1037514748542312448, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 396948955, "username": "_fcamarg", "tweet": "O TEMER PISTOLANDO PRA CIMA DO ALCKMIN E BASICAMENTE DIZENDO \"VC REPRESENTA TUDO Q EU DEFENDO E QUER ME GONGAR?\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fcamarg/status/1037514748542312448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514744842936320, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 44669418, "username": "ciromessias", "tweet": "@molibdenio42 N\u00e3o entendi se foi tiro no pr\u00f3prio p\u00e9 ou alertando a popula\u00e7\u00e3o pro risco de um eventual governo Alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ciromessias/status/1037514744842936320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "molibdenio42"}
{"id": 1037514595085082624, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 76810481, "username": "adamastaquio", "tweet": "@duendefada @cynaramenezes @CleristonCRF Alckmin \u00e9 Temer", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adamastaquio/status/1037514595085082624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CleristonCRF,cynaramenezes,duendefada"}
{"id": 1037514279170334720, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 98521726, "username": "cirodaraujo", "tweet": "Quando diziam que Alckmin \u00e9 Temer eu n\u00e3o imaginava que o Temer aparecesse como garoto propaganda da tese.  \u00c9 isso que d\u00e1 n\u00e3o combinar com os russos...  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cirodaraujo/status/1037514279170334720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514111142252545, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1031872964667551744, "username": "Geezzus1", "tweet": "caralho Alckmin tomou no cu gostozin agr  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geezzus1/status/1037514111142252545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514098592960513, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 33546731, "username": "adrianovinagre", "tweet": "Dois pontos:1) Adeus, Alckmin.2) Pode isso, Arnaldo? Presidente da Rep\u00fablica falando de candidato no per\u00edodo eleitoral?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianovinagre/status/1037514098592960513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514039029583872, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 27059325, "username": "IlustreBOB", "tweet": "Temer acabou de inviabilizar a vit\u00f3ria do Alckmin.  https://twitter.com/demori/status/1037501349640982529\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IlustreBOB/status/1037514039029583872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514025557471233, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 108954711, "username": "iancaff", "tweet": "HAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHSHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAGAHAHSHSHSH CHUPA GERALDO ALCKMIN  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iancaff/status/1037514025557471233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513911241777152, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 32697192, "username": "Leugim_Avlis", "tweet": "Caralho.... possivelmente a \u00fanica coisa \"boa\" que esse  homem fez. Comeu o cu do Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leugim_Avlis/status/1037513911241777152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513879646097409, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 218325899, "username": "paulobaia", "tweet": "A pesquisa Ibope com as inten\u00e7\u00f5es de voto para presidente da rep\u00fablica divulgada hoje, dia 5 de setembro, destaca o crescimento de Jair Bolsonaro, Geraldo Alckmin, Jo\u00e3o Amoedo e Fernando Haddad.Tamb\u00e9m vale...  https://www.facebook.com/100001883452066/posts/2279677332105026/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulobaia/status/1037513879646097409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513800252096513, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4903308035, "username": "douglaxx", "tweet": "Quem foi o louco que deixou o Temer fazer isso? Isso vai ser possivelmente o beijo da morte para a candidatura do Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglaxx/status/1037513800252096513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513742374920192, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 169993414, "username": "msantoro1978", "tweet": "O v\u00eddeo que Temer gravou para Alckmin \u00e9 a vers\u00e3o audiovisual da carta de rompimento que enviou para Dilma. Desta vez sem express\u00f5es em latim, mas com a mesma ladainha de mal-amado. Temos uma playlist de sertanejo universit\u00e1rio ocupando a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.", "replies": 34, "retweets": 948, "likes": 3427, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msantoro1978/status/1037513742374920192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513340170452992, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2191329108, "username": "catzynia", "tweet": "Dois lixos: Temer e Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catzynia/status/1037513340170452992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513279747309569, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 73119702, "username": "guilhermePTRJ", "tweet": "O vampir\u00e3o chutando o pau da barraca do Alckmin.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermePTRJ/status/1037513279747309569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513253486841856, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1003149719311351809, "username": "FernandoLeito4", "tweet": "Temer comeu o rabo do Alckmin !  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037502343854673921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoLeito4/status/1037513253486841856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513113732608001, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 384288143, "username": "jaraujolopes", "tweet": "Mensagem do Temer pro Alckmin pic.twitter.com/y4FgVfxwZ4#HaddadPresidente #JN #JG #globonews #bandnewsfm #G1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente,#JN,#JG,#globonews,#bandnewsfm,#G1", "link": "https://twitter.com/jaraujolopes/status/1037513113732608001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513063086411777, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 135363695, "username": "statusquase", "tweet": "ALCKMIN \u00c9 TEMER!  pic.twitter.com/9opMJz7lxx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/statusquase/status/1037513063086411777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512977447112704, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 69118842, "username": "jaasielfelipe", "tweet": "o alckmin \u00e9 tank, o ciro \u00e9 adc e a marina \u00e9 sup", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaasielfelipe/status/1037512977447112704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512677743054853, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 88308054, "username": "fabfroot", "tweet": "NOW BACK TO THIS BITCH WHO HAD A LOT TO SAY ABOUT ME THE OTHER DAY IN THE HOR\u00c1RIO ELEITORAL GERALDO ALCKMIN WHAT\u2019S GOOD  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabfroot/status/1037512677743054853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512657824374785, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 22979124, "username": "jprodrigues", "tweet": "Alckmin demite 65 m\u00fasicos e desmonta Banda Sinf\u00f4nica  https://www.redebrasilatual.com.br/entretenimento/2017/02/alckmin-demite-65-musicos-e-desmonta-banda-sinfonica\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprodrigues/status/1037512657824374785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512652036161536, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 87449568, "username": "Ricardo_Targino", "tweet": "GERALD\u00c3O FALSIANE: Temer acusa Alckmin de falsidade. Eu t\u00f4 \u00e9 morta! \ud83d\ude02 #AcabouGeraldo #AlckminFalsiane #Gerald\u00e3oFalsiane https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AcabouGeraldo,#AlckminFalsiane,#Gerald\u00e3oFalsiane", "link": "https://twitter.com/Ricardo_Targino/status/1037512652036161536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512630313930752, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 432745843, "username": "patrickmarins2", "tweet": "Eita crl, olha a tretaQuero ver Alckmin responder  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patrickmarins2/status/1037512630313930752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512569425211393, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 87449568, "username": "Ricardo_Targino", "tweet": "GERALD\u00c3O FALSIANE: Temer acusa Alckmin de falsidade. Eu t\u00f4 \u00e9 morta! \ud83d\ude02 #AcabouGeraldo #AlckminFalsiane #Gerald\u00e3oFalsiane https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457?s=20\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AcabouGeraldo,#AlckminFalsiane,#Gerald\u00e3oFalsiane", "link": "https://twitter.com/Ricardo_Targino/status/1037512569425211393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512407176896512, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 89502569, "username": "tiagoluizcr", "tweet": "CRL O ALCKMIN TOMOU MIJADA DO VAMPIRO IAJSKWJDJWHDJAHDJWHDHWHEUWHDUDHUDHEHD  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagoluizcr/status/1037512407176896512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512405797023745, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 16112299, "username": "didiraja", "tweet": "Temer deixou bem claro que a base dele \u00e9 a mesma do Alckmin. T\u00f4 adorando essa direita se sabotando, pode continuar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/didiraja/status/1037512405797023745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512284204134402, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 384288143, "username": "jaraujolopes", "tweet": "treta entre Alckmin e Temer?     pra mim \u00e9 jogada de marqueteiro do Alckmin pra algu\u00e9m falar dele      pic.twitter.com/hjIqh9bX7T#HaddadPresidente #JN #JG #globonews #bandnewsfm #G1", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente,#JN,#JG,#globonews,#bandnewsfm,#G1", "link": "https://twitter.com/jaraujolopes/status/1037512284204134402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511924169228288, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 28812343, "username": "baumkrl", "tweet": "O vampiro golpista pistola respondendo ao Alckmin nas redes sociais...TREEEEETA  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baumkrl/status/1037511924169228288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511915617046529, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 845417829830709249, "username": "JorgeLuizElias2", "tweet": "Tive que retirar o #ForaTemer ! Quem tinha d\u00favidas de que Alckmin \u00e9 Temer, a\u00ed est\u00e1!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaTemer", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizElias2/status/1037511915617046529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511783379095552, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 620223242, "username": "Palmapramim", "tweet": "MP acusando Alckmin de improbidade administrativa, eu ouvi um am\u00e9m irm\u00e3os?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Palmapramim/status/1037511783379095552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511706497490946, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 28154469, "username": "Espion18", "tweet": "Acho que depois dessa o Alckmin fica negativo no IBOPE...rs  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/video-temer-diz-que-geraldo-fala-falsidades-sobre-seu-governo-e-diz-que-ele-era-diferente/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Espion18/status/1037511706497490946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511615011344385, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 518082634, "username": "CassioUrubu", "tweet": "Temer confirmando que Alckmin \u00e9 Temer.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassioUrubu/status/1037511615011344385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511572921434112, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 70539952, "username": "BernardoJGF", "tweet": "O Mito perde pra todo mundo... Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno e tem empate t\u00e9cnico com Haddad  http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0 http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoJGF/status/1037511572921434112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511310760714241, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 474633073, "username": "PriscilaPedros2", "tweet": "Ibope: Bolsonaro perde de Alckmin, Ciro e Marina no 2\u00ba turno  http://bit.ly/2M0SOzP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PriscilaPedros2/status/1037511310760714241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511241537933313, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 11416362, "username": "raulsemtreta", "tweet": "TEMER \u00c9 ALCKMIN CARALHOOOOOO HAHAHAHA  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulsemtreta/status/1037511241537933313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511151452606465, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 771888026, "username": "HumbleEconomist", "tweet": "@PedroCerize Bolsonaro: 44%Marina: 26%Haddad: 23%Alckmin: 22%Ciro: 20%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HumbleEconomist/status/1037511151452606465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1037511146419499009, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:47", "timezone": "CDT", "user_id": 73197732, "username": "caroIsantana", "tweet": "@leonardodener VI HAHAHAHAH temey e Alckmin t\u00e3o assim  pic.twitter.com/j49bl1JSYa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroIsantana/status/1037511146419499009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardodener"}
{"id": 1037511047450644481, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1367653609, "username": "juntoseunidos", "tweet": "Geraldo Alckmin..............n\u00e3o adianta esconder...................  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juntoseunidos/status/1037511047450644481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511017935327232, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 135363695, "username": "statusquase", "tweet": "DIGO MAIS UMA VEZ: ALCKMIN \u00c9 TEMER!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/statusquase/status/1037511017935327232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510900444483585, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 275306448, "username": "RodMagneto", "tweet": "S\u00f3 falta o Alckmin fazer um v\u00eddeo em resposta ao Temer dizendo:\"Ah \u00e9 ent\u00e3o, da pr\u00f3xima vez que voc\u00ea for um vice sombra e apagado n\u00e3o venha pedir socorro ao PSDB\".", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodMagneto/status/1037510900444483585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510897902780422, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:48", "timezone": "CDT", "user_id": 172094641, "username": "Marcelo_Carloto", "tweet": "Ih rapaz! Crise na base do Alckmin! O vampiro resolveu responder o aliado.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_Carloto/status/1037510897902780422", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510841703260162, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4611468747, "username": "TTsBrasilNews", "tweet": "No Twitter, Michel Temer publica v\u00eddeo rebatendo acusa\u00e7\u00f5es de Alckmin durante propaganda eleitoral #TTsNews pic.twitter.com/JL0CLNfcgF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#TTsNews", "link": "https://twitter.com/TTsBrasilNews/status/1037510841703260162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510621267468288, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 34975473, "username": "chevaz", "tweet": "ESTOU PUTASSSO COM O ALCKMIN ESSE V\u00cdDEO N\u00c3O \u00c9 PRA AJUD\u00c1-LO A SE DESCOLAR DE MIMASS: MICHEL TEMER (\u00c9 VERDADE ESSE BILETE)", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chevaz/status/1037510621267468288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510522751606784, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 216916269, "username": "bruno_leo_nardo", "tweet": "Temer \u00e9 t\u00e3o consciente da sua impopularidade que tenta generosamente transferi-la para o Geraldo Alckmin, rs.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_leo_nardo/status/1037510522751606784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510428765630464, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4611468747, "username": "TTsBrasilNews", "tweet": "Em cen\u00e1rios de 2\u00b0 turno da pesquisa Ibope, Bolsonaro perderia para Ciro, Marina e Alckmin, mas empataria contra Haddad #Elei\u00e7\u00f5esNoTTs pic.twitter.com/n2X4lwehe7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esNoTTs", "link": "https://twitter.com/TTsBrasilNews/status/1037510428765630464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510342929248256, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 127029288, "username": "allexsandre", "tweet": "Toma, Alckmin\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06  https://twitter.com/marilizpj/status/1037507992323862529\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexsandre/status/1037510342929248256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510232304480256, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 275306448, "username": "RodMagneto", "tweet": "Michel Temer pistolando com o Geraldo Alckmin. Foi o melhor momento de hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodMagneto/status/1037510232304480256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510145528422401, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 717112280, "username": "DanielAtleta1", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/k1-W7kipFhI?a\u00a0 Reaction e an\u00e1lise: 1\u00aa Propaganda eleitoral 2018 - Bolsonaro, Alckmin, Marina,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielAtleta1/status/1037510145528422401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037510134824685568, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:46", "timezone": "CDT", "user_id": 64922003, "username": "Leandro___10", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandro___10/status/1037510134824685568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510128575152130, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 955799639525068800, "username": "Siplswimmer", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que teatro! Bom q serve pra provar q a titica que t\u00e1 com Temer \u00e9 a titica q vai continuar com Alckmin. Os dois tem a mesma base, o resultado ser\u00e1 sempre o mesmo!Que saiam todas essas figurinhas carimbadas e entrem os que querem mesmo mudar o Brasil! #BolsonaroPresidente17", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Siplswimmer/status/1037510128575152130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510084119732225, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1011354138301648902, "username": "alissiadora", "tweet": "Caralho, temer chamou o alckmin pro X1 ao vivooooo kkkkkk  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alissiadora/status/1037510084119732225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510077920567296, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1541951000, "username": "mikaelmsouza", "tweet": "Alckmin levando li\u00e7\u00e3o de moral do Temer. Que faaaase.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikaelmsouza/status/1037510077920567296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510063861260288, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 62392025, "username": "jotaramone", "tweet": "Geraldo \u201cfale a verdade\u201d Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotaramone/status/1037510063861260288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510041966964737, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 64922003, "username": "Leandro___10", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandro___10/status/1037510041966964737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509968260485120, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 82488722, "username": "JoaoKer", "tweet": "Alckmin e Temer se acusando sobre quem sucateou mais o Brasil  pic.twitter.com/JvGChuJo8M", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoKer/status/1037509968260485120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509872504512513, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 259848879, "username": "dcohen104", "tweet": "@Guigafour Sim. Acho esse um bom argumento para o Alckmin ganhar voto \u00fatil, argumentam que o voto no Bolsonaro ou em algum reformista com menos chance, \u00e9 equivalente a eleger a esquerda. Vamos ver ser ele convence.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dcohen104/status/1037509872504512513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guigafour"}
{"id": 1037509707710308352, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4312600096, "username": "edson_mota93", "tweet": "Alckmin est\u00e1 desesperado. Atirando para todo lado e de todo jeito. N\u00e3o cresce e nem crescer\u00e1 nas pesquisas. At\u00e9 do Temer ele tomou uma pisa agora...que fase rs  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edson_mota93/status/1037509707710308352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509574453075968, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 62169309, "username": "vinioaraujo", "tweet": "O Temer destruiu o Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinioaraujo/status/1037509574453075968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509494052405248, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 737813611096248321, "username": "givyounesplz", "tweet": "fico o dia inteiro sem abrir o twitter e quando abro dou de cara com o temer zoando o alckmin, rapaaz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/givyounesplz/status/1037509494052405248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509404264943617, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 201812065, "username": "davibernardo84", "tweet": "SER\u00c1 QUE O #ALCKMIN VAI PUBLICAR ESSE #V\u00cdDEO NA #CAMPANHA #ELEITORAL DELE?\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://www.facebook.com/davi.bernardo.santos/videos/2384731634875406/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ALCKMIN,#V\u00cdDEO,#CAMPANHA,#ELEITORAL", "link": "https://twitter.com/davibernardo84/status/1037509404264943617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509373583613953, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 45448617, "username": "cpessanha", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cpessanha/status/1037509373583613953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509309796675584, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 351040679, "username": "kakaCrads", "tweet": "Resumindo: Temer fala q eleger Alckmin \u00e9 a mesma coisa q deixar ele por mais 4 anosgostei da forma de acabar com as chances do candidato: 10/10  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kakaCrads/status/1037509309796675584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509288263077889, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 92431599, "username": "Eric_Andriolo", "tweet": "O maior problema do alckmin segue sendo que o partido dele est\u00e1 nesse governo  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eric_Andriolo/status/1037509288263077889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509243153408003, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 131716054, "username": "MarceloJGonca", "tweet": "Caralho!!!Temer dinamitando  candidatura do Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloJGonca/status/1037509243153408003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509189981986816, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 392732878, "username": "tesssica", "tweet": "Primeira vez que o temer fala algo que \u00e9 verdade: ele e alckmin s\u00e3o farinha do mesmo saco.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tesssica/status/1037509189981986816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509162010402816, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 788896014094696449, "username": "Olimarsch", "tweet": "Existe cena mais decr\u00e9pita do que esse v\u00eddeo de amor bandido de Temer pra Alckmin?? Afff!  https://twitter.com/p4ulomagalhaes/status/1037505854927450114\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Olimarsch/status/1037509162010402816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509122147659778, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 38329999, "username": "gaboo_", "tweet": "EU TO MORRENDO COM O TEMER COMENDO O CU DO ALCKMIN HAHAHAHAHAHAAHHAHA ELES QUE S\u00c3O GOLPISTAS QUE SE ENTENDAM!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaboo_/status/1037509122147659778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508976991236097, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 259848879, "username": "dcohen104", "tweet": "Minha leitura da pesquisa, \u00e9 que aumentou as caudas no mercado, bull e bear... Aumentou a chance de Alckmin ir pro segundo turno, mas mostrou bolsonaro perdendo de todos e rejei\u00e7\u00e3o subindo. Se segundo turno for bolso vs esquerda, esquerda leva...  https://twitter.com/rosa_riscala/status/1037480115192639488\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dcohen104/status/1037508976991236097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508843419447297, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4611468747, "username": "TTsBrasilNews", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro lidera com 22%, Marina e Ciro empatam da disputa pela ida ao segundo turno com 12% cada; Ciro, Alckmin, Haddad, Meirelles e at\u00e9 Jo\u00e3o Amo\u00eado cresceram em rela\u00e7\u00e3o ao 1\u00b0 levantamento #Elei\u00e7\u00f5esNoTTs pic.twitter.com/rKWxepjFfN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esNoTTs", "link": "https://twitter.com/TTsBrasilNews/status/1037508843419447297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508827585945601, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 14054430, "username": "reasilvabr", "tweet": "GloboNews para diretora do Ibope:- Voc\u00ea acha que o Alckmin tem chances de crescimento nas pr\u00f3ximas pesquisas?- N\u00e3o.- Tem certeza? N\u00e3o acha que o Alckmin vai disparar?- N\u00e3o.- Mas voc\u00ea acha que o Alckmin tem mais chances de crescer?- N\u00e3o.- Mas e o Alckmin? ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reasilvabr/status/1037508827585945601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508809336545281, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 855845342620905472, "username": "marciopdn2", "tweet": "Alckmin \u00e9 um fanfarr\u00e3o. N\u00e3o tem como confiar.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciopdn2/status/1037508809336545281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508712972333056, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 118423430, "username": "miguelpinho_", "tweet": "FOGO AMIGO. Alckmin tenta se desvencilhar de um governo desastroso e antipopular que o PSDB \u00e9 base. Temer \u00e9 Alckmin, Alckimin \u00e9 Temer, mesmo que o marketing n\u00e3o moste isso.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguelpinho_/status/1037508712972333056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508601106124802, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "J\u00e1 vou antecipando o resultado das pesquisas que o @Datafolha ir\u00e1 publicar semana q vem depois dessa de hoje do @IBOPE_In .\"Sem Lula, Haddad cresce, ultrapassa Alckmin , est\u00e1 tecnicamente empatado com Ciro e Marina....resultado imprevis\u00edvel na corrida presidencial em 07/10.\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1037508601106124802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Datafolha,IBOPE_In"}
{"id": 1037508238684708864, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 136435969, "username": "marcelawtf", "tweet": "Michel Temer ao msm tempo sendo um MINTIROSO sobre a situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds e mostrando a incoer\u00eancia do Alckmin UHAAAAAA  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelawtf/status/1037508238684708864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508208523395078, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1723991707, "username": "crisrozario", "tweet": "Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer, briga de golpista.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisrozario/status/1037508208523395078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507931720306688, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 64549300, "username": "LanaFFE", "tweet": "Temer dando uma enrabada no Alckmin. kkkkkkkkkkkk   Vixe, descer mais que isso n\u00e3o d\u00e1.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LanaFFE/status/1037507931720306688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507750874570752, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:18", "timezone": "CDT", "user_id": 132346136, "username": "Thiag0dias", "tweet": "Temer rebate ataques de Alckmin e vincula aliados do tucano ao seu governo.  https://glo.bo/2ClekiU\u00a0 pic.twitter.com/jw75nZ1G2K", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiag0dias/status/1037507750874570752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507682306019328, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1026987320048840704, "username": "douglasdayube", "tweet": "N\u00e3o sei o que \u00e9 pior aturar nessa elei\u00e7\u00e3o: bolsominion, os 6 minutos do Alckmin na tev\u00ea ou a arrog\u00e2ncia de parte da milit\u00e2ncia do PT. N\u00e3o est\u00e1 sendo f\u00e1cil \ud83d\ude16", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasdayube/status/1037507682306019328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507581349187584, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 47495939, "username": "pedrolapera", "tweet": "Ali\u00e1s, seria um sonho uma Alckmin exposed party com todos os podres \u00e0s v\u00e9speras da elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrolapera/status/1037507581349187584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507511383937025, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3184833257, "username": "marcelojoaods", "tweet": "Temer oprimindo o Alckmin kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelojoaods/status/1037507511383937025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507446053498881, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 40336945, "username": "sodrematt", "tweet": "irm\u00e3o, que jogo VIOLENTO \u00e9 a pol\u00edtica. o temer deu uma surra no alckmin porque prefere enfraquec\u00ea-lo nessa conjuntura e tentar novas alian\u00e7as pra sua manuten\u00e7\u00e3o de poder. que GROSSERIA  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sodrematt/status/1037507446053498881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507344945631232, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2812283375, "username": "belaccioy", "tweet": "Concordo. Eu admiro Alckmin mas n\u00e3o entendi os ataques oportunistas ao governo Temer. Parab\u00e9ns @MichelTemer. Fez bem. https://twitter.com/nolascojonas/status/1037502162878779392\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belaccioy/status/1037507344945631232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037507330894704641, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 52772158, "username": "Host23", "tweet": "Rapaz, o Alckmin levou uma comida de rabo do TEMER HAHAHAHAHAHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Host23/status/1037507330894704641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507150497689600, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 211286055, "username": "pbocorrea", "tweet": "@ReutersBrasil Acho que Alckmin t\u00e1 mais preocupado com Bolsonaro do que com a pr\u00f3pria campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbocorrea/status/1037507150497689600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReutersBrasil"}
{"id": 1037507047980326912, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 717112280, "username": "DanielAtleta1", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/Yecjrae5HTQ?a\u00a0 An\u00e1lise: 2\u00aa propaganda eleitoral 2018 - Bolsonaro, Alckmin, Marina, Ciro, \"Lula\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielAtleta1/status/1037507047980326912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037507026337845248, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2664114318, "username": "marianisays", "tweet": "Temer chegando de voadora no Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianisays/status/1037507026337845248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507017739575296, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1330465190, "username": "odeiofruta", "tweet": "resumo do video do temer criticando alckmin  pic.twitter.com/1l4Pcm0abi", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odeiofruta/status/1037507017739575296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506914001870848, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 226286866, "username": "nnan_leta", "tweet": "Faltou s\u00f3 falar \"Alckmin, n\u00f3s somos do mesmo lado cumpade. Lembra aqueles favores q fiz pra vc? Lembra aquele churras na minha casa? Chega mais par\u00e7a\"  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nnan_leta/status/1037506914001870848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506786553745408, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 833482642448384000, "username": "Lucas___Furtado", "tweet": "E o presidente faz um v\u00eddeo criticando duramente o candidato Geraldo Alckmin e pedindo para \"n\u00e3o ouvir os marqueteiros\".  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas___Furtado/status/1037506786553745408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506782854344705, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 140501536, "username": "MyriOliveira", "tweet": "Alckmin tava tentando desvincular a imagem da do Temer...Temer mandou logo um: hoje n\u00e3o Alckmin \ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MyriOliveira/status/1037506782854344705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506644635201536, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:54", "timezone": "CDT", "user_id": 95524118, "username": "luizmaster13", "tweet": "Essa pesquisa divulgada pelo IBOPE \u00e9 fraude, dizendo que o Bolsonaro perde para Cyro, Marina e Alckmin e empata com Haddad no 2 turno, pois como no segundo turno os indecisos e branco/nulos diminuem no 2 turno??? O que acontece de fato \u00e9 o inverso!\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/luizmaster13/status/1037506644635201536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506574917488640, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 280616685, "username": "juniornovarino", "tweet": "@alvaromsantos1 Vou me fazer entender melhor. Se Bolsonaro fosse ladr\u00e3o tal qual Alckmin, eu escolheria outro candidato. Simples assim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniornovarino/status/1037506574917488640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvaromsantos1"}
{"id": 1037506574351253505, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 169980667, "username": "ValTranseunte", "tweet": "qual\u00e9 a dos marketeiros que meteram essa de michel puto com alckmin? psdb grudou no pmdb desde que perdeu a elei\u00e7\u00e3o e as bonita do mkt t\u00e3o achando que essa 'briga' de v\u00e9ios sem carisma vai deletar a nossa mem\u00f3ria? bando de caozeiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValTranseunte/status/1037506574351253505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506469065842694, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 73624398, "username": "Ricardo_Abreu_", "tweet": "Presidente Temer manda recado ao candidato Geraldo Alckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardo_Abreu_/status/1037506469065842694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506369874735104, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 377023438, "username": "AndersonAguila1", "tweet": "Kkkkkkkkk At\u00e9 o Temer zoa k Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonAguila1/status/1037506369874735104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506219739631617, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 16968506, "username": "Leoni_a_jato", "tweet": "Fogo no cabar\u00e9! Alckmin \u00e9 Temer, mas finge que n\u00e3o \u00e9! Com a palavra, nosso Presidente em exorcismo!  https://www.facebook.com/LeoniOficial/videos/285487628947624/\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 8, "likes": 75, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leoni_a_jato/status/1037506219739631617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506113909022725, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 475331981, "username": "edno01", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @cyrusafa Temer full pistola com Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edno01/status/1037506113909022725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,cyrusafa"}
{"id": 1037506013103108096, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 887393362604683264, "username": "vitorcomacento", "tweet": "O ALCKMIN FAZENDO DE TUDO PRA SE DESCOLAR DO TEMER E ELE LAN\u00c7A ESSA HAHAHAHAHAHHAHAH  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorcomacento/status/1037506013103108096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505910648623105, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 16968506, "username": "Leoni_a_jato", "tweet": "Fogo no cabar\u00e9! Alckmin \u00e9 Temer, mas finge que n\u00e3o \u00e9! Com a palavra, nosso Presidente em exorcismo!  https://www.instagram.com/p/BnXYvYnAdxs/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=jwji7vdz4x0y\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leoni_a_jato/status/1037505910648623105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505896677601280, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 45673192, "username": "carinasz", "tweet": "@thasmiles idem. Se tiver empatado em segundo lugar ciro/alckmin/marina provavelmente voto ciro pra empurrar pro segundo turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carinasz/status/1037505896677601280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thasmiles"}
{"id": 1037505758961774593, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 71670737, "username": "lucascep7", "tweet": "@filgmartin Pesquisa indicando Alckmin com 22% de rejei\u00e7\u00e3o? Muito estranho. Qualquer candidato do PSDB sofre muita rejei\u00e7\u00e3o. Seria como se apenas os eleitores de Bolsonaro n\u00e3o votassem nele. E a turma do PSOL, PT etc?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucascep7/status/1037505758961774593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037505660928356352, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 952690158926729217, "username": "EngMpf", "tweet": "marketeiros do alckmin nesse momento  pic.twitter.com/l24617xWyN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EngMpf/status/1037505660928356352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505532150640642, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 14319503, "username": "pedrow", "tweet": "RESUM\u00c3O do recadinho, do bom recadinho do temer pro alckmin: voc\u00ea n\u00e3o gosta de mim, mas o teu centr\u00e3o gosta", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrow/status/1037505532150640642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505515797000192, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 47495939, "username": "pedrolapera", "tweet": "Temer pra Alckmin: \"Sabe o fulano? T\u00e1 comigo e contigo! E ciclano? Tamb\u00e9m! E beltrano? Tamb\u00e9m!\"Me sentindo a vizinha fofoqueira suburbana acompanhando a pol\u00edtica brasileira em 2018.", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrolapera/status/1037505515797000192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505432091340805, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1332030889, "username": "didi_forelsket", "tweet": "Penso que a Marina, de t\u00e3o confusa, fez confus\u00e3o de nomes! Confiram, \"Temer e Alckmin \u00e9 que s\u00e3o farinha do mesmo saco\", com provas!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/didi_forelsket/status/1037505432091340805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505060220149761, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 81507865, "username": "pontes_igor", "tweet": "Pal\u00e1cio do Jaburu, quarta-feira, 05 de setembroMichel Temer v\u00ea a propaganda de Geraldo Alckmin na TV:  pic.twitter.com/mxN5f9TXkC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pontes_igor/status/1037505060220149761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505041819750401, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4012294648, "username": "AntonioLeitteRj", "tweet": "O PT \u00e9 o cais...\"Elei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro levaria o Brasil ao caos, diz Alckmin\"  https://www.oantagonista.com/brasil/eleicao-de-bolsonaro-levaria-o-brasil-ao-caos-diz-alckmin/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioLeitteRj/status/1037505041819750401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504952598519808, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 45673192, "username": "carinasz", "tweet": "@TAETAEMYMOON minha inten\u00e7\u00e3o era votar lula/haddad, mas se as pesquisas mais pra perto tiverem indicando um empate entre ciro, marina e alckmin ali pra disputar segundo turno com o bosanoro acho que mudo pro ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carinasz/status/1037504952598519808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TAETAEMYMOON"}
{"id": 1037504931870191616, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 70539952, "username": "BernardoJGF", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoJGF/status/1037504931870191616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504910865195009, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 154592674, "username": "filipe_nunnes", "tweet": "Alckmin enquadrado at\u00e9 por Temer. Campanha tucana n\u00e3o anda nada f\u00e1cil mesmo.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipe_nunnes/status/1037504910865195009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504901256019969, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 54071453, "username": "zeknust", "tweet": "E a\u00ed, com essa estagna\u00e7\u00e3o nas pesquisas e esse tiro do Temer, o Centr\u00e3o desembarca? Est\u00e1 morta a candidatura Alckmin? Ou \u00e9 cedo ainda?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeknust/status/1037504901256019969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504825859170304, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 74502190, "username": "GabiizinhaAlves", "tweet": "Eu n\u00e3o sei o que \u00e9 pior: a cara de pau do Alckmin em criticar o Temer com os mesmos apoiadores dele ou o Temer assumindo o seu plano de governo n\u00e3o eleito, com os mesmos apoiadores do plano derrotado  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabiizinhaAlves/status/1037504825859170304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504651623641093, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 955614683985317888, "username": "claudio15dias", "tweet": "\ud83d\udd1e Temer \"bagun\u00e7ando\" Alckmin em HD  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio15dias/status/1037504651623641093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504567481643008, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3291828602, "username": "kknunes3", "tweet": "@motadouglas Ficou puto com a oposi\u00e7\u00e3o de Alckmin.,Se merecem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kknunes3/status/1037504567481643008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "motadouglas"}
{"id": 1037504558921117696, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 895157590908440576, "username": "JoNunesOficial", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 o unico candidato com vi\u00e9s conservador, os \u00fanicos que podem tirar voto dele \u00e9 Alckmin e Amoedo, chegando no segundo turno, vem as alian\u00e7as e transfer\u00eancia de votos e acaba sendo imposs\u00edvel dele crescer caso o advers\u00e1rio seja da esquerda ou centro esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoNunesOficial/status/1037504558921117696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504543649669120, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:33", "timezone": "CDT", "user_id": 180786102, "username": "SergioGranja", "tweet": "Bab\u00e1:Ana Am\u00e9lia, vice de Alckmin, tenta imputar ao PSOL a culpa pelo inc\u00eandio no museu, por conta de filiados ao partido participarem da gest\u00e3o da UFRJ. Pois bem, Ana Am\u00e9lia \u00e9 vice do candidato conhecido como...  https://www.facebook.com/1354560907/posts/10217245922444161/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioGranja/status/1037504543649669120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504522028032000, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 28633628, "username": "ronnynascimento", "tweet": "@albuquerque_af Vou bater na mesma tecla: Por que Alckmin n\u00e3o detonou A\u00e9cio, n\u00e3o bate no PT, n\u00e3o expulsou Azeredo?? S\u00f3 que qual \u00e9 o racional desse voto. Lembrando que eu era PSDB e era f\u00e3 de FHC. Agora vem com essa de subs\u00eddios para g\u00e1s de cozinha?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronnynascimento/status/1037504522028032000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albuquerque_af"}
{"id": 1037504451131727873, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 14319503, "username": "pedrow", "tweet": "ainda gargalhando do temer listando as tranqueiras que vai deixar de heran\u00e7a pro alckmin se ele vencer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrow/status/1037504451131727873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504444890525697, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 38911417, "username": "laysazanetti", "tweet": "Geraldo Alckmin: o Temer \u00e9 ruim!!Temer: eu sou ruim MESMO e inclusive as v\u00e1rias merdas que eu fiz voc\u00ea tamb\u00e9m faz igual porque a gente foi criada no mesmo ninho de cobra.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laysazanetti/status/1037504444890525697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504442386587648, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 47495939, "username": "pedrolapera", "tweet": "Temer jogando na cara do Alckmin que todos os apoios deles s\u00e3o exatamente os mesmos #Alckmin\u00e9Temer pic.twitter.com/YMxZd7Oxw4", "replies": 2, "retweets": 13, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "#Alckmin\u00e9Temer", "link": "https://twitter.com/pedrolapera/status/1037504442386587648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504415144599554, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 216916269, "username": "bruno_leo_nardo", "tweet": "S\u00f3 faltou escrever cartinha pro Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_leo_nardo/status/1037504415144599554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503912637616128, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:03", "timezone": "CDT", "user_id": 263938872, "username": "dioguloso", "tweet": "Morto com o Temer falando pro Alckmin que ele ter\u00e1 o mesmo governo que ele, foi apunhalar a Dilma agora tamb\u00e9m est\u00e1 sendo apunhalado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dioguloso/status/1037503912637616128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503873034924032, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 80896638, "username": "marcoskalil", "tweet": "Temer mostra que seu governo \u00e9 integralmente o grupo de Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoskalil/status/1037503873034924032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503851799166977, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 492409716, "username": "ttvictor", "tweet": "@anartam Temer \u00e9 trai\u00e7oeiro. Quer acabar com o Alckmin para colocar algu\u00e9m outro no segundo turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ttvictor/status/1037503851799166977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anartam"}
{"id": 1037503771344027649, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 819369228, "username": "ThiagoKrause2", "tweet": "Parab\u00e9ns pro Alckmin. Deve estar contribuindo para o aumento da rejei\u00e7\u00e3o ao Bolsonaro e praticamente garante que n\u00e3o vai apoi\u00e1-lo no segundo turno. Eleitoralmente t\u00e1 certo: a nossa sorte \u00e9 que moralmente tamb\u00e9m.  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoKrause2/status/1037503771344027649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503745683320833, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:23", "timezone": "CDT", "user_id": 127305155, "username": "_Motorgirl", "tweet": "Temer e Geraldo Alckmin tretando kkkkkkkkkkkkkkGostamos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Motorgirl/status/1037503745683320833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503722685952006, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 952690158926729217, "username": "EngMpf", "tweet": "Temer full pistola, agarrou as pernas do Alckmin e juntou que a merda de um pertence ao outro tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EngMpf/status/1037503722685952006", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503698665197569, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 197523794, "username": "ruanlucas_fla", "tweet": "Resumindo: Alckmin \u00e9 Temer, Temer \u00e9 Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruanlucas_fla/status/1037503698665197569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503645288476674, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:59", "timezone": "CDT", "user_id": 39289766, "username": "israelflu", "tweet": "Moral da hist\u00f3ria! Tudo que @geraldoalckmin critica do governo \u00e9 tudo que ele ter\u00e1. Porque todos os ministros do Temer s\u00e3o de partidos que alckmin apoiou. Michel Temer desmascarou o ladr\u00e3o de merenda.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelflu/status/1037503645288476674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037503351930449920, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 280616685, "username": "juniornovarino", "tweet": "@jairbolsonaro @alvaromsantos1 Apoiar q vc diz, tipo os 43 citados da coliga\u00e7\u00e3o do Alckmin ? Seria isso ? Hummmmm, sei.A quest\u00e3o \u00e9 simples. Como matem\u00e1tica. Alckmin \u00e9 corrupto. Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 corrupto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniornovarino/status/1037503351930449920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvaromsantos1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037503213648465920, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 185025785, "username": "alcysio", "tweet": "@TorresFagner @goajr mas ele t\u00e1 indo l\u00e1 abra\u00e7ar o alckmin e falar que SOMOS UM MOZ\u00c3O SO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alcysio/status/1037503213648465920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "goajr,TorresFagner"}
{"id": 1037503141447716864, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2798046354, "username": "Igorkomcamilo", "tweet": "\u00c9 impressionante como todo mundo odeia o Alckmin, mesmo quem est\u00e1 \"do lado\" dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorkomcamilo/status/1037503141447716864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502963894431744, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 81507865, "username": "pontes_igor", "tweet": "PRESIDENTE MICHELITO TEMEY QUANDO VIU A PROPAGANDA DO ALCKMIN  pic.twitter.com/Z8yvZA4Oqc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pontes_igor/status/1037502963894431744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502952976658432, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2456780689, "username": "DonaPeitanca", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer jogada de marketing p o Alckmin ganhar votos pq ele \u00e9 da mesma corja que voc\u00ea pr\u00f3ximo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonaPeitanca/status/1037502952976658432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502932474834944, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 39121217, "username": "itsmevictor_", "tweet": "o alckmin \u00e9 t\u00e3o cachorro morto q at\u00e9 o fudido do temer chuta essa porra  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmevictor_/status/1037502932474834944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502924300197888, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 740984692351062016, "username": "burning_info", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% -  https://ift.tt/2NicNi1\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/burning_info/status/1037502924300197888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502903248928768, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 56858939, "username": "SabrinaVianna", "tweet": "Temer fez campanha pro Alckmin rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SabrinaVianna/status/1037502903248928768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502899616706560, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2820634824, "username": "rscintraz", "tweet": "Eu ainda estou rindo pra cacete do torpedo do mimizento do Temer pra cima do Alckmin - e rio ainda mais imaginando a rea\u00e7\u00e3o do Geraldo.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rscintraz/status/1037502899616706560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502877500157952, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 306891709, "username": "omundodobruno", "tweet": "pera em resumo ele t\u00e1 reconhecendo os erros ou t\u00e1 elogiando a coliga\u00e7\u00e3o do Alckmin?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omundodobruno/status/1037502877500157952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502697757442049, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 251447957, "username": "KrolAntunes", "tweet": "Meu Deus!! O Temer gravou video chamando o Alckmin de falso \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KrolAntunes/status/1037502697757442049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502654795145221, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2456780689, "username": "DonaPeitanca", "tweet": "vcs sabem que isso aqui \u00e9 uma jogada de marketing para o Alckmin sair como afrontoso e ganhar votos  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonaPeitanca/status/1037502654795145221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502414855852032, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4012294648, "username": "AntonioLeitteRj", "tweet": "Voce acredita???\"Alckmin promete n\u00e3o nomear os 41 investigados na Lava Jato que o apoiam\"  https://www.oantagonista.com/brasil/alckmin-promete-nao-nomear-os-41-investigados-na-lava-jato-que-o-apoiam/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioLeitteRj/status/1037502414855852032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502257951059968, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:28", "timezone": "CDT", "user_id": 116896542, "username": "thais_maciel", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ahahahahaha tente outra vez Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thais_maciel/status/1037502257951059968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502231728324608, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:22", "timezone": "CDT", "user_id": 24724231, "username": "LJ82_", "tweet": "A maior anti-propaganda de todas pro Alckmin. O Temer divulgar um v\u00eddeo e mostrando as liga\u00e7\u00f5es entre os dois....hahaha  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LJ82_/status/1037502231728324608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502190464712704, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 855902096041930752, "username": "Lena_dorigo", "tweet": "n\u00e3o sei se fico feliz pelo Bonoro ter 44% de rejei\u00e7\u00e3o ou preocupada do Alckmin ter s\u00f3 22%  https://twitter.com/Itspedrito/status/1037491784916631554\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lena_dorigo/status/1037502190464712704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501784418385920, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 346976507, "username": "fpcoliveira", "tweet": "Resumo do v\u00eddeo do Temer para o Alckmin: \u201cVoc\u00ea era meu brother, agora finge que n\u00e3o me conhece na rua\u201d.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fpcoliveira/status/1037501784418385920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501740172681216, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 92415880, "username": "carlosmuniz7", "tweet": "Que lindo ver a direita (Temer e Alckmin) fazendo uma DR-Barraco via Twitter.  pic.twitter.com/CwoH3971ez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosmuniz7/status/1037501740172681216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501565693820930, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2595688680, "username": "DanielFFC07", "tweet": "@bruno_leo_nardo Seria a vit\u00f3ria mais categ\u00f3rica provavelmente: ela tem menos rejei\u00e7\u00e3o na direita que o Ciro e menos rejei\u00e7\u00e3o na esquerda que o Alckmin. E o fato de ela ser mulher faz ele se sentir claramente desconfort\u00e1vel no embate. Eu quero demais esse segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielFFC07/status/1037501565693820930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bruno_leo_nardo"}
{"id": 1037501349640982529, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 15675149, "username": "demori", "tweet": "Temer acaba de confirmar o que todo mundo sabe: se Alckmin ganhar, o governo ser\u00e1 o mesmo do pr\u00f3prio Temer. Ent\u00e3o se voc\u00ea gostou muito do governo Temer, vote Alckmin.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 37, "retweets": 885, "likes": 2515, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demori/status/1037501349640982529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501288207056897, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 179193928, "username": "George_Alfredo", "tweet": "Ningu\u00e9m respeita o Alckmin HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHA VTNC PICOL\u00c9 DE CHUCU  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/George_Alfredo/status/1037501288207056897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501285770174464, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2820634824, "username": "rscintraz", "tweet": "O que Michel Temer est\u00e1 querendo, meu Deus? Esse videozinho em que amarra seu governo ao pesco\u00e7o do Alckmin \u00e9 tudo que as oposi\u00e7\u00f5es pediram a Deus", "replies": 4, "retweets": 3, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rscintraz/status/1037501285770174464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501036477460480, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 492409716, "username": "ttvictor", "tweet": "Bom, agora com Alckmin e PT fora, Marin\u00e3o e Cir\u00e3o contra Bolso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ttvictor/status/1037501036477460480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501025643638784, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 14319503, "username": "pedrow", "tweet": "mas o mais importante do v\u00eddeo \u00e9 o RECIBA\u00c7O que passa pra quem bate na tecla de que alckmin \u00e9 o real candidato do governo temer nessa elei\u00e7\u00e3o. como negar?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrow/status/1037501025643638784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500947524710400, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 32162996, "username": "Muzitano", "tweet": "Caralho! Hahahahahahahahahahahahahahahahahaaha! Chupa Geraldo Alckmin!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Muzitano/status/1037500947524710400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500866784387072, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:57", "timezone": "CDT", "user_id": 53652311, "username": "betosalesrio", "tweet": "O Alckmin conseguiu o prod\u00edgio de ser lacrado pelo Temer. Tem o peso de um tricolor ser lacrado pelo Abad.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betosalesrio/status/1037500866784387072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500850623729664, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 157827288, "username": "pdrmaranhao", "tweet": "Temer fazendo o favor de esclarecer ao povo brasileiro que Alckmin representa a continuidade da sua agenda golpista de governo. Que del\u00edcia um destruindo o outro.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdrmaranhao/status/1037500850623729664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500767320633345, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 17754393, "username": "marianacastori", "tweet": "Ahhaahahahahhaahahhaahahahah Michel Temer pistola detonando as poucas chances de Alckmin. Ouvi dizer que ele est\u00e1 torcendo para o Haddad. \u201cQualquer um menos Ciro\u201d esse \u00e9 o lema do Temer. J\u00e1 sabemos em quem votar, n\u00e3o \u00e9 mesmo?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianacastori/status/1037500767320633345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499851506950156, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 872493896084987906, "username": "MariaAnglicaM11", "tweet": "@BlogDoPim @nilson_segala S\u00f3 se houver fraude nas urnas Alckmin ganha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaAnglicaM11/status/1037499851506950156", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nilson_segala,BlogDoPim"}
{"id": 1037499849325912064, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 72512359, "username": "niralima", "tweet": "Temer Golpista DR com seu ex-amor Alckmin Ladr\u00e3o de Merenda  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niralima/status/1037499849325912064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499559956672512, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@crisrede @filgmartin O ibope parte da premissa que todos os votos dos \"retardat\u00e1rios \" alckmim, Marina e amoedo ir\u00e3o contra o Bolsonaro. Ciro tem todos os votos do lula no segundo turno, por\u00e9m Bolsonaro tamb\u00e9m tem votos do amoedo , Alckmin e Marina, fora os votos envergonhados !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037499559956672512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,crisrede"}
{"id": 1037499417618726914, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 84197588, "username": "felipefonsecarp", "tweet": "@cafecomferri Dif\u00edcil migrarem com essas inser\u00e7\u00f5es. Alckmin ter\u00e1 a rejei\u00e7\u00e3o de quem ele precisa conquistar, dos minions. Esquerda j\u00e1 \u00e9 favorit\u00edssima. E, pro Haddad crescer 7 p.p, tendo Marina e Ciro (baixo voto cristalizado), \u00e9 quest\u00e3o de 1 ou 2 semanas para garantir lugar no 2nd turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipefonsecarp/status/1037499417618726914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037499219941048320, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2845667192, "username": "marcellusrec0", "tweet": "Resposta de Jair Bolsonaro a Propaganda Mentirosa de Alckmin/PSDB. \"... e conhecer\u00e3o a verdade e a verdade os libertar\u00e1\" - Jo\u00e3o 8:32  https://www.facebook.com/marcelomarcus.l.souza/videos/2032098850155105/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcellusrec0/status/1037499219941048320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498879669874689, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 170307400, "username": "lincolnwesley", "tweet": "@Joao_Almirante Quem vota no Amoedo, vota por convic\u00e7\u00e3o. Quest\u00e3o de princ\u00edpios. Alckmin tem que pegar voto dos minions e dos indecisos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lincolnwesley/status/1037498879669874689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joao_Almirante"}
{"id": 1037498782911537159, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 362672435, "username": "pretanaquebrada", "tweet": "S\u00f3 do Alckmin nao ir pro segundo turno j\u00e1 bate aquele al\u00edvio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pretanaquebrada/status/1037498782911537159", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498630020755456, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2221602827, "username": "jacas34", "tweet": "@infomoney Mas tem q ter segundo turno. Perder pra marina e alckmin tb acho mt improv\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacas34/status/1037498630020755456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "infomoney"}
{"id": 1037498490841194496, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@filgmartin @an_dre_sil_va Ciro, por\u00e9m no segundo turno o tempo de TV e igual pra todo mundo!Cito vai capturar os votos da esquerda.Mais Bolsonaro tamb\u00e9m pega votos da Marina, Alckmin e amoedo !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037498490841194496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "an_dre_sil_va,filgmartin"}
{"id": 1037498372125548545, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "#eleicoes2018 #Eleicoes #NOVO30 #AMOEDO2018 Bolsonaro perde para todo mundo no 2\u00ba Turno. Ciro, Marina e Alckmin tecnicamente empatados e AMOEDO cresce 200%%%%% D\u00e1lhe @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Eleicoes,#NOVO30,#AMOEDO2018", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037498372125548545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30"}
{"id": 1037497919128170497, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 844643819320754177, "username": "IgorMotta1898", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Pro Ciro at\u00e9 que vai, mas pra Marina e Alckmin? DUVIDO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorMotta1898/status/1037497919128170497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037497719596699650, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:26", "timezone": "CDT", "user_id": 832042466488508417, "username": "miriamtassilo2", "tweet": "Na #PesquisaIbobe @jairbolsonaro  no segundo turno para todos os candidatos,s\u00f3 ganha do Poste do PT, perde para Alckmin,isso est\u00e1 cheirando a golpe das urnas#DireitaUbida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PesquisaIbobe,#DireitaUbida", "link": "https://twitter.com/miriamtassilo2/status/1037497719596699650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037497698318987264, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2884575095, "username": "lbtiury", "tweet": "\"Com Ciro, o pedetista alcan\u00e7aria 44%, contra 33% do capit\u00e3o reformado; em cen\u00e1rio com Alckmin, o tucano atingiria 41% contra 32% de Bolsonaro; j\u00e1 Marina teria 43% contra 33% do presidenci\u00e1vel do PSL.\"@aalvesmii !!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lbtiury/status/1037497698318987264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aalvesmii"}
{"id": 1037497525958332416, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 97281517, "username": "lucaskCRF", "tweet": "@fransuel Tem uma galera achando que as pe\u00e7as do Alckmin s\u00e3o pra fazer os minions mudarem de ideia. Ele t\u00e1 \u00e9 de olho gordo nesses 28% (n\u00e3o vai conquistar)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaskCRF/status/1037497525958332416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fransuel"}
{"id": 1037497467166703616, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 895514593568722945, "username": "VocaGadelha", "tweet": "Bolsonaro perderia no 2\u00ba turno se fosse com Haddad, Alckmin e Ciro?! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 mas gente... s\u00f3 Marininha que vacila \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VocaGadelha/status/1037497467166703616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496881381814273, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 71825462, "username": "RealMrMeeks", "tweet": "Sem Lula, Bolsonaro n\u00e3o cresce, Marina/Ciro/Alckmin se embolam seguidos de perto por 'um desconhecido' Haddad que crescer\u00e1 quando for corretamente identificado.Com Lula \u00e9 chocolate no primeiro turno para o Brasil ser Feliz de Novo.Ou seja, #VaiDarPT https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367830/Ibope-fake-mostra-Bolsonaro-seguido-por-Ciro-e-Marina.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VaiDarPT", "link": "https://twitter.com/RealMrMeeks/status/1037496881381814273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496811857108993, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 855841353422557185, "username": "AndreRosaMarqu2", "tweet": "@andreazzaeditor Rapaz...e o Alckmin n\u00e3o atinge dois d\u00edgitos de jeito nenhum...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreRosaMarqu2/status/1037496811857108993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037496677828108288, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 135471054, "username": "Su320", "tweet": "@Pedrodanenhauer Eu sinceramente n\u00e3o sei o que \u00e9 pior entre ele e Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Su320/status/1037496677828108288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pedrodanenhauer"}
{"id": 1037496479932456960, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2400228992, "username": "crescencio85", "tweet": "@geraldoalckmin Contando piadas \u00e9 f\u00e1cil. Os minist\u00e9rios em um futuro governo dele j\u00e1 est\u00e3o comprometidos com esse partidos corruptos, fora que o pr\u00f3prio Alckmin est\u00e1 sob investiga\u00e7\u00f5es!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crescencio85/status/1037496479932456960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037496188575121408, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3240868828, "username": "thaiysm", "tweet": "mas bolsonaro e alckmin n\u00e3o existe gente  https://twitter.com/cinefilo_K/status/1037316170330894336\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaiysm/status/1037496188575121408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496152818700289, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 75665523, "username": "niloborgna", "tweet": "MP de SP pede suspens\u00e3o de direitos pol\u00edticos de Alckmin  https://exame.abril.com.br/brasil/mp-de-sp-pede-suspensao-de-direitos-politicos-de-alckmin/?utm_source=whatsapp\u00a0\u2026 https://exame.abril.com.br/brasil/mp-de-sp-pede-suspensao-de-direitos-politicos-de-alckmin/?utm_source=whatsapp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niloborgna/status/1037496152818700289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495895623970816, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@ECantanhede @direitabr2018 Sim, mas eu vou te lembrar que no total de votos deu Clinton. Trump levou em fun\u00e7\u00e3o do sistema maluco de delegados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037495895623970816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "direitabr2018,ECantanhede"}
{"id": 1037495742351532033, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 85145657, "username": "allemossilva", "tweet": "Ciro, Marina, Alckmin, tanto faz, essa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 do Lula, o verdadeiro l\u00edder das pesquisas. A elei\u00e7\u00e3o 2018 foi usurpada pelo Judici\u00e1rio, sempre auxiliado pela m\u00eddia.O moralismo hip\u00f3crita da classe m\u00e9dia condena o Lula, mas exalta um neofascista, que pode chegar ao 2o turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allemossilva/status/1037495742351532033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495698411978753, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 435124360, "username": "EuMylenaAlves", "tweet": "gente o Haddad e o Alckmin eu faria muito  https://twitter.com/wannabiel/status/1035936916028514304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuMylenaAlves/status/1037495698411978753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495325391503360, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 970848781003644928, "username": "MusicmanMarcao", "tweet": "@exame \u00c9 as den\u00fancias contra o Alckmin???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MusicmanMarcao/status/1037495325391503360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037495158160408581, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 57174123, "username": "schnellflu", "tweet": "@BellaAragao @jdanilobarbosa @laylaew_ Ah, esses \u00edndices a\u00ed n\u00e3o me dizem muito. Marina, Haddad, Alckmin e Ciro entre 20-26%, n\u00e3o tem muita diferen\u00e7a. O bom disso a\u00ed \u00e9 ver q o Bozo n\u00e3o ganha de ningu\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schnellflu/status/1037495158160408581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laylaew_,jdanilobarbosa,BellaAragao"}
{"id": 1037495092779606016, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 42403475, "username": "RodyRibeiro", "tweet": "@cafecomferri Alckmin \u00e9 esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodyRibeiro/status/1037495092779606016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037494916744667138, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 33426810, "username": "leonardomoes", "tweet": "@marcelomorato Eu n\u00e3o teria tanta certeza assim hein, tenho medo de dividirem os votos entre Ciro, Haddad e Marina e o Alckmin acabar indo pro segundo turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardomoes/status/1037494916744667138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelomorato"}
{"id": 1037494898637922305, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1025598244724854784, "username": "andrematheus85", "tweet": "Globo/Ibope, divulgada hoje:Bolsonaro 22% (+2)Ciro Gomes 12% (+3)Marina Silva 12% (0)Geraldo Alckmin 9% (+2)Haddad 6% (+2)Amo\u00eado 3% (+2)\u00c1lvaro Dias 3% (0)Boulos 1% (0)Vera 1% (0)Jo\u00e3o Goulart Filho 1% (0)O restante n\u00e3o pontuou.#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/andrematheus85/status/1037494898637922305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494757495394304, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1541350597, "username": "UmBrasildeTds", "tweet": "@UOLNoticias @Ihamma_1 Mostre-me uma manifesta\u00e7\u00e3o igual a essa do Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmBrasildeTds/status/1037494757495394304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ihamma_1,UOLNoticias"}
{"id": 1037494577920393216, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 30429638, "username": "Fabyuri", "tweet": "@Alliatti e, junto com ciro e haddad, alckmin j\u00e1 teve um crescimento sens\u00edvel. j\u00e1 seria o efeito TV?  pic.twitter.com/6OOndvQZyE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabyuri/status/1037494577920393216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alliatti"}
{"id": 1037494461549498374, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 890231723656699904, "username": "rpinto__", "tweet": "@vrr93 @XandeBernardo Alckmin n\u00e3o \u00e9 sujO???? V\u00e1rias acusa\u00e7\u00f5es de financiar o PCC, ele nem.responde as perguntas sobre o tema", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rpinto__/status/1037494461549498374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "XandeBernardo,vrr93"}
{"id": 1037493017425391617, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1561524560, "username": "RodCunha", "tweet": "Alckmin e Marina est\u00e3o dividindo os votos moderados, as pessoas s\u00e3s.Quase todo o resto \u00e9 o horror. O horror.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodCunha/status/1037493017425391617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492914279133189, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 47456935, "username": "eduardocbs", "tweet": "@caiorrn_ @Victor__rod @BarbioMarcus @Dida_CRF q mesma linha o que, Dida. nao viaja. esse ibope de hj t\u00e1 mostrando uma diferen\u00e7a de rejei\u00e7\u00e3o gigantesca, coisa q nenhuma outra pesquisa mostrou. semana passada saiu uma q o Bolso tinha 61% e os outros tavam com 60 e 59.em outra o Alckmin tava com 63 e bolso com menos de 60", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardocbs/status/1037492914279133189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dida_CRF,BarbioMarcus,Victor__rod,caiorrn_"}
{"id": 1037492567863173120, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1020439446766931968, "username": "Brunovang212", "tweet": "@andreazzaeditor GERALDO ALCKMIN O SANTO DA ODEBRECHT CORRUPTO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunovang212/status/1037492567863173120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037492455506173952, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 119279386, "username": "RodrigoComrua", "tweet": "Toda  vez que eu vejo o Geraldo Alckmin, me vem essa imagem na cabe\u00e7a...  https://www.youtube.com/watch?v=YuPohFhxYEQ\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoComrua/status/1037492455506173952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492424480673793, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 852571421289177094, "username": "Bolsoneas", "tweet": "Tempos atr\u00e1s, eu vi o apresentador DATENA fazer propaganda para Alckmin. Acabei de ver ele indicar C\u00e9sar Maia. Esse n\u00e3o pode ver um corrupto que j\u00e1 quer ajudar! rs  https://gab.ai/Bolsoneas/posts/34195641\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bolsoneas/status/1037492424480673793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492266380742662, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 85145657, "username": "allemossilva", "tweet": "Pro esquem\u00e3o (m\u00eddia, Judici\u00e1rio, setor financeiro) t\u00e1 valendo qualquer coisa, menos o Lula. O \"Voc\u00ea sabe quem\" pode perder gra\u00e7as ao seu alto \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o, dif\u00edcil de ser revertido. Sobram a Marina e o Ciro. Alckmin n\u00e3o levanta. E o Haddad precisa herdar os votos do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allemossilva/status/1037492266380742662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492056711680000, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 152106764, "username": "zitaellen", "tweet": "@vislumbrando_ @CaioBellandi @fpcoliveira Eu estou pessimista. Mas vamos ver se a minha meta de Alckmin e Haddad subindo aconte\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zitaellen/status/1037492056711680000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fpcoliveira,CaioBellandi,vislumbrando_"}
{"id": 1037491783108894721, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1541350597, "username": "UmBrasildeTds", "tweet": "@Ihamma_1 @UOLNoticias Faz a\u00ed um concurso para AMAN Alckmin, se passar fale de Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmBrasildeTds/status/1037491783108894721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,Ihamma_1"}
{"id": 1037491663067926528, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 22979124, "username": "jprodrigues", "tweet": "Promotoria move a\u00e7\u00e3o contra Alckmin e pede bloqueio de R$ 39 milh\u00f5es \u2013 Jovem Pan Online  http://bit.ly/2NpDIZv\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprodrigues/status/1037491663067926528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491483052597248, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 166262483, "username": "antonio_lucas", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antonio_lucas/status/1037491483052597248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491455844118529, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 60445376, "username": "DRACosta", "tweet": "@GeorgMarques @brunoracosta Tudo bem, consigo ver isso, mas como ela pode ser mais rejeitada que o Alckmin?! Eu acho que \u00e9 uma quest\u00e3o sociol\u00f3gica que tem tudo a ver com a figura f\u00edsica dela e o fato de ser mulher, tudo combinado com a campanha detest\u00e1vel do PT em 2014.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DRACosta/status/1037491455844118529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunoracosta,GeorgMarques"}
{"id": 1037491198850748416, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 815905036651864065, "username": "_olivfelipe", "tweet": "Rejei\u00e7\u00e3o da Marina ser maior que a do Alckmin \u00e9 bizarro!  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037480588465332224\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_olivfelipe/status/1037491198850748416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490700621946880, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 853839745448898560, "username": "caique_des", "tweet": "O problema eh que Ciro e Alckmin certamente fariam p\u00e9ssimos governos e refor\u00e7ariam o clamor por mudan\u00e7a. Em 2022 vem outra elei\u00e7\u00e3o tensa.N\u00e3o sei o q esperar de um governo da Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caique_des/status/1037490700621946880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490673967149058, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 44423100, "username": "jadermoraes", "tweet": "Alckmin t\u00e1 empatado com Ciro e Marina sem tirar um voto sequer do Bolsonaro, que t\u00e1 l\u00e1 na frente com folga e aumentando a dist\u00e2ncia. Ou seja, quando Alckmin come\u00e7ar a tirar uns votinhos de Bolsonaro, pode ultrapassar Ciro e Marina. D\u00e1-lhe voto \u00fatil - e o PT nesse faz de conta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jadermoraes/status/1037490673967149058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490571944894469, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 33920118, "username": "jctm1", "tweet": "@evenunes_ a minha impress\u00e3o \u00e9 que s\u00f3 marina e alckmin ganham do bolso num segundo turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jctm1/status/1037490571944894469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "evenunes_"}
