{"id": 1038463306313474049, "date": "2018-09-08", "time": "11:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 138154594, "username": "MooreDeveloper", "tweet": "Poxa @gcamarotti assim manipulando a favor do que pensa \u00e9 triste de ver... a @GloboNews vai virar mais uma emissora sem cr\u00e9dito assim como a @RedeGlobo.Nesse ritmo a @TvBandnews vai crescer r\u00e1pido... repense.E olha que n\u00e3o vou votar no Bolsonaro... meu voto \u00e9 Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MooreDeveloper/status/1038463306313474049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews,RedeGlobo,TvBandnews"}
{"id": 1038462385986719745, "date": "2018-09-08", "time": "11:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 259350233, "username": "KidCubatao", "tweet": "@CanalDoOtario Aprenda a jogar xadrez, n\u00e3o basta mover pedras. O verdadeiro jogador simula e enxerga diversas jogadas poss\u00edveis \u00e0 frente e a rea\u00e7\u00e3o do advers\u00e1rio. Sugiro come\u00e7ar a analisar melhor seu tabuleiro e as jogadas do Amoedo. N\u00e3o fique s\u00f3 na movimenta\u00e7\u00e3o do primeiro pe\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KidCubatao/status/1038462385986719745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalDoOtario"}
{"id": 1038460507697672194, "date": "2018-09-08", "time": "11:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 52589995, "username": "leopl", "tweet": "@joaoamoedonovo @joel_fi @bramasole1000 @marcellomorais @brunolarapinto O pessoal acha que as igrejas seriam achacadas. N\u00e3o entendem que quanto menos categorias isentas de imposto menor \u00e9 a carga tribut\u00e1ria pra todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leopl/status/1038460507697672194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunolarapinto,marcellomorais,bramasole1000,joel_fi,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038460221054742528, "date": "2018-09-08", "time": "11:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 22016866, "username": "vanessatocha", "tweet": "Impress\u00e3o minha ou o hp do amoedo durou mais que o de costume?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanessatocha/status/1038460221054742528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038460114343211008, "date": "2018-09-08", "time": "11:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1021862302159720448, "username": "RonaldoAS4", "tweet": "@montadorRJ Deixa o amoedo pra2022!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldoAS4/status/1038460114343211008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "montadorRJ"}
{"id": 1038459680429932549, "date": "2018-09-08", "time": "11:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 877382296730390528, "username": "alex_kidd80", "tweet": "@joaoamoedonovo Joao Amoedo \u00e9 um embuste, uma armadilha. Pupilo de George Soros, o cara que financia organiza\u00e7oes de esquerda, como o Foro de S\u00e3o Paulo. N\u00e3o caiam nesse papo desse banqueiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alex_kidd80/status/1038459680429932549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038458544528543745, "date": "2018-09-08", "time": "11:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 761920167454601216, "username": "Kiritanu_o", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 bem, agora voltamos a programa\u00e7\u00e3o normalJo\u00e3o Amoedo, 30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kiritanu_o/status/1038458544528543745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038454002353168384, "date": "2018-09-08", "time": "10:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares @marklawk Bolsonaro descartou tal agenda pelo que vinha junto, se n\u00e3o serve para os EUA, Israel, Canad\u00e1 e Inglaterra, porque serviria para o Brasil? Quem segue os Rockefellers e o Soros perde a moral pra reclamar no futuro e o Bolsonaro sabe bem disso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038454002353168384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038452220436598784, "date": "2018-09-08", "time": "10:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares @marklawk Categ\u00f3rica? Seria categ\u00f3rico se dissesse que foi um erro e que a tal que assinou estava em processo de expuls\u00e3o!A idiota assinou um projeto globalista pra ficar bem e cagou para os resultados!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038452220436598784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038451808006549505, "date": "2018-09-08", "time": "10:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 91670880, "username": "hugopat", "tweet": "@joaoamoedonovo @IsabelTeixeiraN Ou crit\u00e9rios fr\u00e1geis na escolha de um candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugopat/status/1038451808006549505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsabelTeixeiraN,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038451464883064832, "date": "2018-09-08", "time": "10:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2343844440, "username": "Glorioso_RJ", "tweet": "@BotafogoEterno @joaoamoedonovo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2714#BolsonaroPresidente17\u2714\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Glorioso_RJ/status/1038451464883064832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,BotafogoEterno"}
{"id": 1038451416518615046, "date": "2018-09-08", "time": "10:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 920478208797143040, "username": "amandemir", "tweet": "jA oUvIu FaLaR dE JoAo AmOeDo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandemir/status/1038451416518615046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450828850417664, "date": "2018-09-08", "time": "10:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 64197581, "username": "leosduque", "tweet": "@PMERJ vendedores ambulantes est\u00e3o vendendo carga roubada no acesso \u00e0 Amoedo do Recreio dos Bandeirantes. Abordando quem passa de carro pela rua. Produtos sem nota fiscal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leosduque/status/1038450828850417664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PMERJ"}
{"id": 1038446263140798464, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 911289505000427520, "username": "luizmendeslpm", "tweet": "@joaoamoedonovo A an\u00e1lise tendenciosa do Fatos vs Fale n\u00e3o conseguiu derrubar suas observa\u00e7\u00f5es, mesmo conceituando \"n\u00e3o \u00e9 bem assim\". Parab\u00e9ns pela entrevista e vamos a vit\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmendeslpm/status/1038446263140798464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038446024682090501, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 49108954, "username": "CmteLISBOA", "tweet": "At\u00e9 aqui, os melhores que se apresentam ao eleitor com discurso, agenda, e marketing s\u00e3o os candidatos \u00e0 presid\u00eancia Alckmin, Ciro e Amoedo.  pic.twitter.com/dnQ9m3pWFe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CmteLISBOA/status/1038446024682090501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444446247997441, "date": "2018-09-08", "time": "10:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@partidonovo30 @letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @marklawk Mas isso tu n\u00e3o viu!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038444446247997441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker,partidonovo30"}
{"id": 1038444118429650944, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares @marklawk Tenho 44 anos s\u00f3 de pol\u00edtica e n\u00e3o me emprenho pelos ouvidos, se o NOVO chutar a agenda 2030, esquecer o apoio de globalistas e colocar alguns idiotas do partido pra fora, talvez arrebanhe pessoas s\u00e9rias, como est\u00e1 n\u00e3o vai conseguir ir longe e ainda atrapalhar\u00e1 a na\u00e7\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038444118429650944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038444048908988417, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 393716730, "username": "eduardo23000", "tweet": "Um monte de gente falando que mudou o voto de Jo\u00e3o Amoedo para Jair Bolsonaro. A verdade \u00ea que j\u00e1 iam votar no Bolsonaro e falam isso agora depois do atentado para parecem bonzinhos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo23000/status/1038444048908988417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443341774499840, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares @marklawk N\u00e3o se aprofundou, n\u00e3o desmembrou o assunto, n\u00e3o abriu o leque..., mostrou despreparo diante da merda feita pela vereadora!Votar no NOVO \u00e9 dividir a direita e desperdi\u00e7ar voto, o que por si s\u00f3 j\u00e1 um excelente servi\u00e7o prestado \u00e0 esquerda!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038443341774499840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038443051797106688, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@g1 @AndreiaSadi Andreia, p q n\u00e3o chamam o @joaoamoedonovo para uma sabatina? H\u00e1 prefer\u00eancia por Alkimin? O Jo\u00e3o tem um projeto de governo t\u00e3o enxuto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038443051797106688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi,g1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038442558907662336, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares @marklawk Essa explica\u00e7\u00e3o s\u00f3 convence ne\u00f3fitos, ele s\u00f3 falou que \"existem mais coisas boas do que ruins\" n\u00e3o mostrou o que h\u00e1 de bom, fugiu da quest\u00e3o e n\u00e3o a enfrentou como devia enumerando o que h\u00e1 bom e ruim, s\u00f3 o de ter apoio de George Soros e dos Rockefellers j\u00e1 a torna ruim!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038442558907662336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038441363971493889, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @marklawk Explica\u00e7\u00e3o que n\u00e3o convence quem estuda o assunto a pouco mais de 4 anos!Convence ne\u00f3fitos como voc\u00eas!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038441363971493889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker"}
{"id": 1038440951570673666, "date": "2018-09-08", "time": "09:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @marklawk Maria Esther retirou-se ap\u00f3s a descoberta, isso tu n\u00e3o deve saber n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038440951570673666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker"}
{"id": 1038439647477678086, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk @claudiacollares O NOVO assinou a agenda 2030 da ONU que qualquer um sabe que \u00e9 globalista, socialista e marxista, a agenda \u00e9 o ideal de George Soros entre outros globalistas, mas isso ele n\u00e3o fala e inclusive foge!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038439647477678086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiacollares,marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038439276101476353, "date": "2018-09-08", "time": "09:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 880164499688390657, "username": "luanabl_", "tweet": "vc gosta do bolsonaro? \u2014 Aqui \u00e9 Am\u00f4edo  https://curiouscat.me/luanabl/post/642319597?1536418191\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanabl_/status/1038439276101476353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438550541398027, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 137548859, "username": "viniciusdisalvo", "tweet": "@GloboNews @silvioluiz @AndreiaSadi Entrevistaram o vice do @joaoamoedonovo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusdisalvo/status/1038438550541398027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi,silvioluiz,GloboNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038438473911476224, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @marklawk No RJ elegeu uma vereadora que era do partido comunista, e tu fala que n\u00e3o d\u00e1 pra apontar incoer\u00eancias no NOVO, a agenda 2030 da ONU \u00e9 a coisa mais globalista, socialista e marxista e o NOVO assinou, tal agenda \u00e9 o ideal de pessoas como o George Soros, mas isso voc\u00ea n\u00e3o enxerga!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038438473911476224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker"}
{"id": 1038437919659360256, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 761766054213419008, "username": "Mlopess_9", "tweet": "Eu quero o Amoedo  https://twitter.com/pineapplestormt/status/1038267851407323137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mlopess_9/status/1038437919659360256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437832463982594, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1142994925, "username": "Cleiber1981", "tweet": "@joaoamoedonovo #BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/Cleiber1981/status/1038437832463982594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038437652243128322, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 53460511, "username": "luisalves81", "tweet": "@IsabelTeixeiraN @FabioOstermann @joaoamoedonovo a torcida do Ibis, por mais dif\u00edcil que seja, acredita que um dia gritar\u00e1: \"\u00c9 campe\u00e3o!\" Rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisalves81/status/1038437652243128322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsabelTeixeiraN,FabioOstermann,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038437447456235522, "date": "2018-09-08", "time": "09:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 711715387260444672, "username": "BenchimolLuiz", "tweet": "@jairbolsonaro @LarissaFCM Eu tamb\u00e9m! Amoedo ter\u00e1 que esperar mais 4 anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenchimolLuiz/status/1038437447456235522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,jairbolsonaro"}
{"id": 1038435306448580608, "date": "2018-09-08", "time": "09:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "Eu vou continuar a votar Amo\u00eado#AmoedoPresidente#amoedonosdebates pic.twitter.com/9mo7477YCT", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#AmoedoPresidente,#amoedonosdebates", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1038435306448580608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434242861121542, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 979262834, "username": "nilsonfd2015", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Bopressor20 @angeloCECTetra Parab\u00e9ns guerreiro. Vc vai ajudar muito a mudar o destino do nosso Brasil.#BolsonaroPresidente17#For\u00e7aBolsonaro#JairBolsonaro#Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro,#JairBolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/nilsonfd2015/status/1038434242861121542", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angeloCECTetra,Bopressor20,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038431723615408128, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 233150714, "username": "SDinix", "tweet": "@gustavoramos Eleitores do candidato esfaqueado tentam cooptar-nos dizendo que \"mudaram o voto\" depois do ocorrido. MENTIRA! \u00c9 apenas mais uma t\u00e1tica furada e mau-car\u00e1ter daqueles que est\u00e3o fazendo uso pol\u00edtico de um atentado. Quem vota no @joaoamoedonovo, vota com CONVIC\u00c7\u00c3O! Pfv, melhorem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SDinix/status/1038431723615408128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavoramos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038431256051163138, "date": "2018-09-08", "time": "09:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @marklawk Sem fundamentos? Acho que voc\u00ea nem sabe quais s\u00e3o os fundamentos, por isso diz \"sem fundamentos\"!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038431256051163138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker"}
{"id": 1038430576359956483, "date": "2018-09-08", "time": "09:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 992580542355910657, "username": "_souzahellen", "tweet": "Era pra eu estar fazendo os exerc\u00edcios da revis\u00e3o do portal, por\u00e9m, c\u00e1 estou eu deitada, vendo entrevista do roda viva com o Amo\u00eado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_souzahellen/status/1038430576359956483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430507917303810, "date": "2018-09-08", "time": "09:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 492409716, "username": "ttvictor", "tweet": "@jones_index @anartam Ningu\u00e9m ia votar em Amoedo e vai votar em Bolso. Mentira deslavada kkkk", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ttvictor/status/1038430507917303810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anartam,jones_index"}
{"id": 1038429366009712641, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 159163121, "username": "a_christinav", "tweet": "Conservadores atacando o Jo\u00e3o Am\u00f4edo: Isso t\u00e1 rid\u00edculo,o nosso inimigo \u00e9 outro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_christinav/status/1038429366009712641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428753335119872, "date": "2018-09-08", "time": "09:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 701416966960128002, "username": "_MLacerda_", "tweet": "@rivania18 @JosAlvarenga18 Com todo respeito ao seu voto, acho Amoedo fraco, focado apenas em 1 assunto (economia) e a proposta do Novo \u00e9 gen\u00e9rica demais. A proposta do PSL \u00e9 bem mais robusta para os problemas priorit\u00e1rios.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MLacerda_/status/1038428753335119872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JosAlvarenga18,rivania18"}
{"id": 1038428391572156416, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1908695143, "username": "vinagreny", "tweet": "@joaoamoedonovo @IsabelTeixeiraN Fake News! Propaganda dos Bolsoninhos para manipular a opini\u00e3o p\u00fablica! Rob\u00f4s!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinagreny/status/1038428391572156416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsabelTeixeiraN,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038426938166128640, "date": "2018-09-08", "time": "09:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 81126206, "username": "marciomarks", "tweet": "A onde laranja n\u00e3o para de crescer. Conhe\u00e7a voc\u00ea tamb\u00e9m as propostas do @partidonovo30 nas redes. \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a3\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 @joaoamoedonovo @mtrindadenovo #jo\u00e3oamoedonovo #partidonovo #eleicoes2018\u2026  https://www.instagram.com/p/BnPEYh4lXCM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2cqcji3iuzjy\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jo\u00e3oamoedonovo,#partidonovo,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/marciomarks/status/1038426938166128640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo,mtrindadenovo"}
{"id": 1038424588303126529, "date": "2018-09-08", "time": "08:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 701416966960128002, "username": "_MLacerda_", "tweet": "@rivania18 @JosAlvarenga18 Justamente por esse motivo que acredito mais em Paulo Guedes e Bolsonaro do q em Gustavo Franco e Amoedo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MLacerda_/status/1038424588303126529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JosAlvarenga18,rivania18"}
{"id": 1038423859270168576, "date": "2018-09-08", "time": "08:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 101764026, "username": "visi006", "tweet": "@joaoamoedonovo H\u00e1 30 anos s\u00f3 temos pol\u00edticos de esquerda dominando o debate e agora a m\u00eddia quer manter a palavra \"direita\" como algo extremo.E com todo respeito, o Sr n\u00e3o deveria seguir essa ret\u00f3rica.Ou o Sr \u00e9 de centro ou \u00e9 de direita.@MBLivre n\u00e3o foge de se auto-entitular \"de direita\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/visi006/status/1038423859270168576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,MBLivre"}
{"id": 1038423050121891840, "date": "2018-09-08", "time": "08:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2983411809, "username": "kattmds", "tweet": "Toda vez q leio o nome do Jo\u00e3o amoedo da vontade de chorar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kattmds/status/1038423050121891840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422142168256512, "date": "2018-09-08", "time": "08:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @marklawk Sem fundamentos?Cara tergiversar \u00e9 a sua \u00fanica forma de se sair quando te chamam \u00e0 realidade?Responde l\u00e1 com cra?D\u00e1 licen\u00e7a que falar com pessoas do seu n\u00edvel intelectual e de informa\u00e7\u00e3o me rebaixa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038422142168256512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker"}
{"id": 1038421785182711808, "date": "2018-09-08", "time": "08:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1007296307587895296, "username": "AlanRochadeFar1", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 @leonardopds @henrique4000 @Telmandrad @RWeigher Pois \u00e9... muitas pessoas usam brechas de lei pra tirar vantagens. N\u00e3o vejo nenhum problema nas igrejas pagarem impostos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanRochadeFar1/status/1038421785182711808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RWeigher,Telmandrad,henrique4000,leonardopds,fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038421466725933056, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @marklawk \"\u00e7ei\"N\u00e3o fizeram rigorosamente p. nenhuma!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038421466725933056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker"}
{"id": 1038421464955924482, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 950749140983611394, "username": "ngelinaMalevola", "tweet": "Cada vez mais @joaoamoedonovo me conquista por sua eleg\u00e2ncia, pondera\u00e7\u00e3o, assertividade e lideran\u00e7a.Esse \u00e9 o presidente que o Brasil precisa!#VamosRenovarTudo#VemComJo\u00e3o30#Jo\u00e3oNosDebates#Jo\u00e3oAmo\u00eadoNovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#VemComJo\u00e3o30,#Jo\u00e3oNosDebates,#Jo\u00e3oAmo\u00eadoNovo30", "link": "https://twitter.com/ngelinaMalevola/status/1038421464955924482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038421402934763521, "date": "2018-09-08", "time": "08:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1007296307587895296, "username": "AlanRochadeFar1", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 @leonardopds As igrejas pagar impostos \u00e9 algo coerente na minha opini\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanRochadeFar1/status/1038421402934763521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardopds,fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038421242301149187, "date": "2018-09-08", "time": "08:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 26730971, "username": "waGNUx", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waGNUx/status/1038421242301149187", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038421061551972353, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4830211143, "username": "NetoZozimo", "tweet": "Amoedo acha que os eleitores de JB crescem num laranjal e \u00e9 s\u00f3 pegar e botar destro de uma cesta.Cest\u00e3o redondamente enganados.  https://twitter.com/DamadeferroBra/status/1038419897280282624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NetoZozimo/status/1038421061551972353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420993562292224, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares @marklawk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkMostrou n\u00e3o ter conhecimento e de quebra repetiu o discurso do Bolsonaro...Amiguinho, voc\u00ea n\u00e3o corrige ningu\u00e9m sem antes corrigir a si mesmo!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038420993562292224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038420197173092353, "date": "2018-09-08", "time": "08:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 973950229291716608, "username": "neves_delano", "tweet": "Definitivamente, a ESQUERDA \u00e9 o c\u00e2ncer do Brasil! (PT, PCB, PCdoB, PSOL, tudo met\u00e1stase) Vamos mudar! \u00c9 preciso mudar! @partidonovo30 @joaoamoedonovo #Novo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Novo30", "link": "https://twitter.com/neves_delano/status/1038420197173092353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038417763293974528, "date": "2018-09-08", "time": "08:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 950749140983611394, "username": "ngelinaMalevola", "tweet": "@Guaruja11 Carisma? Tem demais! Viu a entrevista do @programapanico, na @radiojovempan? Foi sensacional!Agressividade na comunica\u00e7\u00e3o?Prefiro \"assertividade\" e \"facilidade\". @joaoamoedonovo tem de sobra! \ud83d\ude09\ud83c\udf0a\ud83c\udf4a#VamosRenovarTudo#Jo\u00e3oNosDebates#Jo\u00e3oAmo\u00eadoNovo30#VemComJo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#Jo\u00e3oNosDebates,#Jo\u00e3oAmo\u00eadoNovo30,#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/ngelinaMalevola/status/1038417763293974528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guaruja11,programapanico,radiojovempan,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038415432141758466, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 701416966960128002, "username": "_MLacerda_", "tweet": "@JosAlvarenga18 @rivania18 Votaria em Amoedo se o meu interesse fosse apenas mudan\u00e7as na economia. Amoedo nao fala em seguran\u00e7a p\u00fablica. T\u00f4 fora. Mais um para passar a m\u00e3o na cabe\u00e7a de bandido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MLacerda_/status/1038415432141758466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rivania18,JosAlvarenga18"}
{"id": 1038415417784655873, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 37766072, "username": "brayansoueu", "tweet": "@anacronices @JenioQuadros Ser\u00e1 que v\u00e3o chamar o Amo\u00eado? Seria bom, n\u00e9, assim ele ficaria mais conhecido do p\u00fablico e roubaria mais votos do Bolsie hihihihih", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brayansoueu/status/1038415417784655873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JenioQuadros,anacronices"}
{"id": 1038414313755762690, "date": "2018-09-08", "time": "08:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2472761214, "username": "_dedemoreira", "tweet": "\u00c9 absolutamente bizarro a gente ter Haddad, Ciro, Marina, Amoedo, Alckmin, nenhum deles com discursos violentos e que levam \u00f3dio a sociedade e, como na\u00e7\u00e3o, escolher um cara q defende o q essa gente defendeQ merda q viramos!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_dedemoreira/status/1038414313755762690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413554871926784, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2673588507, "username": "Diogo_CarpeDiem", "tweet": "@Clauwild1 Aqui no RJ muitos conhecidos meus de trabalho e familiares tbm se convenceram em votar no Bolsonaro. Uns iam votar em branco, outros no Amoedo etc. Agora adotaram o voto \u00fatil contra a esquerda.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diogo_CarpeDiem/status/1038413554871926784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1"}
{"id": 1038412556854063104, "date": "2018-09-08", "time": "08:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 156953932, "username": "tomifarias", "tweet": "@xpinvestimentos @joaoamoedonovo @partidonovo30 Vai chegar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tomifarias/status/1038412556854063104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo,xpinvestimentos"}
{"id": 1038411819424075776, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 10811382, "username": "silsil123", "tweet": "@Embrazildo4 Amigo, j\u00e1 respondi l\u00e1 encima.  No Amoedo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silsil123/status/1038411819424075776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Embrazildo4"}
{"id": 1038411086297554945, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2680546844, "username": "JBrasil20133", "tweet": "E como o discurso do Amoedo \u00e9 identico ao dos tucanos, e eu tenho outra op\u00e7\u00e3o,prefiro a outra op\u00e7\u00e3o.Jair Bolsonaro.Assim \u00e9 na democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JBrasil20133/status/1038411086297554945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409229768511493, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Al\u00e9m do crescimento das pesquisas e das redes sociais, temos crescido tamb\u00e9m na dissemina\u00e7\u00e3o dos nossos valores. As ideias, a postura e a coer\u00eancia t\u00eam sido espalhadas por por todo Brasil. #VemComJo\u00e3o30 https://paginabrazil.com/amoedo-radio-globo-na-forca-das-ideias-na-postura-e-na-coerencia-gente-tem-crescido/\u00a0\u2026", "replies": 47, "retweets": 355, "likes": 2071, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038409229768511493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407331556536320, "date": "2018-09-08", "time": "07:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @marklawk A mesma forma de responder do PSDB e do PT, se voc\u00ea ver vai entender, pra ver tem que eleger e o NOVO n\u00e3o tem \"corpo\" pra governar nem um condom\u00ednio, fim de ficha!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038407331556536320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker"}
{"id": 1038407070578552832, "date": "2018-09-08", "time": "07:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 42496814, "username": "lutelles", "tweet": "Amoedo em 2022, precisamos de SOLU\u00c7\u00d5ES en\u00e9rgicas  https://twitter.com/joabher/status/1037808214170116096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lutelles/status/1038407070578552832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405520560988160, "date": "2018-09-08", "time": "07:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2887461833, "username": "thpchaves85", "tweet": "@Dirceujr1803 Boa @gduvivier ! S\u00f3 lamento que esse epis\u00f3dio n\u00e3o sirva para que os advers\u00e1rios pol\u00edticos se desapeguem do discurso do \u00f3dio! N\u00e3o fizeram no caso da Marielle, n\u00e9? Enfim.. por isso vou de @joaoamoedonovo, pois a mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o ser\u00e1 com os pol\u00edticos que a gente te.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thpchaves85/status/1038405520560988160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gduvivier,Dirceujr1803,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038405257515229184, "date": "2018-09-08", "time": "07:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares @marklawk Tem que mudar a constitui\u00e7\u00e3o pra isso, pra mudar tem de ter maioria no congresso e convocar uma nova constituinte e isso voc\u00eas n\u00e3o t\u00eam, por n\u00e3o ter n\u00e3o far\u00e3o e colocar\u00e3o a culpa em algu\u00e9m exatamente como os anteriores fizeram.Em suma, mais do mesmo", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038405257515229184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038404894493995008, "date": "2018-09-08", "time": "07:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 191438383, "username": "cristianethiel", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Tarik_mohad @angeloCECTetra O \u00fanico com coragem e equipe para de fato fazer o que precisamos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristianethiel/status/1038404894493995008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angeloCECTetra,Tarik_mohad,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038404638310113280, "date": "2018-09-08", "time": "07:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 77878922, "username": "RafeNunes", "tweet": "@joaoamoedonovo quer usar o Wi-Fi da minha casa? Ent\u00e3o vem comigo! \u00c9 propaganda pro pr\u00e9dio inteiro ver! \u270c\ud83c\udffc#VemComJo\u00e3o30 pic.twitter.com/gwBWwfkC1t", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/RafeNunes/status/1038404638310113280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038404451718103041, "date": "2018-09-08", "time": "07:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@joaoamoedonovo @despatriopatism @marklawk Amiguinho, massa de manobra por massa de manobra, todos s\u00e3o para algu\u00e9m, voc\u00ea por exemplo \u00e9 a massa do NOVO, \u00e9 por isso que o Brasil est\u00e1 essa merda, um monte de partidos dividindo a popula\u00e7\u00e3o e no fim quem perde \u00e9 o pa\u00eds, \"unam-se e sejam maiores do que os pol\u00edticos\"!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038404451718103041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,despatriopatism,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038403473308635138, "date": "2018-09-08", "time": "07:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2857793753, "username": "perppetua", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org ManoN\u00e3o \u00e9 a desgra\u00e7a das igrejas que devem chegar ao ao nosso n\u00edvel de pagadores de impostos e sim n\u00f3s que devemos chegar ao n\u00edvel dela de n\u00e3o pagadores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perppetua/status/1038403473308635138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038402815171981312, "date": "2018-09-08", "time": "07:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 42496814, "username": "lutelles", "tweet": "Ele \u00e9 o mais bem preparado? N\u00e3o! \u00c9 o mais capacitado? N\u00e3o!Ent\u00e3o por que vou votar nele? Por isso! Chega de demagogia! Vamos falar a verdade, sejamos francos, chega de emparelhamento pol\u00edtico. Daqui a 4 anos, terreno preparado para Amoedo. Mas...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2048383991850047&id=100000353980988\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lutelles/status/1038402815171981312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402748583235584, "date": "2018-09-08", "time": "07:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2242339485, "username": "Hunters5love", "tweet": "Amoedo al\u00e9m de tudo ainda defende o uso de mensalidades na universidade p\u00fablica \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hunters5love/status/1038402748583235584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402434345918464, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2242339485, "username": "Hunters5love", "tweet": "Amoedo apresenta como proposta para melhorar a sa\u00fade o investimento na sa\u00fade privada com o programa de vouchers, ou seja, iremos pagar duas vezes para termos acesso \u00e0 sa\u00fade de qualidade? S\u00f3 apresenta proposta para utiliza\u00e7\u00e3o dos meios privados tanto para sa\u00fade quanto educa\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hunters5love/status/1038402434345918464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399867255709696, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 262901890, "username": "muriloely_", "tweet": "Tem eleitorado pra isso? S\u00f3 se um Amo\u00eado da vida tirar muito voto do Bolsonaro e a Marina sumir das pesquisas  https://twitter.com/requiaopmdb/status/1038381214762258432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muriloely_/status/1038399867255709696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399693158600706, "date": "2018-09-08", "time": "07:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 100267488, "username": "montadorRJ", "tweet": "Adoraria votar no Amoedo, mas ele n\u00e3o tem chance contra a esquerda.Eu voto Bolsonaro para eliminar de vez com a esquerda.Pense\ud83e\udd17", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/montadorRJ/status/1038399693158600706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396824116228096, "date": "2018-09-08", "time": "07:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@brdezoito Ap\u00f3s a entrevista da #Band ele mostrou a que veio. @joaoamoedonovo tem o melhor projeto de governo e provou que entende o funcionamento da m\u00e1quina p\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Band", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038396824116228096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brdezoito,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038393708075470848, "date": "2018-09-08", "time": "06:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 84897230, "username": "Leo_MSouza", "tweet": "Para quem apoia esse esquerdista travestido de direita....vejam alguns posicionamentos de Amoedo.  https://www.facebook.com/100000092424183/posts/2075669392446121/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_MSouza/status/1038393708075470848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391505319342080, "date": "2018-09-08", "time": "06:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1033915364554559488, "username": "riente_leila", "tweet": "@joaoamoedonovo \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a\ud83c\udf0a\ud83c\udf4a\ud83c\udf0a\ud83c\udf4a\ud83c\udf0a\ud83c\udf4a\ud83c\udf0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riente_leila/status/1038391505319342080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038391475904675840, "date": "2018-09-08", "time": "06:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "@joaoamoedonovo @mariosabinof Mario, mas \u00e9 o \u00fanico com postura de 1\u00b0 mundo. Vcs deveriam enaltecer pois duvido que nenhum outro tem alguma atitude semelhante \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1038391475904675840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038391399929065472, "date": "2018-09-08", "time": "06:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1033915364554559488, "username": "riente_leila", "tweet": "@joaoamoedonovo @jhonystechinno Jo\u00e3o Amo\u00eado o mais preparado para governar este pa\u00eds #joaoamoedo \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo", "link": "https://twitter.com/riente_leila/status/1038391399929065472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jhonystechinno,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038390474460090368, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 67418710, "username": "aloyolaraujo", "tweet": "Quando falo que vou votar no Am\u00f4edo, me dizem: tamb\u00e9m gosto dele, mas ele n\u00e3o tem chance. Se todos que dizem isso votassem no Am\u00f4edo, ele estaria no segundo turno!!! PENSE NISSO!!!Vou votar por convic\u00e7\u00e3o e n\u00e3o no menos pior!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloyolaraujo/status/1038390474460090368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038385678890033152, "date": "2018-09-08", "time": "06:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 128991272, "username": "gustavoasgomes", "tweet": "Rede Globo: Jo\u00e3o Amo\u00eado entrevistado pelo Jornal Nacional: Apoie esse ideia!  https://www.change.org/p/rede-globo-jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-entrevistado-pelo-jornal-nacional-apoie-esse-ideia?recruiter=10781548&utm_campaign=signature_receipt&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition\u00a0\u2026 via @Change", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavoasgomes/status/1038385678890033152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Change"}
{"id": 1038384916671746049, "date": "2018-09-08", "time": "06:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 996131072466391040, "username": "Geraldo13924786", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo do novo n passa de coisa velha nojenta ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geraldo13924786/status/1038384916671746049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038384878927208448, "date": "2018-09-08", "time": "06:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1021862302159720448, "username": "RonaldoAS4", "tweet": "@o_colecionador . PT e outras esquerdas: j\u00e1 deu. N\u00e3o mais. Psdb Mdb Den etc: Chega! Seria nada mudar. . Amoedo: me parece o melhor mas falta estofo. Fica pra 2022. Bolsonaro: Atabalhoado e tosco mas c valores e princ\u00edpios legais. Vem escolhendo bem a equipe. Pra mim... foi o q restou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldoAS4/status/1038384878927208448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1038384312012431360, "date": "2018-09-08", "time": "06:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 43927923, "username": "PTolmasquim", "tweet": "O candidato que melhor representa o pensamento liberal \u00e9 o Amoedo. Se eu fosse neoliberal, votava nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTolmasquim/status/1038384312012431360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382349204041730, "date": "2018-09-08", "time": "06:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "\u201cVamos cortar $ de todas as ONG\u201d, falou o Mito, \u201cvamos tributar a igreja\u201d, falou Amoedo! Bozomion, ONG \u00e9 tudo comunista tem mais \u00e9 q se fuder, q absurdo Amoedo tributar igrejas! Discurso sem sentido e sem fundamento!  https://twitter.com/mauriciomarafon/status/1037769212780048386\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1038382349204041730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038378761459302401, "date": "2018-09-08", "time": "05:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 63267791, "username": "Twiiitalo", "tweet": "Cora\u00e7\u00e3o da Globo tamb\u00e9m bate por AmoedoComplexo de seguradoras de sa\u00fade (bancos) est\u00e1 a\u00ed para isso mesmo! #conversaafiada  https://www.instagram.com/p/Bndl13nHhXj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nv72p3h4wbkh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#conversaafiada", "link": "https://twitter.com/Twiiitalo/status/1038378761459302401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038378618773233664, "date": "2018-09-08", "time": "05:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 33972260, "username": "TonyNardini", "tweet": "@joaoamoedonovo @mariosabinof Ajahahahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonyNardini/status/1038378618773233664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038374781777838081, "date": "2018-09-08", "time": "05:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1033380788056870912, "username": "Paulo99486518", "tweet": "Est\u00e3o lutando pra colocar o Amoedo nos debates...  https://twitter.com/ConversaAfiada/status/1038260384698839041\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo99486518/status/1038374781777838081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038370890877227008, "date": "2018-09-08", "time": "05:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 197283875, "username": "lesoares79", "tweet": "@joaoamoedonovo Ok,  mais n\u00e3o pare com a campanha , por favor... gostaria muito de ver voc\u00ea no segundo turno,   s\u00f3 lado de Bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lesoares79/status/1038370890877227008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038370590711799808, "date": "2018-09-08", "time": "05:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 838872230, "username": "mariaxspong", "tweet": "@lichteritter @RedeGlobo Eleve o n\u00edvel dos debates chamem para entrevistas o @meirelles @joaoamoedonovo  pic.twitter.com/QQwW50M2EF", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaxspong/status/1038370590711799808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lichteritter,RedeGlobo,meirelles,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038368957210787840, "date": "2018-09-08", "time": "05:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 197283875, "username": "lesoares79", "tweet": "@edsonfernandes Depois q eu limpei e meio que parei de usar o face... ficou s\u00f3 os amigos sem ser alienados... ent\u00e3o eu posso dizer, hj em dia eu consigo conversar... Rs inclusive uma amiga quase me convenceu em votar cegamente no @joaoamoedonovo Mas depois do q aconteceu a @jairbolsonaro sou 17.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lesoares79/status/1038368957210787840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edsonfernandes,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038366462283579392, "date": "2018-09-08", "time": "05:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 38030464, "username": "adm_pedrosl", "tweet": "Amo\u00eado na R\u00e1dio Globo: \u2018Na for\u00e7a das ideias, na postura e na coer\u00eancia, temos crescido\u2019  https://paginabrazil.com/amoedo-radio-globo-na-forca-das-ideias-na-postura-e-na-coerencia-gente-tem-crescido/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adm_pedrosl/status/1038366462283579392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038345142648926208, "date": "2018-09-08", "time": "03:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 126142152, "username": "patriciacris70", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @williamthiago14 Sabia que se vc receber doa\u00e7\u00e3o de qualquer pessoa, inclusive familiar seu, vc tem que declarar no seu IR e pagar um imposto estadual? No caso do RJ s\u00e3o 4% do valor recebido? Por que as igrejas ficariam de fora?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriciacris70/status/1038345142648926208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "williamthiago14,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038337286134476800, "date": "2018-09-08", "time": "03:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 950089263894409217, "username": "Matheus83822921", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda Pooooooo... A\u00ed eu infarto de felicidade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus83822921/status/1038337286134476800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038320198426796034, "date": "2018-09-08", "time": "01:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 16992866, "username": "adelinhaaguiar", "tweet": "\u201cEu voto em Amo\u00eado\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111611\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelinhaaguiar/status/1038320198426796034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038304198297825281, "date": "2018-09-08", "time": "00:53:06", "timezone": "CDT", "user_id": 78922639, "username": "M4carra0", "tweet": "@edmilsonpapo10 @bramasole1000 A\u00ed John @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M4carra0/status/1038304198297825281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bramasole1000,edmilsonpapo10,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038301471182409728, "date": "2018-09-08", "time": "00:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1104634872, "username": "CoringaJoker12", "tweet": "@joaoamoedonovo N\u00e3o....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoringaJoker12/status/1038301471182409728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038300008574070784, "date": "2018-09-08", "time": "00:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 23555995, "username": "medo_b", "tweet": "@joaoamoedonovo @ahnao ihh isso seria uma conversa longa, mas eu sou a favor.Acho q os liberais s\u00e3o a favor tb, se n\u00e3o estou enganado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/medo_b/status/1038300008574070784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ahnao,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038298487039897600, "date": "2018-09-08", "time": "00:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 23555995, "username": "medo_b", "tweet": "@joaoamoedonovo @ahnao virou liberal Ahn\u00e3o??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/medo_b/status/1038298487039897600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ahnao,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038296388134731776, "date": "2018-09-08", "time": "00:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 66781553, "username": "Ribeiro1311", "tweet": "@EduPrimitivo Existe uma diferen\u00e7a entre ter uma opini\u00e3o contr\u00e1ria e pregar certos tipos de preconceitos. O Amoedo por exemplo por mais q algu\u00e9m n concorde com seu posicionamento liberal as pessoas debatem ideias e o respeitam. Agora falar q gay \u00e9 falta de porrada a\u00ed j\u00e1 \u00e9 complicado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ribeiro1311/status/1038296388134731776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduPrimitivo"}
{"id": 1038289488949268480, "date": "2018-09-07", "time": "23:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3043848509, "username": "PrizWender04", "tweet": "Apesar de ser liberal desde os meus 16 anos, eu sinto que essas elei\u00e7\u00f5es eu n\u00e3o vou poder escolher um liberal. Amoedo n\u00e3o \u00e9 o que o Brasil precisa, Fl\u00e1vio Rocha n\u00e3o \u00e9 o que o Brasil precisa, ent\u00e3o eu n\u00e3o vou desperdi\u00e7ar meu voto em quem n\u00e3o tem chances de vencer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrizWender04/status/1038289488949268480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038286955748974592, "date": "2018-09-07", "time": "23:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 71642553, "username": "raphaelscostarj", "tweet": "@Pattyy_Ribeiro Como sempre #OlavoTemRazao, esse @joaoamoedonovo \u00f1 passa de um FDP!!! #DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OlavoTemRazao,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/raphaelscostarj/status/1038286955748974592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pattyy_Ribeiro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038283871408803840, "date": "2018-09-07", "time": "23:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 302730633, "username": "ArkkanjoOficial", "tweet": "Amo\u00eado entrevistado na CBN G1  https://www.youtube.com/watch?v=QY_j4l_p9Lo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArkkanjoOficial/status/1038283871408803840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038279452000759808, "date": "2018-09-07", "time": "23:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 751928901337772032, "username": "arnaldonepu", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo Tamojunto \ud83d\ude01\ud83d\udcfb\ud83c\udf7b\ud83d\udd96\ud83d\uddde\ud83d\udcd6\ud83d\udcda pic.twitter.com/LI7OaEbZ5Z", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arnaldonepu/status/1038279452000759808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038278752810106881, "date": "2018-09-07", "time": "23:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1692122869, "username": "Gury_Gamer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/t5y3CLzlvm0?aTeste\u00a0\u2026 do Sof\u00e1 ep. 23 | Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gury_Gamer/status/1038278752810106881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038275187010142208, "date": "2018-09-07", "time": "22:57:49", "timezone": "CDT", "user_id": 950749140983611394, "username": "ngelinaMalevola", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz @invictusCp1910 @jluiztuittecom N\u00e3o custa tentar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ngelinaMalevola/status/1038275187010142208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jluiztuittecom,invictusCp1910,thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038273524161564672, "date": "2018-09-07", "time": "22:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 814292613188685825, "username": "EduardoBfr2", "tweet": "@mariaxspong Precisamos \u00e9 tirar o Brasil da m\u00e3o dos comunistas. Enqt tuh ficar nessa de amoedo, vai ver o Brasil continuar esse caos que \u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoBfr2/status/1038273524161564672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariaxspong"}
{"id": 1038272700719001601, "date": "2018-09-07", "time": "22:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 950749140983611394, "username": "ngelinaMalevola", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz @invictusCp1910 Onde vc leu IDEOLOGIA est\u00e1 escrito IGUALDADE de G\u00eanero, \u00a9harles...Que tal ler com mais aten\u00e7\u00e3o? http://www.agenda2030.com.br/\u00a0 pic.twitter.com/FrCaD7IeIk", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ngelinaMalevola/status/1038272700719001601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "invictusCp1910,thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038272423014088704, "date": "2018-09-07", "time": "22:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 388628086, "username": "BelmontBonaldo", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado tem 425 milh\u00f5es!!! Mas sem roubar??? Duvido!!  https://www.facebook.com/100004759539780/posts/1091486177686690/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelmontBonaldo/status/1038272423014088704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270125722480640, "date": "2018-09-07", "time": "22:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 10811382, "username": "silsil123", "tweet": "@rubensmarcelo Cara, estava cogitando Amoedo. Mas estou achando que \u00e9 Bolsonaro. ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silsil123/status/1038270125722480640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rubensmarcelo"}
{"id": 1038270077123080192, "date": "2018-09-07", "time": "22:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - Espont\u00e2nea - 03 \u00e0 05/09 (antes do atentado):N\u00e3o sabe - 25%Brancos/Nulos - 21%Lula (PT)* - 18%Bolsonaro (PSL) - 16%Ciro Gomes (PDT) - 5%Alckmin (PSDB) - 4%Amo\u00eado (Novo) - 4%Marina (Rede) - 3%Haddad (PT)* - 2%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 2%#Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/DTmvPdusdC", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038270077123080192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038269603837865984, "date": "2018-09-07", "time": "22:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 950749140983611394, "username": "ngelinaMalevola", "tweet": "@folha @foraptforadilma @joaoamoedonovo @Bon_vivant72  https://projetocomprova.com.br/\u00a0 pic.twitter.com/zyY2t8BagB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ngelinaMalevola/status/1038269603837865984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bon_vivant72,joaoamoedonovo,foraptforadilma,folha"}
{"id": 1038268244279394304, "date": "2018-09-07", "time": "22:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 894810541335732224, "username": "QuilberMazzei", "tweet": "@bsalheb @ricardope Pois \u00e9, votar no Amoedo \u00e9 jogar voto fora e c\u00e1 pra n\u00f3s quem no brasil faz um patrim\u00f4nio de 420 milh\u00f5es trabalhando?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QuilberMazzei/status/1038268244279394304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardope,bsalheb"}
{"id": 1038268163807477761, "date": "2018-09-07", "time": "22:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 10811382, "username": "silsil123", "tweet": "@pittyrebelo @bologuete Ainda estou pensando como disse no poste.Mas estava cogitando o Amoedo do Novo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silsil123/status/1038268163807477761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bologuete,pittyrebelo"}
{"id": 1038266837962813440, "date": "2018-09-07", "time": "22:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 163518264, "username": "joaomantegueiro", "tweet": "@osonyco F\u00e1cil. @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomantegueiro/status/1038266837962813440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osonyco,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038266172628758529, "date": "2018-09-07", "time": "22:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 950749140983611394, "username": "ngelinaMalevola", "tweet": "@joaoamoedonovo @FabrcioD Estamos preparados!#VamosRenovarTudo#VemComJo\u00e3o30#Jo\u00e3oNosDebates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#VemComJo\u00e3o30,#Jo\u00e3oNosDebates", "link": "https://twitter.com/ngelinaMalevola/status/1038266172628758529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FabrcioD,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038265972916924416, "date": "2018-09-07", "time": "22:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1548012618, "username": "euleojose", "tweet": "To ouvindo meus vizinhos que votam no Amo\u00eado discutindo com um que voto no Ciro. Que sexta deprimente as nossas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euleojose/status/1038265972916924416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264436107165696, "date": "2018-09-07", "time": "22:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 10811382, "username": "silsil123", "tweet": "@Andre_SantosBR1 Ent\u00e3o, estava cogitando votar no Amoedo.  Mas vi umas declara\u00e7\u00f5es dele sobre aborto e outras quest\u00f5es que me deixaram de p\u00e9 atr\u00e1s. N\u00e3o gosto muito da postura do Bolsonaro, mas ele est\u00e1 rodeado de pessoas muito boas. E os temas que ele defende, me identifiquei.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silsil123/status/1038264436107165696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andre_SantosBR1"}
{"id": 1038263227153637376, "date": "2018-09-07", "time": "22:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 280529380, "username": "alvriotw", "tweet": "Que tal @joaoamoedonovo ?  https://twitter.com/osonyco/status/1037848855881101312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvriotw/status/1038263227153637376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038263121524260864, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 3 \u00e0 5/09 (antes do atentado):Bolsonaro (PSL) - 23%Ciro Gomes (PDT) - 11%Marina Silva (Rede) - 11%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 8%Amo\u00eado (Novo) - 4%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Outros somados - 3%Brancos/Nulos - 21%Nenhum - 6% #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/m0S6zud3wW", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038263121524260864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261710128328706, "date": "2018-09-07", "time": "22:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Muito obrigado a todos que nos receberam em Mato Grosso Sul e preparam esta mensagem de paz. \u00c9 a for\u00e7a da onda laranja se espalhando por todo o Brasil. #VemComJo\u00e3o30 pic.twitter.com/sYjULnxYto", "replies": 33, "retweets": 353, "likes": 2588, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038261710128328706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261624421982208, "date": "2018-09-07", "time": "22:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 820265296405692418, "username": "EuLucas_Souza", "tweet": "@cafecomferri Bolsonaro 31%, Ciro 14%, Marina 13%, Alckmin 11%, Haddad 8%, Amo\u00eado 5%, \u00c1lvaro 4%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuLucas_Souza/status/1038261624421982208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1038260878678863872, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Muito legal o jantar em Goi\u00e2nia com o pessoal volunt\u00e1rio que fez o nosso jingle. Obrigado! pic.twitter.com/tKCnIS3AH9", "replies": 11, "retweets": 68, "likes": 800, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038260878678863872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259488111960064, "date": "2018-09-07", "time": "21:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 790600457911754752, "username": "famorcar", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk @EvertonAlves81b Anular seu voto n\u00e3o resolve nada. Apenas elege a esquerda. Esquece ideologia, Amoedo \u00e9 projeto pra amadurecer em 2022 e colher frutos em 2026. Para isso, precisa eleger deputados e senadores NESTA elei\u00e7\u00e3o. Foque sua energia nisso. Abra\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/famorcar/status/1038259488111960064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EvertonAlves81b,marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038258878943846400, "date": "2018-09-07", "time": "21:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 3 \u00e0 5/09 (antes do atentado):Bolsonaro (PSL) - 20%Haddad (PT) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 10%Marina Silva (Rede) - 8%Alckmin (PSDB) - 8%Amo\u00eado (Novo) - 4%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Outros somados - 3%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 7%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/SpWEKefsvK", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038258878943846400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258648034639872, "date": "2018-09-07", "time": "21:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2332321758, "username": "aluiz5323", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aluiz5323/status/1038258648034639872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038257774931660800, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1030680753221320710, "username": "AlanLarieu", "tweet": "@joaoamoedonovo @CFRMN1 Podemos n\u00e3o chegar a um consenso sobre o melhor candidato pra presidente, mas acredito que concordamos q precisamos renovar o congresso e nesse caso os candidatos do Novo n\u00e3o s\u00e3o uma boa op\u00e7\u00e3o? Q acham?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanLarieu/status/1038257774931660800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CFRMN1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038256643799232512, "date": "2018-09-07", "time": "21:44:08", "timezone": "CDT", "user_id": 61308225, "username": "leblondefox", "tweet": "Hj eu fui obrigada a ver (num post de um eleitor daquele q n deve ser nomeado, naturalmente) q amoedo \u00e9 ~esquerdista~ gnt sera q esse povo eh tao burro assim ou so faz isso pra aparecer WTF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leblondefox/status/1038256643799232512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256182505484290, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 871906410459738113, "username": "BetoMulambo", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo Amoedo, 6 Ironman? Voc\u00ea \u00e9 real?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetoMulambo/status/1038256182505484290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038255762554929152, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @joaodg10 Quem n\u00e3o \u00e9?Eu sou. Sou Jo\u00e3o Amoedo 30. Futuro presidente do Brasil!\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa#VemComJoao30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038255762554929152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaodg10,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038254944154001409, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @rcp80 @PetralhaKiller A\u00ed me vem voc\u00ea, dizer que \"t\u00e1 pegando voto da direita\", como se meu voto antes do Jo\u00e3o fosse do Bolsonaro. N\u00e3o, filho. Meu voto sempre foi do Amoedo.Eu n\u00e3o sou direita. Nem sou esquerda. Eu sou NOVO!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038254944154001409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,rcp80,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038254879742021632, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Resumo sobre mim e sobre o NOVO na @RevistaISTOE essa semana. pic.twitter.com/vXYTd8bjGz", "replies": 32, "retweets": 320, "likes": 1526, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038254879742021632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1038254575906697216, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @rcp80 @PetralhaKiller Da fatia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038254575906697216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,rcp80,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038254463209938944, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @rcp80 @PetralhaKiller ...e \u00e9 o \u00fanico com credibilidade o suficiente para mostrar as pessoas, que ser estatista foi o que levou as pessoas a merda.S\u00f3 assim se pode pegar um pouco da faria dos 65%.Se depender do Bonoro e seus seguidores, das bravatas que diz, n\u00e3o vai conseguir nem 2% dessa fatia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038254463209938944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,rcp80,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038254445400870912, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 732992376315248640, "username": "italowag08", "tweet": "@joaoamoedonovo @joaorenatomsa J\u00e1 que voc\u00ea entende bem o que \u00e9 centro, por favor defina centro na pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italowag08/status/1038254445400870912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaorenatomsa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038253981284425728, "date": "2018-09-07", "time": "21:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @rcp80 @PetralhaKiller Vc comprou o discursinho do PT l\u00e1 de tr\u00e1s, do \"n\u00f3s contra eles\", e caiu na armadilha.N\u00e3o existe n\u00f3s contra eles. Existe apenas gente com ideologias diferentes, estatistas que acreditam que o Estado tem que prover tudo.Jo\u00e3o t\u00e1 monstrando que n\u00e3o...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038253981284425728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,rcp80,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038253806616756225, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 725523958146174977, "username": "mariajo66360450", "tweet": "\u201cEu voto em Amo\u00eado\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111611\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariajo66360450/status/1038253806616756225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253665814016001, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @rcp80 @PetralhaKiller Mimimi.Medinho da esquerda.A esquerda sempre foi maior no Brasil. De 60 a 65% de quem vota. Sobra pra direita apenas os 40%, onde quase 15% \u00e9 sem lado.Jo\u00e3o trabalha nos 15%, pq eleitor do Bonoro \u00e9 fan\u00e1tico, n\u00e3o vai mudar.Bonoro tem 23% de toda direita. O que s\u00e3o 2%?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038253665814016001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,rcp80,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038253041705734144, "date": "2018-09-07", "time": "21:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@mariaxspong Sou crist\u00e3o cat\u00f3lico e vou votar no @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038253041705734144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariaxspong,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038252792983511040, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @Swimmer_182 Estou nessa com vc, por convic\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038252792983511040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Swimmer_182,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038252313335525376, "date": "2018-09-07", "time": "21:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 950553412801835013, "username": "bcastelobranco_", "tweet": "Votaria no Amoedo? \u2014 Ah me economiza  https://curiouscat.me/bcastelobranco_/post/642176119?1536373615\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bcastelobranco_/status/1038252313335525376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249663806222336, "date": "2018-09-07", "time": "21:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@JairBostonaro @spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @PetralhaKiller @bjonnycw @rcp80 Levante as m\u00e3os para o c\u00e9u aqueles que aprenderam sobre a guerra cultural!D\u00e1-lhe Jo\u00e3o 30 pic.twitter.com/6zN209RIm3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038249663806222336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rcp80,bjonnycw,PetralhaKiller,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense,JairBostonaro"}
{"id": 1038248749666103302, "date": "2018-09-07", "time": "21:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @RanieriAraujo5  pic.twitter.com/WO8twTqmUF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038248749666103302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RanieriAraujo5,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038248186928742400, "date": "2018-09-07", "time": "21:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @joaodg10 Vc vai votar no Jo\u00e3o?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038248186928742400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaodg10,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038247947383832576, "date": "2018-09-07", "time": "21:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@ajulysantos @joaoamoedonovo @odarissi  pic.twitter.com/V5ypP8OpIp", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038247947383832576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odarissi,joaoamoedonovo,ajulysantos"}
{"id": 1038247431975133185, "date": "2018-09-07", "time": "21:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 225175708, "username": "ThiagoCarusoFFC", "tweet": "Vi que tomei alguns unfollows depois que falei que voto no Amoedo. Lamento muito, pois n\u00e3o sou um cara de ficar arrumando confus\u00e3o por causa de pol\u00edtica. Sempre fui contra falar disso em grupos , porque da merda, infelizmente!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoCarusoFFC/status/1038247431975133185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246466375102464, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "Informa\u00e7\u00e3o de Utilidade P\u00fablica: Eu mesma recebi v\u00e1rios postes sobre este assunto afirmando que o candidato Jo\u00e3o Amoedo   \u00e9 e foi financiado por  George Soros.  Fake news!  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038126478410612736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1038246466375102464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244983168552960, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 103277128, "username": "EduMagalhaes_RJ", "tweet": "G1 e CBN entrevistam Jo\u00e3o Amo\u00eado  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/ao-vivo/entrevista-joao-amoedo-g1-cbn.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduMagalhaes_RJ/status/1038244983168552960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244842625806336, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 911579795359756289, "username": "Besidethestream", "tweet": "@joaoamoedonovo S\u00f3 usando todos os caracteres com Lols  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 qnta baboseira! \ud83d\ude00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Besidethestream/status/1038244842625806336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038244237672960002, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2293065512, "username": "edsonleal27", "tweet": "Amoedo \u00e9 cat\u00f3lico. Cobrar imposto de igreja n\u00e3o tem nada a ver com isso.  https://twitter.com/hiltinho/status/1037409109350461442\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonleal27/status/1038244237672960002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243740610166784, "date": "2018-09-07", "time": "20:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2790573696, "username": "3Berte3", "tweet": "Cora\u00e7\u00e3o da Globo tamb\u00e9m bate por Amoedo  https://www.conversaafiada.com.br/pig/coracao-da-globo-tambem-bate-por-amoedo\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Berte3/status/1038243740610166784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038239590459600902, "date": "2018-09-07", "time": "20:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 557999269, "username": "feriellis", "tweet": "eleitores do amoedo emergindo da terra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feriellis/status/1038239590459600902", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235794979397632, "date": "2018-09-07", "time": "20:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1034887592892882944, "username": "MateusKair", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial #AmoedoNaGazeta #AmoedoNosDebates Ser\u00e1 que a Gazeta vai ignorar os mais de 6.000.000 de eleitores que desejam ver Amoedo no debate?  pic.twitter.com/cGzukAcVNs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AmoedoNaGazeta,#AmoedoNosDebates", "link": "https://twitter.com/MateusKair/status/1038235794979397632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil"}
{"id": 1038235675164860418, "date": "2018-09-07", "time": "20:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1009604015750107137, "username": "godinigo_", "tweet": "Amoedo subiu nas pesquisas e chegou a 3% das inten\u00e7\u00f5es de voto mas ainda est\u00e1 longe de alcan\u00e7ar a taxa de juros do Ita\u00fa (12%)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/godinigo_/status/1038235675164860418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231265458176000, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 943205751119646720, "username": "OtavioTeixeir20", "tweet": "@MBLivre 4 advogados: Haddad, Alkimim, Ciro e Boulos; ou Marina, Amoedo, Daciolo e Meireles; ou...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OtavioTeixeir20/status/1038231265458176000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038230870384144385, "date": "2018-09-07", "time": "20:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2589727543, "username": "CaroolHonorato", "tweet": "\"Os candidatos Marina, Ciro, Amoedo, Alckmin e incr\u00edvel que pare\u00e7a, at\u00e9 o Boulos e o Haddad repudiando o ataque ao seu advers\u00e1rio e torcendo por melhoras...Mas os seus eleitores lamentando por Bolsonaro ter sobrevivido.O problema n\u00e3o s\u00e3o os...  https://www.facebook.com/100003245574387/posts/1836341016484066/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaroolHonorato/status/1038230870384144385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229523035242502, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 145423354, "username": "tadeuwaw", "tweet": "@ramonritter Pena tenho trabalhado pelo @joaoamoedonovo  justamente para rejeitar os extremos beligerantes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tadeuwaw/status/1038229523035242502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramonritter,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038229275227435008, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 384582205, "username": "4urelion", "tweet": "@joaoamoedonovo @TwitterBrasil @Estadao @JovemPanNews @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta @AndradeBruno2 @aboasemente Desculpa mas n\u00e3o voto em candidato vai vender o Brasil a base de privatiza\u00e7\u00e3o,se ele \u00e9 seu candidato,ok,respeito,mas vou de ciro mesmo por que o Brasil esta precisando de um nacionalista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4urelion/status/1038229275227435008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aboasemente,AndradeBruno2,JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,JovemPanNews,Estadao,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038229204465340416, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 93830053, "username": "glauciataricano", "tweet": "@policiafederal @M_Amoedo @jeffs_araujo35 Excremento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauciataricano/status/1038229204465340416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeffs_araujo35,M_Amoedo,policiafederal"}
{"id": 1038228966279204864, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@alchimi2001 Verdade @thaisheredia , adoraria ver o @joaoamoedonovo no seu canal! Ali\u00e1s, sair da tv Globo fez bem a todas vcs. Sinto mais liberdade e leveza. Parab\u00e9ns!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038228966279204864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alchimi2001,thaisheredia,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038228473045835778, "date": "2018-09-07", "time": "19:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 75912864, "username": "Ymilitao", "tweet": "@joaoamoedonovo Algumas coisas n\u00e3o valem nem resposta .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ymilitao/status/1038228473045835778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038227671040315392, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 384582205, "username": "4urelion", "tweet": "@joaoamoedonovo @TwitterBrasil @Estadao @JovemPanNews @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta @AndradeBruno2 O Amoedo n\u00e3o esta nos debates pelo seu partido n\u00e3o ter muito deputados,por\u00e9m bem que poderiam colocado neste para ao menos algumas pessoas ve-lo,apesar deu n\u00e3o votar nele,qualquer coisa \u00e9 melhor que o Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4urelion/status/1038227671040315392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndradeBruno2,JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,JovemPanNews,Estadao,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038222840477171712, "date": "2018-09-07", "time": "19:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 725523958146174977, "username": "mariajo66360450", "tweet": "@partidonovo30 @humbor Conhe\u00e7a as propostas do Amoedo. #VouDeAmoedo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VouDeAmoedo", "link": "https://twitter.com/mariajo66360450/status/1038222840477171712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "humbor,partidonovo30"}
{"id": 1038222692502183936, "date": "2018-09-07", "time": "19:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@joaoamoedonovo #Voto30Amoedo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Voto30Amoedo", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038222692502183936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038219971279695873, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 213799398, "username": "flaviocpinheiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @tulhuthetired \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviocpinheiro/status/1038219971279695873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulhuthetired,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038219951620980737, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1028742098055557120, "username": "HammesSilvia", "tweet": "N\u00e3o votem em COMUNISTAS: Marina, Alckmin, Haddad, Ciro, Amoedo. Brasil n\u00e3o ser\u00e1 Venezuela! COMUNISMO MATA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HammesSilvia/status/1038219951620980737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219143814828032, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 58893756, "username": "DKBurman", "tweet": "@EduardoJorge @MarinaSilva @joaoamoedonovo @FelipeUFO Ainda voltaria com o Meirelles na fazenda rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DKBurman/status/1038219143814828032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeUFO,joaoamoedonovo,MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1038218691622707200, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1000469826706526208, "username": "Bad_Ponei", "tweet": "@joaoamoedonovo @bramasole1000 @kiki_azzevedo N\u00e3o sou eleitor de Amo\u00eado, mas sua \u00faltima afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 uma inverdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bad_Ponei/status/1038218691622707200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kiki_azzevedo,bramasole1000,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038217760071933954, "date": "2018-09-07", "time": "19:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 58438317, "username": "corentinchauvel", "tweet": "@RayesChantal Oui, et au profit de qui ? Amoedo, Daciolo... \u00e7a ne repr\u00e9sente pas grand-chose.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/corentinchauvel/status/1038217760071933954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RayesChantal"}
{"id": 1038212119001550848, "date": "2018-09-07", "time": "18:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 213799398, "username": "flaviocpinheiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @tulhuthetired N\u00e3o temos nenhuma inten\u00e7\u00e3o de colocar fogo em nada, nem de aumentar qualquer fogo. Justamente o contr\u00e1rio.Defendemos o cumprimento rigoroso da lei para todos e o fortalecimento das institui\u00e7\u00f5es com pessoas honestas, competentes, econ\u00f4micas e comprometidas com o bem comum.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviocpinheiro/status/1038212119001550848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulhuthetired,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038210498473414656, "date": "2018-09-07", "time": "18:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 83871932, "username": "jrwatter", "tweet": "@joaoamoedonovo Se voc\u00ea apoiasse Soros, os esquerdistas estariam do seu lado! Bozominions est\u00e3o desesperados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrwatter/status/1038210498473414656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038209913330311168, "date": "2018-09-07", "time": "18:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial #GazetaEstadaoJP  Chama @joaoamoedonovo  para o debate !!!na pesquisa Ibope tem 3% como \u00c1lvaro Dias ,acima dos 2% de Meirelles, 1% de Boulos e 0% de Daciolo !!!  o Cabo Daciolo n\u00e3o ir\u00e1 ao debate como anunciado Queremos ver #JoaoNaGazeta #JoaoNoDebate  https://twitter.com/cabodaciolo/st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#JoaoNaGazeta,#JoaoNoDebate", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1038209913330311168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038208874149502979, "date": "2018-09-07", "time": "18:34:19", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@joaoamoedonovo @ferrlorenzon @AnaSilv43770916 Tenho esperan\u00e7a que mesmo em pouco tempo, poder\u00e1 haver uma mudan\u00e7a. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038208874149502979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaSilv43770916,ferrlorenzon,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038206902981853184, "date": "2018-09-07", "time": "18:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 133498293, "username": "bruno_benvenuti", "tweet": "@diogomainardi N\u00e3o sejamos hip\u00f3critas. Cada um com sua opini\u00e3o. Acho q o momento do Brasil \u00e9 para Jair Bolsonaro. Tb votaria em Amo\u00eado se o Bolsonaro n\u00e3o fosse para o segundo turno e ele fosse. Sabemos q os eleitores do Amoedo, que n\u00e3o s\u00e3o maioria, votar\u00e3o no Bolsonaro no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_benvenuti/status/1038206902981853184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038206480267272192, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 213799398, "username": "flaviocpinheiro", "tweet": "#VamosRenovarTudo#NOVO30 Voto em @joaoamoedonovo e demais candidatos do NOVO com convic\u00e7\u00e3o de que s\u00e3o a melhor op\u00e7\u00e3o para o pa\u00eds e para a enorme maioria dos brasileiros.", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#NOVO30", "link": "https://twitter.com/flaviocpinheiro/status/1038206480267272192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038206425489715200, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 125816770, "username": "Criszmartins", "tweet": "@joaoamoedonovo @TwitterBrasil @Estadao @JovemPanNews @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta @AndradeBruno2 @pedrolauxen Quem \u00e9 Amoedo, bot?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Criszmartins/status/1038206425489715200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrolauxen,AndradeBruno2,JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,JovemPanNews,Estadao,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038206185260953601, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4875177627, "username": "apcunhabr1", "tweet": "@joaoamoedonovo Muito boa a mat\u00e9ria da Isto\u00e9! \u00d3timas observa\u00e7\u00f5es feitas. Fugir dos extremos e reforma pol\u00edtica s\u00e3o mesmo essenciais nesse momento!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apcunhabr1/status/1038206185260953601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038205423369809921, "date": "2018-09-07", "time": "18:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 35588168, "username": "Victinhu", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda E como seriam...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victinhu/status/1038205423369809921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038205395209207809, "date": "2018-09-07", "time": "18:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 55030530, "username": "YuriTuba", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda Am\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriTuba/status/1038205395209207809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038204785521045506, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 81977177, "username": "lemolleri", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda Cara, nem discuto a sua compet\u00eancia t\u00e9cnica, mas acho bom vc sair um pouco e curtir a vida... \u00c9 bom um descanso.O twitter tem alcance limitado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lemolleri/status/1038204785521045506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038204488132247553, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 41447697, "username": "zecabotequim", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda Que sonho! Vai ter q tirar um zero do ibovespa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecabotequim/status/1038204488132247553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038204254572433409, "date": "2018-09-07", "time": "18:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 54277819, "username": "Felipe_Nathan", "tweet": "@hbredda A\u00ed sim, j\u00e1 havia conversado isso com amigos...4 ou 8 anos de @jairbolsonaro e depois 8 anos de @joaoamoedonovo ou @jdoriajr  seria maravilhoso para o Brasil! #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro2018 #Amoedo2026 https://twitter.com/hbredda/status/1038202949196042240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro2018,#Amoedo2026", "link": "https://twitter.com/Felipe_Nathan/status/1038204254572433409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo,jdoriajr"}
{"id": 1038202698351427585, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 308076687, "username": "dsmdouglasd", "tweet": "@DaniloGentili @ehomath @renatozcosta @CRFNiltao @EvelynkMendes Ele nao era l\u00edder, sua campanha na rua nao ia ninguem e nao houve facada, Lula \u00e9 inocente e Amoedo esta arrebentando na lideran\u00e7a. Ficou feliz agora? kkkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsmdouglasd/status/1038202698351427585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EvelynkMendes,CRFNiltao,renatozcosta,ehomath,DaniloGentili"}
{"id": 1038202022003204096, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 975302387488391168, "username": "hugo_cav", "tweet": "@joaoamoedonovo Olha s\u00f3. Amoedo toma at\u00e9 banho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugo_cav/status/1038202022003204096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038201795787546624, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2615844426, "username": "Maria_Opina3", "tweet": "A bolha Amo\u00eado  https://veja.abril.com.br/revista-veja/a-bolha-amoedo/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maria_Opina3/status/1038201795787546624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038201312935071746, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 128386691, "username": "_caroolineb", "tweet": "Ja chego com meu pai falando que vai votar no amoedo boa noite ja posso voltar pra minha terra do nunca fnd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_caroolineb/status/1038201312935071746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200997682798593, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "Amoedo diz q vai cobrar imposto de Igreja, absurdo.CNBB faz campanha anti-Mito, pau no cu da igreja.\u00c9neas = Lula.FHC = de direita pq me conv\u00e9m.Alckmin = vermelho comunista.Mito vai p hospital: em SP.Bozomion = mar de contradi\u00e7\u00f5es.  https://twitter.com/vega_1000/status/1038171355848626177\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1038200997682798593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200988971266048, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo Muito bom, presidente. Estamos crescendo muito! As pessoas est\u00e3o passando a te conhecer!Rumo ao segundo turno!\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udf0a\ud83c\udf4a#AmoedoNosDebates#OndaLaranja#VemComJo\u00e3o30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#AmoedoNosDebates,#OndaLaranja,#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038200988971266048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038200306327330818, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1979148698, "username": "yec_terrza", "tweet": "Quem acreditou no @joaoamoedonovo ? Mais do mesmo. Tipo: mulher usou saia curta merece ser estuprada. S\u00f3 n\u00e3o teve a coragem do petista da Bahia mas o lixo \u00e9 o mesmo  https://twitter.com/SchuldinerSieg/status/1038036907102531584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yec_terrza/status/1038200306327330818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038199575834710016, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "\u201cEle \u00e9 o candidato novo que as pessoas estavam esperando, fora do sistema pol\u00edtico.\"Veja a an\u00e1lise sobre meu posicionamento na corrida presidencial, - \"uma luz no fim do t\u00fanel\" para quem quer evitar os extremos pol\u00edticos - meu hist\u00f3rico e uma entrevista. https://istoe.com.br/o-centro-ainda-pulsa/\u00a0\u2026", "replies": 88, "retweets": 608, "likes": 3061, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038199575834710016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198908911067136, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Temos a 3\u00aa maior fronteira do mundo.Para reduzir a entrada de drogas e armamento,precisamos usar tecnologia para monitorar fronteiras,tirar a Pol\u00edcia Federal das atividades administrativas e traz\u00ea-la para trabalhar de forma integrada com a pol\u00edcia local. https://g1.globo.com/ms/mato-grosso-do-sul/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/joao-amoedo-diz-que-usara-tecnologia-para-combater-a-criminalidade-na-faixa-de-fronteira-em-ms.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 36, "retweets": 334, "likes": 2261, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038198908911067136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198187323019267, "date": "2018-09-07", "time": "17:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial Queremos ver algo NOVO. O povo quer!Ent\u00e3o, por gentileza, poderia convidar o Jo\u00e3o Amoedo para participar do debate? N\u00f3s, o povo brasileiro (4%) de seu eleitorado concordamos com a NOVA forma pol\u00edtica praticada pelo NOVO. Deem a oportunidade para todos os outros concordarem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038198187323019267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil"}
{"id": 1038197543971246081, "date": "2018-09-07", "time": "17:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @MonicaVivaBR @DhitoFoi Obrigado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038197543971246081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DhitoFoi,MonicaVivaBR,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038196300578213888, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 806177965000314880, "username": "Kotaroswbr", "tweet": "@joaoamoedonovo @EuSouSantoss @marklawk Amoedo ta ousado demais, se ele come\u00e7asse sua carreira tentando uma prefeitura ele ate teria chances de ganhar, mas presidente ai nao da ne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kotaroswbr/status/1038196300578213888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,EuSouSantoss,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038196207917715458, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 863170477761671168, "username": "ItaloCicero1", "tweet": "a\u00ed rapaziada, saiuuu!!! Amoedo x \u00cdtalo - recado.  https://youtu.be/kbzoO88A390\u00a0 pic.twitter.com/PxPA6jJYFT", "replies": 0, "retweets": 36, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItaloCicero1/status/1038196207917715458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195840207269888, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 806177965000314880, "username": "Kotaroswbr", "tweet": "@joaoamoedonovo @leonardopds Parab\u00e9ns,  vc ta tirando chances de o UNICO candidato direitista ganhar essa elei\u00e7\u00e3o e evitar que o Brasil vire uma Venezuela dando chances de um esquerdista ficar com o poder e instaurar sua tirania", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kotaroswbr/status/1038195840207269888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardopds,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038195234071629824, "date": "2018-09-07", "time": "17:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 806177965000314880, "username": "Kotaroswbr", "tweet": "@joaoamoedonovo @joao_wks Aham  claro, nos temos pessoas prontas para esfaquear nossos opsitores, ah por favor ne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kotaroswbr/status/1038195234071629824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joao_wks,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038192619610877952, "date": "2018-09-07", "time": "17:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 712398761516011520, "username": "maiaedson1", "tweet": "@BlogdoNoblat J\u00e1 era de se esperar. Brasileiro gosta muito de v\u00edtimas. N\u00e3o \u00e9 o candidato melhor preparado para o cargo, Amo\u00eado seria a melhor op\u00e7\u00e3o. Mas ainda bem que n\u00e3o \u00e9 nenhum dos candidatos esquerdopatas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maiaedson1/status/1038192619610877952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038192435606835200, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 35408474, "username": "leogcosta", "tweet": "@pdevechi @OpusckiSulains @DDpiresmont \u00c9 o modus operandi... come\u00e7am atacando e acusando um e v\u00e3o progredindo at\u00e9 envolver seus inimigos... pode esperar, isso ainda vai sobrar at\u00e9 pro Alckmin e pro Amoedo.", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leogcosta/status/1038192435606835200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DDpiresmont,OpusckiSulains,pdevechi"}
{"id": 1038192061818855424, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 863170477761671168, "username": "ItaloCicero1", "tweet": "a\u00ed rapaziada, daqui a pouco \"amoedo x \u00edtalo - recado.\" t\u00e1 na pistaaa hahahaha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItaloCicero1/status/1038192061818855424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190555992412160, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 339384180, "username": "bruosori", "tweet": "@ramonritter N\u00e3o troque de voto... vote Jo\u00e3o Amoedo para n\u00e3o dar chances da esquerda ir pro segundo turno com o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruosori/status/1038190555992412160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramonritter"}
{"id": 1038189900544319488, "date": "2018-09-07", "time": "17:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @MonicaVivaBR Qdo citei o fanatismo, generalizei. Quero me desculpar com as pessoas que sigo e me seguem, com desconhecidos que aceitam debates com respeito m\u00fatuo, mesmo eu votando em primeiro turno, em candidato diferente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038189900544319488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MonicaVivaBR,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038189292722503680, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 832077127, "username": "crfbru17", "tweet": "O Novo \u00e9 PSDB Personnalite \u2014 Mentira, porque a aprova\u00e7\u00e3o do Amoedo ainda t\u00e1 menor que a taxa de juros do Ita\u00fa kkkkkkkk  https://curiouscat.me/crfbru/post/641957234?1536358590\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfbru17/status/1038189292722503680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189175655333888, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 272466408, "username": "lucasQS07", "tweet": "@joaoamoedonovo @TwitterBrasil @Estadao @JovemPanNews @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta @AndradeBruno2 Como assim \"mais de 20%\" o que as pesquisas mostram \u00e9 que Jo\u00e3o Amoedo tem entre 3 e 5%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasQS07/status/1038189175655333888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndradeBruno2,JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,JovemPanNews,Estadao,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038189173172264960, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 832077127, "username": "crfbru17", "tweet": "Amoedo responde tudo sem enrolar, o Ciro n\u00e3o. \"Repare bem\". \u2014 Eu sou suspeita pra falar porque tamb\u00e9m enrolo muito pra falar coisas simples hahahahaOlha, se...  https://curiouscat.me/crfbru/post/641801260?1536358562\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfbru17/status/1038189173172264960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188392402436096, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 725523958146174977, "username": "mariajo66360450", "tweet": "@CortezFilipe Amo\u00eado \u00e9 uma pessoa sensata. Seus objetivos est\u00e3o sempre direcionados para o bem do povo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariajo66360450/status/1038188392402436096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CortezFilipe"}
{"id": 1038188179487162369, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@MonicaVivaBR @DhitoFoi Como disse antes: quem apoia o @joaoamoedonovo hj, quase todos, n\u00e3o descartam o @jairbolsonaro em caso de segundo turno. Desculpa, n\u00e3o deveria ter generalizado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038188179487162369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DhitoFoi,MonicaVivaBR,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038188005356445697, "date": "2018-09-07", "time": "17:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4196256442, "username": "DautGg", "tweet": "@AhLineeee Se atentarem contra Amoedo, mudam para ele,se for Meireles mudam ..... imagina! !!!  Rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DautGg/status/1038188005356445697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AhLineeee"}
{"id": 1038187671594692608, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @MonicaVivaBR @DhitoFoi Desculpe, de verdade. Generalizei. Tem muitos que sigo e me seguem, mas alguns passam dos limites. Vc, e outros que conhe\u00e7o, podiam ajudar a combater essas pessoas que agridem os que pensam diferente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038187671594692608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DhitoFoi,MonicaVivaBR,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038187524403933185, "date": "2018-09-07", "time": "17:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4196256442, "username": "DautGg", "tweet": "@AhLineeee Eu vou votar no no novo, no Amoedo.  Emo\u00e7\u00e3o \u00e9 para outras coisas, o pa\u00eds precisa \u00e9 da raz\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DautGg/status/1038187524403933185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AhLineeee"}
{"id": 1038186823598657537, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@ferrlorenzon @AnaSilv43770916 Penso que quem apoia o @partidonovo30 e @joaoamoedonovo deve seguir um ao outro, s\u00f3 assim daremos mais visibilidade ao partido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038186823598657537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaSilv43770916,ferrlorenzon,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038186765591498755, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 71711349, "username": "wlafilho", "tweet": "@joaoamoedonovo @o_antagonista @gersongomes Um segundo turno entre Bolsonaro e Amoedo seria o sonho para o Brasil.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wlafilho/status/1038186765591498755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gersongomes,o_antagonista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038186329077628928, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@ferrlorenzon @AnaSilv43770916 Infelizmente Ana, vem elei\u00e7\u00e3o, passa elei\u00e7\u00e3o e as pessoas continuam votando nos mesmos. Promessas v\u00e3s, pol\u00edticos caras de pau...\u00e9 lament\u00e1vel! @joaoamoedonovo tem mostrado tantas propostas de renova\u00e7\u00e3o, mas penso que as pessoas t\u00eam pregui\u00e7a de ouvir e de acreditar.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038186329077628928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaSilv43770916,ferrlorenzon,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038183404230062080, "date": "2018-09-07", "time": "16:53:06", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@MonicaVivaBR Os seguidores do @jairbolsonaro , hoje, t\u00e3o fan\u00e1ticos qto os lulistas. Esquecem que quem apoia o @joaoamoedonovo , se houver segundo turno, possivelmente apoiar\u00e3o o Bolsonaro. Est\u00e1 cada vez mais: Fl\u00e1vio x Flu. Vergonhoso.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038183404230062080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MonicaVivaBR,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038183034598633473, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "@joaoamoedonovo @marisascruz Voc\u00ea sabe se J.Amoedo vai comparecer ao debate do domingo na Gazeta? Todos ir\u00e3o comparecer inclusive o Gal.Mour\u00e3o. N\u00e3o sei a que horas vai rolar. Irei assistir.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1038183034598633473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisascruz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038182725734281216, "date": "2018-09-07", "time": "16:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "A meta do Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 dobrar o n\u00famero de vagas em creches at\u00e9 o final de 2022 e, sem esquecer o combate \u00e0 discrimina\u00e7\u00e3o, que j\u00e1 \u00e9 previsto por lei para todos os brasileiros independente de sua origem, g\u00eanero, religi\u00e3o ou orienta\u00e7\u00e3o sexual.  pic.twitter.com/To2sXWIOQY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038182725734281216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182223541874688, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "@albuquerque_af Amoedo! Domingo tem o debate da TV Gazeta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1038182223541874688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albuquerque_af"}
{"id": 1038182033095356419, "date": "2018-09-07", "time": "16:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 18559236, "username": "Rafaeljacauna", "tweet": "@bispowill @Torikoti Hahaha ontem estava trocando uma ideia sobre o Amoedo.  \u00d3timo para empresas mas complicado para o povo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljacauna/status/1038182033095356419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Torikoti,bispowill"}
{"id": 1038181442600267777, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "@geraldoalckmin @Zaga_Silos Eu gosto muito de Jo\u00e3o Amoedo. Ele merece um olhar mais cr\u00edtico sobre a sua candidatura . E n\u00e3o tem alian\u00e7as nefastas ao seu redor.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1038181442600267777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zaga_Silos,geraldoalckmin"}
{"id": 1038181117185208321, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 906971409490079744, "username": "Ninanyhy", "tweet": "@o_antagonista Candidato n\u00e3o tem f\u00e3. O Amo\u00eado tem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ninanyhy/status/1038181117185208321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038180625553997824, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:04", "timezone": "CDT", "user_id": 177349551, "username": "liviazurc", "tweet": "Eu falo zoando sobre o pessoal que apoia o partido Novo ser que nem o pessoal da hinod\u00ea mas foi s\u00f3 eu citar o Amoedo num tweet q j\u00e1 vieram do nada fazendo propaganda gauahauahua gente to assustada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviazurc/status/1038180625553997824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179493599498241, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 279733437, "username": "tuareg32rj", "tweet": "@joaoamoedonovo a meu ver deveria ter uma gest\u00e3o profissional e sem politicagem. Como defende o @partidonovo30 . https://twitter.com/o_antagonista/status/1038151287437701122\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuareg32rj/status/1038179493599498241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038178657976705024, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@bernardopkuster @bolsomoroeneas @joaoamoedonovo @NakamatsuSergio  pic.twitter.com/gOxRsk2u8B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038178657976705024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NakamatsuSergio,joaoamoedonovo,bolsomoroeneas,bernardopkuster"}
{"id": 1038178234448404480, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado comporta-se sempre como estadista com ideias estruturadas bem fundamentadas e no interesse da sociedade. N\u00e3o \u00e9 nem um Pistoleiro louco nem um analfabeto Truculento. \u00c9 um senhor educado sensato e bem informado", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1038178234448404480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175404035633152, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 25140384, "username": "leonardopds", "tweet": "@joaoamoedonovo @Leo_xsr Ser favor\u00e1vel \u00e0 taxa\u00e7\u00e3o de igrejas nem de longe significar taxar doa\u00e7\u00f5es. Ser liberal \u00e9 ser contr\u00e1rio a PRIVIL\u00c9GIOS de grupos espec\u00edficos, e \u00e9 mesma opini\u00e3o que ele possui no caso da Coca-Cola.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardopds/status/1038175404035633152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leo_xsr,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038172502755864576, "date": "2018-09-07", "time": "16:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1000469826706526208, "username": "Bad_Ponei", "tweet": "@o_antagonista Eu tb votaria em Amo\u00eado se n\u00e3o houvesse outro candidato de direita mais bem colocado. Infelizmente, votar em Amo\u00eado agora \u00e9 dar chance do socialismo voltar ao poder...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bad_Ponei/status/1038172502755864576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038168904609226752, "date": "2018-09-07", "time": "15:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 168642357, "username": "Bruno_Misquita", "tweet": "@joaoamoedonovo Claro! Se voc\u00ea tivesse algum alinhamento pol\u00edtico com ele defenderia que o povo passasse fome, pois \u00e9 isso o que no fundo ele defende", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_Misquita/status/1038168904609226752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038167647400222722, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1891296834, "username": "HeyLyana", "tweet": "@Ideias_Radicais \u00c9 novo\u00c9 diferenteVamos votar sem medoO meu presidente \u00e9 30\u00c9 Jo\u00e3o Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeyLyana/status/1038167647400222722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ideias_Radicais"}
{"id": 1038167475844722688, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 51446227, "username": "ValberMachado", "tweet": "@AndynMaia J\u00e3o Amoedo \u00e9 o homem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValberMachado/status/1038167475844722688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndynMaia"}
{"id": 1038166377016770561, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 514439295, "username": "ElianaFranco10", "tweet": "@RafaellaWaldorf Que bom! Amoedo com certeza \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o pra quem prefere um governo liberal. \u00c9 extremamente inteligente, n\u00e3o tem envolvimento com corrup\u00e7\u00e3o e o dinheiro do fundo partid\u00e1rio de 100 mil reais mensais a que tem direito n\u00e3o est\u00e1 sendo usado pelo partido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElianaFranco10/status/1038166377016770561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaellaWaldorf"}
{"id": 1038164847052156930, "date": "2018-09-07", "time": "15:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 287906926, "username": "luiztaveiros", "tweet": "@joaoamoedonovo Jo\u00e3o, qual sua opini\u00e3o sobre o soros?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiztaveiros/status/1038164847052156930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038164647910752256, "date": "2018-09-07", "time": "15:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 26225004, "username": "wagramos", "tweet": "A postura do @partidonovo30 tem sido exemplar. Desde a comunica\u00e7\u00e3o nas redes sociais, sem provoca\u00e7\u00f5es, sem dissemina\u00e7\u00e3o de \u00f3dio e com posicionamentos firmes e inteligentes. Minha discord\u00e2ncia com o partido continua sendo a quest\u00e3o do armamento. @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagramos/status/1038164647910752256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038164157181452288, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 210922733, "username": "RJSaoCristovao", "tweet": "@joaoamoedonovo Pol\u00edticas p\u00fablicas de PLANEJAMENTO FAMILIAR se fazem urgente!!!! Parece que as pessoas acham que o Estado tem a obriga\u00e7\u00e3o de cuidar dos seus filhos...Quanto mais voc\u00ea faz por uma pessoa, menos ela faz por si mesma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RJSaoCristovao/status/1038164157181452288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038162886676209664, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 37416349, "username": "arymoro", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo n\u00e3o era um liberal quase anarcocapitalista? J\u00e1 terceu elogios ao bolsa fam\u00edlia,...  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/amoedo-diz-que-se-eleito-acabara-com-tabela-de-frete-para-caminhoneiros-e-fara-vale-educacao-para-alunos-carentes.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arymoro/status/1038162886676209664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160716287471616, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 65210993, "username": "mega_vick", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/QPM_cwddG2g?aGovTech\u00a0\u2026 Brasil 2018 - Dia 2 - Conversa com Presidenci\u00e1veis - Jo\u00e3o Amoedo (NOVO)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mega_vick/status/1038160716287471616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038157387503464448, "date": "2018-09-07", "time": "15:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 142776200, "username": "Tia_go_", "tweet": "@ramonritter Eu iria votar no Amo\u00eado no 1\u00b0turno, e no Bolsonaro no 2\u00b0 turno. Agora votarei no Bolsonaro tanto no 1\u00b0 quanto no 2\u00b0 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tia_go_/status/1038157387503464448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramonritter"}
{"id": 1038156884144996358, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 25406707, "username": "BrGuedes", "tweet": "\"N\u00e3o gosta do que eu falo? \u00d3timo, vamos discutir. Precisamos debater. Mas eu n\u00e3o vou ser um personagem. N\u00e3o vou sair de gari pra limpar alguma coisa por a\u00ed\"\u00d3tima entrevista do @joaoamoedonovo no @programapanico. N\u00e3o tinha visto. S\u00f3bria. https://www.youtube.com/watch?v=0xTQW3Ltnpo&t=614s\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrGuedes/status/1038156884144996358", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,programapanico"}
{"id": 1038155048981815297, "date": "2018-09-07", "time": "15:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 495083954, "username": "JuarezBSousa", "tweet": "@bolsonaro @ramonritter Estava indeciso entre Amo\u00eado e Bolsonaro, mas esse atentado me fez decidir pelo capit\u00e3o. For\u00e7a e honra! @Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuarezBSousa/status/1038155048981815297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramonritter,bolsonaro"}
{"id": 1038152712746164224, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz @GeraldoChamaJr Ca\u00ed na onda do vi\u00e9s liberais , pra ver onde vc vai para , l\u00e1 na Venezuela ela \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1038152712746164224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeraldoChamaJr,thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038149251656806401, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "@o_antagonista E vota muito bem Diogo.  O mais preparado correto  conhecedor bom administrador e com ideias bem definidas @joaoamoedonovo#JoaoNosDebates", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1038149251656806401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038148507218137090, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 85892442, "username": "ts_freire", "tweet": "@EduardoJorge @MarinaSilva @joaoamoedonovo @FelipeUFO Sonho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ts_freire/status/1038148507218137090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeUFO,joaoamoedonovo,MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1038147767779110914, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 417989319, "username": "RafaellaWaldorf", "tweet": "Minha fam\u00edlia toda (tirando alguns que v\u00e3o de Bolsonaro) vai votar no Amoedo", "replies": 8, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaellaWaldorf/status/1038147767779110914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147749512916992, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @FelipeM58453009 Certamente a resposta direcionada que est\u00e1 fazendo vc mesmo respondeu:\"Mas o \u00f3bvio precisa ser respondido?\"Boa sorte ae! \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038147749512916992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeM58453009,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038147145700917248, "date": "2018-09-07", "time": "14:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 177349551, "username": "liviazurc", "tweet": "Tentando convencer os eleitores do bolsonaro a votarem no Jo\u00e3o Amoedo. N\u00e3o pq vou votar nele, mas pq se for pra escolher algu\u00e9m da direita, escolha algu\u00e9m pelo menos coerente. Nem a direita gosta no bozonaro, na real.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviazurc/status/1038147145700917248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146321218265089, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 234123623, "username": "vitorcugler", "tweet": "@nathcarvalho29 N\u00e3o kkkkkk vou votar no Amo\u00eado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorcugler/status/1038146321218265089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathcarvalho29"}
{"id": 1038146042888429568, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1000469826706526208, "username": "Bad_Ponei", "tweet": "@JoaoAmoedo @joaoamoedonovo @aboasemente \u00c9 isso! Caminho do meio n\u00e3o quer dizer isent\u00e3o ou do Centr\u00e3o. \u00c9 apoiar o democr\u00e1tico e respeitoso debate de ideias. Obrigado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bad_Ponei/status/1038146042888429568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aboasemente,joaoamoedonovo,JoaoAmoedo"}
{"id": 1038145913150156800, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @FelipeM58453009 N\u00e3o sei qual \u00e9 sua l\u00f3gica, mas \u00e9 \u00f3bvio o intuito. As perguntas n servem p te elucidar, afinal, voc\u00ea j\u00e1 tem o seu candidato.Eu n gasto energia tentando mudar voto do Bolso, mas a quest\u00e3o \u00e9 boa p que as pessoas que est\u00e3o aqui entenderem um pouco mais do candidato (\u00e0 minha vis\u00e3o).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038145913150156800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeM58453009,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038145890119237633, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @diogomainardi @LucianoMantova2 \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038145890119237633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianoMantova2,diogomainardi,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038144511220826112, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @FelipeM58453009 Se tais as ideias forem oportunas ao \"cidad\u00e3o m\u00e1ximo\".N\u00e3o devemos nos limitar em nossa vida, pq n evolu\u00edmos no nosso trabalho sendo contra tudo q n\u00e3o nos agrada.Um chefe que odiamos pode ser aquele que te estimula a fazer tudo certo.Pense nisso, cara. Abs.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038144511220826112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeM58453009,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038144193426808832, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 61044238, "username": "caserjbio", "tweet": "Mais um na mira da canalhice dos intelectualmente desonestos. @joaoamoedonovo , \"bem-vindo\" ao jogo sujo das fanfarronices ideol\u00f3gicas. Espero que mantenha-se equilibrado e isento dessa imund\u00edcie.  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038126478410612736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caserjbio/status/1038144193426808832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038143998773391361, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @FelipeM58453009 Pessoalmente, \u00e9 conservador, mas n\u00e3o \u00e9 limitado no aspecto. Afinal, ele est\u00e1 sempre aberto para novas ideias e bons planos progressistas que deram muito certo no Mundo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038143998773391361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeM58453009,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038143959921504256, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @tvgazetaoficial @Estadao Chama @joaoamoedonovo  para os debates, pelo \u00faltimo Ibope tem 3% como \u00c1lvaro Dias e percentual de inten\u00e7\u00e3o de votos acima de Meirelles, Boulos e Daciolo !!!  E o Cabo Daciolo n\u00e3o ir\u00e1 ao debate como anunciado Queremos ver #AmoedoNosDebates https://twitter.com/cabodaciolo/status/1038130953082757120?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AmoedoNosDebates", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1038143959921504256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,tvgazetaoficial,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038143635303419904, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @diogomainardi @LucianoMantova2 Isso foi no in\u00edcio do nosso di\u00e1logo. Pelo visto, desconsiderou todo o resto do di\u00e1logo, para poder dizer que eu n\u00e3o medisse com minha \u201cr\u00e9gua porca\u201d.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038143635303419904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianoMantova2,diogomainardi,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038143256822009857, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @FelipeM58453009 Voc\u00ea limita o candidato com tais perguntas. Voc\u00ea o p\u00f5e numa caixa, como se n\u00e3o pudesse expandir-se.Jo\u00e3o tem ideais econ\u00f4micos parecidos com os dos liberais, mas principalmente, ele prega o cidad\u00e3o m\u00e1ximo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038143256822009857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeM58453009,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038143087514710016, "date": "2018-09-07", "time": "14:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 33694018, "username": "FluMaes", "tweet": "@EduardoJorge @MarinaSilva @joaoamoedonovo @FelipeUFO Reitor da UFRJ. Lugar de pensador \u00e9 na Academia, n\u00e3o no Executivo, que requer hands on.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FluMaes/status/1038143087514710016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeUFO,joaoamoedonovo,MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1038142503004844032, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1031872964667551744, "username": "Geezzus1", "tweet": "Minha posi\u00e7\u00e3o sobre cotas/quotas \u00e9 exatamente a mesma do amoedo, n\u00e3o gosto, \u00e9 tratamento dos sintomas e n\u00e3o da causa, mas eu n\u00e3o revogaria, sim trabalharia para fazer a cotas/quotas serem desnecess\u00e1rias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geezzus1/status/1038142503004844032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142446721556481, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 33694018, "username": "FluMaes", "tweet": "@EduardoJorge @MarinaSilva @joaoamoedonovo @FelipeUFO + Gustavo Franco na Fazenda!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FluMaes/status/1038142446721556481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeUFO,joaoamoedonovo,MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1038142307969708032, "date": "2018-09-07", "time": "14:09:48", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@nhacnhac2017 @joaoamoedonovo @_S_779 Pode repetir isso pelo resto da vida que n\u00e3o se tornar\u00e1 uma verdade, talvez se torne, apenas pra voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038142307969708032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_S_779,joaoamoedonovo,nhacnhac2017"}
{"id": 1038142101177950208, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2238307250, "username": "Lubabreu1", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o meu candidato  https://crusoe.com.br/?p=3775\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lubabreu1/status/1038142101177950208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141613757935618, "date": "2018-09-07", "time": "14:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Taxar igreja \u00e9 proibido pela lei.A pergunta do cara foi tanto pra pegar de surpresa, que o candidato at\u00e9 hesitou, mas seguindo a \"regra\" do sim ou n\u00e3o, sim, \u00e9 poss\u00edvel \"deixar de desonerar\" algumas coisas da Igreja.O que me admira \u00e9 o jornalista ter perguntado, n\u00e3o a resposta.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038141613757935618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038141476755189760, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @diogomainardi @LucianoMantova2 Desculpe, nao te medi. Releia minha postagem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038141476755189760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianoMantova2,diogomainardi,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038139885587230722, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 341563327, "username": "pcmagdal", "tweet": "@joaoamoedonovo Seria muito bom enfatizar isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcmagdal/status/1038139885587230722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038139810605621248, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 237516349, "username": "patrickbasquete", "tweet": "@joaoamoedonovo Como isso ser\u00e1 feito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patrickbasquete/status/1038139810605621248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038139591205826560, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@diogomainardi @LucianoMantova2 Vc devia pensar que mtos que apoiam o @joaoamoedonovo , que \u00e9 meu caso, se houver segundo turno, n\u00e3o descartaria o Bolsonaro, que tbem \u00e9 o meu caso. O @partidonovo30 n\u00e3o tem absolutamente nada com a esquerda. A esquerda manter\u00e1 o governo inchado, o Novo aposta nas privatiza\u00e7\u00f5es", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038139591205826560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianoMantova2,diogomainardi,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038137963203506176, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 127650354, "username": "bsmota", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o meu candidato  https://crusoe.com.br/?p=3775\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bsmota/status/1038137963203506176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137578153758725, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 824364191830179840, "username": "entrebarbantes", "tweet": "@azvdogui N\u00e3o confio muito em extremismo. T\u00f4 entre Marina e Amo\u00eado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/entrebarbantes/status/1038137578153758725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azvdogui"}
{"id": 1038137051261087746, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1000469826706526208, "username": "Bad_Ponei", "tweet": "@joaoamoedonovo Bom que se esclare\u00e7am o fatos. Gostei da mat\u00e9ria. Mas Amo\u00eado, o sr. tem que definir melhor alguns pontos, como o apoio \u00e0 pauta da ONU. E sobre a lei Rouanet? Na CBN ficou claro que o sr n\u00e3o sabe como incentivar os empres\u00e1rios a apoiarem museus e pequenos artistas, p. ex. Sucesso!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bad_Ponei/status/1038137051261087746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038135843280613376, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@diogomainardi @DhitoFoi Vc tem toda raz\u00e3o. S\u00f3 falei o achei do seu discurso. At\u00e9 pq, vou votar no @joaoamoedonovo , mas em segundo turno n\u00e3o dispensarei o Bolsonaro.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038135843280613376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DhitoFoi,diogomainardi,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038133257404067840, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "S\u00f3 30% dos brasileiros de 0 a 3 anos t\u00eam acesso \u00e0 creche. Muitas m\u00e3es t\u00eam que abrir m\u00e3o de oportunidades ou de investir na carreira por n\u00e3o terem onde deixar os filhos.Nossa meta \u00e9 dobrar o n\u00ba de creches at\u00e9 2022 para que as m\u00e3es tenham mais igualdade e espa\u00e7o no mercado. pic.twitter.com/z9duoaVRz7", "replies": 59, "retweets": 304, "likes": 1597, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038133257404067840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133000037441536, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 25140384, "username": "leonardopds", "tweet": "@joaoamoedonovo @PaziniAndre o.o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardopds/status/1038133000037441536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PaziniAndre,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038132894634520576, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 910851902, "username": "Mike_Braza", "tweet": "@euclarice Jo\u00e3o Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mike_Braza/status/1038132894634520576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038131724574752768, "date": "2018-09-07", "time": "13:27:45", "timezone": "CDT", "user_id": 912974123785232384, "username": "GutoHeyerdahl", "tweet": "Quer o @pauloganime3030 e o @freitas30007  na sua Escola ou Universidade? Fala comigo, a gente faz acontecer!@partidonovo30 @joaoamoedonovo @mtrindadenovo #Novo30 #PartidoNovo #JuntosPorUmRioNovo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Novo30,#PartidoNovo,#JuntosPorUmRioNovo", "link": "https://twitter.com/GutoHeyerdahl/status/1038131724574752768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloganime3030,freitas30007,partidonovo30,joaoamoedonovo,mtrindadenovo"}
{"id": 1038131053309906945, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1148418464, "username": "WalCMolina", "tweet": "@joaoamoedonovo QUEM FICA CONHECENDO AMO\u00caDO, VOTA AMO\u00caDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalCMolina/status/1038131053309906945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038127881132670977, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 25140384, "username": "leonardopds", "tweet": "@joaoamoedonovo tudo que*", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardopds/status/1038127881132670977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038127769006342145, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 25140384, "username": "leonardopds", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Liberal \u00e9 contr\u00e1rio a privil\u00e9gios a setores espec\u00edficos. Ser favor\u00e1vel \u00e0 taxa\u00e7\u00e3o da Igreja n\u00e3o significa querer taxas as doa\u00e7\u00f5es, o que sequer teria sentido.", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 106, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardopds/status/1038127769006342145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038127435877949442, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1034887592892882944, "username": "MateusKair", "tweet": "@o_antagonista Convic\u00e7\u00e3o de estar fazendo o melhor!!! Estou junto nesse voto! @joaoamoedonovo representa os que querem o Brasil renovado. Chega desse revanchismo barato!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusKair/status/1038127435877949442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038127399765004289, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3592050435, "username": "JOLEMENTALES", "tweet": "CHEIRO DE UE QUEIMADO BOLSONARO ESFAQUEADO E O AMOEDO \u00c9 UM VIADOO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JOLEMENTALES/status/1038127399765004289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127059158097921, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 25140384, "username": "leonardopds", "tweet": "@joaoamoedonovo Amo\u00eado, eu iria votar em voc\u00ea, mas depois de tudo ocorreu recentemente, meu voto continuar\u00e1 sendo seu.", "replies": 10, "retweets": 26, "likes": 294, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardopds/status/1038127059158097921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038126693368713216, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 138144482, "username": "marcio63", "tweet": "@xicosa Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 disparado o mais preparado de todos os candidatos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcio63/status/1038126693368713216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038126478410612736, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Nestes tempos de fake news surgem algumas mentiras que n\u00e3o fazem o menor sentido.Nunca tive nenhum tipo de contato - pessoal ou profissional - com George Soros. Nunca apoiei ou financiei nenhuma institui\u00e7\u00e3o que Soros ou suas organiza\u00e7\u00f5es financiaram. https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/nao-e-verdade-que-joao-amoedo-do-novo-trabalhe-para-o-megainvestidor-george-soros.shtml\u00a0\u2026", "replies": 141, "retweets": 1084, "likes": 4557, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038126478410612736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126458009513984, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "Os dois presidenci\u00e1veis cujas declara\u00e7\u00f5es de rep\u00fadio mais obtiveram engajamento no @Twitter foram Ciro Gomes (12,1 mil retu\u00edtes e 67,2 mil curtidas) e Jo\u00e3o Amo\u00eado (9,9 mil retu\u00edtes e 50,7 mil curtidas) \ud83d\udc49  http://bit.ly/2QcIrvV\u00a0 #observa2018 #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#observa2018,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1038126458009513984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Twitter"}
{"id": 1038126353051201537, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@o_antagonista Meu voto tamb\u00e9m \u00e9 Amo\u00eado !!! pela compet\u00eancia e transpar\u00eancia, para mim ,o candidato mais preparado !! , tor\u00e7o em v\u00ea-lo , participando dos debates e indo para 2 turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1038126353051201537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038126090798153729, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 100675156, "username": "AqueleCaraYT", "tweet": "@diegoescosteguy @mariobvn @Paullo_2546 @andre_rnp @freiihet Porque o Alckmin tem experi\u00eancia na vida p\u00fablica e \u00e9 um t\u00edpico pol\u00edtico (bem fraco, v\u00e1 l\u00e1) padr\u00e3o brasileiro. Prefiro o velho e falho \"mais do mesmo\" a um empreendedor-banqueiro-aventureiro-outsider. Amoedo acho muito tipinho dos anarcocapitalistas que zombamos mais cedo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AqueleCaraYT/status/1038126090798153729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "freiihet,andre_rnp,Paullo_2546,mariobvn,diegoescosteguy"}
{"id": 1038124183169822720, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2197996601, "username": "kazuoyuzo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kazuoyuzo/status/1038124183169822720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038124037422174208, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1019454414422192130, "username": "Deboa61629270", "tweet": "@MrsHelenLorch Pq n tem apoio pol\u00edtico para isso. Marina e Ciro t\u00eam apoio. Amoedo tem uma fortuna q certamente lhr traz a oportunidade de fazer isso. Mas n entendi. Ele falar q pretende governar de forma diferente n \u00e9 exatamente governar sem usar verba p\u00fablica ou reduzindo o sal\u00e1rio dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deboa61629270/status/1038124037422174208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrsHelenLorch"}
{"id": 1038123890193645568, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 110698468, "username": "matt44_", "tweet": "@mathalces Mano pra MIM n\u00e3o tem um candidato bom. O melhorzinho q acho eh o Amoedo mas sl tenho minhas d\u00favidas ..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matt44_/status/1038123890193645568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mathalces"}
{"id": 1038123703207387137, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 940214636598775809, "username": "AngeloR2112", "tweet": "Segura essa @joaoamoedonovo  https://twitter.com/bramasole1000/status/1038067671777071104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngeloR2112/status/1038123703207387137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038123652355682304, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 790600457911754752, "username": "famorcar", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk Ainda tem muita \u00e1gua pra rolar.. medo de ir Haddad e Ciro para o segundo turno. Ou Marina. Seria o fim. Alckmin tamb\u00e9m vai ganhar eleitores nesse m\u00eas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/famorcar/status/1038123652355682304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038122873825779712, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 333741125, "username": "mouracarrodesom", "tweet": "ME SOLIDARIAZO COM OS ELEITORES DO BOLSONARO. ESTOU DAQUI TORCENDO PARA QUE ELE VOLTE E ENTRE EM UM DEBATE DIRETO COM JO\u00c3O AMO\u00caDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mouracarrodesom/status/1038122873825779712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122567918333955, "date": "2018-09-07", "time": "12:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 25439090, "username": "dezhorasdez", "tweet": "@diogomainardi Voc\u00ea t\u00e1 em Veneza, n\u00e3o tem a incerteza de sair de casa e talvez n\u00e3o voltar por causa de um celular. Pra voc\u00ea tudo bem votar no Amoedo, n\u00e9? Pra mim n\u00e3o #Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/dezhorasdez/status/1038122567918333955", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038121871038980096, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 61499435, "username": "Legio_V_Alaudae", "tweet": "@fantineldalvan @bramasole1000 Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Legio_V_Alaudae/status/1038121871038980096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bramasole1000,fantineldalvan"}
{"id": 1038120255141421056, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1019454414422192130, "username": "Deboa61629270", "tweet": "@MrsHelenLorch Voc\u00ea acredita que Ciro, q responde a 70 processos, e Marina, q se calou no caso Mariana (por conta da Vale) est\u00e3o realmente alinhados ao discurso q pregam?Eu gosto do Amoedo. Mas repudio totalmente o apoio \u00e0 Agenda 2030 da ONU. Por isso fiquei longe do Novo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deboa61629270/status/1038120255141421056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrsHelenLorch"}
{"id": 1038119933044056070, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 790600457911754752, "username": "famorcar", "tweet": "@joaoamoedonovo Iria votar em voc\u00ea, mas depois de ontem meu voto vai direto para o Bolsonaro. N\u00e3o existe a menor possibilidade de deixar brecha e eleger a esquerda indiretamente. O pa\u00eds n\u00e3o aguentaria mais 4 anos. Quanto aos senadores e deputados, ainda votarei nos da legenda do NOVO.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/famorcar/status/1038119933044056070", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038117962945888256, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1541951000, "username": "mikaelmsouza", "tweet": "@joaoamoedonovo Te admiro muito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikaelmsouza/status/1038117962945888256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038116805313789953, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 38764302, "username": "TheCheshireGuy_", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx Pois \u00e9. Acho que Geraldo Alckmin e Leandro Karnal tinham raz\u00e3o.O Brasil j\u00e1 \u00e9 um dos pa\u00edses mais violentos do mundo, e eles querem resolver esse problema com MAIS viol\u00eancia ? \u00c9 um despreparo sem tamanho. https://www.youtube.com/watch?v=QJDwNWvvNpY\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheCheshireGuy_/status/1038116805313789953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038116506503139338, "date": "2018-09-07", "time": "12:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Falar sempre a verdade foi um dos compromissos que assumi na minha campanha e seguirei em meu governo. S\u00f3 assim teremos um governo que realmente represente os brasileiros. https://g1.globo.com/fato-ou-fake/noticia/2018/09/05/veja-o-que-e-fato-ou-fake-na-entrevista-de-joao-amoedo-ao-g1-e-a-cbn.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 41, "retweets": 359, "likes": 2053, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038116506503139338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116151220420608, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 832077127, "username": "crfbru17", "tweet": "Vai votar em quem pra presidente? \u2014 Talvez Ciro. Gostava do Amoedo mas t\u00f4 achando muito fraco e sem grandes ideias.  https://curiouscat.me/crfbru/post/640902406?1536341152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfbru17/status/1038116151220420608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116150343819264, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 895813919553597441, "username": "ARSRangelFFC", "tweet": "Pela primeira vez bato palma p amoedo pela atitude, msm com td q vemos de seu plano de governo apoiando a ONU ele foi o \u00fanico q demonstrou respeito.  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037879793063219201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ARSRangelFFC/status/1038116150343819264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115536008355840, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 707019816301887489, "username": "omarciopaulo", "tweet": "Fiz a enquete de aprova\u00e7\u00e3o de cada presidenci\u00e1vel com meus amigos l\u00e1 no meu stories e o resultado foi esse (cada candidato recebeu, em m\u00e9dia, 125 votos)Ciro - 78%Haddad - 62%Boulos - 56%Marina - 47%Amoedo - 18%Meirelles - 6%\u00c1lvaro Dias - 2%Alckmin - 2%Bolsonaro - 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omarciopaulo/status/1038115536008355840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113804905795591, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 883040089730953218, "username": "AguiaFelipe1", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AguiaFelipe1/status/1038113804905795591", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038113441922330624, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 863170477761671168, "username": "ItaloCicero1", "tweet": "19h30 tem lan\u00e7amento de \"amoedo x \u00edtalo - recado.\"  https://curiouscat.me/ItaloCicero1\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItaloCicero1/status/1038113441922330624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113339866574848, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 908170839706783749, "username": "Thaismoullin", "tweet": "@maxcage89 Eu vi uma Tweet de uma mulher que iria votar no Amo\u00eado e decidiu mudar pro Bozo, alegando que \"\u00e9 uma figura muito perseguida, ent\u00e3o deve ser algu\u00e9m \"\"\"de bem\"\"\"\". Essa situa\u00e7\u00e3o sem d\u00favida trouxe mais visibilidade pra ele e quem tava em cima do muro, provavelmente vai repensar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaismoullin/status/1038113339866574848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maxcage89"}
{"id": 1038110430986756098, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 75683927, "username": "ivobj", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin Talvez porque voce nao tem como juatificar o pacto que fez com diabo para ganhar alguns minutos de TV que esta usando para piorar sua campanha... devia trocar o marketeiro, alem de nao ter carisma sua estrategia e pessima!! Esta perdendo votos, Amoedo ja te alcan\u00e7ou amiguinho!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivobj/status/1038110430986756098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1038110062651338753, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3058796425, "username": "MateusPalos", "tweet": "@joaoamoedonovo @DKBurman Festas c\u00edvicas n\u00e3o devem ser canceladas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusPalos/status/1038110062651338753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DKBurman,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038109901132849166, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 58893756, "username": "DKBurman", "tweet": "Sei que \u00e9 uma tradi\u00e7\u00e3o, mas pq n\u00e3o cancelar o desfile do #7deSetembro , que tem custo de R$ 816,8 mil, pelo menos nesse momento de crise?O que acha disso, @joaoamoedonovo ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/DKBurman/status/1038109901132849166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038106337635385344, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 163518264, "username": "joaomantegueiro", "tweet": "Concordo, ainda q n\u00e3o vote Bolsonaro (por m\u00faltiplas raz\u00f5es). Vou de @joaoamoedonovo. Mas Bolsonaro colocou um p\u00e9 no Pal\u00e1cio, com este atentado covarde e imbecil.  https://twitter.com/roxmo/status/1038086191114010624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomantegueiro/status/1038106337635385344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038103379195703303, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "@CARMENNOBREGA Vc e eu votamos no Jo\u00e3o Amo\u00eado. Se ele tem ou n\u00e3o hip\u00f3tese, s\u00f3 a seguir \u00e1 noite da elei\u00e7\u00e3o se sabe. Que mania essa do Brasileiro que s\u00f3 vota no que ganha. Vota se naquele que se acredita independentemente disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1038103379195703303", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CARMENNOBREGA"}
{"id": 1038102240660217857, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 116292545, "username": "yrianghreice", "tweet": "\u201cAin mas joao amoedo ain\u201d vc vota no boulos e eu nao te chamo de mongoloide na sua cara entao pfvor drop it", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yrianghreice/status/1038102240660217857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101633727643648, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 116292545, "username": "yrianghreice", "tweet": "E nao eu nao voto no bolsonaro tds sabem que eu vou votar no joao amoedo no 1o turno e no 2o nulo pq nao sou obrigada a decidir entre 2 malucos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yrianghreice/status/1038101633727643648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099110522441728, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 274229517, "username": "marcos_pf", "tweet": "@Denise_ @mikaelmsouza Nem bolso atacou o amoedo, so to dizendo que os dois deveriam estar \u201cjuntos\u201d contra a esquerda.. Amoedetes atacam bolsominions e vice versa..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_pf/status/1038099110522441728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mikaelmsouza,Denise_"}
{"id": 1038097574421557248, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 968203217778692097, "username": "pinheiro_zeni", "tweet": "@ramonritter AMOEDO \u00c9 O CANDIDATO DOS FUNDOS DE FINAN\u00c7AS INTERNACIONAIS , UM LOBISTA DO ITAU ..FORA AMOEDO & CIA...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinheiro_zeni/status/1038097574421557248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramonritter"}
{"id": 1038095343198633984, "date": "2018-09-07", "time": "11:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 716811005272199168, "username": "najufrnds", "tweet": "ta se matando pra entrar na federal e vai votar no amoedo kkkkkkkk brasileiro tem que se fuder mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/najufrnds/status/1038095343198633984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095241453203459, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 107015059, "username": "skipperj05", "tweet": "Cora\u00e7\u00e3o da Globo tamb\u00e9m bate por Amoedo  https://www.conversaafiada.com.br/pig/coracao-da-globo-tambem-bate-por-amoedo\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skipperj05/status/1038095241453203459", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038094961462390784, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1541951000, "username": "mikaelmsouza", "tweet": "@Denise_ @marcos_pf Amoedo nunca atacou o Bolsonaro. J\u00e1 os bolsominions adoram inventar Fake News contra o Amoedo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikaelmsouza/status/1038094961462390784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcos_pf,Denise_"}
{"id": 1038094871934984193, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@marisascruz @pccuppoloni @D4NI3LS4L35 @ferrlorenzon @AnaSilv43770916 Ele est\u00e1 crescendo e vai crescer mais! @joaoamoedonovo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038094871934984193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaSilv43770916,ferrlorenzon,D4NI3LS4L35,pccuppoloni,marisascruz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038094560474398720, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz @Leostill @MMagos93 A\u00ed sim ! \ud83d\udc4d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1038094560474398720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MMagos93,Leostill,thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038093657763729409, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 191438383, "username": "cristianethiel", "tweet": "@joaoamoedonovo N\u00e3o vou votar no Amoedo, mas sempre disse que eleitores do Bolsonaro e eleitores do Amoedo nao deveriam brigar e sim se unir. Reitero.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristianethiel/status/1038093657763729409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038093534107185153, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@marisascruz @pccuppoloni @D4NI3LS4L35 @ferrlorenzon Lamento o ocorrido com Bolsonaro, mas meu apoio continua @joaoamoedonovo presidente.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038093534107185153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferrlorenzon,D4NI3LS4L35,pccuppoloni,marisascruz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038093050759790592, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 803495660771246080, "username": "ReinaldoLealJor", "tweet": "Sr. Jo\u00e3o Amoedo. O senhor sabe que n\u00e3o tem nenhuma possibilidade de ser eleito.Seria um ato de grandeza da sua parte renunciar a sua candidatura em favor de Jair Bolsonaro que defende posi\u00e7\u00f5es parecidas com as suas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReinaldoLealJor/status/1038093050759790592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092874091560962, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 20377420, "username": "salmeida65", "tweet": "Eh n\u00e9, @joaoamoedonovo...  https://twitter.com/bramasole1000/status/1038067671777071104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salmeida65/status/1038092874091560962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038091439798935553, "date": "2018-09-07", "time": "10:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 274229517, "username": "marcos_pf", "tweet": "@Denise_ @mikaelmsouza Seria de fato interessante. Mas se come\u00e7arem a colocar bolso vs amoedo agora, corremos o risco de nao termos nenhum dos dois no segundo turno..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_pf/status/1038091439798935553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mikaelmsouza,Denise_"}
{"id": 1038085516057563136, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1541951000, "username": "mikaelmsouza", "tweet": "@Denise_ Gostaria muito de ver um segundo turno entre Bolsonaro x Amoedo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikaelmsouza/status/1038085516057563136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denise_"}
{"id": 1038084125419286528, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 959114099450884097, "username": "rendarisback", "tweet": "@bbcbrasil @JunioroiiFC @aryatorres @krlhbrunna minha benfeitora, foi r\u00e1pido e a art\u00e9ria que foi cortada estava perto do abd\u00f4men, foi superficial por\u00e9m o suficiente pra cortar uma art\u00e9ria ligada ao intestino s\u00f3 pra esclarecer que n\u00e3o irei votar nele e sim no Amo\u00eado, s\u00f3 estou explicando, te amo", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 183, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rendarisback/status/1038084125419286528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "krlhbrunna,aryatorres,JunioroiiFC,bbcbrasil"}
{"id": 1038083709994450945, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:57", "timezone": "CDT", "user_id": 424556946, "username": "ZanaRequiel", "tweet": "Quase fui de Am\u00f4edo ,mas descobri que ele \u00e9 um safado ! #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/ZanaRequiel/status/1038083709994450945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083364266418176, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@o_antagonista Sinal que tem 1 milh\u00e3o de apoiadores, fa\u00e7o parte desse grupo , pela primeira vez fiz uma doa\u00e7\u00e3o pra uma campanha eleitoral !!!, e votarei em Amo\u00eado por ser para mim melhor candidato !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1038083364266418176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038083250051338240, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1908695143, "username": "vinagreny", "tweet": "@o_antagonista Voc\u00eas s\u00e3o a FoxNews do Bolsonaro no Brasil!  Uma vergonha! Isso n\u00e3o \u00e9 jornalismo mais ag\u00eancia de propaganda! @joaoamoedonovo @partidonovo30 pic.twitter.com/DYpcG7Sywg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinagreny/status/1038083250051338240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038081861011079168, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado, num dos cen\u00e1rios pesquisados pela XP, aparece com 5% dos votos.Ele existe.  https://www.oantagonista.com/?p=111573\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038081861011079168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081588876267520, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Amo\u00eado supera 1 milh\u00e3o em arrecada\u00e7\u00e3o  https://www.oantagonista.com/?p=111570\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038081588876267520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080938176073728, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "Al\u00f4 @TSEjusbr : pode ent\u00e3o equipes dos candidatos @geraldoalckmin e @joaoamoedonovo criarem aplicativos para celuluar PEDINDO VOTOS para os seus candidatos em troca OFERECER PONTOS PARA RETIRADA DE PR\u00caMIOS E RECOMPENSAS??  pic.twitter.com/YCo6o5d1xd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1038080938176073728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038080543458516993, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 58893756, "username": "DKBurman", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado superou R$ 1 milh\u00e3o em arrecada\u00e7\u00e3o privada para sua campanha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DKBurman/status/1038080543458516993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080318895468545, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "@Geracao0Mimimi Torcemos pela melhora do candidato. Independentemente de diverg\u00eancias pol\u00edticas, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel aceitar nenhum ato de viol\u00eancia. \u00c9 inaceit\u00e1vel e lament\u00e1vel o que ocorreu. #EquipeJA", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "#EquipeJA", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038080318895468545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Geracao0Mimimi"}
{"id": 1038079807282733056, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 58893756, "username": "DKBurman", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado, num dos cen\u00e1rios pesquisador pela XP, aparece com 5% dos votos.Ele existe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DKBurman/status/1038079807282733056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079447830855682, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "@AnaSilv43770916 Isso mesmo, Ana. O Brasil lutou muito para voltar \u00e0 democracia e a ter elei\u00e7\u00f5es limpas e livres. A viol\u00eancia n\u00e3o pode colocar essas conquistas em risco. Foi lament\u00e1vel e inaceit\u00e1vel o que aconteceu. #EquipeJA", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "#EquipeJA", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038079447830855682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaSilv43770916"}
{"id": 1038079274664779776, "date": "2018-09-07", "time": "09:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 63847161, "username": "Felipe_SworD", "tweet": "@caiochp @juleno_14 Eu voto Amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipe_SworD/status/1038079274664779776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juleno_14,caiochp"}
{"id": 1038078087450243072, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 210922733, "username": "RJSaoCristovao", "tweet": "Or\u00e7amento Federal destinado ao Min da Sa\u00fade em 2018 foi de R$110,2 bilh\u00f5es, suficiente para bancar plano de sa\u00fade para todos os 210 milh\u00f5es de Brasileiros, considerando +/- R$500,00/CPF...@joaoamoedonovo @jairbolsonaro@partidonovo30 @SenadoFederal#SUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SUS", "link": "https://twitter.com/RJSaoCristovao/status/1038078087450243072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro,partidonovo30,SenadoFederal"}
{"id": 1038077882348843009, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 210922733, "username": "RJSaoCristovao", "tweet": "...Isso sem incluir os or\u00e7amentos para a Sa\u00fade de estados e munic\u00edpios, que teriam esse recurso livre para investir em Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, infraestrutura, etc.@joaoamoedonovo @jairbolsonaro@partidonovo30 @SenadoFederal#SUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SUS", "link": "https://twitter.com/RJSaoCristovao/status/1038077882348843009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro,partidonovo30,SenadoFederal"}
{"id": 1038077596007890945, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 210922733, "username": "RJSaoCristovao", "tweet": "...Esse plano poderia funcionar como um sistema de capitaliza\u00e7\u00e3o, ou uma poupan\u00e7a ( jovem = usa menos x idoso = usa mais).Defendo esse modelo, mas precisa ser melhor discutido para aprimorar a proposta.@joaoamoedonovo @jairbolsonaro@partidonovo30 @SenadoFederal#SUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SUS", "link": "https://twitter.com/RJSaoCristovao/status/1038077596007890945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro,partidonovo30,SenadoFederal"}
{"id": 1038077131853647872, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "@marcosreis77 Obrigado pelas palavras de apoio e carinho, Marcos. O que aconteceu foi lament\u00e1vel, viol\u00eancia sempre ser\u00e1 inaceit\u00e1vel. Torcemos pela recupera\u00e7\u00e3o do candidato. #EquipeJA", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "#EquipeJA", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038077131853647872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcosreis77"}
{"id": 1038077092972376064, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 259350233, "username": "KidCubatao", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @FP_Saldanha @LuidedosReis Gostei.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KidCubatao/status/1038077092972376064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuidedosReis,FP_Saldanha,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038076322491326465, "date": "2018-09-07", "time": "09:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 30388433, "username": "oh_mighty", "tweet": "Eu to vendo G A Y S (de direita, \u00f3bvio, imbecil\u00f3ides) e outras pessoas que costumavam se posicionar 100% contra o Bolso usando o atentado pra responsabilizar e demonizar a esquerda. SEUS BURROS, AMOEDO N\u00c3O VAI GANHAR, VCS S\u00d3 EST\u00c3O FAZENDO PROPAGANDA PRO NAZISTA TROPICAL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oh_mighty/status/1038076322491326465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075712077553664, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 960787307329617920, "username": "glferreira71", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @_MitoPresidente @LuidedosReis Bem-vindo, aqui n\u00e3o somos assassinos, guerrilheiros muito menos terroristas, somos pais de fam\u00edlia lutando por um Brasil melhor para nossos filhos. Muito obrigado pelo apoio !", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glferreira71/status/1038075712077553664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuidedosReis,_MitoPresidente,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038075448499032064, "date": "2018-09-07", "time": "09:44:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1007441976868950021, "username": "Silvana95042817", "tweet": "@CleristonCRF @AndrRicardo5 N\u00e3o tente se explicar ou justificar que ningu\u00e9m te pediu  isso e vc s\u00f3 se complica...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02E Ciro?Marina?Amoedo?\u00c1lvaro?Meireles?Ops!Vc s\u00f3 v\u00ea PT ou BOZONAZI...TENDI...T\u00c1 SERTO...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silvana95042817/status/1038075448499032064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndrRicardo5,CleristonCRF"}
{"id": 1038072185708060672, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 240415656, "username": "Mathewsff", "tweet": "@heillvikingr Ah, mas a piada mais engra\u00e7ada \u00e9 o Daciolo. Meu voto deveria ser dele ent\u00e3o. :vFalando s\u00e9rio estou entre o Amoedo e o Ciro.  Tenho pra mim, que quem for pro segundo turno contra o \"mito\", ser\u00e1 o presidente do Brazil-ill-ill-ill ...Therefore, devo votar no Ciro. :v", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mathewsff/status/1038072185708060672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heillvikingr"}
{"id": 1038072175591337985, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 55856860, "username": "RaphaGaarcia", "tweet": "Parab\u00e9ns, @partidonovo30 e @joaoamoedonovo, tratando o @jairbolsonaro como vitima de um atentado e n\u00e3o como advers\u00e1rio. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaGaarcia/status/1038072175591337985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038071625877315585, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1038042170157092864, "username": "Berlin57554057", "tweet": "@joaoamoedonovo Grande estadista, parabens", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Berlin57554057/status/1038071625877315585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038070446938304512, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@mvalenca3 @joaoamoedonovo Vamos crescer mais. Pr\u00f3xima meta ganhar uma caricatura. \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa#VemComJoao30#OndaLaranja\ud83c\udf0a\ud83c\udf4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30,#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038070446938304512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,mvalenca3"}
{"id": 1038067645701087237, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Jair Bolsonaro liderava com 23% dos votos.Marina Silva e Ciro Gomes estavam empatados com 11% \u2013 ele subindo e ela descendo.Geraldo Alckmin continuava empacado com 9%, seguido por Fernando Haddad, com 8%, e Jo\u00e3o Amo\u00eado, com 4%.#for\u00e7abolsonaro https://www.oantagonista.com/?p=111550\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038067645701087237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067483423506433, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1023542830151749633, "username": "JJVieira6", "tweet": "@VRetorno Sejam bem vindos, eleitores do Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JJVieira6/status/1038067483423506433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VRetorno"}
{"id": 1038067428243243008, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @Edimarcella Taxar \u00e9 contra a lei.Mesmo contra a lei o entrevistador fez a pergunta errada para causar isso mesmo.A pergunta correta seria acabar com privil\u00e9gios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038067428243243008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Edimarcella,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038062055025246209, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 879092260163510272, "username": "norazygel", "tweet": "@joaoamoedonovo @Rconstantino @rvitoria @ashinarra Voto no Bolsonaro  para presidente e no NOVO para deputados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norazygel/status/1038062055025246209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ashinarra,rvitoria,Rconstantino,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038061971445374976, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1005420415408361474, "username": "SolonPatriota", "tweet": "@joaoamoedonovo  se for candidato por PATRIOTISMO, poder\u00e1 provar isso agora, renunciando \u00e0 candidatura em prol da DIREITA .Seria um ato de dignidade, que lhe daria a admira\u00e7\u00e3o do povo brasileiro!#For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/GomesGothardo/status/1038056969842642950\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/SolonPatriota/status/1038061971445374976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038059552250376192, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 92864646, "username": "johnreillybr", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/WTp6oKpINYQ?a\u00a0 JO\u00c3O AMOEDO E NOVO: ESQUERDA VESTIDA DE LARANJA (NOVAS DEN\u00daNCIAS) |", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnreillybr/status/1038059552250376192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038059523682922496, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 92864646, "username": "johnreillybr", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/WTp6oKpINYQ?a\u00a0 JO\u00c3O AMOEDO E NOVO: ESQUERDA VESTIDA DE LARANJA (NOVAS DEN\u00daNCIAS) | Jacar\u00e9 de", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnreillybr/status/1038059523682922496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038056773347958786, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 61044238, "username": "caserjbio", "tweet": "O meu tamb\u00e9m! #VamosRenovarTudo #JoaoAmoedo #NOVO30 #MarceloTrindadeRJJo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o meu candidato  https://crusoe.com.br/?p=3775\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#JoaoAmoedo,#NOVO30,#MarceloTrindadeRJJo\u00e3o", "link": "https://twitter.com/caserjbio/status/1038056773347958786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055952837222400, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 33583265, "username": "alexmansour", "tweet": "@acmlemos @euclarice Tenta se distrair, cuida do jardim ou muda a cor da parede. Visite a loja da Amoedo, l\u00e1 tem tudo o que voc\u00ea precisa. ;-)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexmansour/status/1038055952837222400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,acmlemos"}
{"id": 1038053966003757058, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3336015340, "username": "cassioalexanss", "tweet": "@SaabBrasil @Mestredestra1 Muito bom ler isso! A meu ver, muita gente considerava o Amoedo uma \"alternativa light\" por acharem Bolsonaro radical. Agora perceberam q ele n\u00e3o \u00e9 radical, s\u00f3 est\u00e1 tratando os problemas como devem ser tratados, sem meias palavras. Precisamos de algu\u00e9m assim, direto e franco!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cassioalexanss/status/1038053966003757058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mestredestra1,SaabBrasil"}
{"id": 1038053660553564160, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 595054327, "username": "doutoralimon", "tweet": "@joaoamoedonovo \u00c9s um verdadeiro estadista. Patriota. Ser\u00e1 em breve nossa ilha de excel\u00eancia no meio da vulgaridade e mediocridade que impera nesse pa\u00eds grande e bobo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doutoralimon/status/1038053660553564160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038052661067702272, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "Galera linda do TT! Acreditamos numa coisa: quem conhece, ouve e v\u00ea as propostas de Jo\u00e3o Amoedo, vota em Jo\u00e3o.A #OndaLaranja est\u00e1 crescendo.Pesquisa feita no Paran\u00e1. De 1% para 6% em 20 dias!Vamos conhecer o Jo\u00e3o. Mais de 60% das pessoas nem sabe quem \u00e9!#VemComJoao30 pic.twitter.com/youUgYrslj", "replies": 5, "retweets": 11, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "#OndaLaranja,#VemComJoao30", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038052661067702272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051444618878976, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 351892074, "username": "RodrigoTrotte", "tweet": "@BlogdoNoblat @FabioMacielPE Democrata Lula? Jesus... N\u00e3o vi ele clamando a ONU para intervir nas viola\u00e7\u00f5es aos direitos humanos e pol\u00edticos em Cuba e Venezuela, l\u00e1 \u00e9 excesso de democracia hahaha.  Voto em Amoedo. Procure o video do Lula falando do partido democratas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoTrotte/status/1038051444618878976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FabioMacielPE,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038049544502738944, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 436816577, "username": "dulcewil", "tweet": "Os brasileiros precisam conhecer as propostas do Jo\u00e3o Jo\u00e3o Amo\u00eado  https://www.change.org/p/jo\u00e3o-amo\u00eado-nos-debates-apoie-essa-id\u00e9ia/fbog/546744515?recruiter=546744515&utm_source=share_petition&utm_medium=facebook&utm_campaign=psf_combo_share_initial.pacific_abi_gmail_send.variation.pacific_abi_select_all_contacts.control.pacific_email_copy_en_gb_3.control.pacific_email_copy_en_us_3.control.lightning_share_by_medium.share_by_medium.lightning_2primary_share_options.variant&utm_term=Candidato&pt=AVBldGl0aW9uAJsSzQAAAAAAW4%2Fk9REaxmk4YTlmZTViZQ%3D%3D\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dulcewil/status/1038049544502738944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045572513648648, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1025882072920018944, "username": "Bitt0672", "tweet": "@joaoamoedonovo @allanrendeiro @AugCalado Brincalh\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bitt0672/status/1038045572513648648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AugCalado,allanrendeiro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038044100937822208, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1013440710454988801, "username": "leonanthomaz", "tweet": "@brdezoito A \u00fanica chance de barrar a esquerda \u00e9 votando em Amo\u00eado, tendo em vista a grande rejei\u00e7\u00e3o do Bolso e o cen\u00e1rio com derrota contra todos os advers\u00e1rios no segundo turno.. Mas como a sua milit\u00e2ncia \u00e9 t\u00e3o cega quanto ao do Lula, isso n\u00e3o ir\u00e1 acontecer..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonanthomaz/status/1038044100937822208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brdezoito"}
{"id": 1038043606932746240, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:36", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @caveira_lucas @FvianaEnzo @Floriano_sbc V\u00ea-se claramente que o jornalista n\u00e3o sabe porra nenhuma da Constitui\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038043606932746240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Floriano_sbc,FvianaEnzo,caveira_lucas,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1038043257060696064, "date": "2018-09-07", "time": "07:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @Floriano_sbc @FvianaEnzo @caveira_lucas \u00c9 contra a lei taxar igrejas.Am\u00e9m. Vamos orar ent\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038043257060696064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caveira_lucas,FvianaEnzo,Floriano_sbc,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1038042246417993728, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1528417362, "username": "viborgespsi", "tweet": "@SaabBrasil @Mestredestra1 Quando o @joaoamoedonovo apareceu eu me simpatizei muito com o jeito dele e admiro toda sua experi\u00eancia. Mas com o tempo percebi que o nosso pior problema era mais grave, e que ele n\u00e3o teria for\u00e7as para combater neste momento. Agora \u00e9 #BolsonaroPresidente17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/viborgespsi/status/1038042246417993728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mestredestra1,SaabBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038042224876048384, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3582054436, "username": "thiago_cz1", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaovre @igor_gmachado PSDB Castilla!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago_cz1/status/1038042224876048384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igor_gmachado,Joaovre,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038041657952935936, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz @GersonPLeal Eu n\u00e3o sou eleitor do Ciro , e muito menos do Amoedo , que e favor da libera\u00e7\u00e3o \ud83d\ude09 quem e o maconheiro aqui eu ou vc ???\ud83e\udd14\ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1038041657952935936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GersonPLeal,thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038040816651001856, "date": "2018-09-07", "time": "07:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 773350489408798721, "username": "andradehisto", "tweet": "Amoedo come\u00e7o de campanha: sou conservador, mas eu acredito q o indiv\u00edduo tem q ser o respons\u00e1vel por suas escolhas Agr: sou conservado, acho q tem q deve proibir as drogas se for melhor pra sociedadeNOVO \u00c9 O MEU PAU Psol laranja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andradehisto/status/1038040816651001856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040511397937153, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 598588620, "username": "AraujoDeRuan", "tweet": "Isso \u00e9 ser humano de verdade! Parab\u00e9ns pela atitude @joaoamoedonovo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037879793063219201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraujoDeRuan/status/1038040511397937153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038039356408254464, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 79761999, "username": "nandomolinari", "tweet": "@MBLivre @kimpkat Muito bom video, realmente a direita tem q ser unir. Parem de apoiar o Amoedo, q tem George Soros por tr\u00e1s, e se juntem ao Bolsonaro, e ver\u00e3o como podem crescer em votos. E vencer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandomolinari/status/1038039356408254464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kimpkat,MBLivre"}
{"id": 1038038686133362688, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @felipe_navarros \u00c9 contra a lei.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038038686133362688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipe_navarros,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1038038093822140416, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 280529380, "username": "alvriotw", "tweet": "@Nonato55557777 @ramonritter N\u00e3o acho que seja assim. Meu candidato \u00e9, foi e ser\u00e1 o Amo\u00eado. Bolsonaro tem toda minha solidariedade humana, mas politicamente sou Amo\u00eado; N\u00e3o confundo as coisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvriotw/status/1038038093822140416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramonritter,Nonato55557777"}
{"id": 1038036194683170817, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3786559258, "username": "JooCDMoreira2", "tweet": "@joaoamoedonovo Qual seria seu compromisso com a Petrobras? Vai haver interfer\u00eancia de pre\u00e7os? Lembrando que basicamente 50% do faturamento da empresa s\u00e3o destinados para impostos etc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JooCDMoreira2/status/1038036194683170817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038036062931746817, "date": "2018-09-07", "time": "07:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 37301148, "username": "mrsbonoso", "tweet": "Ibope: Bolsonaro e Amo\u00eado sobem 5 pontos entre os mais escolarizados  https://www.oantagonista.com/?p=111295\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrsbonoso/status/1038036062931746817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034278691614720, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 34032391, "username": "RafaelKawasaki", "tweet": "@ramonritter Amigo. O amoedo pode ser um bom candidato! Mas a nossa \u00fanica chance de expulsar essa corja comunista \u00e9 o Bolsonaro! N\u00f3s temos que nos unir contra o mau maior!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelKawasaki/status/1038034278691614720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramonritter"}
{"id": 1038032649502294016, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 168642357, "username": "Bruno_Misquita", "tweet": "@joaoamoedonovo Voc\u00ea \u00e9 o cara. Espero sinceramente que em um governo do Bolsonaro voc\u00ea tenha uma grande participa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_Misquita/status/1038032649502294016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038031769239539712, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @g1 @marisccp Pela lei, n\u00e3o se podem taxar nada relacionado \u00e0 religi\u00e3o. Portanto, a pergunta da G1 foi meio idiota. O que se pode fazer \u00e9 com subs\u00eddios, desonera\u00e7\u00f5es e produtos obtidos fora da \"parte religiosa\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038031769239539712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisccp,g1,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038031490821627904, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 341563327, "username": "pcmagdal", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Amoedo \u00e9 equil\u00edbrio e compet\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcmagdal/status/1038031490821627904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1038031019306364928, "date": "2018-09-07", "time": "06:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 341563327, "username": "pcmagdal", "tweet": "@joaoamoedonovo Esfaquearam as urnas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcmagdal/status/1038031019306364928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038028729686138880, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1367385691, "username": "AlbuquerqueDavy", "tweet": "Estou vendo um n\u00famero muito grande de eleitores que mudaram seus votos depois do atentado de ontem, decidindo votar em Jair Bolsonaro.Pessoas que votariam em Ciro Gomes, Alckmin, Amoedo, etc., perceberam que s\u00f3 o Jair tem condi\u00e7\u00e3o de mudar esse pa\u00eds!#ForcaBolsonaro#7DeSetembro", "replies": 108, "retweets": 949, "likes": 3363, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#7DeSetembro", "link": "https://twitter.com/AlbuquerqueDavy/status/1038028729686138880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020438595657728, "date": "2018-09-07", "time": "06:05:32", "timezone": "CDT", "user_id": 713429735381057537, "username": "Miguel94br", "tweet": "Sorry Amo\u00eado, mas estou praticamente decidido a mudar o meu voto e ir de 17 j\u00e1 no primeiro turno.", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miguel94br/status/1038020438595657728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019645922582528, "date": "2018-09-07", "time": "06:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz @Leostill Sim ! Pq a direita dele enganar , j\u00e1 a canhotinha e verdadeira ! \ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1038019645922582528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leostill,thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038018512722247680, "date": "2018-09-07", "time": "05:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "@luanna_menegat @joaoamoedonovo @XixoTNT @CacauHeinz N\u00e3o vale a pena responder.  Bloqueie e n\u00e3o pense mais nisso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1038018512722247680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CacauHeinz,XixoTNT,joaoamoedonovo,luanna_menegat"}
{"id": 1038015353287262211, "date": "2018-09-07", "time": "05:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1148418464, "username": "WalCMolina", "tweet": "@partidonovo30 QUEM FICA CONHECENDO AMO\u00caDO, VOTA AMO\u00caDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalCMolina/status/1038015353287262211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30"}
{"id": 1038012650570047488, "date": "2018-09-07", "time": "05:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 966481770781773824, "username": "crypto_dicas", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @LuizFelipecsrj Eu acho que ningu\u00e9m devia ser taxado. Poderiam taxas a partir de certo valor. S\u00f3 igrejas que \"faturem\" acima de 100k por ano, por exemplo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crypto_dicas/status/1038012650570047488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFelipecsrj,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038012100189270016, "date": "2018-09-07", "time": "05:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 966481770781773824, "username": "crypto_dicas", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @LuizFelipecsrj Nesse caso seria um clube. Que \u00e9 taxado, n\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crypto_dicas/status/1038012100189270016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFelipecsrj,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038011829950324736, "date": "2018-09-07", "time": "05:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 966481770781773824, "username": "crypto_dicas", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @LuizFelipecsrj J\u00e1 fui em muito show de gra\u00e7a. Se tem entrada de dinheiro, tem que cobrar imposto, ou n cobre de ningu\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crypto_dicas/status/1038011829950324736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFelipecsrj,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038010401085169664, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1022530480514785280, "username": "astolfomamona", "tweet": "Bolsonaro e Paulo Guedes s\u00e3o o  caminho para Amoedo.  https://twitter.com/PedraoNuness/status/1037870887465361409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/astolfomamona/status/1038010401085169664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038001319301328896, "date": "2018-09-07", "time": "04:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 56708127, "username": "alexandreroxo", "tweet": "Meu voto \u00e9 do @joaoamoedonovo  mas confesso que ver o cara resistir a uma agress\u00e3o absurda \u00e9 um al\u00edvio.  https://twitter.com/flaviobolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreroxo/status/1038001319301328896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038001213722189825, "date": "2018-09-07", "time": "04:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 141763823, "username": "AndreMaron13", "tweet": "@irdantas @Lucas_Nacif Estava na duvida entre ele e o Amoedo mas devo votar nele sim, s\u00f3 n\u00e3o acho ele maravilhoso como muitos por ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreMaron13/status/1038001213722189825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lucas_Nacif,irdantas"}
{"id": 1037995996058460161, "date": "2018-09-07", "time": "04:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 745375099012923395, "username": "CmteFelipegomes", "tweet": "@joaoamoedonovo Louv\u00e1vel sua atitude. Agora, entenda que o inimigo \u00e9 muito maior do que o imaginado. Nesse momento, devemos todos n\u00f3s unir em prol daquele que de fato pode derrotar a esquerda. #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/CmteFelipegomes/status/1037995996058460161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037978905733464065, "date": "2018-09-07", "time": "03:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 68826203, "username": "andrerangelrj", "tweet": "@joaoamoedonovo vc nao passa de um lixo laranja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrerangelrj/status/1037978905733464065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037978409111052288, "date": "2018-09-07", "time": "03:18:32", "timezone": "CDT", "user_id": 68826203, "username": "andrerangelrj", "tweet": "@joaoamoedonovo meu deus, vai fzer uma laranjada com esses 3% parabens ganhou do CB Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrerangelrj/status/1037978409111052288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037951715281182721, "date": "2018-09-07", "time": "01:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 160043594, "username": "chance_bfb", "tweet": "@melodotabaco Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chance_bfb/status/1037951715281182721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "melodotabaco"}
{"id": 1037947843267514369, "date": "2018-09-07", "time": "01:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 838872230, "username": "mariaxspong", "tweet": "@partidonovo30 Por favor seguran\u00e7a para o Jo\u00e3o Amoedo por favor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaxspong/status/1037947843267514369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30"}
{"id": 1037945519446913024, "date": "2018-09-07", "time": "01:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1523620663, "username": "Alan88Neiva", "tweet": "@Tarik_mohad Tinham uns eleitores do Amoedo no meu Facebook, amigos. J\u00e1 est\u00e3o falando que votam no Bolsonaro e os Esquerdistas comemorando o ato.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alan88Neiva/status/1037945519446913024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad"}
{"id": 1037945516422819840, "date": "2018-09-07", "time": "01:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 532021506, "username": "ramon2p", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Eduardo59672899 Ele n\u00e3o fazia mais parte da esquerda h\u00e1 mais de 4 ANOS brother...Aquieta o rabo a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramon2p/status/1037945516422819840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eduardo59672899,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037939813066985472, "date": "2018-09-07", "time": "00:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "Bonita e bela atitude. Parab\u00e9ns @joaoamoedonovo#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1037939813066985472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037933183151599616, "date": "2018-09-07", "time": "00:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 743163247080136704, "username": "insideanimes1", "tweet": "@xgabixavier @racnisiel Verdade,voto em Amoedo, mais o Bolsonaro n\u00e3o agrediu ningu\u00e9m ele s\u00f3 fala o que sente assim como muita gente que fala o que pensa e n\u00e3o concordamos. Mas algu\u00e9m me viu esfaquear o(a) Pablo vitar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/insideanimes1/status/1037933183151599616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "racnisiel,xgabixavier"}
{"id": 1037930108730912769, "date": "2018-09-07", "time": "00:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 259058992, "username": "Roseab_Cps", "tweet": "@joaoamoedonovo Jo\u00e3o, estou esperando a resposta sobre meu questionamento de ontem, n\u00e3o recebi ainda. pic.twitter.com/VB9VmpnP9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roseab_Cps/status/1037930108730912769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037922311473647617, "date": "2018-09-06", "time": "23:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 875072728088399872, "username": "robertabastosn", "tweet": "Meu marido que \u00e9 coxinha, que disse que ia votar no #santo, depois deu uma melhorada e disse que ia votar no #ciro, agora mudou para #amoedoOu seja, uma vez coxinha sempre coxinha.Ainda bem q o amor supera tudo isso.", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#santo,#ciro,#amoedoOu", "link": "https://twitter.com/robertabastosn/status/1037922311473647617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921578095468544, "date": "2018-09-06", "time": "23:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 916110524324212736, "username": "Rickpqdt", "tweet": "@kimpkat Amoedo nao tem chances de ir pro segundo turno, entao \u00e9 for\u00e7a total com Bolsonaro pois com os outros veremos uma venezuelizacao do nosso pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rickpqdt/status/1037921578095468544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kimpkat"}
{"id": 1037921358955589632, "date": "2018-09-06", "time": "23:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 126243226, "username": "ANDERSONBOURNER", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=Is6xC41elYU&u=%2Fwatch%3Fv%3DrmXkbe7fZnY%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDERSONBOURNER/status/1037921358955589632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921098208169984, "date": "2018-09-06", "time": "23:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1025586093272559616, "username": "MITOmorfose2018", "tweet": "Direita Unida! Precisamos nos unir pois estamos em guerra!!!Eleitores de #AmoedoSigam o exemplo#ForcaBolsonaro#ForcaBolsonaro#DireitaUnida#DireitaSegueDireita pic.twitter.com/YMoNMS6eEx", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#AmoedoSigam,#ForcaBolsonaro,#ForcaBolsonaro,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/MITOmorfose2018/status/1037921098208169984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919856966987776, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 770853752274386944, "username": "F_Duarte_", "tweet": "@carlos_geovane @Hialley N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 imbecilidade pq cada um faz o que quiser com o pr\u00f3prio dinheiro. Melhor do que usar fundo partid\u00e1rio como todos os outros candidatos exceto Amoedo e Jair.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Duarte_/status/1037919856966987776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hialley,carlos_geovane"}
{"id": 1037917206603091969, "date": "2018-09-06", "time": "23:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2561984646, "username": "EliaMiguel10", "tweet": "Tenho q pesquisar sobre esse tal de amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliaMiguel10/status/1037917206603091969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916044529213440, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2795917481, "username": "andrebruck1", "tweet": "@joaoamoedonovo Vtnc oa safado q rouba agt n\u00e3o sofre as devidas puni\u00e7\u00f5es , vsf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrebruck1/status/1037916044529213440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037915628974350343, "date": "2018-09-06", "time": "23:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 192578834, "username": "carioca_nando", "tweet": "Vou votar no Jo\u00e3o Amoedo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carioca_nando/status/1037915628974350343", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915461172772864, "date": "2018-09-06", "time": "23:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 954003240185626625, "username": "TrouxaYuri", "tweet": "fica dif\u00edcil votar no amoedo depois de ele dizer que quer um estado maior do que um estado m\u00ednimofala s\u00e9rio... como \u00e9 que ele ainda chama o partido dele de \"Partido NOVO\"?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrouxaYuri/status/1037915461172772864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913900119994368, "date": "2018-09-06", "time": "23:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 700382907999920128, "username": "tatimoncken", "tweet": "@joaoamoedonovo n\u00e3o mudarei meu voto por estrat\u00e9gia estat\u00edstica nenhuma. Estamos juntos at\u00e9 o fim! Cansei! Basta! Queremos Novo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatimoncken/status/1037913900119994368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037913470157680640, "date": "2018-09-06", "time": "23:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 16572889, "username": "rodrigobahiense", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Eduardo59672899 @joaozinho309 S\u00f3 se for um grupo de doentes mentais. J\u00e1 s\u00e3o tr\u00eas envolvidos e foi premeditado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigobahiense/status/1037913470157680640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaozinho309,Eduardo59672899,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037913172542480384, "date": "2018-09-06", "time": "22:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 781500356706594816, "username": "in5ide_Ritis", "tweet": "@lanereact_ @MeAceitando Pq os hip\u00f3critas \u00e9 f\u00e1cil de saber quem s\u00e3o, o Amoedo \u00e9 um dos poucos q da pra confiar no q fala, q pelo menos \u00e9 verdadeiro no discurso. J\u00e1 os outros, ou s\u00e3o da galera q n fala do lula, por medo de perder voto dos eleitores q votam em corrupto condenado, ou s\u00e3o Luladr\u00e3oLivre.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/in5ide_Ritis/status/1037913172542480384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MeAceitando,lanereact_"}
{"id": 1037913027843043328, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 325708049, "username": "moniquecrf48", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moniquecrf48/status/1037913027843043328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037912422605041664, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 827618651016675328, "username": "fagundesnubs", "tweet": "S\u00f3 com o Bolsonaro sendo esfaqueado pra ver o Amoedo no jornal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagundesnubs/status/1037912422605041664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912250990948355, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 340539015, "username": "Sr_DinizII", "tweet": "Que partido meus amigos! Mas seria bom ver o Amo\u00eado no desfile de 7 de setembro!  https://twitter.com/partidonovo30/status/1037905818371481600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sr_DinizII/status/1037912250990948355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910608979656704, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1012806883617529856, "username": "guga_daqui", "tweet": "@joaoamoedonovo Voc\u00ea poderia falar mais sobre isso no @minutosilencio ...que tal?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guga_daqui/status/1037910608979656704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,minutosilencio"}
{"id": 1037908875415093248, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 875072728088399872, "username": "robertabastosn", "tweet": "Bolsonaro convida Amoedo para presidente da caixa...hahaha....(t\u00f4 brincando).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertabastosn/status/1037908875415093248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907769951703041, "date": "2018-09-06", "time": "22:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 145423354, "username": "tadeuwaw", "tweet": "@rebeldescalca @anacsma @elenalandau @dyrender88 Quem sabe o @joaoamoedonovo n\u00e3o vira o jogo. J\u00e1 imaginou um segundo turno com Alkimin?N\u00e3o precisa nem do resultado, bolsa com alta recorde, d\u00f3lar em queda.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tadeuwaw/status/1037907769951703041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dyrender88,elenalandau,anacsma,rebeldescalca,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037906653994201088, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 60115483, "username": "leandroclassrb", "tweet": "@joaoamoedonovo Sai pra l\u00e1!! Atrapalhando o crescimento do Brazil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandroclassrb/status/1037906653994201088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037905629220941829, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 61044238, "username": "caserjbio", "tweet": "E quanto ao @joaoamoedonovo , o que ser\u00e1 que ela tem a dizer? Porque ele tem inten\u00e7\u00f5es bem parecidas. Tive a impress\u00e3o de que para ela o melhor, nas circunst\u00e2ncias descritas, seria o @meirelles . Procede? E quanto a ti, @AlexSchwartsman , o que vc acha disso tudo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caserjbio/status/1037905629220941829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexSchwartsman,joaoamoedonovo,meirelles"}
{"id": 1037905551450152960, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 118289494, "username": "TakayAnaP", "tweet": "Se antes ele era uma op\u00e7\u00e3o, agora tem meu voto! Apesar de partilhar de valores econ\u00f4micos e seguir a mesma \"escola\"  do Amoedo, infelizmente, neste momento, o Brasil precisa mais de ordem do que progresso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TakayAnaP/status/1037905551450152960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901915768741888, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 962653279493742593, "username": "ElisabeteGonc10", "tweet": "OS BANDIDOS N\u00c3O QUEREM PERDER O PODER!SE O BOLSONARO, \u00c1LVARO DIAS OU JOAO AMOEDO NAO VENCEREM AS ELEI\u00c7\u00d5ES NO PRIMEIRO TURNO, O PA\u00cdS VAI CONTINUAR NAS MAOS DE CORRUPTOS... SER\u00c1 O FIM DO BRASIL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElisabeteGonc10/status/1037901915768741888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901836307623936, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3409292265, "username": "AlecSancler", "tweet": "@joaoamoedonovo Ficou com medo n\u00e9 bobinho pic.twitter.com/DquEDYldhY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlecSancler/status/1037901836307623936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037901567674990594, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2575189718, "username": "KeuryPeres", "tweet": "Continuo sendo Jo\u00e3o amoedo  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1849393558501670&id=100002931304622\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KeuryPeres/status/1037901567674990594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901287076114433, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 448987705, "username": "antoniohcardoso", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos @jose3soares @CandidaTargino @AndersonSchenk4 S\u00e9rio que voc\u00ea tenta me desqualificar apenas com risadinhas? E ainda se diz eleitor do Amo\u00eado? Puta que pariu! Melhor voltar pro Meng\u00e3o mesmo, que fase! \ud83d\ude4f  pic.twitter.com/IsGlRFH4Yo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniohcardoso/status/1037901287076114433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndersonSchenk4,CandidaTargino,jose3soares,AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037900323145363456, "date": "2018-09-06", "time": "22:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 954192880838610946, "username": "luanbevace", "tweet": "@lukas_sq No cen\u00e1rio atual, ainda mais depois de hoje eu mudo para Ciro. Se Amoedo crescer nas pesquisas e passar Marina e Alkmin, volto com meu voto nele... E ele tem crescido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanbevace/status/1037900323145363456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lukas_sq"}
{"id": 1037898117675462657, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 846524673835896833, "username": "themightycarl", "tweet": "Mas vamos voltar a programa\u00e7\u00e3o normal de enaltecimento ao Amo\u00eado pq n\u00e3o aguento mais ler o nome do Bolsonaro na minha tl", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/themightycarl/status/1037898117675462657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897243821572107, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 922061958660218880, "username": "DeOlhoNaMidiaRJ", "tweet": "@joaoamoedonovo @AveImperioDoBR @jhonystechinno Acho que tem muitas Fakes nestas News. No voto das teles, ele queria privado, entre outras coisas mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeOlhoNaMidiaRJ/status/1037897243821572107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jhonystechinno,AveImperioDoBR,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037896748251979776, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 54534737, "username": "JeffersonMoura_", "tweet": "Se voc\u00ea tamb\u00e9m n\u00e3o aguenta os privil\u00e9gios e mordomias dos pol\u00edticos, conhe\u00e7a Jo\u00e3o Amo\u00eado  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10212840979166096&id=1437505164\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffersonMoura_/status/1037896748251979776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896740920328194, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 473156813, "username": "_AlexGavea_", "tweet": "Amigos meus q tb eram Amoedo mudaram voto para o @jairbolsonaro https://twitter.com/ramonritter/status/1037893475809873920\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 10, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AlexGavea_/status/1037896740920328194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037895908531359745, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 54277819, "username": "Felipe_Nathan", "tweet": "Atitude muito nobre @joaoamoedonovo !Parab\u00e9ns pela iniciativa!Para governador do RJ votaria em voc\u00ea de olhos fechados! Mas no momento para presidente, voto no Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipe_Nathan/status/1037895908531359745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037894867161104384, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 234123623, "username": "vitorcugler", "tweet": "@louiserosag Mostra algu\u00e9m melhor: Jo\u00e3o Amo\u00eado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorcugler/status/1037894867161104384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "louiserosag"}
{"id": 1037894755823378433, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 257104148, "username": "helsonamorim", "tweet": "@joaoamoedonovo @Flavio_Quintela Creio que a taxa\u00e7\u00e3o das igrejas seja algo favor\u00e1vel a popula\u00e7\u00e3o que n\u00e3o sabe pra onde vai suas ofertas e d\u00edzimos dados de bom grado. O fato de n\u00e3o terem que prestar contas a ningu\u00e9m, faz com que a corrup\u00e7\u00e3o se instaure dentro da Casa de Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helsonamorim/status/1037894755823378433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flavio_Quintela,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037893380905283585, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 473156813, "username": "_AlexGavea_", "tweet": "@AnderssonMaciel Amigos q iam votar Amoedo mudaram p @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AlexGavea_/status/1037893380905283585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnderssonMaciel,jairbolsonaro"}
{"id": 1037893274416173056, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 995839199654838272, "username": "Thaycalinca", "tweet": "@joaoamoedonovo Como te admiro!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaycalinca/status/1037893274416173056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037893011563261952, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1025072168810504192, "username": "Vttsampaio", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns Jo\u00e3o amo\u00eado atitude super nobre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vttsampaio/status/1037893011563261952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037892746055507970, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 842577133461540865, "username": "LucasPeixoto_of", "tweet": "@bissetriz_ ai eu conheci o Amoedo \u2764", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasPeixoto_of/status/1037892746055507970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bissetriz_"}
{"id": 1037892662391652353, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 219276426, "username": "jlplasa", "tweet": "S\u00f3 hoje consegui 4 votos para o Bolsonaro. Eleitores em d\u00favida e 1 seria Amoedo, mas depois da facada desistiu. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17#MulheresComBolsonaro#EuVotoBolsonaro17@jairbolsonaro@FlavioBolsonaro@BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#MulheresComBolsonaro,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/jlplasa/status/1037892662391652353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037892627578933248, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1025072168810504192, "username": "Vttsampaio", "tweet": "@joaoamoedonovo @EmanuelGALO9x2 Tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vttsampaio/status/1037892627578933248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmanuelGALO9x2,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037889267807203328, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 66544424, "username": "sergioserpa", "tweet": "@joaoamoedonovo Tem que processar a @OGloboPolitica!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergioserpa/status/1037889267807203328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037888849819721729, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 580299079, "username": "Denilcel", "tweet": "@MBLivre @xicograziano @GilmarRaivolts Fa\u00e7a Melhor, diga que \u00e9 um compl\u00f4 do Partido Comunista Chin\u00eas para o Amoedo vencer!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Denilcel/status/1037888849819721729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GilmarRaivolts,xicograziano,MBLivre"}
{"id": 1037887569705533440, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1035293462965485574, "username": "SrDarklein", "tweet": "N\u00e3o tenho problema nenhum em falar que meu voto vai pro Amo\u00eado, posso mudar at\u00e9 as elei\u00e7\u00f5es mas at\u00e9 agora ele foi quem mais me surpreendeu  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037879793063219201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrDarklein/status/1037887569705533440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887373667954688, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@joaoamoedonovo me representa!!! Que essa seja a perspectiva de um novo Brasil!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1037887373667954688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037885582062563329, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:40", "timezone": "CDT", "user_id": 342855801, "username": "leovictorr_", "tweet": "@GuettoMaia Mas ele n\u00e3o mudou de um lado para o outro, tanto amoedo quanto Bolsonaro s\u00e3o de direita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leovictorr_/status/1037885582062563329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuettoMaia"}
{"id": 1037885137961340928, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 149917853, "username": "CampeloSurf", "tweet": "@UNBORNness @joaoamoedonovo Atitude de honra candidato, o senhor tem o meu respeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CampeloSurf/status/1037885137961340928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,UNBORNness"}
{"id": 1037884978565132290, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 66858920, "username": "PercioCunha", "tweet": "Se eu sou Amoedo, Eymael e outros n\u00e3o t\u00e3o de esquerda assim, havendo recupera\u00e7\u00e3o de Bolsonaro, eu deixaria a disputa e aconselharia os meus eleitores a votar no cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PercioCunha/status/1037884978565132290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884067205861376, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 542976995, "username": "EraldoSilva11", "tweet": "N\u00e3o voto em Bolsonaro, Alckmin, Amoedo ou Meirelles. No entanto, n\u00e3o desejo mal a nenhum deles. Se quisermos um pa\u00eds democr\u00e1tico temos que respeitar as diferen\u00e7as. J\u00e1 tenho minhas prefer\u00eancias e minha arma para defender o que quero \u00e9 o voto. Viol\u00eancia N\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EraldoSilva11/status/1037884067205861376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882692568866822, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 789090861699231744, "username": "Netoktuta1", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns candidato.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Netoktuta1/status/1037882692568866822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037881143520124928, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3137874400, "username": "jonatasrayser", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela atitude! A cada dia que passar eu tenho mais certeza da escolha que eu estou fazendo na hora do meu voto pra presidente Isso a\u00ed meu presidente!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonatasrayser/status/1037881143520124928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037880999827267584, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 33510820, "username": "brunocuri", "tweet": "@joaoamoedonovo Muito digno. Parab\u00e9ns pela atitude, que n\u00e3o me surpreende por vir da sua parte.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocuri/status/1037880999827267584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037880952226242562, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 17804267, "username": "vyrtual", "tweet": "@joaoamoedonovo Que bom meu presidente! Temos de ser solid\u00e1rios!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vyrtual/status/1037880952226242562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037880814728630273, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 35906305, "username": "PauloBatistaDNP", "tweet": "@joaoamoedonovo N\u00e3o seria para a \"revis\u00e3o\" do protocolo de seguran\u00e7a?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBatistaDNP/status/1037880814728630273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037880546246967296, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 96961126, "username": "erreve38", "tweet": "@bernardopkuster Se Bolsonaro for afastado, por causa do atentado, o que sobrar\u00e1: O \"sem chance\" do Amoedo, pela direita; o insosso representante da centro-esquerda; e, toda a extrema-esquerda.N\u00e3o tenho qualquer d\u00favida quanto a, saindo Bolsonaro, o Brasil ser transformado num sat\u00e9lite de Cuba.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erreve38/status/1037880546246967296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster"}
{"id": 1037880128485908480, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 417989319, "username": "RafaellaWaldorf", "tweet": "Meu candidato \u00e9 outro n\u00edvel mesmo, n\u00e9 mores? Arrasou, Amoedo!  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037879793063219201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaellaWaldorf/status/1037880128485908480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879793063219201, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Pessoal, devido aos acontecimentos de hoje e por solidariedade ao candidato Bolsonaro, nossas caminhadas e carreata previstas para amanh\u00e3 est\u00e3o suspensas. Amanh\u00e3 atualizaremos para voc\u00eas a nossa agenda.", "replies": 354, "retweets": 1303, "likes": 14723, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037879793063219201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879625857347585, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4484302955, "username": "styvekun", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Eduardo59672899 Estamos juntos nessa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styvekun/status/1037879625857347585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eduardo59672899,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037876713286524935, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1252861146, "username": "morais_luisa", "tweet": "@anavitoriacrvg s\u00f3 se for do amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morais_luisa/status/1037876713286524935", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anavitoriacrvg"}
{"id": 1037874085244612608, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1007704796, "username": "ForSimCity", "tweet": "@Jouberth19 @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ForSimCity/status/1037874085244612608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jouberth19,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037873710114459648, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2911816738, "username": "duduoest", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @DoctorMayk @williamthiago14 Igrejas n\u00e3o s\u00e3o empresas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duduoest/status/1037873710114459648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "williamthiago14,DoctorMayk,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037870888044126208, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1117980314, "username": "Marceloflacedae", "tweet": "@veramagalhaes @ornitoamazo22 da jovem pan..N\u00e3o tem vida pr\u00f3pria..se vende pro projeto neo liberal de flavio rocha..amoedo..huck e cia..Em\u00edlio surita \u00e9 um bosta fantoche do huck e servo da globo..um dia essa corja cai do cavalo..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marceloflacedae/status/1037870888044126208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ornitoamazo22,veramagalhaes"}
{"id": 1037870853764116481, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1026843021810302976, "username": "rumgomes", "tweet": "N\u00e3o tem gra\u00e7a fazer piada de algu\u00e9m que levou uma facada. Isso s\u00f3 prova que o Brasil t\u00e1 uma merda! Bolsonaro, Ciro Gomes, Amoedo... t\u00e1 um merda pra todo mundo! Amor ao pr\u00f3ximo \u00e9 o que falta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rumgomes/status/1037870853764116481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870815893745666, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 112744287, "username": "diogo_espn", "tweet": "@CarlosBolsonaro @CoutoNise Boulos \u00e9 irrelevante, tem menos voto que o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogo_espn/status/1037870815893745666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CoutoNise,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037869689173622784, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1025740639802191873, "username": "FlavioFdeLima1", "tweet": "@o_colecionador @joaoamoedonovo e igual a grapefruit, laranja por fora e vermelha por dentro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioFdeLima1/status/1037869689173622784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037866255385092096, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 62112879, "username": "Regis_AdestraRJ", "tweet": "@roberta_jorn S\u00f3 para n\u00e3o parecer que eu fiz o coment\u00e1rio por ser eleitor dele. Vou votar no Amoedo, que \u00e9 o candidato que parece melhor preparado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Regis_AdestraRJ/status/1037866255385092096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roberta_jorn"}
{"id": 1037864214323494913, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1013887159013691393, "username": "yaN_nTj", "tweet": "@joaoamoedonovo @MomentsBrasil @torresnina17 @HSchlemer @KApiccolli @guil7depre @stringshawnx pra n\u00f3s tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yaN_nTj/status/1037864214323494913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stringshawnx,guil7depre,KApiccolli,HSchlemer,torresnina17,MomentsBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037864086002978816, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz @tberta01 Eu falo o que eu quiser o twitter e meu . Eu n\u00e3o sou usu\u00e1rio de drogas , eu n\u00e3o sou eleitor do Ciro maconheiro vlw \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1037864086002978816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tberta01,thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037862208686968832, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1663923558, "username": "pedrinpedral", "tweet": "I'm at Amoedo Aut\u00f3dromo  https://www.swarmapp.com/c/3jXmgs2IjJi\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrinpedral/status/1037862208686968832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860050302377986, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3232364326, "username": "mylenfernandes", "tweet": "@gleicidamasceno @mardoc17 @maikomamorim @Rosane_cordovil @sstargaryen Jo\u00e3o Amoedo, melhor escolha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mylenfernandes/status/1037860050302377986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sstargaryen,Rosane_cordovil,maikomamorim,mardoc17,gleicidamasceno"}
{"id": 1037859287614283776, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1007296307587895296, "username": "AlanRochadeFar1", "tweet": "@TodoDiaUmMico @Rachelholliman4 Independente disso nao acho que ele seja a melhor op\u00e7\u00e3o. Acho o Amo\u00eado muito mais preparado e concordo mais com as ideias dele. Mas respeito todas as opini\u00f5es.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanRochadeFar1/status/1037859287614283776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rachelholliman4,TodoDiaUmMico"}
{"id": 1037856947347906560, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 277670248, "username": "FMMORAES10", "tweet": "@joaoamoedonovo onde encontro suas propostas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FMMORAES10/status/1037856947347906560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037855734862671878, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 840029712, "username": "inwavesigor", "tweet": "@anodyneandre @joaoamoedonovo t\u00e1 fazendo campanha mesmo hein bicho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inwavesigor/status/1037855734862671878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,anodyneandre"}
{"id": 1037855243680329729, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:07", "timezone": "CDT", "user_id": 277670248, "username": "FMMORAES10", "tweet": "@mtrindadenovo Onde eu acho as propostas do Jo\u00e3o Amoedo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FMMORAES10/status/1037855243680329729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mtrindadenovo"}
{"id": 1037855225393102850, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 73197732, "username": "caroIsantana", "tweet": "Jo\u00e3o amoedo me lembra MUITO um ex @, fato que me faz questionar imensamente minhas escolhas de  homens", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroIsantana/status/1037855225393102850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852458054311937, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 900729231470211073, "username": "pirulablue", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx @GuilhasIbe Corte r\u00e1pido .. \u00e9 Tramontina.. bela resposta !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pirulablue/status/1037852458054311937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhasIbe,sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037851245942398977, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @DrMadrigalAzcuy Bora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1037851245942398977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DrMadrigalAzcuy,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037850970879913990, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4336068321, "username": "Andmarques7", "tweet": "@t1975z Eu voto no amoedo... to militando n\u00e3o aushhshs mas querer que a Globo pare de falar de uma facada no candidato presid\u00eancia \u00e9 meio insensato vou deixar vc pensar no que falou \u270c\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andmarques7/status/1037850970879913990", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "t1975z"}
{"id": 1037850307521339392, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz Amo\u00eado e de esquerda Simm!!!", "replies": 9, "retweets": 1, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1037850307521339392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037849570724773889, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx @GuilhasIbe Poha , o Bolsonaro foi esfaqueado , qualquer um pode ter uma \ud83d\udd2a ..deixa de hipocrisia ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1037849570724773889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhasIbe,sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037848716265369600, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2978235017, "username": "ElsonSousa_BFR", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo Meu presidento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElsonSousa_BFR/status/1037848716265369600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037847512374288385, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 17804267, "username": "vyrtual", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo vamos manter a agenda mesmo depois do ataque ao @jairbolsonaro ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vyrtual/status/1037847512374288385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037847097746182144, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 35285622, "username": "guiba_RJ", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WRlbX3eeHhU?aJo\u00a0\u00e3o Amo\u00eado: \"Brasil deixou de ser terra de oportunidades\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guiba_RJ/status/1037847097746182144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037845226348589057, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 389020092, "username": "MarcioBBarcell", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @carlosedrsantos Tem que chegar no interior. Zona Sul n\u00e3o vai eleger.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioBBarcell/status/1037845226348589057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037844197775167489, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 971770883340726272, "username": "maria_ribeiro00", "tweet": "@joaoamoedonovo E a Luiza Amo\u00eado \u00e9 sua irm\u00e3?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maria_ribeiro00/status/1037844197775167489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037841991218937856, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 195994916, "username": "tortellyjr", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Assim como os que respondem as pesquisas, s\u00f3 conseguem lembrar os nomes dos que j\u00e1 sao conhecidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tortellyjr/status/1037841991218937856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037841697755918337, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 332431154, "username": "Oswsouza", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oswsouza/status/1037841697755918337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037839585034870786, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 901146470518226946, "username": "AlessandraRomar", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Cuidado Amoedo, est\u00e1 cheio de gente violenta...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlessandraRomar/status/1037839585034870786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037838601919320069, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 83871932, "username": "jrwatter", "tweet": "@joaoamoedonovo S\u00f3 melhoras. Sem votos... se \u00e9 que voc\u00ea me entende... \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrwatter/status/1037838601919320069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037838595925663744, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 218956179, "username": "guga_venancio", "tweet": "@AcordouAcordou @marcofobico Pois \u00e9, e todo este absurdo N\u00c3O \u00c9 ESTIMULAR O \u00d3DIO.\u00c9 surreal.Hipocrisia pura.N\u00e3o sou eleitor do Bolsonaro.Sou eleitor do Jo\u00e3o Amoedo.Mas a tentativa de homic\u00eddio \u00e9 um absurdo e desejo melhoras ao Bolsonaro.Tudo isso \u00e9 assustador.Criminoso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guga_venancio/status/1037838595925663744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofobico,AcordouAcordou"}
{"id": 1037838307206545408, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 306213051, "username": "RenanLarrieu", "tweet": "@jornalnacional @joaoamoedonovo Oi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanLarrieu/status/1037838307206545408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jornalnacional"}
{"id": 1037837750010081280, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 773892229131796480, "username": "m4th_leandro", "tweet": "Eu tava cogitando em votar no amoedo, mas dps de ver oq muito doente tava falando no tt eu tenho ctz absoluta que o meu voto \u00e9 no Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m4th_leandro/status/1037837750010081280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837651242569728, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 57174123, "username": "schnellflu", "tweet": "Falaram que era mulher de bandido. Falaram \"bem feito, defende bandido\".Compaix\u00e3o eu teria se fosse Alckmin, Amoedo, Marina, A\u00e9cio, FHC...Pra prot\u00f3tipo de ditador eu ligo o foda-se mesmo.  https://twitter.com/nabucodonosor96/status/1037797716263415809\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schnellflu/status/1037837651242569728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837057207488512, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 768554734282219520, "username": "nahalqidron", "tweet": "@titiaopina S\u00f3 ontem uma eleitora do Amoedo passou horas, literalmente, me perseguindo com acusa\u00e7\u00f5es antissemitas. Voc\u00ea acha correto eu tuitar sem parar que Amoedo \u00e9 antissemita? Pois \u00e9 o que vc est\u00e1 fazendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nahalqidron/status/1037837057207488512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "titiaopina"}
{"id": 1037837021455286272, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 872834066, "username": "AlexGuerra1962", "tweet": "@joaoamoedonovo @jhonystechinno @AveImperioDoBR A prolifera\u00e7\u00e3o de igrejas no Brasil suscita uma bela forma de lavagem de dinheiro al\u00e9m dos malandros que se aproveitam da car\u00eancia dos mais humildes e os exploram. Igreja tem de ser taxada sim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexGuerra1962/status/1037837021455286272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AveImperioDoBR,jhonystechinno,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037836629619159040, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 768554734282219520, "username": "nahalqidron", "tweet": "@titiaopina Eu n\u00e3o gosto de nenhuma pessoa vulgar e inconveniente, por isso eu n\u00e3o sou assim. Mas essas pessoas est\u00e3o em todas as campanhas. Inclusive na do Amoedo! E da\u00ed? Acho que vc est\u00e1 confundindo eleitores retardados com campanha e com o ser humano Jair Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nahalqidron/status/1037836629619159040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "titiaopina"}
{"id": 1037836354112159755, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 328684670, "username": "marcelinosaboia", "tweet": "@CanalDoOtario @gumatsurug Basta todos votarem  no amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelinosaboia/status/1037836354112159755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gumatsurug,CanalDoOtario"}
{"id": 1037835265778360321, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 37112522, "username": "TostesThiago", "tweet": "Sobre o ataque a Bolsonaro, h\u00e1 uma onda de especula\u00e7\u00e3o. A esquerda diz que foi forjado para avan\u00e7ar a candidatura dele e reduzir o crescimento do Amoedo que briga por votos no mesmo eleitorado.Os Bolsomions culpam o PT .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TostesThiago/status/1037835265778360321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835177429528576, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "Conhe\u00e7a Jo\u00e3o Amo\u00eado, o candidato do NOVO para um Brasil mais seguro, simples e livre. \u27a1  https://www.wbca.st/ysCkLEw\u00a0 pic.twitter.com/FN6SXppro1", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1037835177429528576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834906720722944, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 287296765, "username": "Spinelli3033", "tweet": "@reinaldoazevedo @abilioferro N\u00e3o h\u00e1 maneira de levar a s\u00e9rio algu\u00e9m que tergiversa seu voto entre Amoedo e Ciro. Isso, por si s\u00f3, j\u00e1 deixa claro o baixo n\u00edvel de entendimento sobre assuntos basilares. N\u00e3o conv\u00e9m continuar a argumentar.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Spinelli3033/status/1037834906720722944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abilioferro,reinaldoazevedo"}
{"id": 1037834659533651968, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 279733437, "username": "tuareg32rj", "tweet": "@BlogDoPim @joaoamoedonovo @partidonovo30 Garotinho fora da disputa eleitoral no RJ. Finalmente uma boa not\u00edcia para o combalido Rio de Janeiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuareg32rj/status/1037834659533651968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037833995160088576, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@joaoamoedonovo @UnicoStuart Vai l\u00e1 conhecer ... @mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ pic.twitter.com/yVTv39mgoa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037833995160088576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UnicoStuart,NOVO30RJ,partidonovo30,joaoamoedonovo,mtrindadenovo"}
{"id": 1037833069904973824, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 181838800, "username": "_GabOliveira", "tweet": "@reisenden_ @_almeidaluciano @vulgofp Quem \u00e9 eleitor do Alckmin e Amoedo, s\u00e3o fundamentalmente de direita, ent\u00e3o vamos dizer que os votos dele num segundo turno v\u00e3o pro bolso. 22% + 9% + 3% j\u00e1 s\u00e3o 34%. As esquerdas v\u00e3o virar no Ciro, logo, Ciro 12% + Marina 12% + 3% Haddad= 27%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_GabOliveira/status/1037833069904973824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vulgofp,_almeidaluciano,reisenden_"}
{"id": 1037832963029905409, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 995839199654838272, "username": "Thaycalinca", "tweet": "@infomoney @Ataner_S2 @BolhaasCE E dentro desse bolo todo, inacreditavelmente a bolsa subiu.. Palmas para o mito! Como falei, estava em d\u00favida entre ele e Amoedo, mas voc\u00eas ajudaram a sanar essa d\u00favida, minha eterna gratid\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaycalinca/status/1037832963029905409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolhaasCE,Ataner_S2,infomoney"}
{"id": 1037832272664248320, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 15675149, "username": "demori", "tweet": "Amo\u00eado:  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037787141575716864\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demori/status/1037832272664248320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831976751915008, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 963924096831623168, "username": "CarlosFariaL02", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx SE OUVESSE PORTE DE ARMA CONCERTEZA O CRIMINOSO JA TERIA LEVADO TIRO PELOS APOIADORES LARGA DE SER UMA ANTA SEU ANIMAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosFariaL02/status/1037831976751915008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037830292256563201, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 308076687, "username": "dsmdouglasd", "tweet": "@Haddad_Fernando @Pereira_Joca @MichelTemer @maksandro @santosdfabio @Biel_Raveclaww @osuissa Tudo bem. Mas Amoedo pertence ao Novo que \u00e9 um partido politico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsmdouglasd/status/1037830292256563201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osuissa,Biel_Raveclaww,santosdfabio,maksandro,MichelTemer,Pereira_Joca,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037830168713281543, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 170424434, "username": "lucianarchanjo", "tweet": "Apoiar a candidatura de Jo\u00e3o Amo\u00eado  https://apoia.org/joaoamoedo\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianarchanjo/status/1037830168713281543", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830129924419584, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 811230375456493568, "username": "israel_ocanha", "tweet": "Tava preocupado em queimar meu voto dando ele ao Jo\u00e3o Amoedo. Agr n\u00e3o preciso me preocupar mais...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israel_ocanha/status/1037830129924419584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830117396017152, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 279733437, "username": "tuareg32rj", "tweet": "@joaoamoedonovo @Flavio_Quintela @diegossaito Ok, mas refor\u00e7o que deve se preocupar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuareg32rj/status/1037830117396017152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegossaito,Flavio_Quintela,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037829384957304832, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 308076687, "username": "dsmdouglasd", "tweet": "@Haddad_Fernando @Pereira_Joca @MichelTemer @maksandro @santosdfabio @Biel_Raveclaww @osuissa Amoedo do NOVO? rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsmdouglasd/status/1037829384957304832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osuissa,Biel_Raveclaww,santosdfabio,maksandro,MichelTemer,Pereira_Joca,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037829150583803904, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 888138705558482944, "username": "Barrazord", "tweet": "@folha Prq voc\u00cas n\u00e3o falam o que o amoedo falou ? Estranho neh ^^", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barrazord/status/1037829150583803904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037828602677653505, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 54053223, "username": "allan_magalhaes", "tweet": "@Pattyy_Ribeiro N\u00e3o entendi nada da sua resposta. Perguntei em quando foi que o amoedo disse que vai obrigar um padre a casar gays. \u00c9 isso que o olavo t\u00e1 criticando, sendo que nunca vi o amoedo falar nada desse tipo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allan_magalhaes/status/1037828602677653505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pattyy_Ribeiro"}
{"id": 1037827677334515712, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 369591507, "username": "WeezyZetta", "tweet": "@MandalimaB Eu preferia o Amoedo, mas fazer o que n\u00e9 \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeezyZetta/status/1037827677334515712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MandalimaB"}
{"id": 1037827675409317890, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 184076849, "username": "DuduMoragas", "tweet": "Psol! Kkkkkkkkkkkkkkkk burro pra krl! At\u00e9 o amo\u00eado tem passeata com v\u00e1rias pessoas em volta! Deixa de ser retardado! Desculpa, esqueci que \u00e9 imposs\u00edvel...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuduMoragas/status/1037827675409317890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827617162969093, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2293065512, "username": "edsonleal27", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @jimmyso69964595 \u00c9 sim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonleal27/status/1037827617162969093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jimmyso69964595,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037827537974579202, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 18827124, "username": "jurandirpaulo", "tweet": "@UOL ... ou passar votos para o Meirelles, que sabe para o Amoedo, ou talvez para o cabo Daciolo, embora tamb\u00e9m h\u00e1 quem diga que Eymael herdaria alguns...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jurandirpaulo/status/1037827537974579202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037827130632155136, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3064208470, "username": "GB_Itk", "tweet": "Como perder uma elei\u00e7\u00e3o com uma estupidez lkkkkkkkO cara vai ganhar for\u00e7a pra porra dps dessa merda q rolouE meu querido amoedo fica cada vez mais longe da candidatura :(", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GB_Itk/status/1037827130632155136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826831888605190, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1000469826706526208, "username": "Bad_Ponei", "tweet": "@joaoamoedonovo @Alberto_amrn Esse mesmo. E os demais que citei, o que vc achou no Google?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bad_Ponei/status/1037826831888605190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alberto_amrn,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037826402937176064, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1033915364554559488, "username": "riente_leila", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Amoedo muito cuidado tem muito louco solto \ud83d\udc4d\ud83c\udffbDeus coloque seus anjos em seu redor \u2611\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riente_leila/status/1037826402937176064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037825635723431936, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 341563327, "username": "pcmagdal", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx @GuilhasIbe @VitorPe56633381 @Justiceiro_Sujo Nem todos tem sua experiencia e conhecimento para  comprar arma  na \"boca\"Vc deveria contar pra pol\u00edcia  isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcmagdal/status/1037825635723431936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Justiceiro_Sujo,VitorPe56633381,GuilhasIbe,sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037825278444269568, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 47120563, "username": "paulo0701", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 At\u00e9 nesse momento grave esse pessoal alimenta picuinhas? Tomem vergonha, o Brasil merece muito mais do que isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo0701/status/1037825278444269568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037824869067579394, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 47120563, "username": "paulo0701", "tweet": "@joaoamoedonovo @AveImperioDoBR S\u00e3o pessoas com este pensamento que jogam o pa\u00eds em uma guerra civil, onde o povo perece e que s\u00f3 interessa aos l\u00edderes das matilhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo0701/status/1037824869067579394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AveImperioDoBR,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037823750664871937, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "@CapitalistaAmor Tb sou eleitor do Amoedo, mas agora j\u00e1 penso na vit\u00f3ria da democracia. torcer para o deputado melhorar e ganhar! q o Novo possa estar nos Governos e com seus deputados no Congresso. J\u00e1 ser\u00e1 um grande passo para um grande partido que \u00e9 o @partidonovo30 !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1037823750664871937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CapitalistaAmor,partidonovo30"}
{"id": 1037823370719633410, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 65759788, "username": "MarcioNalin", "tweet": "@o_colecionador Vi a entrevista do Amo\u00eado e foi decepcionante descobrir que ele concorda com a agenda da ONU e tem convic\u00e7\u00f5es fr\u00e1geis \u00e0 respeito das drogas e aborto! N\u00e3o h\u00e1 mais espa\u00e7o nem tempo pra tentativas infrut\u00edferas, agora \u00e9 #BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/MarcioNalin/status/1037823370719633410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037823091567677440, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 142776200, "username": "Tia_go_", "tweet": "No primeiro turno eu iria votar no Amo\u00eado, e s\u00f3 no segundo eu iria votar no Jair Bolsonaro. Agora eu votarei no Bolsonaro no 1\u00b0 e no 2\u00b0 turno. O momento \u00e9 de guerra nas urnas e foras delas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tia_go_/status/1037823091567677440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823055400189952, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2606415087, "username": "Lucaolg", "tweet": "@VlwPaulolo Vtnc, Paulo, abandonou o Amo\u00eado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucaolg/status/1037823055400189952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VlwPaulolo"}
{"id": 1037822781189226496, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3679930643, "username": "dralexlima38", "tweet": "@joaoamoedonovo @MomentsBrasil @torresnina17 @KApiccolli @HSchlemer @guil7depre Grande patriota vc que coloca a bandeira de \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 ao inv\u00e9s da bandeira do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dralexlima38/status/1037822781189226496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guil7depre,HSchlemer,KApiccolli,torresnina17,MomentsBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037822696292270086, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 279733437, "username": "tuareg32rj", "tweet": "@Flavio_Quintela Temo pela seguran\u00e7a do @joaoamoedonovo. Como esses candidatos n\u00e3o v\u00e3o a passeatas sem colete a prova de balas e sem um cord\u00e3o de seguran\u00e7a??????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuareg32rj/status/1037822696292270086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flavio_Quintela,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037822399633342470, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "@infomoney Colega, a esquerda deu de m\u00e3o beijada a presid\u00eancia, caso sobreviva e esperamos que sim, para o Bolsonaro. Eu eleitor convicto do @joaoamoedonovo terei que votar em outro. Amoedo desculpe, mas agora \u00e9 quest\u00e3o de todos juntos pela democracia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1037822399633342470", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "infomoney,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037822264425803777, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 84652568, "username": "BiaSamoglia", "tweet": "@joaoamoedonovo @StefanyButcher Nem me fala, menina...Fiquei super decepcionada. Ele deu uma titubeada na hora de responder e quando abriu a boca, falou besteira. Eu estava bem esperan\u00e7osa com ele e quase certa de mudar meu voto do 17 pro 30. Depois disso tive certeza de novo: #BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/BiaSamoglia/status/1037822264425803777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "StefanyButcher,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037822164903313408, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 898949722534268928, "username": "FernandoCsarSo3", "tweet": "@joaoamoedonovo muito bem Amoedo, meu voto \u00e9 em Bolsonaro, mas te admiro e espero que aceite ser ministro de alguma pasta no governo dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoCsarSo3/status/1037822164903313408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037821742767595521, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1055646086, "username": "Magalhaes298", "tweet": "@Gustavo37635327 Sim. Cara, eu n\u00e3o vou votar nele. Eu vou votar no Amo\u00eado. Mas eu n\u00e3o quero isso pra nenhum candidato, mesmo que eu n\u00e3o goste das ideias dele. Isso \u00e9 demais. \u00c9 um retrato da barb\u00e1rie do pa\u00eds, e repercutir\u00e1 muito mal. Ir\u00e1 definir elei\u00e7\u00f5es, sim, mas a que pre\u00e7o? Da desumanidade?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Magalhaes298/status/1037821742767595521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gustavo37635327"}
{"id": 1037820979664355334, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 53458159, "username": "alinsonflu", "tweet": "@Gustavo_Franco9 @GustavoCouto8 Me arrependo de um dia ter cogitado votar no Amoedo, essa semana foi decisiva pra eu me arrepender. Era 80/20 pr\u00f3 Bolsonaro. Agora n\u00e3o me resta d\u00favida!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinsonflu/status/1037820979664355334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GustavoCouto8,Gustavo_Franco9"}
{"id": 1037820172495663104, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 880953489710514177, "username": "Pshernandes", "tweet": "@grrmes Jo\u00e3o Amo\u00eado mandou abra\u00e7os", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pshernandes/status/1037820172495663104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "grrmes"}
{"id": 1037819484730544129, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 781557693433671680, "username": "YanArruda", "tweet": "Fiquem tranquilos. Amoedo \u00e9 nossa segunda op\u00e7\u00e3o.  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037787141575716864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YanArruda/status/1037819484730544129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818710805893120, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 870851803558051840, "username": "pcesarffc", "tweet": "agora era o momento perfeito pro amoedo desistir dos seus 3% e apoiar o bolso (como a manuela fez). mas quem disse que ele vai largar o osso? PORRA NENHUMA!Por isso, que mais uma vez, vamos perder as elei\u00e7\u00f5esn\u00e3o eh achismo, eh fato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcesarffc/status/1037818710805893120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818096508121088, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 870851803558051840, "username": "pcesarffc", "tweet": "meu parceiro, agora era momento da direita se unirv\u00ea s\u00f3 a esquerda: manuela desistiu da candidatura p se aliar ao pt. muitos petistas v\u00e3o votar no ciro. o cara q atacou o jmb era do psol. eles s\u00e3o tudo organizadochega na direita e tem \"PAU NO CU DO JMB\" \"PAU NO CU DO AMOEDO\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcesarffc/status/1037818096508121088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817868132462594, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 35125822, "username": "HigorSoaresS", "tweet": "@darthcaralhous Eu estava em d\u00favida entre ele e o Amo\u00eado! Me decidi pois se tentaram isso contra ele \u00e9 pq ele realmente incomoda muito os socialistas e por isso me decidi! N\u00e3o joga baixo n\u00e3o meu filho, vcs da esquerda j\u00e1 est\u00e3o descendo baixo demais comemorando crimes!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HigorSoaresS/status/1037817868132462594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "darthcaralhous"}
{"id": 1037817657683320832, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1033915364554559488, "username": "riente_leila", "tweet": "@joaoamoedonovo Lament\u00e1vel mais viol\u00eancia gera viol\u00eancia \ud83d\ude0c", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riente_leila/status/1037817657683320832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037816844361584641, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 64695560, "username": "DaianaSeixas", "tweet": "@joaoamoedonovo Faca de p\u00e3o sem ponta? Foi ato de viol\u00eancia com a faca que quase quebrou. pic.twitter.com/e0nXXGyaMc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaianaSeixas/status/1037816844361584641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037816579839410178, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2373114242, "username": "_RicardoRezende", "tweet": "VAGABUNDOS chamam de Bozonaro, tiram sarro do crime contra a vida, mas sabem que ter\u00e3o que trabalhar se @joaoamoedonovo ou @jairbolsonaro ganharem a elei\u00e7\u00e3o.Ou outras duas op\u00e7\u00f5es: Ir para Cuba ou Venezuela. pic.twitter.com/EVRmfto6Wy", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_RicardoRezende/status/1037816579839410178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816414051225601, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 378714899, "username": "rafaeldriedel", "tweet": "@joaoamoedonovo @KempfGabriel F\u00e9 no Jo\u00e3ozinho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldriedel/status/1037816414051225601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KempfGabriel,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037816331570176001, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3342305344, "username": "VictoriaPoltro2", "tweet": "@joaoamoedonovo Viol\u00eancia gera viol\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictoriaPoltro2/status/1037816331570176001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037815274261688321, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1034887592892882944, "username": "MateusKair", "tweet": "@JornalDaGazeta A Gazeta podia mostrar sua considera\u00e7\u00e3o com os mais de 6 milh\u00f5es de eleitores do @joaoamoedonovo . Lastim\u00e1vel a falta de retorno da emissora. Mostra grande falta de respeito!! #AmoedoNaGazeta #AmoedoNosDebates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AmoedoNaGazeta,#AmoedoNosDebates", "link": "https://twitter.com/MateusKair/status/1037815274261688321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037814971932000259, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 55892526, "username": "othiagopinheiro", "tweet": "Joao Amo\u00eado  pic.twitter.com/YgvYQHq1si", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/othiagopinheiro/status/1037814971932000259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814426315972608, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 260825124, "username": "Ogomesblog", "tweet": "@joaoamoedonovo Com seis pontos, a barriga do @jairbolsonaro est\u00e1 com mais pontos que voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ogomesblog/status/1037814426315972608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813462989250560, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 32541422, "username": "BrunoroGomes", "tweet": "@joaoamoedonovo @BlogdoNoblat @FConceicao Claro, claro. Acredita TANTO que os tiros est\u00e3o entre aspas. Eu acredito que a facada foi de verdade, lamento por ter sido mal executada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoroGomes/status/1037813462989250560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FConceicao,BlogdoNoblat,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037812548647755776, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2293065512, "username": "edsonleal27", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @VidereJP Bem, eu sou \u00e0 favor mas tem quem n\u00e3o seja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonleal27/status/1037812548647755776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VidereJP,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812214584016901, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2751937097, "username": "marzio_sabino", "tweet": "Daqui a pouco dizem que o cara que esfaqueou Bolsonaro era do PT/PSOL/PCDOB/PSTU.Eu acho que seja do partido do Amoedo ou do Meirelles. A Bolsa valorizou ap\u00f3s o atentado. Empres\u00e1rio t\u00e1 querendo a cabe\u00e7a do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marzio_sabino/status/1037812214584016901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812197865476097, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1700629604, "username": "dudurpsouza", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado continua sendo o cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudurpsouza/status/1037812197865476097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812021503381510, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 731122332, "username": "juniorportilhoo", "tweet": "Eu desde q conheci o Amoedo, fiquei em duvida sobre meu voto n\u00e9, mas agora vejo q o brasileiro precisa mesmo \u00e9 do Bolsonaro!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorportilhoo/status/1037812021503381510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811298678042624, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 32541422, "username": "BrunoroGomes", "tweet": "@joaoamoedonovo @BlogdoNoblat @FConceicao Se voc\u00ea tomar um tiro em segredo, sem v\u00eddeo, sem testemunhas e morrer, diremos que n\u00e3o houve crime. Seria BEM interessante.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoroGomes/status/1037811298678042624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FConceicao,BlogdoNoblat,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037811154985340928, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 837028783152631810, "username": "Vanessa47285887", "tweet": "@joaoamoedonovo Am\u00e9m isso que \u00e9 uma pessoa solidaria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vanessa47285887/status/1037811154985340928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037810207311708160, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 728030873673711618, "username": "RafaNavred", "tweet": "Agora eu realmente entendo quando me falavam que votar no joao amoedo era pedir pra esquerda ganhar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaNavred/status/1037810207311708160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809880726491136, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3142490315, "username": "DanVasconceIIos", "tweet": "@gabreilax E manchou a esquerda, infelizmente. Queria q o amoedo crescesse, infelizmente n vai dar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanVasconceIIos/status/1037809880726491136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabreilax"}
{"id": 1037809321227288576, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 93219678, "username": "brunoalacid", "tweet": "Come\u00e7ou a PT com medo de perder a mamata!Vamos acabar com essa corja... Vem com @joaoamoedonovo! Vem com o @partidonovo30 .#Amoedonosdebates #AmoedoNo2\u00baTurno #Amoedo30 #VemComJo\u00e3o30 #SomosNovo30 #Vote30 #AmoedoPresidente https://twitter.com/partidonovo30/status/1037462692368408578\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Amoedonosdebates,#AmoedoNo2\u00baTurno,#Amoedo30,#VemComJo\u00e3o30,#SomosNovo30,#Vote30,#AmoedoPresidente", "link": "https://twitter.com/brunoalacid/status/1037809321227288576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037808450103898112, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 995839199654838272, "username": "Thaycalinca", "tweet": "@infomoney @Ataner_S2 @naylson_r Amoedo ***", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaycalinca/status/1037808450103898112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naylson_r,Ataner_S2,infomoney"}
{"id": 1037808446924615690, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 93219678, "username": "brunoalacid", "tweet": "Essa velha pol\u00edtica n\u00e3o tem mais jeito!!Precisamos Renovar... Vamos com @joaoamoedonovo..#VemComJoao30 #VemComJo\u00e3o30 #VamosRenovarTudo #AmoedoNo2\u00baTurno #AmoedoNoTvGazeta #AmoedoNosDebates #ChegadeImpunidade #Elei\u00e7oes2018 https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30,#VemComJo\u00e3o30,#VamosRenovarTudo,#AmoedoNo2\u00baTurno,#AmoedoNoTvGazeta,#AmoedoNosDebates,#ChegadeImpunidade,#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/brunoalacid/status/1037808446924615690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037807740935127040, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 64923899, "username": "inseto_max", "tweet": "Eleitor do Amoedo quer q vejemos seu candidato como caf\u00e9 c leite. Senhores, ele nada mais \u00e9 do q uma esquerda disfar\u00e7ada. N queremos a mesmice, por isso votamos no \u00daNICO diferente dessa ra\u00e7a de esquerdistas.  https://twitter.com/o_colecionador/status/1037523497801707520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inseto_max/status/1037807740935127040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807287879049217, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 36098404, "username": "DsalbertoSouza", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem @ReneOliveiraa Sei de nada quem sabe e voc\u00ea o ze ruela", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DsalbertoSouza/status/1037807287879049217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReneOliveiraa,marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037807150582640641, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 768554734282219520, "username": "nahalqidron", "tweet": "@TVMaresol @titiaopina Da mesma forma que sou ofendida diariamente por gentalha de todos os partidos, inclusive por gente do Novo. Ontem mesmo uma ameba passou horas me agredindo. \u00c9 motivo pra eu querer a morte do Amoedo? O Bolsonaro pode morrer pq um petista enfiou uma faca de cozinha no f\u00edgado dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nahalqidron/status/1037807150582640641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "titiaopina,TVMaresol"}
{"id": 1037806850601873409, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3679930643, "username": "dralexlima38", "tweet": "@joaoamoedonovo @MomentsBrasil @torresnina17 @guil7depre @KApiccolli @HSchlemer Al\u00e9m de feio e viadimho \u00e9 desbocado? Vai jogar um pula piratas vai! pic.twitter.com/hXtPARHvY6", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dralexlima38/status/1037806850601873409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HSchlemer,KApiccolli,guil7depre,torresnina17,MomentsBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037806163000283138, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 807785251, "username": "viniciu30570710", "tweet": "@joaoamoedonovo Fala milion\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciu30570710/status/1037806163000283138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037805785525510148, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 218956179, "username": "guga_venancio", "tweet": "@joaoamoedonovo @JoaoHenrique_SN @Invest_Internac Como assim?Pastor enriquecendo absurdamente e n\u00e3o paga imposto?Eu tenho um nome pro imposto de igrejas: D\u00cdZIMO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guga_venancio/status/1037805785525510148", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Invest_Internac,JoaoHenrique_SN,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037805618990592001, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 55892526, "username": "othiagopinheiro", "tweet": "Os demais candidatos \u00e0 Presid\u00eancia est\u00e3o lamentando o atentado, mas n\u00e3o desejam melhoras. Houve a obrigat\u00f3ria condena\u00e7\u00e3o ao atentado, mas desejar melhoras \u00e0 pessoa, somente o Amoedo.", "replies": 10, "retweets": 15, "likes": 78, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/othiagopinheiro/status/1037805618990592001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805319823482880, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 105613439, "username": "LeCommunard", "tweet": "@joaoamoedonovo @recordtv @Jibia8 Mostra teu rabo.\ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeCommunard/status/1037805319823482880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jibia8,recordtv,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037804684881342464, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 15146781, "username": "tr3v4", "tweet": "@joaoamoedonovo Imagina se ele tivesse porte de arma!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tr3v4/status/1037804684881342464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037804587279962113, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1005249234873053191, "username": "mtrindadenovo", "tweet": "Subscrevo integralmente a mensagem de nosso candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jo\u00e3o Amoedo, sobre o inaceit\u00e1vel atentado de hoje ao candidato Jair Bolsonaro.  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037787141575716864\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 19, "likes": 151, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtrindadenovo/status/1037804587279962113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803949959589888, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 36098404, "username": "DsalbertoSouza", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem @ReneOliveiraa Burro sabe porra nenhuma de pol\u00edtica cuzao do caralho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DsalbertoSouza/status/1037803949959589888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReneOliveiraa,marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037803887846203392, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1036631301007335427, "username": "CamoosJb", "tweet": "@joaoamoedonovo Concordo,mas sabemos que a \u00fanica diferen\u00e7a que temos em rela\u00e7\u00e3o as feras \u00e9 nossa capacidade de negociar. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel plantar pimenta e querer colher morangos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamoosJb/status/1037803887846203392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037802994786607105, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2407849781, "username": "gathejojo", "tweet": "Eu cansei de apresentar o Jo\u00e3o Amoedo. As pessoas aplaudem o Bolsonaro pela sua arrog\u00e2ncia, ignor\u00e2ncia e intoler\u00e2ncia. Preferem um candidato est\u00fapido a um sensato. Desisto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gathejojo/status/1037802994786607105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802381067608064, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 36098404, "username": "DsalbertoSouza", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem @ReneOliveiraa Voc\u00ea postou idiota na \u00e9 privado seu cuzao leigo burro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DsalbertoSouza/status/1037802381067608064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReneOliveiraa,marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037802069934202880, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 52229037, "username": "JasonCRF", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx Isso mostra que quem quer matar arruma um jeito. Vamos proibir as facas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JasonCRF/status/1037802069934202880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037801884919181312, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 36098404, "username": "DsalbertoSouza", "tweet": "@joaoamoedonovo @ReneOliveiraa @marcelvanhattem Um \ud83d\udca9 esse amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DsalbertoSouza/status/1037801884919181312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelvanhattem,ReneOliveiraa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037801722750615557, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 919347894657929216, "username": "frodejesuix_", "tweet": "@musoverao @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frodejesuix_/status/1037801722750615557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037801424841830400, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 84916736, "username": "vanessannavarro", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx @GuilhasIbe @VitorPe56633381 Armas n\u00e3o matam pessoas, PESSOAS MATAM PESSOAS!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanessannavarro/status/1037801424841830400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitorPe56633381,GuilhasIbe,sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037801364896849925, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 528992683, "username": "helo_leitao", "tweet": "E o amigo do meu pai falando que o amoedo \u00e9 de esquerda HAUHAUAHAUAHAH", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helo_leitao/status/1037801364896849925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799620758450177, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 748852691305111552, "username": "1MMMUITOLOKO", "tweet": "@joaoamoedonovo Minha segunda op\u00e7\u00e3o de voto com certeza!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1MMMUITOLOKO/status/1037799620758450177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037799453904826374, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 727280687225704448, "username": "VetStephanny", "tweet": "@joaoamoedonovo @TheDouglasVelho @crm2799 @mathdaskebrada \u201cO motivo pra ele fazer isso \u00e9 o que o Bolsonaro fala\u201d eu que n\u00e3o sei ler ou voc\u00ea que \u00e9 contradit\u00f3rio? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VetStephanny/status/1037799453904826374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mathdaskebrada,crm2799,TheDouglasVelho,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037799411819143168, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 330042807, "username": "ThalesDiasFFC", "tweet": "@CorrupcaoMemes essa piada foi mais ofensiva pra n\u00f3s AMOEDO 30 q pro bonoro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThalesDiasFFC/status/1037799411819143168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CorrupcaoMemes"}
{"id": 1037799265689579520, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 158521887, "username": "gui_maximus1", "tweet": "Eu ia votar no amo\u00eado mesmo, mais preparado, mais inteligente, sem d\u00favidas a melhor op\u00e7\u00e3o! Mas depois do ocorrido de hoje... N\u00e3o tem jeito, vai ser no primeiro turno!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gui_maximus1/status/1037799265689579520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799177697341445, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 895144903977701376, "username": "EleoterioLucas", "tweet": "@crvgthiaguin Amoedo e o NOVO,tem que ser entendidos e compreendidos como projetos pra longo prazo,queria muito que as chances dele ser eleito nessa elei\u00e7\u00e3o fossem reais,mas n\u00e3o s\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EleoterioLucas/status/1037799177697341445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crvgthiaguin"}
{"id": 1037798958372990977, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 727280687225704448, "username": "VetStephanny", "tweet": "@joaoamoedonovo @TheDouglasVelho @crm2799 @mathdaskebrada @abel_jrr @AlamirMarinho Sim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VetStephanny/status/1037798958372990977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlamirMarinho,abel_jrr,mathdaskebrada,crm2799,TheDouglasVelho,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037798935971209216, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1375397786, "username": "escuderojuliano", "tweet": "Suspenderei meu apoio ao Amoedo pois nosso presidente j\u00e1 foi eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/escuderojuliano/status/1037798935971209216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798772171001856, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1000469826706526208, "username": "Bad_Ponei", "tweet": "@joaoamoedonovo @Alberto_amrn Boa pesquisa. Pesquise tb as liga\u00e7\u00f5es entre amoedo, George Soros, arminio fraga, Fern\u00e3o brancher, banco bba...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bad_Ponei/status/1037798772171001856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alberto_amrn,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037798689237082116, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 795419940144685056, "username": "LuizAcfl", "tweet": "@joaoamoedonovo @AnaSilv43770916 Agora imagina com armamento? \ud83e\udd14", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizAcfl/status/1037798689237082116", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaSilv43770916,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037798059126804491, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 763796742231949313, "username": "RhuniiBastos", "tweet": "@astbreaker O Amoedo \u00e9 foda, o \u00fanico ruim \u00e9 que provavelmente votar nele n\u00e3o vai dar em nada j\u00e1 que ele \u00e9 desconhecido perto dos outros...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RhuniiBastos/status/1037798059126804491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "astbreaker"}
{"id": 1037797825680158723, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 839156422717886464, "username": "AmarallBelle", "tweet": "OBRIGADA AMOEDO  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037787141575716864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmarallBelle/status/1037797825680158723", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797591738707968, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1132896830, "username": "BielSaff", "tweet": "@joaoamoedonovo  tudo bem com voc\u00ea meu presidente? S\u00f3 pra saber como voc\u00ea t\u00e1 rs  pic.twitter.com/IpsLwIxLmp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BielSaff/status/1037797591738707968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037797441058365440, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 763796742231949313, "username": "RhuniiBastos", "tweet": "Se p\u00e1, o Amoedo(excluindo o maluco do daciolo) foi o \u00fanico candidato que realmente sentiu p\u00easames pelo bolso durante esse atentado. O resto t\u00e1 s\u00f3 mentindo pra ser educado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RhuniiBastos/status/1037797441058365440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797426151731200, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3432994947, "username": "LastCamisa10", "tweet": "@joaoamoedonovo \ud83c\udf57\ud83c\udf57\ud83c\udf57\ud83c\udf57", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LastCamisa10/status/1037797426151731200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037797356585070593, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:05", "timezone": "CDT", "user_id": 385752181, "username": "LuizHenrique_RJ", "tweet": "@joaoamoedonovo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizHenrique_RJ/status/1037797356585070593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037797272690540544, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Outras religi\u00f5es - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 19%Marina Silva (Rede) - 14%Fernando Haddad (PT) - 11%Ciro Gomes (PDT) - 9%Alckmin (PSDB) - 7%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 5%Outros somados - 9%Brancos e nulos - 21%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037797272690540544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797069103222784, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 279733437, "username": "tuareg32rj", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 hoje conquistei mais um voto para o Jo\u00e3o, colocando os argumentos s\u00e9rios do partido, sem agress\u00e3o, focando nas propostas. \u00c9 fundamental divulgar os pontos da campanha e naturalmente a escolha \u00e9 feita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuareg32rj/status/1037797069103222784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037796495679004672, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 279733437, "username": "tuareg32rj", "tweet": "@joaoamoedonovo Vamos continuar crescendo!!!! A onda laranja veio para ficar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuareg32rj/status/1037796495679004672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037796484572434434, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 57413252, "username": "Lucas_Lag", "tweet": "@joaoamoedonovo Fake pra caralho, isso sim. Sem sangue em nada, se tava de colete e a facada foi desviada como afirmou o filho do bolsonaro pq ele ficou la gemendo de dor como se fosse parir um filho ? FAKE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_Lag/status/1037796484572434434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037796093357162496, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 46244453, "username": "michelpcastro", "tweet": "Por favor, candidatos @Haddad_Fernando @cirogomes @MarinaSilva @joaoamoedonovo @geraldoalckmin . Sejam respons\u00e1veis, usem seu tempo de TV para reduzir esse odio mortal do brasileiro. Do jeito que t\u00e1, s\u00f3 tende a piorar e ter mais atentados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelpcastro/status/1037796093357162496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,joaoamoedonovo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037796072796704768, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 221402775, "username": "vinnybrandt", "tweet": "@brunogcrf pergunta pro Amo\u00eado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinnybrandt/status/1037796072796704768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunogcrf"}
{"id": 1037795658835603461, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 727280687225704448, "username": "VetStephanny", "tweet": "@joaoamoedonovo @TheDouglasVelho @crm2799 @mathdaskebrada Ah claro, agora a culpa \u00e9 da v\u00edtima n\u00e9?! Entendi!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VetStephanny/status/1037795658835603461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mathdaskebrada,crm2799,TheDouglasVelho,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037795451276283904, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 727280687225704448, "username": "VetStephanny", "tweet": "@joaoamoedonovo @TheDouglasVelho @crm2799 @mathdaskebrada @abel_jrr Disseram que o Lula ia ser presidente na papuda e ele levou a s\u00e9rio e deu logo um jeitinho de ir pra l\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VetStephanny/status/1037795451276283904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abel_jrr,mathdaskebrada,crm2799,TheDouglasVelho,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037795431206604800, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 197283875, "username": "lesoares79", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lesoares79/status/1037795431206604800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037794926694748161, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 72662178, "username": "luucas_santos", "tweet": "@joaoamoedonovo @randelmg @crf_vianna", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luucas_santos/status/1037794926694748161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "randelmg,joaoamoedonovo,crf_vianna"}
{"id": 1037794816384540672, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:00", "timezone": "CDT", "user_id": 781557693433671680, "username": "YanArruda", "tweet": "@MarcelaMandy Ele ou Amoedo. O resto pra mim \u00e9 mais do mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YanArruda/status/1037794816384540672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcelaMandy"}
{"id": 1037794782934982656, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 110698468, "username": "matt44_", "tweet": "@joaoamoedonovo complicado presida..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matt44_/status/1037794782934982656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037794675942465536, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 22979124, "username": "jprodrigues", "tweet": "Amo\u00eado transforma redes sociais em maior gatilho para campanha ao Planalto  https://goo.gl/28GpgW\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprodrigues/status/1037794675942465536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793565466939392, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo \u00c9 um presidente deste n\u00edvel que precisamos. Honesto, \u00edntegro, de boa \u00edndole e que se importa com o povo brasileiro, com a democracia; se importa com as responsabilidades de cada ser. N\u00e3o devem existir inimigos, mas advers\u00e1rios para que possamos sempre melhorarmos. Parab\u00e9ns, Jo\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037793565466939392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037793150520176640, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1625622468, "username": "delazeri_rafael", "tweet": "@joaoamoedonovo Ele est\u00e1 no Brasil. N\u00e3o da em nada!!! E \u00e9 exatamente por isso que nosso pa\u00eds t\u00e1 um lixo!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delazeri_rafael/status/1037793150520176640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792873998176257, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 891654229856849920, "username": "macboasva", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx Afinal a faca voou ate ele de livre espontanea vontade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macboasva/status/1037792873998176257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792810706104320, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2253450742, "username": "tambara_a", "tweet": "@joaoamoedonovo CARA DE PAU!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tambara_a/status/1037792810706104320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792798282579970, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 25140384, "username": "leonardopds", "tweet": "@joaoamoedonovo @jhonystechinno @AveImperioDoBR Liberal que defende privil\u00e9gio tribut\u00e1rio a grupos espec\u00edficos -> N\u00e3o \u00e9 liberal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardopds/status/1037792798282579970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AveImperioDoBR,jhonystechinno,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792459160313856, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 84076180, "username": "AnaPaulaVolei", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns, Amo\u00eado. Rise above.\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c", "replies": 9, "retweets": 44, "likes": 1201, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaulaVolei/status/1037792459160313856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792433835266051, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @Marimar_235 Discordo. N\u00e3o concordo com o jeito dele dizer as coisas e fazer pol\u00edtica, mas n\u00e3o acredito que os brasileiros s\u00e3o meros animais que se induzem \u00e0 viol\u00eancia por conta do comportamento de outra pessoa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037792433835266051", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marimar_235,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037791588217442311, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 922161589771538432, "username": "thiagoferrei22", "tweet": "N\u00e3o desejo isso pra ningu\u00e9m, velho. Seja Ciro, seja Lula, seja Boulos, seja Amoedo... Ningu\u00e9m! Chegamos ao ponto que, nossa escolha ideol\u00f3gica pode nos levar \u00e0 morte!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoferrei22/status/1037791588217442311", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791551437635587, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 872426922, "username": "PabloRajiv", "tweet": "Se n\u00e3o for Jair Bolsonaro em 2018 vai ser Jo\u00e3o Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloRajiv/status/1037791551437635587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791486820208640, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 846308125682683904, "username": "ComtRicardSouza", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns Amoedo. Pelaatitude de lucidez e equil\u00edbrio diante de tanto \u00f3dio nesse pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ComtRicardSouza/status/1037791486820208640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037791129645789184, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "URGENTE pronunciamentos dos candidatos:\u00c1lvaro Dias: \"eu rep\u00fadio todo e qualquer tipo de viol\u00eancia.\"Amo\u00eado: \"\u00c9 lament\u00e1vel e inaceit\u00e1vel o que aconteceu com o candidato Bolsonaro. O Brasil lutou muito para voltar a democracia.\"#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037791129645789184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790873352851461, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 125206276, "username": "gabrielbsilva12", "tweet": "Muito bem Jo\u00e3o Amo\u00eado!  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037787141575716864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielbsilva12/status/1037790873352851461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790630825652225, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 727280687225704448, "username": "VetStephanny", "tweet": "@joaoamoedonovo @TheDouglasVelho Vamos proibir a venda de faca agora!!", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 76, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VetStephanny/status/1037790630825652225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheDouglasVelho,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037790182811099136, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2293065512, "username": "edsonleal27", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 Direito seu mas ele \u00e9 contra liberar drogas.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonleal27/status/1037790182811099136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789884080160770, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 766261528832184320, "username": "Antony06carlos", "tweet": "Olha meu voto e no @joaoamoedonovo Por\u00e9m esfaquear um candidato a presid\u00eancia e inaceit\u00e1vel !Melhoras ao @jairbolsonaro E quem n\u00e3o queria ele como presidente! parab\u00e9ns acabaram de eleger o cara !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antony06carlos/status/1037789884080160770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789881928437761, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1027201655111081985, "username": "FilipeP_Reis", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @marianacastori Estou dizendo \u00e9: se ele qr dividir os 20% q o Bolsonaro tem, vai morrer os dois com 10%...entao de nd serve pra direita-liberal pq a elei\u00e7ao vai cair no colo da esquerda, central o extremista.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeP_Reis/status/1037789881928437761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marianacastori,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037789689485451264, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 191520141, "username": "oh_acredito", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela atitude !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oh_acredito/status/1037789689485451264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037789526935195649, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 766261528832184320, "username": "Antony06carlos", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela sua posi\u00e7\u00e3o meu presidente !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antony06carlos/status/1037789526935195649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037789470890881025, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 25176613, "username": "alziraaymore", "tweet": "@mjdelfino @joaoamoedonovo A democracia pressup\u00f5e a diverg\u00eancia de ideias. Mas esse ato configura um atentado \u00e0 democracia.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alziraaymore/status/1037789470890881025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,mjdelfino"}
{"id": 1037789419867176962, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 164088786, "username": "lucearaujo", "tweet": "@joaoamoedonovo Realmente lament\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucearaujo/status/1037789419867176962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037789297435455489, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 853079755847081984, "username": "SerpaPedro7", "tweet": "Queria entender por que nego cismou com amoedo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SerpaPedro7/status/1037789297435455489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789256759091202, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 63451168, "username": "annibalneto", "tweet": "@joaoamoedonovo Por isso meu voto \u00e9 seu no primeiro turno Jo\u00e3o ! Vamos fazer uma politica diferente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annibalneto/status/1037789256759091202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037789173204307968, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2442729817, "username": "JoaoVCoelho52", "tweet": "@o_antagonista Tava na d\u00favida entre @joaoamoedonovo e Bolsonaro, mas agora j\u00e1 \u00e9 certeza que meu voto \u00e9 do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoVCoelho52/status/1037789173204307968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037789100634456064, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Amo\u00eado \u00e9 o primeiro a se pronunciar.  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037787141575716864\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037789100634456064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788666272378882, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 985001087617859584, "username": "Raphael09919784", "tweet": "@marcosmofibdp @joaoamoedonovo Parab\u00e9ns, Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphael09919784/status/1037788666272378882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,marcosmofibdp"}
{"id": 1037788288688508928, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 962689682676027394, "username": "Carlos87423806", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela posi\u00e7\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos87423806/status/1037788288688508928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037788138423443456, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 321781796, "username": "matheuscrf94", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pelo gesto meu presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuscrf94/status/1037788138423443456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037787972790353925, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2615844426, "username": "Maria_Opina3", "tweet": "@joaoamoedonovo, nossos votos de pronto restabelecimento a Jair Bolsonaro.  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037787141575716864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maria_Opina3/status/1037787972790353925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037787861125357568, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 215857926, "username": "Fred_GMaciel", "tweet": "@joaoamoedonovo Se depender dos outros candidatos da esquerda, v\u00e3o transformar o agressor em M\u00e1rtir e v\u00e3o fazer campanha pela sua soltura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fred_GMaciel/status/1037787861125357568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037787850832523266, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 82752755, "username": "JViicttor10", "tweet": "Ps2: meu voto \u00e9 no amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JViicttor10/status/1037787850832523266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787776132022272, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 905857280800903170, "username": "earagao_", "tweet": "gente eu acho o amo\u00eado lindo  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037787141575716864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/earagao_/status/1037787776132022272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787554911842309, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2809996877, "username": "BlaschekBruno", "tweet": "@joaoamoedonovo Agora vemos quem s\u00e3o os verdadeiros fascistas. Inadmiss\u00edvel esse ato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlaschekBruno/status/1037787554911842309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037787345481805825, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 57942882, "username": "TequiLalala21", "tweet": "@davirsimoes Exatamente. Tenho v\u00e1rios conhecidos que votariam no Bonoro e mudaram pro Amoedo. T\u00f4 achando \u00f3timo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TequiLalala21/status/1037787345481805825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "davirsimoes"}
{"id": 1037787342059307009, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 186590960, "username": "brunoalsc", "tweet": "@joaoamoedonovo @Uchih4maru", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoalsc/status/1037787342059307009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,Uchih4maru"}
{"id": 1037787314381041665, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2466941917, "username": "salgadxl", "tweet": "AMOEDO SEMPRE LVCIDO  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037787141575716864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salgadxl/status/1037787314381041665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787291132088329, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2912070477, "username": "Mattewdias", "tweet": "Pensando por um lado.O bolsonaro incentivou ao homic\u00eddio contra o PT.Eita.Agora eu fiquei confuso se tenho pena ou n\u00e3o.Uma coisa \u00e9 certa: Ele t\u00e1 forte e o meu amoedo n\u00e3o \u2639\ufe0f", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mattewdias/status/1037787291132088329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787212639690752, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 58064942, "username": "sergindk15", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0xTQW3Ltnpo?aJo\u00a0\u00e3o Amo\u00eado - P\u00e2nico - 04/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergindk15/status/1037787212639690752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037787141575716864, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "\u00c9 lament\u00e1vel e inaceit\u00e1vel o que aconteceu com o Jair Bolsonaro. Independentemente de diverg\u00eancias pol\u00edticas, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel aceitar nenhum ato de viol\u00eancia.Que o agressor sofra as devidas puni\u00e7\u00f5es. Meus votos de melhoras para o candidato.", "replies": 643, "retweets": 10155, "likes": 53525, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037787141575716864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787104682631168, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 186590960, "username": "brunoalsc", "tweet": "@deesdeontem eu N\u00c3O compactuo com as ideias dele.. particularmente eu quero votar no Jo\u00e3o Amoedoisso de liberar armas pra popula\u00e7ao eh completamente idiota, na minha opiniao. mas nao justifica quem quer que seja fazer esse tipo de ato a ele. Completamente doentio", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoalsc/status/1037787104682631168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deesdeontem"}
{"id": 1037786739652395008, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3142490315, "username": "DanVasconceIIos", "tweet": "Parab\u00e9ns ao retardado que tentou assassinar o Bolsonaro, vc acaba de fazer ele crescer ainda mais devido a como\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o. Ato covarde e desumano. Volto a repetir, sou amoedo. Mas nesse momento to com Bolsonaro, da msm forma como estaria com Lula, Ciro, etc, na msm situa\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanVasconceIIos/status/1037786739652395008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786594361729025, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 365675893, "username": "tiagohmd", "tweet": "At\u00e9 o General Mour\u00e3o s\u00f3 por ter citado Roberto Campos em palestra, j\u00e1 \u00e9 mais liberal que o pseudo-liberal do Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagohmd/status/1037786594361729025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786473964158976, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 52263101, "username": "varelaandre", "tweet": "Meu candidato \u00e9 o Amoedo, n\u00e3o \u00e9 nenhuma torcida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/varelaandre/status/1037786473964158976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786197869953025, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1136954437, "username": "anacarol20000", "tweet": "@DavidMp2_ Nn sei... O amoedo esta \"fraco\" nas pesquisas... Mas vamos ver", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacarol20000/status/1037786197869953025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DavidMp2_"}
{"id": 1037786189900734466, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 73302630, "username": "gustavoarea21", "tweet": "Ou todos, eu disse TODOS os candidatos \u00e0 presid\u00eancia vem a p\u00fablico pedir calma aos seus eleitores ou s\u00f3 vai piorar. \u00c9 obriga\u00e7\u00e3o de todos isso. @joaoamoedonovo @cirogomes @Haddad_Fernando @meirelles @GuilhermeBoulos @alvarodias_ @geraldoalckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavoarea21/status/1037786189900734466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,cirogomes,Haddad_Fernando,meirelles,GuilhermeBoulos,alvarodias_,geraldoalckmin"}
{"id": 1037785941472100359, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 148900585, "username": "daindiapt", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @aboasemente Isso parece a ajuda do Windows: parece que diz muito, mas n\u00e3o significa nada e n\u00e3o n\u00e3o resolve o problema.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daindiapt/status/1037785941472100359", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aboasemente,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037785925248593920, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1358266400, "username": "DavidMp2_", "tweet": "@anacarol20000 Se a gente conseguir puxar os votos dele pro amoedo n\u00e3o, conhe\u00e7o muita gente que trocou do bolso pro Jo\u00e3o e ta muito mais convicto no votoPoucos votam no bolsonaro com convic\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidMp2_/status/1037785925248593920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacarol20000"}
{"id": 1037781384515842048, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 119126645, "username": "anderson22bc", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anderson22bc/status/1037781384515842048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037781023881347075, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 178906136, "username": "MelloFogao", "tweet": "@P_droMenezes Pra quem acredita em pesquisa \u00e9 isso a\u00ed mesmo. Vcs acreditam at\u00e9 em Amoedo que nada fez at\u00e9 hoje al\u00e9m de enriquecer no mercado especulativo. Boa sorte! Se a esquerda voltar ser\u00e1 por preciosismo da nova Direita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelloFogao/status/1037781023881347075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037780868536958976, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2615844426, "username": "Maria_Opina3", "tweet": "Boa sorte! @joaoamoedonovo  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037651264765616129\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maria_Opina3/status/1037780868536958976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037780615674949637, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 249349177, "username": "raphaeelmalta", "tweet": "Como tudo, est\u00e3o come\u00e7ando a exagerar com o Amoedo. Pra mim ele \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o que temos atualmente, mas n\u00e3o \u00e9 um salvador da p\u00e1tria. Pessoal t\u00e1 confiando cegamente nele e achando que ele vai resolver todos os problemas do Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaeelmalta/status/1037780615674949637", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780558783414274, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 17754393, "username": "marianacastori", "tweet": "@joaoamoedonovo @FilipeP_Reis Filipe, o Novo \u00e9 liberal. Quem vota Ciro e Marina n\u00e3o concorda com o caminho proposto pelo Novo. Os eleitores do Alckimin e do Bolsonaro (Paulo Guedes) sim. E o @partidonovo30 \u00e9 a melhor alternativa/proposta liberal. Ciro e Marina s\u00e3o os mais moderados da centro-esquerda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianacastori/status/1037780558783414274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FilipeP_Reis,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037780012945031168, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1034887592892882944, "username": "MateusKair", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta #JoaoNaGazeta #JoaoNosDebates #QueroMudarTudo  Chamem o Jo\u00e3o Amo\u00eado !!\u270a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JoaoNaGazeta,#JoaoNosDebates,#QueroMudarTudo", "link": "https://twitter.com/MateusKair/status/1037780012945031168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil"}
{"id": 1037780007299567616, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 815063122637684736, "username": "SamuelCantanhe", "tweet": "@Uber_Brasil @mafinhaverao @sgrubbles Eu sou usu\u00e1rio do uber. E quase todos meus clientes s\u00e3o Bolsonaro ou Amoedo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamuelCantanhe/status/1037780007299567616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sgrubbles,mafinhaverao,Uber_Brasil"}
{"id": 1037779478053904385, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Ciro Gomes cresce 5% em rela\u00e7\u00e3o a pesquisa de agosto, Amo\u00eado subiu 3%, Bolsonaro e Alckmin cresceram 2%, j\u00e1 Marina Silva caiu 2%.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037779478053904385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779464082673665, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Cat\u00f3licos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 19%Ciro Gomes (PDT) - 15%Marina Silva (Rede) - 10%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 6%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037779464082673665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779228773810177, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 802560668880830464, "username": "KtiaPeixoto2", "tweet": "@UOLNoticias @guevur @Brunomalhad0 Ignorante \u00e9 voc\u00ea, rapaz e qual a parte voc\u00ea n\u00e3o entendeu do \u201cISSO N\u00c3O QUER DIZER QUE ESSA NOT\u00cdCIA \u00c9 FALSA\u201d?  Quer que eu desenhe? A sua opini\u00e3o \u00e9 totalmente dispens\u00e1vel, j\u00e1 que n\u00e3o respeita a minha. Bem que me disseram que esses eleitores do Amoedo s\u00e3o como petistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KtiaPeixoto2/status/1037779228773810177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brunomalhad0,guevur,UOLNoticias"}
{"id": 1037778709074333703, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1034887592892882944, "username": "MateusKair", "tweet": "@gazetamulheres @tvgazetaoficial #JoaoNaGazeta #JoaoNosDebates #QueroMudarTudo  Chamem o Jo\u00e3o Amo\u00eado !!\u270a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoNaGazeta,#JoaoNosDebates,#QueroMudarTudo", "link": "https://twitter.com/MateusKair/status/1037778709074333703", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,gazetamulheres"}
{"id": 1037778644842807301, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1034887592892882944, "username": "MateusKair", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial #JoaoNaGazeta #JoaoNosDebates #QueroMudarTudo  Chamem o Jo\u00e3o Amo\u00eado !!\u270a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoNaGazeta,#JoaoNosDebates,#QueroMudarTudo", "link": "https://twitter.com/MateusKair/status/1037778644842807301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil"}
{"id": 1037778191627313154, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo @faelrodrigues83 @LolapoaRs @BrasilReaca Daciolo entra com representa\u00e7\u00e3o no TSE por voto em c\u00e9dulas. Algu\u00e9m sabe a evolu\u00e7\u00e3o disso?''Me escutem bem, na\u00e7\u00e3o brasileira: ou n\u00f3s vamos votar em c\u00e9dula ou ficamos em casa''. Se o voto for manual at\u00e9 os intervencionistas votar\u00e3o. Vamos confirmar com @Dom_Werneck", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1037778191627313154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrasilReaca,LolapoaRs,faelrodrigues83,joaoamoedonovo,gersongomes,Dom_Werneck"}
{"id": 1037778001407209473, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 52829277, "username": "Paulo__Franco", "tweet": "@joaoamoedonovo Claro que a rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 baixa! 80% dos brasileiros acham que Amo\u00eado \u00e9 uma loja de eletrodom\u00e9stico e material de casa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo__Franco/status/1037778001407209473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037777956561674240, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Bolsonaro subiu 3 pontos no Sudeste, Marina se manteve e Ciro Gomes subiu 1 ponto. Alckmin caiu 1 ponto, enquanto Amo\u00eado cresceu 2 pontos. Haddad cresceu 2 pontos tamb\u00e9m.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037777956561674240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777402280194048, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "@Dea36978020 Agradecemos pelo apoio, Dea. Estamos juntos por um Brasil renovado, mais livre, simples e seguro para todos. #VemComJo\u00e3o30 #EquipeJA", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#EquipeJA", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037777402280194048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dea36978020"}
{"id": 1037776917188042754, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "@MHL72 Obrigado pelo carinho, Hercidia.#VemComJo\u00e3o30 #EquipeJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#EquipeJA", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037776917188042754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MHL72"}
{"id": 1037776618155061249, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo @faelrodrigues83 @LolapoaRs @BrasilReaca KKKkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1037776618155061249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrasilReaca,LolapoaRs,faelrodrigues83,joaoamoedonovo,gersongomes"}
{"id": 1037776536294879232, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "@Josy_assis Obrigado pelo apoio, Josy. Juntos somos fortes. #Jo\u00e3oNosDebates Forte abra\u00e7o,#EquipeJA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oNosDebates,#EquipeJA", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037776536294879232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Josy_assis"}
{"id": 1037776391885004807, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 47674669, "username": "theopix", "tweet": "@riachuelo @maelz Tu vai votar no amoedo que eu sei. Kkkkkkkkkkkkjkkkkkkj", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theopix/status/1037776391885004807", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maelz,riachuelo"}
{"id": 1037776199018274816, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "@realDonDiogo Juntos vamos fazer a onda laranja avan\u00e7ar ainda mais, Diogo. #VemComJo\u00e3o30 #EquipeJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#EquipeJA", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037776199018274816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realDonDiogo"}
{"id": 1037775908235407360, "date": "2018-09-06", "time": "13:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1027201655111081985, "username": "FilipeP_Reis", "tweet": "@joaoamoedonovo Mano, ent\u00e3o vai atr\u00e1s dos eleitores da Marina, Ciro, Alckmin e afins...para de qrer tirar do Bolso, senao vai morrer os dois abra\u00e7ados...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeP_Reis/status/1037775908235407360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037775885070417921, "date": "2018-09-06", "time": "13:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 314773420, "username": "DanielGLimaJr", "tweet": "Por que votarei em Jo\u00e3o Amo\u00eado (por Paulo Roberto de Almeida) Voc\u00ea est\u00e1 satisfeito com corpora\u00e7\u00f5es tribais atuando como os mandarins do antigo Imp\u00e9rio do Meio?  https://www.revistaamalgama.com.br/08/2018/por-que-votarei-em-joao-amoedo/\u00a0\u2026 @joaoamoedonovo @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielGLimaJr/status/1037775885070417921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037775661916667905, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "@digaobrbr Obrigado pelo apoio, Rod. Vamos em frente, por um NOVO Brasil. #VemComJo\u00e3o30 #VamosRenovarTudo #EquipeJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#VamosRenovarTudo,#EquipeJA", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037775661916667905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "digaobrbr"}
{"id": 1037775551606542337, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Sudeste - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 24%Marina Silva (Rede) - 11%Alckmin (PSDB) - 10%Ciro Gomes (PDT) - 8%Haddad (PT) - 6%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 23%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037775551606542337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775380592123910, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "@marciellepb Vamos que vamos, Marcielle. Estamos juntos por um NOVO Brasil. #VemComJo\u00e3o30 #VamosRenovarTudo #EquipeJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#VamosRenovarTudo,#EquipeJA", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037775380592123910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciellepb"}
{"id": 1037775260777697286, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 729790300395319296, "username": "jaquevasconce", "tweet": "@MatheusfRomero Amoedo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaquevasconce/status/1037775260777697286", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheusfRomero"}
{"id": 1037775214187307008, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 22979124, "username": "jprodrigues", "tweet": "Veja o que \u00e9 #FATO ou #FAKE na entrevista de Jo\u00e3o Amo\u00eado ao G1 e \u00e0 CBN  https://g1.globo.com/fato-ou-fake/noticia/2018/09/05/veja-o-que-e-fato-ou-fake-na-entrevista-de-joao-amoedo-ao-g1-e-a-cbn.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FATO,#FAKE", "link": "https://twitter.com/jprodrigues/status/1037775214187307008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775014010007552, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 233150714, "username": "SDinix", "tweet": "@joaoamoedonovo #VemComJo\u00e3o30#VamosRenovarTudo#Jo\u00e3oNosDebates#Jo\u00e3oNaTvGazeta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#VamosRenovarTudo,#Jo\u00e3oNosDebates,#Jo\u00e3oNaTvGazeta", "link": "https://twitter.com/SDinix/status/1037775014010007552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037774636468105216, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3064252198, "username": "bryan7silva", "tweet": "Programa da tarde em fam\u00edlia: assistindo entrevista do Amoedo na JP hahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bryan7silva/status/1037774636468105216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774506516008960, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 555648384, "username": "Gui_Machado_S", "tweet": "@MBLivre #amoedo UP \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#amoedo", "link": "https://twitter.com/Gui_Machado_S/status/1037774506516008960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1037774111676801026, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1034887592892882944, "username": "MateusKair", "tweet": "@tvgazetaoficial @JornalDaGazeta #JoaoNaGazeta #JoaoNosDebates #QueroMudarTudo  Chamem o Jo\u00e3o Amo\u00eado !!\u270a\u270a", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#JoaoNaGazeta,#JoaoNosDebates,#QueroMudarTudo", "link": "https://twitter.com/MateusKair/status/1037774111676801026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037773353417932800, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 148900585, "username": "daindiapt", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo Voc\u00ea \u00e9 bem pov\u00e3o, n\u00e9? S\u00f3 que um pov\u00e3o com mais de 450 milh\u00f5es de reais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daindiapt/status/1037773353417932800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037773293921738753, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 44932912, "username": "MidiaeProfecia", "tweet": "Brasil - Pesquisa Ibope para a Presid\u00eancia: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%Alvaro Dias e Amo\u00eado t\u00eam 3% cada um, e Meirelles, 2%. Boulos, Vera e Jo\u00e3o Goulart Filho registraram 1%...  https://www.facebook.com/MidiaeProfecia/posts/1148680688604727\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MidiaeProfecia/status/1037773293921738753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772752646746114, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1305827226, "username": "simsaogoncalo", "tweet": "Ler que se Ciro, Amoedo ou Marina ganhassem seria \u201cfraude nas urnas\u201d me fez gargalhar. \u00c9 tipo ir ao banco e, se n\u00e3o tiver dinheiro na conta, dizer que houve fraude banc\u00e1ria pelo desaparecimento do dinheiro na conta. Esses brasileirinhos s\u00e3o demais! \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/simsaogoncalo/status/1037772752646746114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772700213755909, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Regi\u00e3o Norte/Centro-Oeste - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 26%Marina Silva (Rede) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 13%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 3%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 19%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037772700213755909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772286827343876, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 39790698, "username": "caricaturistarj", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caricaturistarj/status/1037772286827343876", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037771905254797312, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1020449080802185218, "username": "MercedesGuimar2", "tweet": "@joaoamoedonovo @andreazzaeditor @AkelaJornalista @PauloePeymael @Bilycampbell Voto consciente , Jo\u00e3o Amo\u00eado #30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#30", "link": "https://twitter.com/MercedesGuimar2/status/1037771905254797312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bilycampbell,PauloePeymael,AkelaJornalista,andreazzaeditor,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037771605643091968, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2221652311, "username": "costrucaocivil", "tweet": "Qual dos Candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica ir\u00e1 resolver a Crise da Constru\u00e7\u00e3o Civil ?@meirelles , @joaoamoedonovo,@cirogomes ,@Haddad_Fernando http://www.jornaldaconstrucaocivil.com.br/qual-dos-candidatos-a-presidencia-da-republica-ira-resolver-a-crise-da-construcao-civil/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/swm5BfxwM9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costrucaocivil/status/1037771605643091968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meirelles,joaoamoedonovo,cirogomes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037771569618198529, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 92142793, "username": "JounimaxJr", "tweet": "@davirsimoes O Amoedo \u00e9 um Bolsonada gourmet. Um pouco menos agressivo. Mas provavelmente compartilha das mesmas convic\u00e7\u00f5es desumanas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JounimaxJr/status/1037771569618198529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "davirsimoes"}
{"id": 1037771064749813760, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Haddad cresceu muito na \"Elite\", em agosto tinha 4% agora em setembro t\u00e1 com 11%. Crescimento de 7%.Amo\u00eado tamb\u00e9m t\u00e1 l\u00e1 no alto entre a Elite.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037771064749813760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771061880934400, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Mais de 5 sal\u00e1rios m\u00ednimos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 30%Fernando Haddad - 11%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 10%Ciro Gomes (PDT) - 9%Alckmin (PSDB) - 8%Marina Silva (Rede) - 8%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 13%N\u00e3o sabe - 4%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037771061880934400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769880894889984, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 93219678, "username": "brunoalacid", "tweet": "Eles viram a entrevista do @joaoamoedonovo no #CBNG1 ..#AmoedoNosDebates #Jo\u00e3oNaTVGazeta #AmoedoNo2\u00baTurno #VamosRenovarTudo https://twitter.com/infomoney/status/1037766264901394435\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CBNG1,#AmoedoNosDebates,#Jo\u00e3oNaTVGazeta,#AmoedoNo2\u00baTurno,#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/brunoalacid/status/1037769880894889984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037769870803382279, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 200760428, "username": "pjquintana", "tweet": "@joaoamoedonovo E isto! Basta olhar para o estado atualidade UFRJ, Universidade do Brasil, mais antiga universidade do pa\u00eds. Foi entregue \u00e0 esquerda retr\u00f3grada que est\u00e1 mais preocupada com a boquinha do que com os bens do Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pjquintana/status/1037769870803382279", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037769473623769088, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Mais de 2 a 5 sal\u00e1rios m\u00ednimos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 27%Ciro Gomes (PDT) - 12%Marina Silva (Rede) - 11%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 5%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 19%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037769473623769088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768740560093185, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1034887592892882944, "username": "MateusKair", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @Aline_Matheus_ #JoaoNaGazeta #JoaoNosDebates #QueroMudarTudo  Chamem o Jo\u00e3o Amo\u00eado !!\u270a\u270a", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JoaoNaGazeta,#JoaoNosDebates,#QueroMudarTudo", "link": "https://twitter.com/MateusKair/status/1037768740560093185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Aline_Matheus_,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037768581591846912, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1034887592892882944, "username": "MateusKair", "tweet": "#JoaoNaGazeta #JoaoNosDebates #QueroMudarTudo  Chamem o Jo\u00e3o Amo\u00eado !!\u270a\u270a  https://twitter.com/LoRafaela/status/1037482473695969282\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoNaGazeta,#JoaoNosDebates,#QueroMudarTudo", "link": "https://twitter.com/MateusKair/status/1037768581591846912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767839514599424, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 449194238, "username": "BambinoSergio", "tweet": "Amo\u00eado n\u00e3o tem chance; s\u00f3 tira votos de Bolsonaro e beneficia a esquerda e o compadrio!  https://twitter.com/o_colecionador/status/1037523497801707520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BambinoSergio/status/1037767839514599424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767764814061569, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@dicasdatalita Digo, v\u00e1rios eleitores do bolsonaro. E quando converso e vou mostrando as incoer\u00eancias consigo converter boa parte pro Ciro ou at\u00e9 amoedo, s\u00f3 os mais cabe\u00e7a duras que n\u00e3o abrem m\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037767764814061569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dicasdatalita"}
{"id": 1037767605828894720, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "AMOEDO, DO ITA\u00da, LAN\u00c7A A NOVA LOGOMARCA DO TSE. Por Carlos Henrique.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/06/amoedo-do-itau-lanca-a-nova-logomarca-do-tse/\u00a0\u2026 via @a_postagem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037767605828894720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_postagem"}
{"id": 1037767587235614720, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:48", "timezone": "CDT", "user_id": 56412104, "username": "Hic76", "tweet": "@joaoamoedonovo @lucasfmoreira Ah\u00e3, isso se v\u00ea pela sua ignor\u00e2ncia sobre o assunto. Mas chega de dar trela pra perfil fake.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hic76/status/1037767587235614720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasfmoreira,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037767103439429632, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 870472751609511936, "username": "MRFahrenheit123", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @ItaloPetraglia @claudiogoesa @ZinatoZina Mas quem t\u00e1 dizendo que vc quer? Como eu j\u00e1 falei em outro coment\u00e1rio as igrejas n\u00e3o interferem em outras empresas concorrentes j\u00e1 q (com o exemplo da Record) essas empresas n\u00e3o tem o poder de impedir que os seus clientes  (ou telespectadores no caso) prefiram outras emissoras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MRFahrenheit123/status/1037767103439429632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZinatoZina,claudiogoesa,ItaloPetraglia,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037766548805640192, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1541951000, "username": "mikaelmsouza", "tweet": "@Haddad_Fernando @ptbrasil @antoniotabet Amoedo vai quando?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikaelmsouza/status/1037766548805640192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniotabet,ptbrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037766277304082432, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@mtrindadenovo @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @natcostacruz @luciana50055560 Luciana, sempre \u00e9 bom termos uma boa conversa de propostas e de ideias. O meu nome \u00e9 Dr Carlos Eduardo do NOVO, sou candidato pelo @partidonovo30 e essa foto sou eu. O meu n\u00famero \u00e9 #30033 e caso queira debater ideias estou pronto! Fazer conjecturas e criar est\u00f3rias, eu passo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#30033", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037766277304082432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciana50055560,natcostacruz,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037766249818808325, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 54085234, "username": "AllanCRF", "tweet": "A cada entrevista do @joaoamoedonovo tenho mais certeza do meu voto.  https://youtu.be/0xTQW3Ltnpo\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllanCRF/status/1037766249818808325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037765599533957120, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1117138825, "username": "marianoites", "tweet": "minh amiga falando que ta fazendo propaganda do amoedo pros bilzos que ela conhece pra diluir os votos aksokdkejdck", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianoites/status/1037765599533957120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765105809858560, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Amo\u00eado empatado na margem de erro com o Ciro Gomes.Impressionante. Roubou muitos votos do Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037765105809858560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764919184314368, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Ensino Superior - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 29%Ciro Gomes (PDT) - 10%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 9%Fernando Haddad (PT) - 8%Marina Silva (Rede) - 8%Geraldo Alckmin (PSDB) - 7%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 16%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037764919184314368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764508096360448, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@LavaJatoNews @felipe01rosa @maryknight2018 \u00c9 muita f\u00e9 cega esse racioc\u00ednio. \u00c9 como achar que um ateu que conversou com o papa agora vai ser o melhor arcebispo. O cara s\u00f3 consegue demonstrar despreparo, n\u00e3o consegue responder nenhuma pergunta, uma vergonha. Se eu fosse um liberal decente meu voto seria Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037764508096360448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maryknight2018,felipe01rosa,LavaJatoNews"}
{"id": 1037764341553156097, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 375769829, "username": "Gibaldi_", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @lucasgalarce @Oscarface @adrianomartin @CristhPeterson @aysmonteiro @Arua_Macedo E laico, mas n\u00e3o \u00e9 laiscista. Taxar igrejas interfere na manifesta\u00e7\u00e3o da f\u00e9. O que torna essa lei inconstitucional.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gibaldi_/status/1037764341553156097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arua_Macedo,aysmonteiro,CristhPeterson,adrianomartin,Oscarface,lucasgalarce,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037764135617003520, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 870472751609511936, "username": "MRFahrenheit123", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @ItaloPetraglia @claudiogoesa @ZinatoZina N\u00e3o s\u00f3 n\u00e3o queremos que igrejas paguem por isso como n\u00e3o queremos q ningu\u00e9m mais continue pagando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MRFahrenheit123/status/1037764135617003520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZinatoZina,claudiogoesa,ItaloPetraglia,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037763904842199045, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 375769829, "username": "Gibaldi_", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @lucasgalarce @adrianomartin @Oscarface J\u00e1 s\u00e3o taxados, imposto de renda de pessoa f\u00edsica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gibaldi_/status/1037763904842199045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Oscarface,adrianomartin,lucasgalarce,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037763848613359617, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 870472751609511936, "username": "MRFahrenheit123", "tweet": "@CBNoficial @claudiogoesa @ZinatoZina E exatamente isso que pessoas como eu e o @ItaloPetraglia somos contra, e por isso ele criticou o @joaoamoedonovo nessa Thread", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MRFahrenheit123/status/1037763848613359617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZinatoZina,claudiogoesa,ItaloPetraglia,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037763515434586115, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 45053644, "username": "M_Maguila", "tweet": "@CarolinaYJi Naaaaaoooo.. da uma chance, vai descobrir que ele n\u00e3o \u00e9 radical, ele s\u00f3 \u00e9 chatinho e vota amoedo.. kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M_Maguila/status/1037763515434586115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarolinaYJi"}
{"id": 1037762016751091712, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 475305917, "username": "SILENEFERNANDE1", "tweet": "Abram o v\u00eddeo e vejam. Esse v\u00eddeo \u00e9 sensacional!!!! BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SILENEFERNANDE1/status/1037762016751091712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037761820113690624, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@o_colecionador O Amoedo n\u00e3o e de direita ! .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1037761820113690624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037760548232785921, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 324571073, "username": "lazinhobrrj", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazinhobrrj/status/1037760548232785921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037759960090857473, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1016268714285641728, "username": "HeribertoSerap1", "tweet": "@partidonovo30 @jairbolsonaro @biamora @freire_roberto @jaba1303 @joaoamoedonovo @brsemcomunas @FlavioCestari @GeraldoMachadoJ Tem que ser de prima amigo. Um \u00fanico tiro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeribertoSerap1/status/1037759960090857473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeraldoMachadoJ,FlavioCestari,brsemcomunas,joaoamoedonovo,jaba1303,freire_roberto,biamora,jairbolsonaro,partidonovo30"}
{"id": 1037759716334678018, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 131716054, "username": "MarceloJGonca", "tweet": "O ex-presidente do Banco Central (BC) Gustavo Franco, coordenador do programa econ\u00f4mico do pr\u00e9-candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jo\u00e3o Amo\u00eado (Partido Novo), defendeu nesta quarta-feira, 4, o fim do ensino universit\u00e1rio gratuito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloJGonca/status/1037759716334678018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758594945572864, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2866594881, "username": "iagomonaco05", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @leandro_mesqta Mas essas s\u00e3o exce\u00e7\u00f5es. A realidade \u00e9 que a maioria das igrejas vive com mt pouco e mesmo assim fazem mt trabalho de caridade. Fora q o dinheiro \u00e9 do fiel, ele d\u00e1 se ele quiser", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagomonaco05/status/1037758594945572864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandro_mesqta,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037758138936713216, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 819054763694325760, "username": "LTav4r3s", "tweet": "@ArnaldoJaborCBN @DanCosNC @ricardosouza13 @SandraRCReyes Com todo respeito, vai cobrar o que do Amoedo depois? Ele n\u00e3o tem nenhuma chance de vencer nesta elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LTav4r3s/status/1037758138936713216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SandraRCReyes,ricardosouza13,DanCosNC,ArnaldoJaborCBN"}
{"id": 1037757625272680448, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 120135438, "username": "thalescurio", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalescurio/status/1037757625272680448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037757091425992704, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 342085044, "username": "geraldohydratec", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo @yagol3onel @CacauHeinz N\u00e3o acho socialista.Acho ele liberal, mas com responsabilidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geraldohydratec/status/1037757091425992704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CacauHeinz,yagol3onel,joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037756574406778881, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 35 \u00e0 44 anos 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 22%Marina (Rede) - 12%Ciro Gomes (PDT) - 11%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 6%Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 6%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 8%A margem de erro \u00e9 de 2 pontos.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037756574406778881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755643980066816, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 25 \u00e0 34 anos 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 22%Marina (Rede) - 13%Ciro Gomes (PDT) - 11%Alckmin (PSDB) - 11%Haddad (PT) - 7%Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 9%Brancos/Nulos - 18%N\u00e3o sabe - 5%A margem de erro \u00e9 de 2 pontos.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037755643980066816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755447682453505, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2881275026, "username": "yinicius", "tweet": "@LucasdeAragao Vamos l\u00e1 na Teoria dos Jogos... Melhor os votos do Amo\u00eado migrarem para o Bolso ou do Bolso ir para Amo\u00eado? Qual o melhor cen\u00e1rio para a direita?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yinicius/status/1037755447682453505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasdeAragao"}
{"id": 1037754522477768704, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Recado da minha mulher, Rosa, ao pessoal de Campo Grande. Feliz de estar de volta ao lugar onde casei e da fam\u00edlia dela. #ondalaranja pic.twitter.com/Oz9RqIkLyg", "replies": 33, "retweets": 203, "likes": 1730, "location": "", "hashtags": "#ondalaranja", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037754522477768704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754386003447808, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 424549296, "username": "andre_c_aguiar_", "tweet": "\"O presidenci\u00e1vel Jo\u00e3o Amoedo acaba de dar mais uma prova de que \u201cnovo\u201d \u00e9 apenas o nome do seu partido. Os pensamentos est\u00e3o completamente fora de sintonia com o mundo atual.Falando em \u201cideologia de g\u00eanero\u201d,...  https://www.facebook.com/andrecamposaguiar/posts/1850874925019901\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_c_aguiar_/status/1037754386003447808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753390082797568, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1016268714285641728, "username": "HeribertoSerap1", "tweet": "@partidonovo30 @jairbolsonaro @biamora @freire_roberto @jaba1303 @joaoamoedonovo @brsemcomunas @FlavioCestari @GeraldoMachadoJ Eu n\u00e3o  gosto do partido NOVO/MOFO. Fiz parte de seu lan\u00e7amento e registro.  Quando percebi a m\u00e1fia que estava nos bastidores, sa\u00ed batido. Jamais em circunst\u00e2ncia alguma votaria. Anularia meu voto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeribertoSerap1/status/1037753390082797568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeraldoMachadoJ,FlavioCestari,brsemcomunas,joaoamoedonovo,jaba1303,freire_roberto,biamora,jairbolsonaro,partidonovo30"}
{"id": 1037752915392450560, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 177801442, "username": "rafaelbrrs", "tweet": "Eu vejo muita gente ironizando os 3% do Amo\u00eado.Na minha opini\u00e3o ele s\u00f3 entrou nessas elei\u00e7\u00f5es pra divulgar suas ideias - Collor 2.0? - e seu partido. Creio que o projeto de poder parta de uma campanha mais robusta em 2022.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbrrs/status/1037752915392450560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751926975328257, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 46152686, "username": "LeiSecaRJ", "tweet": "RT @kc_nascimento: Alguma coisa na Av. Das Am\u00e9ricas sentido Barra? O tr\u00e2nsito est\u00e1 parado pr\u00f3ximo ao Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeiSecaRJ/status/1037751926975328257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kc_nascimento"}
{"id": 1037751097811709952, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3432537821, "username": "MarciaBilly", "tweet": "@P_droMenezes Votar no Amoedo vai resolver o problema?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarciaBilly/status/1037751097811709952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037751045965996036, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2987399181, "username": "reliseadami", "tweet": "E a\u00ed @joaoamoedonovo cad\u00ea seus adEvogados  https://twitter.com/jornaloglobo/status/1037739709441732610\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reliseadami/status/1037751045965996036", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037750568993914880, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 16 \u00e0 24 anos 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 28%Marina (Rede) - 15%Ciro Gomes (PDT) - 12%Alckmin (PSDB) - 5%Haddad (PT) - 5%Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 10%Brancos/Nulos - 16%N\u00e3o sabe - 5%A margem de erro \u00e9 de 2 pontos.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037750568993914880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750133788569600, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 812518798645403649, "username": "Ronnylokogames", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ronnylokogames/status/1037750133788569600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037749683504992256, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "Vamos ampliar a onda Laranja!  Jo\u00e3o Amoedo, esse cara \u00e9 bom!  https://twitter.com/partidonovo30/status/1037727375340003328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1037749683504992256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748701601689605, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 280616685, "username": "juniornovarino", "tweet": "@alvaromsantos1 @deolho77 N\u00e3o concordo com algumas ideias do Amoedo. No come\u00e7o at\u00e9 acompanhei, mas depois parei.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniornovarino/status/1037748701601689605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deolho77,alvaromsantos1"}
{"id": 1037748247123644418, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 617426191, "username": "fallermoura", "tweet": "@joaoamoedonovo O servi\u00e7o social que as igrejas fazem de gra\u00e7a, nunca um governo conseguiria pagar. Bola fora.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fallermoura/status/1037748247123644418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037748229906096128, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2881275026, "username": "yinicius", "tweet": "@carmeIoneto Parece que agora quem vota em Bolsonaro que ser\u00e1 o voto \u00fatil do Amoedo (menor rejei\u00e7\u00e3o ou seja maior chance de ganhar no segundo turno) . Kkkkk \ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yinicius/status/1037748229906096128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carmeIoneto"}
{"id": 1037747544279928833, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 101595083, "username": "mariobvn", "tweet": "@fernandatanaka_ @LudwigEllog N\u00e3o kra, quem representa \u00e9 o Amoedo com sua agenda liberal, ou o Alckmin com o PSDB q vai se juntar com o PT no 2 turno contra o Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariobvn/status/1037747544279928833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LudwigEllog,fernandatanaka_"}
{"id": 1037746870313992193, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 54053223, "username": "allan_magalhaes", "tweet": "@Pattyy_Ribeiro E em que momento o amoedo disse obrigar algu\u00e9m a se casar na igreja? \u00danica forma de haver uni\u00e3o \u00e9 se o padre o fizer?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allan_magalhaes/status/1037746870313992193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pattyy_Ribeiro"}
{"id": 1037746289864323078, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 838997288, "username": "Wwagonalves", "tweet": "Acabei de \"conhecer\" um eleitor do Amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wwagonalves/status/1037746289864323078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746262701998090, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre os homens 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 28%Ciro Gomes (PDT) - 12%Marina (Rede) - 10%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 7%Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 9%Brancos/Nulos - 18%N\u00e3o sabe - 4%2pts percentuais \u00e9 a margem de erro.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037746262701998090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744687388524545, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1669114123, "username": "InstLiberal", "tweet": "Numa entrevista \u00e0 R\u00e1dio CBN, na \u00faltima quarta feira, o candidato do Partido Novo, Jo\u00e3o Amo\u00eado, num momento denominado \u201cpinga-fogo\u201d, em que o entrevistado deve responder apenas sim ou...  https://www.institutoliberal.org.br/blog/politica/sobre-a-cobranca-de-impostos-das-igrejas/\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InstLiberal/status/1037744687388524545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744017780432896, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 72299793, "username": "charleswas", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charleswas/status/1037744017780432896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037743965636894720, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2847734099, "username": "Viny966", "tweet": "Segundo o Ibope, ou a gente p\u00f5e Amo\u00eado no segundo, ou a esquerda volta pro poder. #VemComJo\u00e3o30 #VamosRenovarTudo #OndaLaranja", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#VamosRenovarTudo,#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/Viny966/status/1037743965636894720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743940995346433, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 816376557174333440, "username": "TadsonGuimaraes", "tweet": "@PastorMalafaia @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @luizadelantado @mauriciobasttos @jackvieira1977 @dfdorne Com certeza! N\u00e3o tem melhor forma de desonerar o Estado, do que deixar uma institui\u00e7\u00e3o tomar conta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadsonGuimaraes/status/1037743940995346433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dfdorne,jackvieira1977,mauriciobasttos,luizadelantado,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,PastorMalafaia"}
{"id": 1037743579328851968, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1908695143, "username": "vinagreny", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30  pic.twitter.com/SQ6WFom2f4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinagreny/status/1037743579328851968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037743304190971904, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 64413120, "username": "ILANMAIER", "tweet": "@joaoamoedonovo , sejamos honestos , com 3% a 30 dias do pleito , a chance \u00e9 zero. E vc sabe disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ILANMAIER/status/1037743304190971904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037742456509550592, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 982398753956036608, "username": "Andrea69612165", "tweet": "@o_colecionador Isso... Vota no Amoedo que tem chance ZERO e deixa o PSDB ou o PT vencer.... Sem chance!!! Ou \u00e9 Bolsonaro ou a esquerda volta!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrea69612165/status/1037742456509550592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037742438473850881, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 898374763516764164, "username": "danielpk241", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielpk241/status/1037742438473850881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037742017911169024, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:12", "timezone": "CDT", "user_id": 352668139, "username": "kc_nascimento", "tweet": "@LeiSecaRJ alguma coisa na Av. Das Am\u00e9ricas sentido Barra? O tr\u00e2nsito est\u00e1 parado pr\u00f3ximo ao Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kc_nascimento/status/1037742017911169024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeiSecaRJ"}
{"id": 1037741466041430022, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 90302141, "username": "EvertonMiteiro7", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @LucasDeZan2 Foi o 24o deputado que mais faltou ano passado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertonMiteiro7/status/1037741466041430022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasDeZan2,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037741164517044227, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 938336189316304896, "username": "Alexsander_sn", "tweet": "@elenalandau Est\u00e3o apelando pra qualquer argumento, pra tentar for\u00e7ar a barra pro Alckmin. Chega a ser constrangedor.Tentaram partido, alian\u00e7as, verba eleitoral, tempo de TV e nada deu certo.Amoedo est\u00e1 quase na mesma margem de erro de Haddad e Alckmin com nenhum desses...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexsander_sn/status/1037741164517044227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau"}
{"id": 1037740939706621957, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 90302141, "username": "EvertonMiteiro7", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @LucasDeZan2 Bolsonaro \u00e9 um dos que mais falta.Passou esse mandato inteiro viajando fazendo campanha pol\u00edtica, se elegeu, garantiu o sal\u00e1rio e quase n\u00e3o trabalhou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertonMiteiro7/status/1037740939706621957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasDeZan2,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037740627486748672, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 90302141, "username": "EvertonMiteiro7", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @KarnalPoeta O mais engra\u00e7ado \u00e9 que sigo o Novo desde 2012/2013 antes mesmo de virar oficialmenre um partido e nunca vi eles dizerem que s\u00e3o de direita.Voc\u00eas que acham que ser contra o PT E A ESQUERDA \u00e9 ser de direita precisa estudar mais.Conhe\u00e7am o liberalismo, direita n\u00e3o \u00e9 liberal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertonMiteiro7/status/1037740627486748672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KarnalPoeta,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037740525514907648, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 36551355, "username": "omatheus_farias", "tweet": "@Luan_Leal12 socialista de MERCADO* kkkkkkkkk eu nem vou votar no Amoedo porra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omatheus_farias/status/1037740525514907648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luan_Leal12"}
{"id": 1037740380010307584, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 966481770781773824, "username": "crypto_dicas", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @LuizFelipecsrj Mas essa diferencia\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 puramente religiosa? Se sou ateu, um show e uma missa s\u00e3o equivalentes.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crypto_dicas/status/1037740380010307584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFelipecsrj,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037740338809593856, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1148418464, "username": "WalCMolina", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo QUEM FICA CONHECENDO AMO\u00caDO, VOTA AMO\u00caDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalCMolina/status/1037740338809593856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037740076036444160, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1148418464, "username": "WalCMolina", "tweet": "@joaoamoedonovo QUEM FICA CONHECENDO AMO\u00caDO, VOTA AMO\u00caDO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalCMolina/status/1037740076036444160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037740042234544128, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2866594881, "username": "iagomonaco05", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Mas tem explica\u00e7\u00e3o plaus\u00edvel pra isso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagomonaco05/status/1037740042234544128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037739898755866624, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1148418464, "username": "WalCMolina", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo QUEM FICA CONHECENDO AMO\u00caDO, VOTA AMO\u00caDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalCMolina/status/1037739898755866624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037739798402879491, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 90302141, "username": "EvertonMiteiro7", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @Buggyman \u00c9 por isso que ele vai a segunda, pra expor quem n\u00e3o for.O pessoal vai acabar indo na segunda...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertonMiteiro7/status/1037739798402879491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Buggyman,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037739155877449729, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2857937518, "username": "EvertonClassic", "tweet": "Amoedo perdeu a credibilidade de muitos que viam nele algo \"novo\". Depois de suas declara\u00e7\u00f5es na Jovem Pam sobre descriminaliza\u00e7\u00e3o das drogas, afundou suas chances com os eleitores conservadores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertonClassic/status/1037739155877449729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738826284900353, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2866594881, "username": "iagomonaco05", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Ideia excelente, felippe, s\u00f3 achei q ele falou merda querendo cobrar impostos sobre igrejas. Al\u00e9m de ser uma besteira em si, ele perde mt voto apoiando isso. Parece q ta discursando s\u00f3 pra classe m\u00e9dia e rica da sociedade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagomonaco05/status/1037738826284900353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037738517647056896, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 387878960, "username": "chicoperdomo", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday ????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicoperdomo/status/1037738517647056896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037738187840479233, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 38030464, "username": "adm_pedrosl", "tweet": "Reforma da Previd\u00eancia de Amo\u00eado vai atacar 'privil\u00e9gios' de pol\u00edticos e servidores  https://www.huffpostbrasil.com/2018/09/03/joao-amoedo-quer-atacar-privilegios-de-politicos-e-servidores-na-previdencia_a_23503647/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adm_pedrosl/status/1037738187840479233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737720481759233, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 65500118, "username": "F_Assis", "tweet": "@euclarice Amoedo do \u201cNovo\u201d  pic.twitter.com/SzozteFO3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Assis/status/1037737720481759233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037737320307453953, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "Por isso, @FHC estou apoiando o @partidonovo30 e @joaoamoedonovo , s\u00e3o os \u00fanicos que preenchem esses requisitos. O resto \u00e9 pol\u00edtica velha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1037737320307453953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FHC,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037736814256242688, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2358568112, "username": "guiobeica", "tweet": "O que achou do candidato que voc\u00ea gosta ~amoedo~ dizer que vai taxar igrejas? \u2014 sensacional  https://curiouscat.me/GuilhermeObeica/post/640706313?1536250711\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guiobeica/status/1037736814256242688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736633213374464, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 56412104, "username": "Hic76", "tweet": "@joaoamoedonovo @lucasfmoreira Cara, se voc\u00ea vai defender um candidato, pelo menos veja as entrevistas dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hic76/status/1037736633213374464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasfmoreira,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037736581505855488, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 503601734, "username": "rodrigues_josu", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigues_josu/status/1037736581505855488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037736196955365379, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1001596140859650049, "username": "helenitaribeirx", "tweet": "BOLSONARO OU AMOEDO \u2014 Minha m\u00e3e  https://curiouscat.me/helenitaribeirx/post/636645944?1536250564\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenitaribeirx/status/1037736196955365379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735940100370432, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 14285727, "username": "obrunos", "tweet": "@mariocaraujo Eu vou fechar o olho e bater no teclado (mas conferir antes pra ver se n\u00e3o foi Bolniro, Alckmin ou Amoedo).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunos/status/1037735940100370432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariocaraujo"}
{"id": 1037735493725773825, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:16", "timezone": "CDT", "user_id": 819369228, "username": "ThiagoKrause2", "tweet": "@binder_fp Amoedo, \u00c1lvaro Dias e Bozo, acho. Refor\u00e7a a tend\u00eancia de ser Bozo x algu\u00e9m de centro-esquerda no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoKrause2/status/1037735493725773825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "binder_fp"}
{"id": 1037734503006068736, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 721801916825649152, "username": "zx_br", "tweet": "AMOEDO, O LIBERAL, QUER TRIBUTAR IGREJAS  https://youtu.be/HkxHapvOCys\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zx_br/status/1037734503006068736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037733536055402496, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 35915633, "username": "adoniscesar", "tweet": "@Joao_Almirante @danillobento Falei em rela\u00e7\u00e3o ao Alckmin e Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adoniscesar/status/1037733536055402496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danillobento,Joao_Almirante"}
{"id": 1037733021150072832, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 14637749, "username": "garentz", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Pq o estado \u00e9 laico...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/garentz/status/1037733021150072832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037732413324054528, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 343510869, "username": "LiizaRocha", "tweet": "Eis que 1 dos 3 entregadores me chega c/ o papel pra assinar.- Aqui vc assina seu nome, cpf, fb e wppFinjo n\u00e3o ouvir.Ele n\u00e3o satisfeito, repete.Eu: aqui, no caso, escrevo uma reclama\u00e7\u00e3o pra Amoedo!?- Que isso, s\u00f3 pra descontrairEu: Cuidado com as brincadeiras que vc faz!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiizaRocha/status/1037732413324054528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732216191807488, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2738322539, "username": "thelov6r", "tweet": "@tarjaprtx Em se no segundo n\u00e3o tiver Ciro, vou votar no amoedo, pq cara o cara entende muito sobre economia mds.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thelov6r/status/1037732216191807488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tarjaprtx"}
{"id": 1037731469718896640, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 173569882, "username": "PrCAlexandre", "tweet": "Amoedo filho do diabo... \ud83d\ude08", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrCAlexandre/status/1037731469718896640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730775091879939, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 15184649, "username": "BrnLng", "tweet": "@Eymaeloficial @CaboDaciolo @jairbolsonaro @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @Haddad_Fernando @O_Iceberg Seria tamb\u00e9m legal deixar mais claro como \u00e9 o algoritmo usado para estabelecer a ordem de afinidade apresentada ao final. De algoritmo secreto basta o do STF, n\u00e9. ;)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrnLng/status/1037730775091879939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "O_Iceberg,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,jairbolsonaro,CaboDaciolo,Eymaeloficial"}
{"id": 1037730612134797313, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 93219678, "username": "brunoalacid", "tweet": "V\u00eddeo da caminhada de domingo. Foi sensacional!Presen\u00e7a de \u2066@joaoamoedonovo\u2069 \u2066@mtrindadenovo\u2069 \u2066@pauloganime3030\u2069 \u2066@freitas30007\u2069.#JuntosPorUmRioNOVO #PauloGanime3030 #Freitas30007 #Trindade30 #Amoedo30 https://www.facebook.com/pauloganime3030/videos/2145324032407373/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JuntosPorUmRioNOVO,#PauloGanime3030,#Freitas30007,#Trindade30,#Amoedo30", "link": "https://twitter.com/brunoalacid/status/1037730612134797313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,mtrindadenovo,pauloganime3030,freitas30007"}
{"id": 1037729936432398336, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 816376557174333440, "username": "TadsonGuimaraes", "tweet": "@PastorMalafaia @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @luizadelantado @mauriciobasttos @jackvieira1977 @dfdorne Voc\u00ea n\u00e3o entendeu! Ele taxa todos os templos religiosos e o Estado passa a assumir todos os hospitais, escolas, creches, orfanatos, casas de repouso pra idosos.... E pera a\u00ed!!! N\u00e3o era Estado M\u00ednimo????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadsonGuimaraes/status/1037729936432398336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dfdorne,jackvieira1977,mauriciobasttos,luizadelantado,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,PastorMalafaia"}
{"id": 1037729830949855232, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "Todos temos de pagar impostos.Confira o Tweet de @joaoamoedonovo:  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/942842982763581440?s=09\u00a0\u2026 https://twitter.com/ColunaDireita/status/1037375805024817153\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1037729830949855232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037729775094259712, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4878046661, "username": "PederassiLG", "tweet": "@joaoamoedonovo Legal, mas pq todos tem um semblante s\u00e9rio e s\u00f3 o PTista est\u00e1 sorrindo? \u00c9 de deboche?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PederassiLG/status/1037729775094259712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037729121206460416, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 796431059768508421, "username": "VmarquesMarques", "tweet": "@GuilhermeBoulos Amoedo \u00e9 respons\u00e1vel pelo que no Brasil?? PMDB, PT e PSDB fizeram essa cagada... At\u00e9 isso vc quer colocar na conta dele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VmarquesMarques/status/1037729121206460416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037728397735198721, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 142732295, "username": "TLvasconcellos", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Estamos no caminho certo, agora a tend\u00eancia \u00e9 continuar subindo! Boa! \ud83d\udcaa #VemComJo\u00e3o30 #OndaLaranja", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/TLvasconcellos/status/1037728397735198721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037728264150818817, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1542605671, "username": "chateio", "tweet": "@ajulysantos @cadevocemulher @Bismarcksn_ Ela t\u00e1 apoiando o Amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chateio/status/1037728264150818817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bismarcksn_,cadevocemulher,ajulysantos"}
{"id": 1037727891147116546, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @ErickBrunoro @luciana50055560 E mais gente presa por corrup\u00e7\u00e3o...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037727891147116546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciana50055560,ErickBrunoro,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037727865935224832, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1020449080802185218, "username": "MercedesGuimar2", "tweet": "@joaoamoedonovo @JoaoHenrique_SN Ele \u00e9 cat\u00f3lico, algu\u00e9m acha que ele n\u00e3o tem um plano para as igrejas? Pelo que entendo , deveria ter sim uma taxa\u00e7\u00e3o especial ( menor) mas isen\u00e7\u00e3o total ? Vamos ver como elas funcionam no mundo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MercedesGuimar2/status/1037727865935224832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoHenrique_SN,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037727812919193601, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4776433431, "username": "joaomagmendes1", "tweet": "@cafecomferri Tem espa\u00e7o para o Jo\u00e3o Amo\u00eado. Se chegar no segundo turno ele destr\u00f3i.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomagmendes1/status/1037727812919193601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037727690416185344, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "O que importa do Ibope: avan\u00e7os de Haddad, Ciro e Amo\u00eado, al\u00e9m da rejei\u00e7\u00e3o grande de Bolsonaro  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/o-que-importa-do-ibope-avancos-de-haddad-ciro-e-amoedo-alem-da-rejeicao-grande-de-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037727690416185344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727379790221312, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:02", "timezone": "CDT", "user_id": 22298750, "username": "judoca20", "tweet": "@folha Ah t\u00e1! At\u00e9 parece. Quem \u00e9 o dono do Ibope?N conhe\u00e7o ningu\u00e9m que vai votar na Marina. No Ciro tem uns 3. Ningu\u00e9m vai votar no Alckmin, e 1 ou 2 n\u00e3o o Amoedo. J\u00e1 os demais, todos Bolsonaro.S\u00f3 os militares e policiais do Rio S\u00e3o milhares de votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/judoca20/status/1037727379790221312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037727147023056902, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "AMOEDO, DO ITA\u00da, LAN\u00c7A A NOVA LOGOMARCA DO TSE  http://carloshenrique.blogs.apostagem.com.br/2018/09/06/amoedo-do-itau-lanca-a-nova-logomarca-do-tse/\u00a0\u2026 via @a_postagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037727147023056902", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_postagem"}
{"id": 1037726978537934848, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 52849416, "username": "BlogDoPim", "tweet": "Ibope: Bolsonaro e Amo\u00eado sobem 5 pontos entre os mais escolarizados  https://www.oantagonista.com/?p=111295\u00a0", "replies": 18, "retweets": 97, "likes": 526, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDoPim/status/1037726978537934848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726853476298753, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 92613664, "username": "fabricioserejo", "tweet": "@joaoamoedonovo fico com os dois reais mesmo. posso passar meus dados banc\u00e1rios?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricioserejo/status/1037726853476298753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037726814746103808, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1542605671, "username": "chateio", "tweet": "@ajulysantos @jack_slee Sim, deve votar nele se chegar no 2\u00b0 turno, j\u00e1 que Amoedo n\u00e3o tem chances", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chateio/status/1037726814746103808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jack_slee,ajulysantos"}
{"id": 1037726648446140416, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 33624948, "username": "RodrigoFagundes", "tweet": "\u00c1lvaro Dias e Amoedo envolvidos at\u00e9 o pesco\u00e7o com banqueiros. Lula bandido preso.Marina vegetando, s\u00f3 aparece de 4 em 4 anos.Alckmin ladr\u00e3o das merendas e do metr\u00f4.Boulos invade  propriedade privada pra...  https://www.facebook.com/572086542/posts/10156720751861543/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoFagundes/status/1037726648446140416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726027861123072, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:39", "timezone": "CDT", "user_id": 816376557174333440, "username": "TadsonGuimaraes", "tweet": "@Dejonsenn Os ataques do Laranjal est\u00e3o covardes. O Holiday sabendo que o Amoedo \u00e9 o cara da grana, soltou aquele tweet que estava cogitando votar no Bolso, como isca pra pescar o Sr. Amoedo que fisgou! D\u00e1 uma olhada no \u00faltimo v\u00eddeo canalha do Holiday no canal do MBL!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadsonGuimaraes/status/1037726027861123072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dejonsenn"}
{"id": 1037725911787950081, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2282059896, "username": "RPeresSilva", "tweet": "@jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @ArturMazzega @agentejames007 @Dudu420 Entendo seu racioc\u00ednio, mas Amoedo tamb\u00e9m \u00e9 um grande risco. O Novo, por enquanto, \u00e9 uma ideia. Ser\u00e1 prudente concretizar essa ideia em um candidato a presidente que n\u00e3o est\u00e1 habituado ao jogo pol\u00edtico, lutando com 7m Congresso majoritariamente de oposi\u00e7\u00e3o?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RPeresSilva/status/1037725911787950081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dudu420,agentejames007,ArturMazzega,CarlosBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037725644086362114, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1393617505, "username": "FronteiraRealm", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FronteiraRealm/status/1037725644086362114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037725621152047107, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@PaiSantanaOf @newscolina #OndaLaranja isso a\u00ed.Jo\u00e3o Amoedo nas cabe\u00e7as!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037725621152047107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "newscolina,PaiSantanaOf"}
{"id": 1037725374006915072, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @rodrixarcade @8helbert Isso \u00e9 bom. Posi\u00e7\u00f5es parecidas. Nem todo candidato \u00e9 o pior do mundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037725374006915072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "8helbert,rodrixarcade,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037725020418650112, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 137548859, "username": "viniciusdisalvo", "tweet": "N confio tanto nessa pesquisa mas acho que serve como par\u00e2metro para o @partidonovo30Como venho dizendo, t\u00e1 na hora do @joaoamoedonovo, na medida do poss\u00edvel, sair das faculdades e se aproximar de outros p\u00fablicos fora da internet. #Amo\u00eado30 https://twitter.com/g1/status/1037694130242117633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Amo\u00eado30", "link": "https://twitter.com/viniciusdisalvo/status/1037725020418650112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037725008154439682, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 61655451, "username": "larbos74", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larbos74/status/1037725008154439682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037724723092893696, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 942802529582239746, "username": "delucagus", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @JoaoHenrique_SN @rodrigolcio Concordo plenamente contigo, at\u00e9 porque \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o como qualquer outra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delucagus/status/1037724723092893696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigolcio,JoaoHenrique_SN,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037724458092519424, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 210922733, "username": "RJSaoCristovao", "tweet": "O or\u00e7amento Federal do Min da Sa\u00fade para o ano de 2018 foi de R$110,2 bilh\u00f5es. Somos 210 milh\u00f5es de Brasileiros. N\u00e3o seria melhor destinar esses recursos aos planos de sa\u00fade e privatizar completamente a sa\u00fade?@joaoamoedonovo@cirogomes@jairbolsonaro@Haddad_Fernando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RJSaoCristovao/status/1037724458092519424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,cirogomes,jairbolsonaro,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037723943061385216, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1542605671, "username": "chateio", "tweet": "@ajulysantos @jack_slee Ela vai votar no Amoedo \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chateio/status/1037723943061385216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jack_slee,ajulysantos"}
{"id": 1037723768796397569, "date": "2018-09-06", "time": "10:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 274623485, "username": "Don_Martins1", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @pdevechi @HelhoAS @DirceuBarros1 @rivania18 Amoedo, o cara que falou que vai taxar as igrejas? Mais imposto? Estado M\u00ednimo n\u00e9?Sei...S\u00f3 as igrejas ou os terreiros tbm?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Don_Martins1/status/1037723768796397569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rivania18,DirceuBarros1,HelhoAS,pdevechi,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037723591444520961, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 748391231693135872, "username": "_balnog", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @guilhermeledess Se vc precisa ouvir isso da boca dele, boa sorte. rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_balnog/status/1037723591444520961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilhermeledess,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037723440898363400, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 142732295, "username": "TLvasconcellos", "tweet": "@joaoamoedonovo Faltou a caricatura. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TLvasconcellos/status/1037723440898363400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037722710397181957, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 881137277250007041, "username": "PatriciaPortod5", "tweet": "Se juntar as fortunas do Amo\u00eado e do Meirelles, o Brasil sai do buraco!Ha ha ha! Jos\u00e9 Sim\u00e3o, @folha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatriciaPortod5/status/1037722710397181957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037722477378646017, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 274623485, "username": "Don_Martins1", "tweet": "@adrianohidalgo N\u00e3o basta cagar no ch\u00e3o, tem que pisar na merda e espalhar mais ainda.\"Tem que cobrar imposto de quem FREQUENTA as igrejas...\"Olha, enfia o Amoedo no cu.Que Estado M\u00ednimo \u00e9 esse?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Don_Martins1/status/1037722477378646017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrianohidalgo"}
{"id": 1037722440842006528, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 90904603, "username": "NeuberLourenco", "tweet": "Amoedo jogou para a plat\u00e9ia mas acabou pisando feio na bola. Por que?! Porque o nosso modelo republicano preconiza a separa\u00e7\u00e3o entre Estado e Igreja. Refletindo exatamente as palavras de Jesus: \u201cDai a C\u00e9sar o...  https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/amp/noticia/7603308\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeuberLourenco/status/1037722440842006528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721836845494272, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 881137277250007041, "username": "PatriciaPortod5", "tweet": "\"se juntar as fortunas do Amo\u00eado e do Meirelles, o Brasil sai do buraco!\" \u2014  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/josesimao/2018/09/pia-entupida-chama-o-meirelles.shtml?utm_source=newsletter&utm_medium=email&utm_campaign=newscolunista\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatriciaPortod5/status/1037721836845494272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721539213438977, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 36088089, "username": "Kirchhofer", "tweet": "N\u00e3o concordo com tudo, por exemplo Amoedo ser oposi\u00e7\u00e3o ao Bolsonaro. Amoedo se for patriota deve se aliar a Bolsonaro para em 4 ou 8 anos voltar candidato.Mas na l\u00f3gica do voto anti-PT o discurso...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10216758659630047&id=1569131657\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kirchhofer/status/1037721539213438977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721342840328192, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 36847184, "username": "Brunosalomon", "tweet": "Na minha opini\u00e3o o @joaoamoedonovo \u00e9 o candidato que melhor fala sobre efici\u00eancia do Estado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunosalomon/status/1037721342840328192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037721074472046592, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 966481770781773824, "username": "crypto_dicas", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @LuizFelipecsrj De fato s\u00e3o empresas sim. Tem plano de carreira, clientes e muitas deles vendem e muito. Sen\u00e3o n pode cobrar imposto sobre shows, treinamentos e etc. O caras vendem at\u00e9 cura pra AIDS.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crypto_dicas/status/1037721074472046592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFelipecsrj,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037720900190314496, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3433721926, "username": "mayconbatistaRj", "tweet": "@joaoamoedonovo @g1 @marklawk Mas o discurso n\u00e3o era outro?  Come\u00e7a assim!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayconbatistaRj/status/1037720900190314496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,g1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037720287264075778, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 213799398, "username": "flaviocpinheiro", "tweet": "O @TSEjusbr ir\u00e1 punir checagens cheias de erros e distor\u00e7\u00f5es? A @CBNoficial fez avaliou 10 afirma\u00e7\u00f5es do Amoedo do NOVO: 6 considerou FATO, 4 N\u00c3O \u00c9 BEM ASSIM, e 1 FAKE. Pelo menos 1 dos N\u00c3O \u00c9 BEM ASSIM e o \u00fanico FAKE resultaram de avalia\u00e7\u00f5es rid\u00edculas.    https://g1.globo.com/fato-ou-fake/noticia/2018/09/05/veja-o-que-e-fato-ou-fake-na-entrevista-de-joao-amoedo-ao-g1-e-a-cbn.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviocpinheiro/status/1037720287264075778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,CBNoficial"}
{"id": 1037720273921949699, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 768554734282219520, "username": "nahalqidron", "tweet": "@joaoamoedonovo @amypossible Quero fazer protestos pac\u00edficos contra o socialismo e o globalismo que impera e destr\u00f3i meu pa\u00eds, enquanto a m\u00eddia tenta me calar e taxar de nazista, fascista e xen\u00f3fobo. Igual acontece na Alemanha. #Chemnitz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Chemnitz", "link": "https://twitter.com/nahalqidron/status/1037720273921949699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amypossible,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037718895941976064, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 90136322, "username": "JPauloDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPauloDutra/status/1037718895941976064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037717899551666177, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2230151627, "username": "vrr93", "tweet": "@joaoamoedonovo @ThiagoSoares125 @MMagos93 E quando voc\u00ea aumenta os impostos, voc\u00ea aumenta ou diminui o Estado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vrr93/status/1037717899551666177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MMagos93,ThiagoSoares125,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037717722757509121, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem @Marcoslibanio29 Alguns querem diminuir o peso do Estado, outros que siga tudo igual. Discurso n\u00e3o s\u00e3o a\u00e7\u00f5es, at\u00e9 agora o Bozo diz que far\u00e1 menos Estado, mas quando teve oportunidade votou contra. Assim \u00e9 a democracia, cada um escolhe nos valores, votos e a\u00e7\u00f5es aquele q melhor nos representa! pic.twitter.com/CJatEYf4li", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1037717722757509121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcoslibanio29,marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037717684492951552, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 825500194842275844, "username": "gnrdias", "tweet": "A legisla\u00e7\u00e3o eleitoral \u00e9 t\u00e3o louca que a gente d\u00e1 voz pro Boulos, candidato tra\u00e7o, e n\u00e3o pro Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gnrdias/status/1037717684492951552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717636593971200, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2230151627, "username": "vrr93", "tweet": "@PastorMalafaia @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @luizadelantado @jackvieira1977 @mauriciobasttos Esse pessoal nunca viu caridade na igreja evang\u00e9lica, cat\u00f3lica tbm. Pode passar de madrugada em qualquer local de aglomeramento de mendigos que vai ver um grupo de evang\u00e9licos distribuindo sopas l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vrr93/status/1037717636593971200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mauriciobasttos,jackvieira1977,luizadelantado,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,PastorMalafaia"}
{"id": 1037717369202855938, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 748391231693135872, "username": "_balnog", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @guilhermeledess Fundo partid\u00e1rio \u00e9 algo que o partido entende como nocivo para o pa\u00eds, vai totalmente contra os princ\u00edpios da conven\u00e7\u00e3o e, por isso, seria justo e coerente vet\u00e1-lo. Amo\u00eado j\u00e1 disse 1000x que o aborto \u00f1 \u00e9 um tema fechado no partido, por isso vetar seria autorit\u00e1rio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_balnog/status/1037717369202855938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilhermeledess,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037717167922454530, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3405688882, "username": "MatheusMotta_17", "tweet": "@PastorMalafaia @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @luizadelantado @mauriciobasttos @jackvieira1977 @DireitaUrgente Ele fala direito dos juros nos bancos, \u00e9 s\u00f3 assistir as entrevistas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusMotta_17/status/1037717167922454530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DireitaUrgente,jackvieira1977,mauriciobasttos,luizadelantado,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,PastorMalafaia"}
{"id": 1037716702987993089, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3405688882, "username": "MatheusMotta_17", "tweet": "@joaoamoedonovo Quanto \u00e0 quest\u00e3o de taxa\u00e7\u00e3o de igrejas que o Amoedo disse: assista a PORRA das entrevistas ao inv\u00e9s de apenas ler um t\u00edtulo ou manchete de uma not\u00edcia qualquer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusMotta_17/status/1037716702987993089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037715408357416960, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@AndrLuizBento2 @laoraxavs Caramba hahahah#SemLula\u00c9CiroAmoedo e Meirelles s\u00e3o candidatos dos bancos e n\u00e3o t\u00e3o nem a\u00ed pro povo, vamos com o Cir\u00e3o \u2764\ufe0e", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SemLula\u00c9CiroAmoedo", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037715408357416960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laoraxavs,AndrLuizBento2"}
{"id": 1037715228925075457, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1275690324, "username": "vencedorcris", "tweet": "Amo\u00eado n\u00e3o ataca Alckmin Amo\u00eado n\u00e3o ataca Ciro Amo\u00eado n\u00e3o ataca Marina Amo\u00eado n\u00e3o ataca BoulosAMO\u00caDO S\u00d3 ATACA BOLSONARO, MUITO ESTRANHO ESSE NOVO ESQUERDISTA \ud83e\udd14.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vencedorcris/status/1037715228925075457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715056748900353, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3912645405, "username": "LuizFernandoSMC", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri Templos de qualquer culto \u00f1 possuem isen\u00e7\u00e3o, mas imunidade constitucional. J\u00e1 TODAS as associa\u00e7\u00f5es sociais, benemerentes, esportivas e pol\u00edticas sem fins lucrativos possuem isen\u00e7\u00e3o pq s\u00e3o instrumentos de coopera\u00e7\u00e3o socialO ponto: como pode um liberal falar em criar tributos?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizFernandoSMC/status/1037715056748900353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037714540434214912, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 156987653, "username": "Matheus_Penco", "tweet": "Tu v\u00ea que nego entende zero de pol\u00edtica,quando se tem duvida de votar entre amoedo e ciro,porra os caras s\u00e3o opostos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_Penco/status/1037714540434214912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713103776034816, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 12794842, "username": "renquintanilha", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org 4- \"... simplificar a arrecada\u00e7\u00e3o e acabar com brechas e os puxadinhos jur\u00eddicos, \u00e9 ineg\u00e1vel que a cobran\u00e7a de impostos das igrejas \u00e9 algo que deve, sim, estar em pauta.\"Por Jo\u00e3o Luiz Mauad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renquintanilha/status/1037713103776034816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037713037933850624, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 66220913, "username": "mirelarampini", "tweet": "@Ibope @Economista_X Voto \u00fatil no #Amoedo #Amoedo30 #AmoedoNosDebates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Amoedo,#Amoedo30,#AmoedoNosDebates", "link": "https://twitter.com/mirelarampini/status/1037713037933850624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Economista_X,Ibope"}
{"id": 1037713036071632897, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 12794842, "username": "renquintanilha", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org 3- \"Al\u00e9m disso, por conta da imunidade constitucional, algumas igrejas tornaram-se, ao longo do tempo, grandes lavanderias de dinheiro sujo. Portanto, dentro do escopo de uma eventual reforma, cujo objetivo seja reduzir a carga tribut\u00e1ria...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renquintanilha/status/1037713036071632897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037712884531441664, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 12794842, "username": "renquintanilha", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org 2- \"...a ser usado de forma ampla, geral e irrestrita, inclusive em rela\u00e7\u00e3o a atividades que n\u00e3o t\u00eam nada a ver com o fim religioso, como cobran\u00e7a de alugu\u00e9is, IPTU de im\u00f3veis comerciais e at\u00e9 aplica\u00e7\u00f5es financeiras..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renquintanilha/status/1037712884531441664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037712776226123777, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 12794842, "username": "renquintanilha", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org 1 - \"A imunidade tribut\u00e1ria sobre as igrejas e cultos religiosos est\u00e1 prevista na Constitui\u00e7\u00e3o.  Por\u00e9m, algo que era para ser aplicado apenas sobre as atividades fim das igrejas (arrecada\u00e7\u00e3o de \u00f3bulos e d\u00edzimos), passou, por conta de artimanhas jur\u00eddicas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renquintanilha/status/1037712776226123777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037712311174086662, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 165260499, "username": "ImagemNet", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImagemNet/status/1037712311174086662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037712084342071296, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 101496734, "username": "XandeBernardo", "tweet": "@vrr93 Sim, mas n\u00e3o tem chances. Amoedo tbm n\u00e3o mas ainda tem um pouco mais rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XandeBernardo/status/1037712084342071296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vrr93"}
{"id": 1037711653792632832, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3069860188, "username": "jbderj", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbderj/status/1037711653792632832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037711554693787648, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 767357425431224320, "username": "rodrigobsafer", "tweet": "@joaoamoedonovo Muito bom @Ilisp_org", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigobsafer/status/1037711554693787648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037709855405039616, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 92780914, "username": "mnunesvsc", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem a desaprovacao pode ser medida pelo numero de RT e likes...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mnunesvsc/status/1037709855405039616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037709535815888897, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 73225602, "username": "DaltonCorretor", "tweet": "@leandro45905545 @Bopressor20 Amoedo Meirelles n\u00e3o tem voto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaltonCorretor/status/1037709535815888897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,leandro45905545"}
{"id": 1037708802458615809, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1011333726922559488, "username": "Fabiano30241379", "tweet": "@harrysson1954 @o_colecionador Amoedo?? T\u00f4 fora.Se voc\u00ea acha que Bolsonaro, atacado como \u00e9 mas subindo nas pesquisas, n\u00e3o ganha no segundo turno o que leva vc a pensar que o Amoedo tem alguma chance?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiano30241379/status/1037708802458615809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador,harrysson1954"}
{"id": 1037707479516372997, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 807210474760761344, "username": "silvasouza086", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri Liberal a favor de aumento de imposto?!?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvasouza086/status/1037707479516372997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037706943375257600, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2230151627, "username": "vrr93", "tweet": "@JairoRochaFilho @phfernandes Tem muita gente de direita votando no Alckmin, Amo\u00eado e Meirelles. O atual cen\u00e1rio define Bolsonaro + 1 no segundo turno. Agora quem vem em segundo e os resultados ap\u00f3s isso \u00e9 imposs\u00edvel cravar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vrr93/status/1037706943375257600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phfernandes,JairoRochaFilho"}
{"id": 1037705418942889984, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 720476823981813760, "username": "viteucu", "tweet": "@joaoamoedonovo @Anacris02Ana @rosaniaaraujo @leonardosilvadf Tamb\u00e9m achei equivocado, mas nada que mude o meu voto, n\u00e3o tenho religi\u00e3o tbm.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viteucu/status/1037705418942889984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardosilvadf,rosaniaaraujo,Anacris02Ana,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037705394985033728, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3234483437, "username": "JoaoLuizJ_L", "tweet": "Gostaria @joaoamoedonovo , como eleitor e logicamente parte interessada, que viesse a p\u00fablico explicar sobre impostos e igrejas. Obrigado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoLuizJ_L/status/1037705394985033728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037704998241685504, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2857937518, "username": "EvertonClassic", "tweet": "Olha a\u00ed Diogo Franco, Amoedo nada mais \u00e9 do que uma Marina intelectualizada. Por\u00e9m encima do muro e inconsistente como ela. O cara pensa na possibilidade em futuramente...  https://www.youtube.com/attribution_link?a=efDQcn9df48&u=%2Fwatch%3Fv%3DsXiW27BaynI%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertonClassic/status/1037704998241685504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704927513141248, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3234483437, "username": "JoaoLuizJ_L", "tweet": "S\u00e9rio que de TUDO que ele falou, explicando com dados concretos durante 1 hora de sabatina, MUITOS aqui (maioria eleitores do Bolsonaro) se apegaram a uma resposta \"SIM\" sobre taxa\u00e7\u00e3o em igrejas no minuto 59?Amo\u00eado entrevistado na CBN G1  https://youtu.be/QY_j4l_p9Lo\u00a0 via @YouTube", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoLuizJ_L/status/1037704927513141248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037704626680684544, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 132603510, "username": "LeandroQAlmeida", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroQAlmeida/status/1037704626680684544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037704574881222656, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 33621208, "username": "MarceloPrazeres", "tweet": "Voc\u00ea pode n\u00e3o gostar dele, voc\u00ea pode achar o Amoedo mais moderninho, mas num momento crucial, Bolsonaro \u00e9 o \u00fanico que pode nos afastar do perigo da esquerda implantar de vez o comunismo aqui. Quem n\u00e3o votar nele, ou...  https://www.facebook.com/1668930253/posts/10210081597871003/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPrazeres/status/1037704574881222656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704500314816514, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 159184277, "username": "lumafariass", "tweet": "@crissmenegardo Vou pesquisar sobre o Ciro, achei muito bom o plano de governo do Amo\u00eado... At\u00e9 mesmo as propostas pros trabalhadores! Mas vou pesquisar seu candidato tbbbb!!!Saudades linda \u2764", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lumafariass/status/1037704500314816514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crissmenegardo"}
{"id": 1037704140783333379, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 989274948056305664, "username": "JosianeWelen", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Parab\u00e9ns pela entrevista, sempre coerente e mantendo os ideais e princ\u00edpios do partido muito claros.Tamb\u00e9m assisti a entrevista ao @PanicoNoRadio e foi muito melhor que a da CBN. Jornalistas que \u00f1 deixam o entrevistado concluir uma resposta, mt falta de educa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosianeWelen/status/1037704140783333379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo,PanicoNoRadio"}
{"id": 1037704011011567621, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:10", "timezone": "CDT", "user_id": 68309540, "username": "Tomazine420", "tweet": "@joaoamoedonovo @ianslanni @quelombra Conquistou sim, claro. Faz as contas a\u00ed filh\u00e3o. Ele teria que ganhar mais de um milh\u00e3o por m\u00eas. Todo banqueiro \u00e9 ladr\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tomazine420/status/1037704011011567621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "quelombra,ianslanni,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037703928761208832, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 71642553, "username": "raphaelscostarj", "tweet": "@joaoamoedonovo 3% chega aonde?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelscostarj/status/1037703928761208832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037703708992303105, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3234483437, "username": "JoaoLuizJ_L", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @Ataide_Bolado @Zanfa Exatamente. Durante 1 hora ele abordou assuntos interessantes e foi muito bem, sobre desigualdade social x pobreza, educa\u00e7\u00e3o e at\u00e9 entrou em detalhes no pol\u00eamico assunto de libera\u00e7\u00e3o de armas. Mas muitos aqui est\u00e3o tirando conclus\u00f5es em um \"sim\" aos 59 minutos da sabatina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoLuizJ_L/status/1037703708992303105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa,Ataide_Bolado,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037703642529320960, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 19342080, "username": "nanihumor", "tweet": "Amo\u00eado http://www.nanihumor.com/2018/09/amoedo.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/2rou9GM7mY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanihumor/status/1037703642529320960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703416804462592, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 84652568, "username": "BiaSamoglia", "tweet": "Ex. Foi s\u00f3 com o @joaoamoedonovo falando na CBN que eu descobri que ele \u00e9 a favor da taxa\u00e7\u00e3o de igrejas (algo que quem j\u00e1 viu um pouquinho de direito constitucional sabe que acabaria por ferir o princ\u00edpio do estado laico no fim das contas) e da ado\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as por homossexuais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiaSamoglia/status/1037703416804462592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037702873122000898, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita @luciana50055560 N\u00e3o entendi os Xiitas s\u00e3o do PSL ou s\u00e3o s\u00f3 vinculados a um indiv\u00edduo?", "replies": 10, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037702873122000898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciana50055560,jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037702809955786754, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 52258803, "username": "j_guimaraes", "tweet": "@lilianeferrari Me sinto assim! Marina, Meirelles e Amoedo est\u00e3o t\u00e3o distantes ao passo que Hadad, Bolsonaro e Alckimin j\u00e1 foram mais que cortados da minha lista \ud83d\ude14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_guimaraes/status/1037702809955786754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lilianeferrari"}
{"id": 1037702694755086336, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita @luciana50055560 Se atualiza ai que o Bolsonaro agora fala de Livre Mercado. Melhor rever o discurso pra ficar bem com o chefe.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037702694755086336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciana50055560,jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037702598877429760, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 73520388, "username": "_brunofeer", "tweet": "@tiaolisan @AneTggt Mas primeiro turno, vc tem que votar no cara que voc\u00ea goste e apoia as propostas, pq se for pensar assim.. voc\u00ea tem um numero restrito de candidatos, e quem garante tamb\u00e9m que essa pesquisa est\u00e1 certa? n\u00e3o pode ser manipulada.. voc\u00ea muda o com o NOVO @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_brunofeer/status/1037702598877429760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AneTggt,tiaolisan,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037702232274337795, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita @luciana50055560 N\u00e3o entendi nada fala que monopartidarismo \u00e9 ruim, mas defende candidatura \u00fanica ... compara NOVO com PT? Bom, n\u00e3o deve ser pra entender mesmo ....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037702232274337795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciana50055560,jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037701822796967936, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 897833851510239234, "username": "LeoCaravello", "tweet": "@joaoamoedonovo Quanto a taxa\u00e7\u00e3o de igrejas, sou totalmente favor\u00e1vel. Concordo com esse artigo. https://www.google.com.br/amp/s/veja.abril.com.br/politica/por-que-igreja-nao-paga-imposto/amp/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoCaravello/status/1037701822796967936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037701730295848962, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 43010068, "username": "carolineslobo", "tweet": "Amo\u00eado comunista \ud83d\udc4c  https://twitter.com/anderson_sandes/status/1037055817000931328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolineslobo/status/1037701730295848962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701371867394049, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 35906305, "username": "PauloBatistaDNP", "tweet": "@joaoamoedonovo @Bopressor20 N\u00e3o acreditem nisso. Nada \u00e9 o que parece ser. Os outros 63% n\u00e3o foram entrevistados pq estavam no aeroporto ou na carreata seguindo o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBatistaDNP/status/1037701371867394049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037701172591767552, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:53", "timezone": "CDT", "user_id": 17998307, "username": "flpmoura", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial Por que evitam a participa\u00e7\u00e3o do Jo\u00e3o Amoedo em debates? As pesquisas apontam cada vez mais o interesse em suas propostas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flpmoura/status/1037701172591767552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil"}
{"id": 1037700804931665920, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 17804267, "username": "vyrtual", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Quartas \u00e9 mais garantido!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vyrtual/status/1037700804931665920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037700673570254850, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1000469826706526208, "username": "Bad_Ponei", "tweet": "@joaoamoedonovo Sr, eu votaria em ti se n\u00e3o houvesse outro liberal na disputa mais bem colocado. Infelizmente, seus eleitores no 1 turno podem fazer com que tenhamos um estadista em 19... Sinto constatar que, sua candidatura, neste momento, \u00e9 tudo que a esquerda precisa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bad_Ponei/status/1037700673570254850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037700635746029569, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 35906305, "username": "PauloBatistaDNP", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Porqu\u00ea \u00e9 contradit\u00f3rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBatistaDNP/status/1037700635746029569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037699742220931074, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 17998307, "username": "flpmoura", "tweet": "Quero ouvir as propostas do Jo\u00e3o Amoedo. Espero que participe do debate.  https://twitter.com/tvgazetaoficial/status/1037004862108487680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flpmoura/status/1037699742220931074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699222013976577, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 35921246, "username": "tiago_garcia", "tweet": "Reforma da Previd\u00eancia de Amo\u00eado vai atacar 'privil\u00e9gios' de pol\u00edticos e servidores  https://www.huffpostbrasil.com/2018/09/03/joao-amoedo-quer-atacar-privilegios-de-politicos-e-servidores-na-previdencia_a_23503647/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiago_garcia/status/1037699222013976577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698469807513601, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1594723711, "username": "GuilhermeFKC", "tweet": "Vc \u00e9 contra a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas, mas quer votar no Amoedo.Vai vendo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeFKC/status/1037698469807513601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698209475436544, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 806177965000314880, "username": "Kotaroswbr", "tweet": "@joaoamoedonovo Cara na boa, vc vai conseguir nada nessa elei\u00e7\u00e3o,  tenta ganhar uma elei\u00e7\u00e3o pra prefeitura que talvez vc consigaPS: achei bem engra\u00e7ado esse desenho mostrando que vc chegou aos 3% kkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kotaroswbr/status/1037698209475436544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037697846533914625, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2250286856, "username": "Garcia_Itaipu", "tweet": "@a_lins \u00c9 u\u00e9, se a rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 o ponto mais importante, o Amo\u00eado \u00e9 voto \u00fatil.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Garcia_Itaipu/status/1037697846533914625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_lins"}
{"id": 1037697691000692737, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1007296307587895296, "username": "AlanRochadeFar1", "tweet": "@pauloap Ou seja, se vc est\u00e1 satisfeito com o Brasil vote no Alckmin se quer mudan\u00e7a vote no @joaoamoedonovo .#VemComJo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/AlanRochadeFar1/status/1037697691000692737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037697093912223744, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 838872230, "username": "mariaxspong", "tweet": "Para o meu deleite!Se @joaoamoedonovo n\u00e3o for presidente! Nem t\u00e3o cedo teremos novamente eleg\u00e2ncia e constitucionalista no governo!Com a estupidez que assola o pa\u00eds e as m\u00eddias, provavelmente teremos cachaceiros, barraqueiros ou uma nova DITDURA! #DigaNaoADitadura https://twitter.com/reinaldoazevedo/status/1037695949425070080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DigaNaoADitadura", "link": "https://twitter.com/mariaxspong/status/1037697093912223744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037696404725137412, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1621511419, "username": "flaviomoraes939", "tweet": "@TrumpThatcher @mafinhaverao TEMER ALCKMIN LULA DILMA CIRO FHC RENAN JUCA MARINA AMOEDO S\u00c3O A MESMA COISA TUDO COMUNISTAS FDP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviomoraes939/status/1037696404725137412", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafinhaverao,TrumpThatcher"}
{"id": 1037695372565643264, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2250817868, "username": "OmegaTFF", "tweet": "@notallpolly Ela \"evoluiu\" pra Amoedo agora \ud83d\ude44", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OmegaTFF/status/1037695372565643264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "notallpolly"}
{"id": 1037695065123110917, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 566972940, "username": "GabrielPlodowsk", "tweet": "@crvgjulia_ Por enquanto Amoedo, segundo turno eu n\u00e3o fa\u00e7o ideia, vou no mais liberal sempre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielPlodowsk/status/1037695065123110917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crvgjulia_"}
{"id": 1037694982109519873, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1025470614184894465, "username": "laranja7x", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @LegolasConserv1 Mano, o EUA do Trump tamb\u00e9m assinou. Ele \u00e9 joguete da ONU?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laranja7x/status/1037694982109519873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LegolasConserv1,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037694693566500864, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 68295685, "username": "pilarmartins", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial Por que n\u00e3o chamaram o @joaoamoedonovo ? Ele j\u00e1 tem mais inten\u00e7\u00e3o de votos que alguns candidatos convidados!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pilarmartins/status/1037694693566500864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037694664609083392, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2706967549, "username": "marcelohfoto", "tweet": "AMOEDO, O LIBERAL, QUER TRIBUTAR IGREJAS  https://www.youtube.com/attribution_link?a=qllv0iAzKrU&u=%2Fwatch%3Fv%3DHkxHapvOCys%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelohfoto/status/1037694664609083392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694663917035520, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "Na ultima pesquisa do Ibope Jo\u00e3o Amoedo tem 3% junto com Alvaro Dias e acima de Meirelles 2%, Boulos 1% e Cabo Daciolo 0%, , @tvgazetaoficial chama @joaoamoedonovo para os debates!!!! #JoaoNosDebates#Jo\u00e3oNaTvGazeta https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates,#Jo\u00e3oNaTvGazeta", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1037694663917035520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037694181337169921, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 213799398, "username": "flaviocpinheiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @engmarcoscampos @Seneguini @Marco_munt Voc\u00ea est\u00e1 cert\u00edssimo em questionar e querer se informar melhor. Seria muito bom se todo brasileiro fizesse o mesmo com todos os candidatos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviocpinheiro/status/1037694181337169921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marco_munt,Seneguini,engmarcoscampos,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037693886225899521, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 159184277, "username": "lumafariass", "tweet": "Sem querer fazer propaganda eleitoral, mas j\u00e1 fazendo...Pesquisem sobre Jo\u00e3o Amo\u00eado, sobre sua vida, sua pol\u00edtica, seu partido... Enfim n\u00e9, s\u00f3 um princ\u00edpio dele n\u00e3o sou a favor, mas de resto meu candidato sim a Presidente da Rep\u00fablica!Pas \ud83d\udd4a", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lumafariass/status/1037693886225899521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693493941084160, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 177650737, "username": "suh3tt", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @lilocadantas S\u00e3o empresas e devem pagar a quantidade m\u00ednima de impostos como os outros, \u00e9 bem simples.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suh3tt/status/1037693493941084160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lilocadantas,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037693457614221317, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "@BMCoutinho @SchuldinerSieg Eu quero Jo\u00e3o  Amoedo no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1037693457614221317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg,BMCoutinho"}
{"id": 1037692221871599617, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "Cad\u00ea @joaoamoedonovo ????  tem 3% junto com Alvaro Dias, acima de Meielles 2%, Boulos 1%, Cabo Daciolo 0%  https://twitter.com/Estadao/status/1037684339457384449\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1037692221871599617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037692157497364481, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 529700503, "username": "fellipehardoim", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Voc\u00ea \u00e9 um safado de merda, um s\u00e1dico. Ningu\u00e9m gosta de vc", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fellipehardoim/status/1037692157497364481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037691668676395008, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 86454330, "username": "rjmarilia", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Nao tem parlamentar na segunda e, se tivesse, seria para extorquir o presidente e fazer lobby.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rjmarilia/status/1037691668676395008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037691637231640576, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "Teremos a elei\u00e7\u00e3o mais importante dos \u00faltimos tempos. Todos temos que comparecer e votar. N\u00e3o podemos deixar o nosso futuro nas m\u00e3os dos \"outros\"! Vamos #renovartudo Dr Carlos do NOVO Deputado Estadual #30033 @partidonovo30 @joaoamoedonovo @mtrindadenovo pic.twitter.com/Kd2NGxWKNj", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#renovartudo,#30033", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037691637231640576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo,mtrindadenovo"}
{"id": 1037691350899220480, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 108429677, "username": "bauschgafner", "tweet": "@joaoamoedonovo @renato_battista J\u00e1 n\u00e3o identifico a que coment\u00e1rio se refere.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bauschgafner/status/1037691350899220480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renato_battista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037691298952687617, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 962289586914422792, "username": "Jeffers58754593", "tweet": "@silvaniasalomao N\u00e3o duvido , eles s\u00e3o capazes de  tudo , esse eleitores do Amoedo est\u00e3o sendo enganados .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeffers58754593/status/1037691298952687617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silvaniasalomao"}
{"id": 1037691239079075840, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2706967549, "username": "marcelohfoto", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=iMDRAznuwY8&u=%2Fwatch%3Fv%3DrmXkbe7fZnY%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelohfoto/status/1037691239079075840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691140609331200, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 969993221685293057, "username": "JasterLee", "tweet": "@mjcosta_ O Novo existe para aplicar a pauta de esquerda como se fosse de direita. V\u00e1rias posi\u00e7\u00f5es do Amoedo deixam bem claro que o Novo e ele em s\u00ed, nada mais s\u00e3o al\u00e9m de uma mistura entre PSOL e PT, afinal.. Vermelho+Amarelo = Laranja.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JasterLee/status/1037691140609331200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mjcosta_"}
{"id": 1037690786941415425, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1431810218, "username": "lvcerda", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @mmstumpf @aderbalmatias entendo. de fato, o governo n\u00e3o tem autoridade nem estofo pra interferir nesse tipo de rela\u00e7\u00e3o - e decis\u00e3o - particular.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcerda/status/1037690786941415425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aderbalmatias,mmstumpf,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037690433315454976, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @tvgazetaoficial @Estadao Jo\u00e3o Amoedo tem 3% no ultimo Ibope, Chama @joaoamoedonovo pro debate #AmoedoNosDebates #VemComJo\u00e3o30 https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#AmoedoNosDebates,#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1037690433315454976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,tvgazetaoficial,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037690298896461824, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "@carolaf88 @OpusckiSulains @Lourdesregina @2309TaniaS @ffmagalhaes Eu acredito no Jo\u00e3o  Amoedo e tenho feito campanha pra ele...de gra\u00e7a !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1037690298896461824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ffmagalhaes,2309TaniaS,Lourdesregina,OpusckiSulains,carolaf88"}
{"id": 1037689836889677825, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1431810218, "username": "lvcerda", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @mmstumpf @aderbalmatias at\u00e9 que ponto um bispo \u201censinar estrat\u00e9gias pra angariar mais d\u00edzimos\u201d pra outros bispos \u00e9 l\u00edcito, entende? n\u00e3o falo apenas pela nossa legisla\u00e7\u00e3o, mas tamb\u00e9m pela moral-judaico-crist\u00e3, pilar ocidental baseado no pr\u00f3prio modus operandi b\u00edblico que, por sua vez, reprime tal ato!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcerda/status/1037689836889677825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aderbalmatias,mmstumpf,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037689740680671232, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @tvgazetaoficial @Estadao Est\u00e1 faltando @joaoamoedonovo !!!, n\u00e3o tem bancada no congresso , que garanta a OBRIGATORIEDADE da participa\u00e7\u00e3o nos debates, porque \u00e9 um partido novo, mas tem um percentual de votos,  est\u00e1 em 3% junto com Alvaro Dias, e acima de Meirelles 2%, Boulos 1% e Cabo Daciolo 0%,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1037689740680671232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,tvgazetaoficial,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037689472538824704, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 28208597, "username": "likeazombie", "tweet": "O liberalismo escravocrata de Jo\u00e3o Amo\u00eado:  http://justificando.cartacapital.com.br/2018/05/23/o-liberalismo-escravocrata-de-joao-amoedo/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/likeazombie/status/1037689472538824704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689284873080832, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1431810218, "username": "lvcerda", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @mmstumpf @aderbalmatias eu entendo o seu racioc\u00ednio e sei que \u00e9 um dos pilares da l\u00f3gica liberal. mas no caso religioso, especificamente, essa linha pode se tornar um pouco t\u00eanue. por ex, at\u00e9 que ponto o rapaz que est\u00e1 doando um carro entende que a sua salva\u00e7\u00e3o n\u00e3o depende disso? continuo (...)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcerda/status/1037689284873080832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aderbalmatias,mmstumpf,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037689079163432960, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "A julgar pelos n\u00fameros do Ibope, Geraldo Alckmin, que j\u00e1 havia perdido votos para Jair Bolsonaro, \u00e0 direita, e Marina Silva, na centro-esquerda, agora deixa de conquistar votos entre os indecisos para Jo\u00e3o Amo\u00eado, na centro-direita.  https://www.oantagonista.com/?p=111225\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037689079163432960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688813869522944, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Dia 09/09 tem mobiliza\u00e7\u00e3o em frente \u00e0 @tvgazetaoficial pela minha participa\u00e7\u00e3o nos debates. Estamos crescendo cada vez mais e mesmo assim continuam fechando as portas para o NOVO. Conto com voc\u00eas!Use #Jo\u00e3oNosDebates e #Jo\u00e3oNaTVGazetaConfirme presen\u00e7a em  https://bit.ly/2NRWV2Q\u00a0", "replies": 79, "retweets": 440, "likes": 1894, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oNosDebates,#Jo\u00e3oNaTVGazetaConfirme", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037688813869522944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial"}
{"id": 1037688645015281664, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 191194436, "username": "erickborba", "tweet": "@joaoamoedonovo Bom dia!! Procede essa mat\u00e9ria? Sei que \u00e9 de 2010.  pic.twitter.com/yvTHp2qomL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickborba/status/1037688645015281664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037688481198354432, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 102151454, "username": "marciobsantanna", "tweet": "Os n\u00fameros falam por si. Essa informa\u00e7\u00e3o \u00e9 muito importante, principalmente para os que aderiram ao @partidonovo30 e tamb\u00e9m \u00e0queles que n\u00e3o gostam do @jairbolsonaro, mas que odeiam o PT. Na minha opini\u00e3o, o @joaoamoedonovo seria uma Ferrari acelerando sobre estradas esburacadas.  pic.twitter.com/b8vhOHjyJX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciobsantanna/status/1037688481198354432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037687877356933120, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 164067304, "username": "carloshb23", "tweet": "@o_colecionador E o Amo\u00eado ganha?! Ahh t\u00e1!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloshb23/status/1037687877356933120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037687844255485953, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 865996362751586305, "username": "RogiFLA", "tweet": "@pablovillaca @heitorjcampos Mas se eu n\u00e3o me engano a \u00fanica que n\u00e3o cresceu nesta pesquisa foi a @MarinaSilva.  O @jairbolsonaro subiu 2 pontos e acho dif\u00edcil n\u00e3o ir para o 2 turno. Agora o @Haddad_Fernando est\u00e1 tecnicamente empatado com Alkimin, mas tb est\u00e1 empatado com Meirelles, Alvaro Dias e Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogiFLA/status/1037687844255485953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heitorjcampos,pablovillaca,MarinaSilva,jairbolsonaro,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037686856459186176, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 213799398, "username": "flaviocpinheiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @Seneguini @engmarcoscampos @Marco_munt O NOVO \u00e9 contra aumento de impostos. No entanto, isso n\u00e3o quer dizer que o partido seja contra uma reforma tribut\u00e1ria. Havendo elimina\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o fiscal para algu\u00e9m, deveria haver tamb\u00e9m redu\u00e7\u00e3o de impostos para outros, mantendo ou reduzindo a carga tribut\u00e1ria total.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviocpinheiro/status/1037686856459186176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marco_munt,engmarcoscampos,Seneguini,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037686752637579265, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1431810218, "username": "lvcerda", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @mmstumpf @aderbalmatias ah mano, n\u00e3o vejo que seja inveja. talvez seja desinforma\u00e7\u00e3o ou simplesmente a revolta de ver abusos em pedidos de d\u00edzimo, como na universal, por ex. desvios multimilion\u00e1rios como na maranata\u2026 infelizmente, ao meu ver, n\u00e3o vejo solu\u00e7\u00e3o f\u00e1cil, muito menos taxar como uma poss\u00edvel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcerda/status/1037686752637579265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aderbalmatias,mmstumpf,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037686256279474177, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 77758180, "username": "TaniaVarella", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau N\u00e3o achei bom n\u00e3o... da muni\u00e7\u00e3o para Ciro e Marina que est\u00e3o empatados no 2* lugar. Bozo j\u00e1 est\u00e1 no 2* turno, a disputa \u00e9 para quem vai disputar a presid\u00eancia com ele. Alckmin tem que ganhar os votos de Meirelles, \u00c1lvaro Dias e Amoedo para passar \u00e0 frente destes 2. +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaniaVarella/status/1037686256279474177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037685551808307200, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 552888894, "username": "mtmiterhof", "tweet": "@ppaly @SandraRCReyes \"N\u00e3o preparado \u00e9 Amo\u00eado\": finalmente uma eleitora consciente do DeNovo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtmiterhof/status/1037685551808307200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SandraRCReyes,ppaly"}
{"id": 1037685471051038720, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1431810218, "username": "lvcerda", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @mmstumpf e essa \u00e9 s\u00f3 a ponta do iceberg, tem muita coisa que a minha igreja faz que n\u00e3o divulga pra n\u00e3o buscar holofote - \u00e9 b\u00edblico. vejo que seja desonestidade intelectual por a igreja nessa situa\u00e7\u00e3o vide que foi a primeira institui\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria a ajudar o mais pobre sistematicamente\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcerda/status/1037685471051038720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmstumpf,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037685300615696384, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 838872230, "username": "mariaxspong", "tweet": "Mais uma raz\u00e3o para votar @joaoamoedonovo#VemComJoao30#JoaoAmoedo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30,#JoaoAmoedo30", "link": "https://twitter.com/mariaxspong/status/1037685300615696384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037684880887431168, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 213799398, "username": "flaviocpinheiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @Seneguini @engmarcoscampos @Marco_munt Tudo que sabemos \u00e9 que ele disse SIM quando perguntado se \u00e9 \"a favor da taxa\u00e7\u00e3o de igrejas\". \u00c9 a primeira vez que se pergunta isso na campanha e n\u00e3o foi dado espa\u00e7o para nenhum detalhamento.Espero que isso seja apresentado em breve.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviocpinheiro/status/1037684880887431168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marco_munt,engmarcoscampos,Seneguini,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037684517073510401, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1431810218, "username": "lvcerda", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @mmstumpf fa\u00e7o parte de uma igreja local de pequeno porte, com no m\u00e1ximo 200 membros, sendo 120 a 150 frequentes. temos programas de cesta b\u00e1sica, de miss\u00f5es, de incentivo a uma ONG espec\u00edfica de menores \u00f3rf\u00e3os em estado de mis\u00e9ria e de suporte \u00e0 barrinha, \u00e1rea pobre do RJ (...)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcerda/status/1037684517073510401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmstumpf,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037684087929102336, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 198628962, "username": "AleBBRJ", "tweet": "@da_direita @suevilsonps Vc nao quer comparar ne??? Quem \u00e9 amoedo na fila do p\u00e3o??? O povo brasileiro mal sabe que ele existe... Ja Bolsonaro basta vc assistir os videos de suas carreatas que vc vai ter resposta para essa sua pergunta. Quest\u00e3o de l\u00f3gica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AleBBRJ/status/1037684087929102336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "suevilsonps,da_direita"}
{"id": 1037683726631755778, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 998324214578008065, "username": "SBurkeano", "tweet": "@P_droMenezes A rejei\u00e7\u00e3o tem a ver com a falta de resposta na TV. Tamb\u00e9m se deve aos \u201cisent\u00f5es\u201d que est\u00e3o vendo futuro em Alckmin e Amoedo nesta elei\u00e7\u00e3o. Quem est\u00e1 colocando Ciro e Marina l\u00e1 e a direita. Tanto \u00e9 que Haddad e Bolsonaro seria a melhor op\u00e7\u00e3o para ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBurkeano/status/1037683726631755778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037683673615745024, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 474097971, "username": "iNiick12", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @fbtiago S\u00f3 vale est\u00fapidos pq todos o s\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iNiick12/status/1037683673615745024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fbtiago,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037683344924987393, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 204505926, "username": "oliveiraclara_", "tweet": "@Juju_Pompeu Mandava logo a carinha de raiva. Meu primo compartilhou um post do amoedo e eu reagi com \"haha\" kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveiraclara_/status/1037683344924987393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Juju_Pompeu"}
{"id": 1037683328009359361, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 163534103, "username": "lourdesmancini", "tweet": "@SorayaThronike @CARLOSNEVESSS Vou de Amoedo 30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lourdesmancini/status/1037683328009359361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CARLOSNEVESSS,SorayaThronike"}
{"id": 1037683214540627968, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1431810218, "username": "lvcerda", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @mmstumpf e outra, \u201csem prestar servi\u00e7o social que justifique\u201d? toda, eu digo TODA igreja de m\u00e9dio/grande porte tem no m\u00ednimo um tipo de programa social sistem\u00e1tico institucionalizado na congrega\u00e7\u00e3o. o pr\u00f3prio evangelho prega isso.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcerda/status/1037683214540627968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmstumpf,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037682751321923584, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo @faelrodrigues83 @SmurfRancinza Sou intervencionista", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1037682751321923584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SmurfRancinza,faelrodrigues83,joaoamoedonovo,gersongomes"}
{"id": 1037682736205578240, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4892079256, "username": "MARCOEVERS2", "tweet": "@TwitterGov @TwitterBrasil @OGloboPolitica @joaoamoedonovo @JaelLombardi @EnesioBelotti @LookingCritical Daciolo \u00e9 vc de cima do monte com fome e afetado no fanatismo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCOEVERS2/status/1037682736205578240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LookingCritical,EnesioBelotti,JaelLombardi,joaoamoedonovo,OGloboPolitica,TwitterBrasil,TwitterGov"}
{"id": 1037682659697283074, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 163534103, "username": "lourdesmancini", "tweet": "@freire_roberto Voto em Amoedo, mas s\u00f3 vejo aqui no Rio , gente que vota em Bolsonaro . Em Vit\u00f3ria  e no E. SANTO a mesma coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lourdesmancini/status/1037682659697283074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "freire_roberto"}
{"id": 1037682636922257409, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1431810218, "username": "lvcerda", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @mmstumpf estupido \u00e9 liberal defender imposto, ainda mais onde o governo se torna t\u00e3o inchado a ponto de comer parte de doa\u00e7\u00f5es volunt\u00e1rias. pat\u00e9tica a ideia...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcerda/status/1037682636922257409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmstumpf,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037682431774601217, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4892079256, "username": "MARCOEVERS2", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo O @globopolitica assim como as demais departamento da organiza\u00e7\u00e3o mostra claramente que j\u00e1 definiu em quem o eleitor poder\u00e1 votar.Una postura covarde que afeta o princ\u00edpio fundamental do jornalismo,  a informa\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCOEVERS2/status/1037682431774601217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica,globopolitica"}
{"id": 1037682194586771457, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo @faelrodrigues83 @SmurfRancinza DEUS te aben\u00e7oe.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1037682194586771457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SmurfRancinza,faelrodrigues83,joaoamoedonovo,gersongomes"}
{"id": 1037681876234919938, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 966481770781773824, "username": "crypto_dicas", "tweet": "@joaoamoedonovo @LuizFelipecsrj @Ilisp_org Qual seria o motivo pra n\u00e3o taxas, j\u00e1 que as empresas de outros ramos s\u00e3o taxadas.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crypto_dicas/status/1037681876234919938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,LuizFelipecsrj,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037681732064043008, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4892079256, "username": "MARCOEVERS2", "tweet": "@BlogdoNoblat O voto \u00fatil vai come\u00e7ar no 1o turno com o \u00daNICO candidato que tr\u00e1s a diferen\u00e7a. JO\u00c3O AMOEDO do @partidonovo30 !\u00c9 o voto de quem est\u00e1 cansado dos velhos canalhas, farsantes, oportunistas e usurpadores do sacrif\u00edcio do cidad\u00e3o brasileiro. #VemComJo\u00e3o30#SouNovoSouAmoedo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#SouNovoSouAmoedo", "link": "https://twitter.com/MARCOEVERS2/status/1037681732064043008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,partidonovo30"}
{"id": 1037681169859575808, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1011439233863741440, "username": "ENarede2", "tweet": "44% de rejei\u00e7\u00e3o... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02@CanalDoOtario@BlogdoNoblat @folha @UOL @RedeGlobo @reinaldoazevedo @LulaOficial @cirogomes @geraldoalckmin @Ricamconsult @joaoamoedonovo  https://twitter.com/anabiapax/status/1037440504135409664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ENarede2/status/1037681169859575808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalDoOtario,BlogdoNoblat,folha,UOL,RedeGlobo,reinaldoazevedo,LulaOficial,cirogomes,geraldoalckmin,Ricamconsult,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037681053299875840, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 56412104, "username": "Hic76", "tweet": "@joaoamoedonovo @lucasfmoreira Onu 2030", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hic76/status/1037681053299875840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasfmoreira,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037680733492600833, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo @faelrodrigues83 @SmurfRancinza aprecie vlw https://www.youtube.com/watch?time_continue=3&v=x6GjIa6Iex4\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1037680733492600833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SmurfRancinza,faelrodrigues83,joaoamoedonovo,gersongomes"}
{"id": 1037680530081439744, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4892079256, "username": "MARCOEVERS2", "tweet": "@joaoamoedonovo O investimento do governo no ensino de base at\u00e9 ao m\u00e9dio, com valoriza\u00e7\u00e3o de quem realmente quer ensinar e n\u00e3o fazer da escola tal\u00e3o ideol\u00f3gico. Sim, reajuste na tabela do IR com maior desconto para os respons\u00e1veis que queira manter seus filhos nas particulares.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCOEVERS2/status/1037680530081439744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037679991809564672, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 342085044, "username": "geraldohydratec", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo @yagol3onel Foto do perfil com arma na m\u00e3o!?Bolsominion detect! rsrs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geraldohydratec/status/1037679991809564672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yagol3onel,joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037679560006017024, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 193114054, "username": "nandocarlim", "tweet": "Aparentemente o Candidato mais coerente \u00e9 o Jo\u00e3o Amo\u00eado..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandocarlim/status/1037679560006017024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677737689919489, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 119066497, "username": "MeandHappy", "tweet": "Amoedo \u00e9 um vermelho alaranjado. N\u00e3o vale nada.  https://twitter.com/renatosilvag/status/1037381376864079877\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeandHappy/status/1037677737689919489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677062272811008, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1146203406, "username": "PedroBezerr4", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo @Ualahssy KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroBezerr4/status/1037677062272811008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ualahssy,joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037676661683183616, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 707527512058892289, "username": "josuewd_", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=JZ52QCeE5KI&u=%2Fwatch%3Fv%3DrmXkbe7fZnY%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josuewd_/status/1037676661683183616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676659061809152, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 137119884, "username": "renanmcir", "tweet": "@Dra_Lola J\u00e1 ouviu sobre o Partido Novo hj? Os 3% de inten\u00e7\u00e3o de voto do Amoedo sempre me acalma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanmcir/status/1037676659061809152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dra_Lola"}
{"id": 1037676221595828224, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2250286856, "username": "Garcia_Itaipu", "tweet": "Se o Alckmin que n\u00e3o sai de um d\u00edgito, tem mais chance no segundo turno contra a esquerda do que o Bolsonaro, com 22%, ent\u00e3o vamos votar todos no Amo\u00eado. De 3% pra 9% \u00e9 um pulo.", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Garcia_Itaipu/status/1037676221595828224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676090448392192, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 213799398, "username": "flaviocpinheiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @Seneguini @engmarcoscampos @Marco_munt Numa sociedade em que todos pagam impostos, isen\u00e7\u00e3o fiscal \u00e9 privil\u00e9gio do estado.  Para se manter estrutura do estado (que deve ser focado na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os p\u00fablicos essenciais), se algu\u00e9m n\u00e3o paga imposto, outro tem que pagar mais. Caso contr\u00e1rio,  a conta n\u00e3o fecha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviocpinheiro/status/1037676090448392192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marco_munt,engmarcoscampos,Seneguini,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037675938685874176, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 25140384, "username": "leonardopds", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo @Cferreira1011 Voc\u00ea deve questionar sempre, claro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardopds/status/1037675938685874176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cferreira1011,joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037675508346105856, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "Amoedo n\u00e3o ataca pessoas.Ele ataca o despreparo, a incoer\u00eancia, as ideias rasas, a falta de racionalidade.  https://twitter.com/SeuDjalma/status/1036742087222259713\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037675508346105856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675485885542400, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 17448514, "username": "OCarioca", "tweet": "@o_colecionador Se o Bolso perde no segundo Turno pro Haddad, o Amoedo nem chega a ir pro segundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCarioca/status/1037675485885542400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037675262287273985, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org O estado e laico mas o Brasil e crist\u00e3o!E outra, imposto n\u00e3o \u00e9 roubo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037675262287273985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037675143038947328, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3433721926, "username": "mayconbatistaRj", "tweet": "@joaoamoedonovo @g1 Um liberal com taxas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayconbatistaRj/status/1037675143038947328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037674726305320960, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 298812700, "username": "Daniellacerdafs", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniellacerdafs/status/1037674726305320960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037674258741125120, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 48512415, "username": "samilla_way", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samilla_way/status/1037674258741125120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037674245860536323, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 49355216, "username": "rxisto", "tweet": "Pessoal da manada s\u00f3 queria avisar que Bolsonaro perde pra qualquer um no Segundo Turno, por isso ajude o Pa\u00eds e n\u00e3o deixe que o PT, PMDB e PSDB assuma o poder novamente.S\u00f3 Jo\u00e3o Amoedo vence qualquer um segundo turno.Votem no @joaoamoedonovo .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rxisto/status/1037674245860536323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037673488897716224, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1034920925307830273, "username": "ClaudioManoelo1", "tweet": "Meu papo com o @joaoamoedonovo... muito antes dele virar \"modinha\". \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 https://www.youtube.com/watch?v=3UDRdU1BF08&t=1261s\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioManoelo1/status/1037673488897716224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037673480614031360, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2908095959, "username": "CoodaPlay", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoodaPlay/status/1037673480614031360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037673445809680384, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @JoaoCus04952976 Nunca nem vi. Bolsonaro \u00e9 s\u00f3 bravata.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037673445809680384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoCus04952976,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037673197083275265, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @KarnalPoeta Mais um fake ignorante pol\u00edtico. Segue o baile. \ud83e\udd19", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037673197083275265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KarnalPoeta,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037673112605745152, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 195163421, "username": "vinniesousa", "tweet": "@allantercalivre Jo\u00e3o Amoedo, o liberal que quer taxar as igrejas ... Liberal quer acabar com qualquer taxa\u00e7\u00e3o! putz! e quem \u00e9 contradit\u00f3rio da hist\u00f3ria \u00e9 o Capit\u00e3o Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinniesousa/status/1037673112605745152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1037673108214345729, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 35722321, "username": "faununes", "tweet": "@PauloRo49195361 @fidelsincero Na verdade todos os candidatos estao de olho nos 30% de indecisos. Os eleitores de bolsonaro que votam nele pelo paulo guedes mudarao facilmente de voto se o amoedo houver chance do amoedo ir p o 2 turno.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faununes/status/1037673108214345729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fidelsincero,PauloRo49195361"}
{"id": 1037672661336424449, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 25140384, "username": "leonardopds", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo @Cferreira1011 Princ\u00edpio de isonomia. Ningu\u00e9m deve ter privil\u00e9gios. \u00c9 a mesma opini\u00e3o que ele tem no caso da Coca-Cola.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardopds/status/1037672661336424449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cferreira1011,joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037672349309521921, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 390093123, "username": "borysmarcelo", "tweet": "@joaoamoedonovo tem que fazer campanha em regi\u00f5es afastadas no Nordeste, Norte, fazer campanha  em grandes zonas industriais e favelas do Rio de Janeiro, Porto Alegre, BH e S\u00e3o Paulo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/borysmarcelo/status/1037672349309521921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037672186482286592, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 128385309, "username": "rodrigoclark", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoclark/status/1037672186482286592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037671463317327872, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "@JBrasil20133 Deixe de insinua\u00e7\u00f5es mentirosas o Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00a0\u00e9 contra a descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto exceto nos casos j\u00e1 previstos em lei; e contra, \u201cno momento\u201d, a descriminaliza\u00e7\u00e3o das drogas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1037671463317327872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JBrasil20133"}
{"id": 1037670949750022144, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 973631979555119105, "username": "CarvedJaguar05", "tweet": "@PessoaSilk Desafio 03 (vou come\u00e7ar a contar...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23): Se voc\u00ea me mostrar uma pesquisa eleitoral no Brasil que se confirmou nas respectivas elei\u00e7\u00f5es meu voto ser\u00e1 do Amoedo. E outra, Amoedo nem para segundo turno vai...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvedJaguar05/status/1037670949750022144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PessoaSilk"}
{"id": 1037670500972064768, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 50463609, "username": "psrelvas", "tweet": "@edmilsonpapo10 Acho que ir\u00e3o correr todos pro amoedo.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psrelvas/status/1037670500972064768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1037670496890966023, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1678545768, "username": "TatiGomes14", "tweet": "@joaoamoedonovo A cada dia que passa minha admira\u00e7\u00e3o por voc\u00ea s\u00f3 aumenta! J\u00e1 estou \u201csurfando\u201d com voc\u00eas a onda laranja! Meu voto \u00e9 seu Jo\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatiGomes14/status/1037670496890966023", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037670127465127936, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "\"Quem lidera as pesquisas eleitorais \u00e9 o desencanto com o Brasil\". - @ChristianProf_ , nosso candidato a vice.Foi esse mesmo sentimento que nos fez sair da indigna\u00e7\u00e3o para a a\u00e7\u00e3o, fundando o NOVO.E ser\u00e1 ele quem vai nos fazer chegar l\u00e1 no dia 07/10. https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7599944/vice-de-amoedo-quem-lidera-as-pesquisas-e-o-desencanto-com-o-brasil-nao-lula-ou-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 26, "retweets": 203, "likes": 1183, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037670127465127936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChristianProf_"}
{"id": 1037670026701152256, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3183181216, "username": "qperspectiva", "tweet": "H\u00e1 um m\u00eas eu acharia imposs\u00edvel o @joaoamoedonovo chegar ao 2\u00ba turno. Hoje o status mudou para \"improv\u00e1vel\". A depender da evolu\u00e7\u00e3o do candidatado, pode ir a \"poss\u00edvel\" ou talvez \"prov\u00e1vel\". #Ibope https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037649374795505664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ibope", "link": "https://twitter.com/qperspectiva/status/1037670026701152256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037669988298121216, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 110813913, "username": "andrezzamn", "tweet": "O Brasil se resume em uma esquerda com medo da ditadura e que fala mais do bozonaro do que ele msm, uma direita surtada que v\u00ea comunismo at\u00e9 no caf\u00e9 e sonha com o PT todo dia (pra mim isso \u00e9 tara enrustida) e uns gatos pingados que pegaram o bonde andando e votam no Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrezzamn/status/1037669988298121216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669780105256960, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2453978051, "username": "alept40", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alept40/status/1037669780105256960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037668825037070337, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 49516763, "username": "fuchoa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DGlIdhH0RqY?aENTREVISTA\u00a0\u2026 com JO\u00c3O AMO\u00caDO para o G1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuchoa/status/1037668825037070337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037667680352780289, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 57748369, "username": "lumariqueza", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lumariqueza/status/1037667680352780289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037667264781320192, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 85145657, "username": "allemossilva", "tweet": "O fen\u00f4meno dessa infeliz elei\u00e7\u00e3o \u00e9 o crescimento do conservadorismo, at\u00e9 o Amoedo e o Alvaro Dias est\u00e3o pontuando. Mesmo assim, Lula dispara na frente. E a maior for\u00e7a conservadora nessa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 o Judici\u00e1rio, que fechou o caminho do Lula e abriu as portas pros reacion\u00e1rios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allemossilva/status/1037667264781320192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666730116612096, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "Tem toda raz\u00e3o Conhe\u00e7a Jo\u00e3o Amo\u00eado, o candidato do NOVO para um Brasil mais seguro, simples e livre. \u27a1  https://www.wbca.st/ysCkLEw\u00a0 https://twitter.com/lpbragancabr/status/1037472730482991106\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1037666730116612096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666530744516609, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 213799398, "username": "flaviocpinheiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @Seneguini @engmarcoscampos @Marco_munt Liberal tamb\u00e9m \u00e9 contra privil\u00e9gios. Eu sou leigo sobre tributa\u00e7\u00e3o de entidades religiosas, mas entendo que h\u00e1 preocupa\u00e7\u00e3o com o abuso de isen\u00e7\u00f5es. Uma coisa \u00e9 isen\u00e7\u00e3o para manuten\u00e7\u00e3o de templos, outra coisa \u00e9 isen\u00e7\u00e3o para atividades comerciais dessas entidades. Merece discuss\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviocpinheiro/status/1037666530744516609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marco_munt,engmarcoscampos,Seneguini,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037666431889010688, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 51559588, "username": "leo_zenitte", "tweet": "\u201cN\u00e3o vim aqui para fazer promessa. Entrei para a pol\u00edtica porque cansei de ficar do outro lado da mesa ouvindo promessa.\u201d @joaoamoedonovo At\u00e9 agora, este \u00e9 o \"dono\" do meu voto para presidente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_zenitte/status/1037666431889010688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037666397189496832, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 52606011, "username": "valino1984", "tweet": "@joaoamoedonovo @Danielrvictor Eu entendo o seu ponto de vista......mas para primeiro turno ainda prefiro acreditar que podemos tentar mudar...n\u00e3o custa..Melhor do que jogar voto fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valino1984/status/1037666397189496832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Danielrvictor,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037666247801012224, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1037339701651353607, "username": "Alexand09542247", "tweet": "Esqueceram do Amoedo. 30 nele. #ondalaranja #joaoamoedo https://twitter.com/folha/status/1037491345986867200\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ondalaranja,#joaoamoedo", "link": "https://twitter.com/Alexand09542247/status/1037666247801012224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666202829692928, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "IBOPE : Bolsonaro tem 22%; Ciro sobe e empata com Marina em 12% e tamb\u00e9m mostra Alckmin com 9%, Haddad com 6%, Alvaro Dias e Amo\u00eado com 3%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1037666202829692928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663985523458048, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 87187101, "username": "Rodymacedo", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Pq o mecanismo n\u00e3o pode parar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodymacedo/status/1037663985523458048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037663260252749824, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 138154594, "username": "MooreDeveloper", "tweet": "Por conta de ataques desse tipo estou tentado a deixar de votar no @joaoamoedonovo e votar no @jairbolsonaro Voc\u00eas est\u00e3o fazendo errado... seguindo a mesmo ideologia radical da esquerda paz e amor... repensem... https://twitter.com/P_droMenezes/status/1037485173896634371\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MooreDeveloper/status/1037663260252749824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037662811026018304, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 43699950, "username": "RafaDJMion", "tweet": "@rodrigomonnerat @mottamarcos Jo\u00e3o Amoedo. S\u00f3 observar as entrevistas, sobretudo essa \u00faltima na CBN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaDJMion/status/1037662811026018304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamarcos,rodrigomonnerat"}
{"id": 1037662754935656449, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2346638175, "username": "fmelloRJ", "tweet": "@joaoamoedonovo Vamos ver quantos % ser\u00e3o necess\u00e1rios pra colocar \u201ccarinha\u201d na pesquisa. Falando em carinha, apenas os \u201camiguinhos\u201d n\u00e3o tem cara de mau. Nem o cartunista escapa da doutrina\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmelloRJ/status/1037662754935656449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037662742549868545, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 182454635, "username": "bdmsilva", "tweet": "@P_droMenezes Ibope? Globo? T\u00e1 Brincando... acho que vou cancelar a merda desta conta, me estresso menos. fale de algo sucinto, com fundamento. voc\u00ea, com esta palha\u00e7ada, est\u00e1 sujando a imagem do amoedo. enfim... pol\u00edtica \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bdmsilva/status/1037662742549868545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037661989902974977, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 138154594, "username": "MooreDeveloper", "tweet": "N\u00e3o s\u00f3 ele, mas o @joaoamoedonovo tamb\u00e9m... #NOVO30 https://twitter.com/JuMagalhaesBH/status/1037489572991647744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30", "link": "https://twitter.com/MooreDeveloper/status/1037661989902974977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037661871812304896, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 52606011, "username": "valino1984", "tweet": "@joaoamoedonovo @Danielrvictor Existe uma grande diferen\u00e7a entre Dilma e Jo\u00e3o,  at\u00e9 pq a primeira era um fantoche do senhor Lula. Voto no Jo\u00e3o justamente por acreditar que precisamos de algo novo nesta pol\u00edtica falida que degrada a anos Brasil.  Melhor votar em algu\u00e9m que pensa em mudan\u00e7as do que nos mesmos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valino1984/status/1037661871812304896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Danielrvictor,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037661651309350912, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 436816577, "username": "dulcewil", "tweet": "Como explicar a maior rejei\u00e7\u00e3o do primeiro colocado nas pesquisas X AMOEDO com a menor rejei\u00e7\u00e3o e maior crescimento???? Ser\u00e1 que os  brasileiros est\u00e3o mesmo satisfeitos com os velhos pol\u00edticos??? .  https://www.facebook.com/dulce.wilmersdorfer/posts/10216195934718471\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dulcewil/status/1037661651309350912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661535273988096, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 138154594, "username": "MooreDeveloper", "tweet": "Espero que o @joaoamoedonovo siga esse ideia do @jairbolsonaro e abra essa caixa preta a verdadeira caixa de maldades... https://twitter.com/afranscosta/status/1037544201146310656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MooreDeveloper/status/1037661535273988096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037661381863137281, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 52833087, "username": "CaioBorba", "tweet": "- minha bolha sem d\u00favida \u00e9 Lula/Haddad e uma pequena % Boulos - Bolsonaro seguido de Amoedo e Alckmin  https://twitter.com/entojo/status/1037655011927511041\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioBorba/status/1037661381863137281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661343766208514, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 713429735381057537, "username": "Miguel94br", "tweet": "@P_droMenezes 2018 e tem gente que acredita em pesquisas pqp \u00c9 verdade esse bilete sim amiguinhoObs: Voto no Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miguel94br/status/1037661343766208514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037661084235259904, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1007296307587895296, "username": "AlanRochadeFar1", "tweet": "@o_colecionador Eu voto no @joaoamoedonovo mas n\u00e3o por esse motivo. Essas pesquisas s\u00e3o pat\u00e9ticas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanRochadeFar1/status/1037661084235259904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037660703581261830, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 148103490, "username": "wesleymirandarj", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 De Novo vcs ao tem a capa e a fala! N\u00e3o \u00e9 o interesse do povo que voc\u00eas v\u00e3o defender, isso eu tenho certeza.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesleymirandarj/status/1037660703581261830", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037660375192354818, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1007296307587895296, "username": "AlanRochadeFar1", "tweet": "@joaoamoedonovo Essas pesquisas Ibope/Globo s\u00e3o uma piada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanRochadeFar1/status/1037660375192354818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037659955032215557, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 341563327, "username": "pcmagdal", "tweet": "@o_colecionador Amoedo \u00e9  equil\u00edbrio e compet\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcmagdal/status/1037659955032215557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037659873801134082, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 130434812, "username": "marcopolito", "tweet": "Bom Dia!*#SegueOLider*BolsoAsno 44%Marina 26%Haddad 23%Alckmin 22%Ciro 20%Meirelles 14%Cabo Daciolo 14%Eymael 14%Alvaro Dias 13%Boulos 13%Vera 13%Amo\u00eado 12%Jo\u00e3o Goulart Filho 11%Pode votar em todos 1%N\u00e3o sabe/n\u00e3o respondeu 10%Obs: \u00edndice de *REJEI\u00c7\u00c3O* Ibope\ud83d\ude02  pic.twitter.com/ZvLvQppjiE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SegueOLider", "link": "https://twitter.com/marcopolito/status/1037659873801134082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659831702904832, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 38597415, "username": "ramaatkhey", "tweet": "@joaoamoedonovo @analuizaevarist @Joaodz_ @SilvaF49021457 @LogoEuRodrigo Taxar a Igreja, no fim, \u00e9 taxar doa\u00e7\u00e3o. As denomina\u00e7\u00f5es que lucram, assim como partidos que enriquecem seus donos, devem ser punidas segundo a legisla\u00e7\u00e3o que j\u00e1 existe pra isto. Ou seja, o argumento para apoiar a taxa\u00e7\u00e3o das igrejas que n\u00e3o tem fins lucrativos \u00e9 p\u00edfio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramaatkhey/status/1037659831702904832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LogoEuRodrigo,SilvaF49021457,Joaodz_,analuizaevarist,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037659429632700416, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1027141262368014337, "username": "Marilia61758583", "tweet": "@PastorMalafaia @marcofeliciano @MagnoMalta @PastorLiomar @marisa_lobo @ibatitude @IGREJAMETODIST1 esse \u00e9 o NOVO mais velho que existe...vamos ficar de olho, Amoedo \u00e9 o mais do mesmo. #DireitaUnida #Bolsonaro17no1\u00baTurno https://twitter.com/carteiroreaca/status/1037439167389741056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/Marilia61758583/status/1037659429632700416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,marcofeliciano,MagnoMalta,PastorLiomar,marisa_lobo,ibatitude,IGREJAMETODIST1"}
{"id": 1037659159595048960, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 213799398, "username": "flaviocpinheiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @Seneguini @Marco_munt @engmarcoscampos A CBN fez uma pergunta que nunca tinha sido feita em um debate apenas com a possibilidade de responder Sim ou N\u00e3o. Qualquer uma dessas respostas \u00e9 critic\u00e1vel. Acho que \u00e9 um assunto n\u00e3o priorit\u00e1rio, mas que merece discuss\u00e3o mais aprofundada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviocpinheiro/status/1037659159595048960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "engmarcoscampos,Marco_munt,Seneguini,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037658567476740096, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 897652992, "username": "SERGIOMATOSOUZA", "tweet": "E agora est\u00e3o pregando votar no Amoedo pq Bolsonaro perderia em segundo turno pra qualquer um, uma farsa. Baseado em pesquisas fraudulentas a esquerda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SERGIOMATOSOUZA/status/1037658567476740096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658472026976257, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1979148698, "username": "yec_terrza", "tweet": "Quem estava postando contra o Bolsonaro e Paulo Guedes era voc\u00ea . So taquei o pau no irrelevante do Amoedo pq um dos seus falou do MEU presidente. Te enxerga cara e n\u00e3o me me\u00e7a com tua r\u00e9gua  https://twitter.com/D4NI3LS4L35/status/1037487254812467200\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yec_terrza/status/1037658472026976257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657662685622272, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 227398046, "username": "fabiosouza18", "tweet": "@programapanico @joaoamoedonovo @partidonovo30 Sou eleitor do Bolsonaro. Por\u00e9m, tenho que afirmar uma coisa. Como esse candidato n\u00e3o est\u00e1 nos debates e deixam o louco do cabo daciolo que chegou agora no \u00f4nibus e j\u00e1 sentiu na janela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiosouza18/status/1037657662685622272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo,programapanico"}
{"id": 1037657413195845632, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:00", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Corrigido na globonews!!! http://tinyurl.com/y9yczh5d\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1037657413195845632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037657247369883650, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 227398046, "username": "fabiosouza18", "tweet": "@programapanico @joaoamoedonovo @partidonovo30 @VictorMmaf Quem ele vai apoiar num eventual segundo turno ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiosouza18/status/1037657247369883650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VictorMmaf,partidonovo30,joaoamoedonovo,programapanico"}
{"id": 1037656844095959041, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 62822329, "username": "gabidoceu", "tweet": "@RicaPerrone Tamb\u00e9m acho.. Amo\u00eado tem de ganhar desses esquerdistas malucos e ir pro 2\u00b0turno com Bolsonaro. #apoiado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#apoiado", "link": "https://twitter.com/gabidoceu/status/1037656844095959041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone"}
{"id": 1037656826676953089, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1979148698, "username": "yec_terrza", "tweet": "@JesseMetidieri @pindoramense @D4NI3LS4L35 Voc\u00ea \u00e9 um Puxa saco do Amoedo. E \u00e9 por causa de pessoas como voc\u00ea que sequer Mateus bandeira ser\u00e1 eleito. Ficam 100% do tempo falando mal do Jair . Candidato de voc\u00eas paga pra isto ?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yec_terrza/status/1037656826676953089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "D4NI3LS4L35,pindoramense,JesseMetidieri"}
{"id": 1037656510715834368, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3415543234, "username": "MarciaFBento", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Segunda feira?  Falar\u00e1 para as paredes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarciaFBento/status/1037656510715834368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037656471025184769, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 22979124, "username": "jprodrigues", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado quer carga tribut\u00e1ria mais simples e maior facilidade para abertura de empresas  https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/eleicoes/2018/noticia/2018/09/04/joao-amoedo-quer-carga-tributaria-mais-simples-e-maior-facilidade-para-abertura-de-empresas.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprodrigues/status/1037656471025184769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655583929901056, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 827316105349910528, "username": "HenriqueFrancaC", "tweet": "Amoedo entra na briga pelos debatesCiro pegou parte do eleitoradoBolsonaro aumenta sua porcentagemCacete que elei\u00e7\u00e3o maluca  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037479729866203136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriqueFrancaC/status/1037655583929901056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655197349281793, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 69323483, "username": "raigorodski", "tweet": "@Rachelholliman4 S\u00f3 para constar, os 2 \u00fanicos candidatos que valem meu voto s\u00e3o Bolsonaro ou Amoedo, em qualquer outro cen\u00e1rio, \u00e9 voto nulo. Nenhum merece ocupar a cadeira de Presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raigorodski/status/1037655197349281793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rachelholliman4"}
{"id": 1037654267354669056, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 998521266444398593, "username": "mundo_crf", "tweet": "@P_droMenezes @joaowho_ Cara geral \u00e9 de direita isso n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio... Tlgd ! Pra mim Amoedo \u00e9 o melhor candidato, o mais preparado, mais se o Bolsonaro ganhar ele tamb\u00e9m tem boas id\u00e9ias, tem um bom economista, tamb\u00e9m n\u00e3o fez leil\u00e3o de minist\u00e9rios, EU S\u00d3 ACHO QUE A GENTE TINHA QUE SER MAIS UNIDO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mundo_crf/status/1037654267354669056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaowho_,P_droMenezes"}
{"id": 1037651989574938624, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 806359439699824644, "username": "The__Leite", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @JuniorJosemar Que seja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/The__Leite/status/1037651989574938624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuniorJosemar,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037651727720300544, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 52606011, "username": "valino1984", "tweet": "Voc\u00ea que est\u00e1 querendo votar no Bolsonaro , melhor rever. A rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 grande. Muito mais inteligente \u00e9 ir com @joaoamoedonovo para de fato afastar a esquerda comuna. J\u00e1 pensou Marina ou pior...Ciro Gomes?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valino1984/status/1037651727720300544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037651264765616129, "date": "2018-09-06", "time": "05:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Hoje vou para Campo Grande-MS, com o @ChristianProf_ e o Bernardinho.Vamos fazer uma apresenta\u00e7\u00e3o das nossas propostas para um NOVO Brasil \u00e0s 19h30, no Teatro do Col\u00e9gio Dom Bosco.Amanh\u00e3, dia 07/09, faremos uma caminhada \u00e0s 9h em frente \u00e0 cidade do Natal.Participe e divulgue!", "replies": 35, "retweets": 191, "likes": 1177, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037651264765616129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChristianProf_"}
{"id": 1037649861187973120, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2192215253, "username": "JoaoLeli", "tweet": "@RicaPerrone N\u00e3o d\u00e1 pra dividir os votos. Nenhum chegaria ao 2\u00b0 turno. E, Amo\u00eado n\u00e3o \u00e9 de direita com as propostas que tem apresentado. T\u00e1 dif\u00edcil tirar os vermelhinhos de l\u00e1. S\u00e3o muitos. O que tem que acontecer \u00e9 a direita se unir e votar em um s\u00f3. Deixa a divis\u00e3o para os canhotos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoLeli/status/1037649861187973120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone"}
{"id": 1037649797396799488, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 34032391, "username": "RafaelKawasaki", "tweet": "@HugoRebal @RicaPerrone Mais f\u00e1cil os que votam no amoedo votar no primeiro turno no Bolsonaro! \u00danica chance real da direita voltar!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelKawasaki/status/1037649797396799488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone,HugoRebal"}
{"id": 1037649551501479936, "date": "2018-09-06", "time": "05:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4776433431, "username": "joaomagmendes1", "tweet": "@ClauLanz Sim, eu praticamente s\u00f3 ou\u00e7o Amo\u00eado, Bolsonaro e Ciro. Ningu\u00e9m diz Marina...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomagmendes1/status/1037649551501479936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClauLanz"}
{"id": 1037649374795505664, "date": "2018-09-06", "time": "05:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Pessoal, o Globo corrigiu a mat\u00e9ria de ontem e nos incluiu. pic.twitter.com/DH4mcZO21W", "replies": 173, "retweets": 679, "likes": 5145, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037649374795505664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649263998775297, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 227398046, "username": "fabiosouza18", "tweet": "@RicaPerrone Bolsonaro Amoedo e \u00c1lvaro ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiosouza18/status/1037649263998775297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone"}
{"id": 1037649077641588736, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 757021480370733056, "username": "mauriciogreenbr", "tweet": "@Felippe_Hermes O problema q o @joaoamoedonovo indo ao congresso na segunda-feira n\u00e3o vai achar ningu\u00e9m quase. Vai constranger quem n\u00e3o trabalha, esses v\u00e3o ficar nervosos....Eu ia achar lindo\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciogreenbr/status/1037649077641588736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037647925852168192, "date": "2018-09-06", "time": "05:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 56905392, "username": "barbosafelipeee", "tweet": "@RicaPerrone Prefiro mil vezes o amoedo. Bolsonaro n\u00e3o sabe nem o que  http://fala.rs\u00a0", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbosafelipeee/status/1037647925852168192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone"}
{"id": 1037647454102081536, "date": "2018-09-06", "time": "05:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 793370690191777796, "username": "andreropis", "tweet": "@BlogDoPim @LibertarianICe @maxilianobr @renatolbo A briga e de eleitores e o @joaoamoedonovo tomou as dores e est\u00e1 atacando desnecess\u00e1rio eu concordaria se @jairbolsonaro tivesse usando espa\u00e7o pra falar dele, oq n\u00e3o acontece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreropis/status/1037647454102081536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatolbo,maxilianobr,LibertarianICe,BlogDoPim,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037647275307278336, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 849758567410413569, "username": "diogo_baldez", "tweet": "@RicaPerrone Bolsonaro perde pro Amoedo no 2\u00ba turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogo_baldez/status/1037647275307278336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone"}
{"id": 1037646714344271877, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 793370690191777796, "username": "andreropis", "tweet": "@BlogDoPim @LibertarianICe @renatolbo Amoedo ataca Bolsonaro ignora \ud83d\ude02 n\u00e3o confunda oq dizem por a\u00ed e o q os candidatos dizem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreropis/status/1037646714344271877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatolbo,LibertarianICe,BlogDoPim"}
{"id": 1037646516721262592, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1146203406, "username": "PedroBezerr4", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @AlamirMarinho @Claudia70245697 @naotemqfikrico @danielle_heise Mano, sai dessa bolha de direita e esquerda, voc\u00ea s\u00f3 consegue enxergar isso? Ele pode legalizar as drogas se essa for a solu\u00e7\u00e3o correta, atrav\u00e9s de exemplos em outros pa\u00edses, o novo prega a LIBERDADE, portanto n\u00e3o pode obrigar ngm a ser contra o aborto ente outras coisas", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroBezerr4/status/1037646516721262592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielle_heise,naotemqfikrico,Claudia70245697,AlamirMarinho,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037646367596965889, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 793370690191777796, "username": "andreropis", "tweet": "@BlogDoPim @LibertarianICe @renatolbo Mais foi o @jairbolsonaro que disse? Pois \u00e9 o @joaoamoedonovo (a pessoa) faz isso pra tentar chamar aten\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreropis/status/1037646367596965889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatolbo,LibertarianICe,BlogDoPim,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037646039736610816, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 793370690191777796, "username": "andreropis", "tweet": "@BlogDoPim @LibertarianICe @renatolbo @joaoamoedonovo faz ataques desnecess\u00e1rio parece uma crian\u00e7a querendo chamar aten\u00e7\u00e3o do @jairbolsonaro q parece cagar pra ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreropis/status/1037646039736610816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatolbo,LibertarianICe,BlogDoPim,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037645718599737346, "date": "2018-09-06", "time": "05:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 793370690191777796, "username": "andreropis", "tweet": "@BlogDoPim @LibertarianICe @renatolbo As pessoas atacam e n\u00e3o o @jairbolsonaro j\u00e1 o @joaoamoedonovo faz ataques diretos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreropis/status/1037645718599737346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatolbo,LibertarianICe,BlogDoPim,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037643756885958656, "date": "2018-09-06", "time": "05:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 185252711, "username": "alexfavajr", "tweet": "@joaoamoedonovo @LAMBARITO @clubedopairico \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexfavajr/status/1037643756885958656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clubedopairico,LAMBARITO,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037643444515221504, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 869844078262980609, "username": "Gangazumbba", "tweet": "@rehventura Seria interessante mostrar ao @joaoamoedonovo o que da pra comprar com 2 reais...6 jujubas de frutas ou iogurte4 amendoins com e sem casca6 p\u00e3es Meia passagem (no Rj)2 Halls1 cracudinha2 cappuccino com chocolate na m\u00e1quina da firma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gangazumbba/status/1037643444515221504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rehventura,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037643170375446528, "date": "2018-09-06", "time": "05:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 119066497, "username": "MeandHappy", "tweet": "@joaoamoedonovo @Anacris02Ana \u00c9 um vigarista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeandHappy/status/1037643170375446528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anacris02Ana,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037642633819111424, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 927181188984442880, "username": "RubensVianna6", "tweet": "Esse Jo\u00e3o amoedo do \" Novo\" ainda vai enganar muita gente, pode acreditar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubensVianna6/status/1037642633819111424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642627741573125, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 119066497, "username": "MeandHappy", "tweet": "@joaoamoedonovo V\u00e1 te catar Amoedo laranja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeandHappy/status/1037642627741573125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037642429636272129, "date": "2018-09-06", "time": "05:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 119066497, "username": "MeandHappy", "tweet": "V\u00e1 te catar Amoedo laranja. (vermelho FdP).  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037507272648351745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeandHappy/status/1037642429636272129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642212933349377, "date": "2018-09-06", "time": "05:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 872834066, "username": "AlexGuerra1962", "tweet": "#VemComJo\u00e3o30 pra mudarmos realmente, para que pol\u00edticos sejam servidores \u00e0 popula\u00e7\u00e3o que os elegeu.@joaoamoedonovo#VamosRenovarTudo https://twitter.com/partidonovo30/status/1037471397675716608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/AlexGuerra1962/status/1037642212933349377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037642094851092480, "date": "2018-09-06", "time": "05:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 939605747175972864, "username": "Negro_Direita", "tweet": "@joaoamoedonovo @ThiagoSoares125 @MMagos93 Cara vc conseguiu falar em liberalismo, retirar estado da economia e tributar oq n\u00e3o \u00e9 tributado\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fGanhou o pr\u00eamio #EuNaoSeiDoQueEuToFalando do AnoTem q esconder o rosto mesmo, se n\u00e3o fica sujo na rodinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EuNaoSeiDoQueEuToFalando", "link": "https://twitter.com/Negro_Direita/status/1037642094851092480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MMagos93,ThiagoSoares125,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037641943893909505, "date": "2018-09-06", "time": "05:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2847734099, "username": "Viny966", "tweet": "@g1 Cad\u00ea o Amo\u00eado?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viny966/status/1037641943893909505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037641811689332738, "date": "2018-09-06", "time": "05:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 266131909, "username": "BoechatComenta", "tweet": "Kennedy: Amo\u00eado tem propostas ELITISTAS. S\u00f3 se preocupa com GERA\u00c7\u00c3O DE RIQUEZAS.:  http://youtu.be/ar3r9hqF--Q?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoechatComenta/status/1037641811689332738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037641731309817857, "date": "2018-09-06", "time": "05:00:41", "timezone": "CDT", "user_id": 86595085, "username": "BabiFlu", "tweet": "O tal do Amoedo \u00e9 a favor de privatizar o Brasil inteiro, do lixo de Reforma Trabalhista do Temer ~com ajustes~ e da revis\u00e3o do estatuto do desarmamento. Ganha um doce quem me disser o que tem de \"Novo\" nisso tudo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BabiFlu/status/1037641731309817857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641208615591936, "date": "2018-09-06", "time": "04:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "@joaoamoedonovo @ManaryCorte Claro porque como fica evidente ele \u00e9 o \u00fanico que iria realmente privatizar ,sanear e diminuir o governo, e diminuir impostos. Tudo assuntos que assustam o Centr\u00e3o#JoaoNosDebates#AmoedoPresidente", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates,#AmoedoPresidente", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1037641208615591936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManaryCorte,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037639594173456384, "date": "2018-09-06", "time": "04:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 185252711, "username": "alexfavajr", "tweet": "@LAMBARITO @clubedopairico Maior crescimento foi de @joaoamoedonovo, 200%, n\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexfavajr/status/1037639594173456384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clubedopairico,LAMBARITO,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037639020430483456, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 41736448, "username": "dannstweets", "tweet": "@joaoamoedonovo Boa!!! Agora s\u00f3 falta multiplicar por 10 \ud83d\ude4c\ud83c\udffbBora que d\u00e1 tempo hein!! Rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dannstweets/status/1037639020430483456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037637219866103808, "date": "2018-09-06", "time": "04:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 68309540, "username": "Tomazine420", "tweet": "@joaoamoedonovo Melhor pra todos como?Como o senhor juntou 450 milh\u00f5es ?Roubou de quem?", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tomazine420/status/1037637219866103808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037637031575388161, "date": "2018-09-06", "time": "04:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MateusBandeira Amo\u00eado e de esquerda ! Ponto final ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1037637031575388161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MateusBandeira,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037634175409508352, "date": "2018-09-06", "time": "04:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2575189718, "username": "KeuryPeres", "tweet": "Conhe\u00e7a um pouco mais do meu candidato,,,,Jo\u00e3o amoedoPartido novo,30  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1848540655253627&id=100002931304622\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KeuryPeres/status/1037634175409508352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631687801364481, "date": "2018-09-06", "time": "04:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 370277575, "username": "AleFlu39", "tweet": "@o_colecionador Faz sentido pq num 2o turno o \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 decisivo. Enquanto Bolso tem o maior, Amo\u00eado tem o menor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AleFlu39/status/1037631687801364481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037631400546115585, "date": "2018-09-06", "time": "04:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 22979124, "username": "jprodrigues", "tweet": "Patrim\u00f4nio de Amo\u00eado: R$ 2 por brasileiro  https://br18.com.br/patrimonio-de-amoedo-r-2-por-brasileiro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprodrigues/status/1037631400546115585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037630901407174658, "date": "2018-09-06", "time": "04:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 947195745429487617, "username": "LuisFer0145759", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo Vc quer \u00e9 dinheiro, filhote de Ita\u00fa. Ganhou dinheiro no banquinho de juros altos extorquindo quem precisava e agora quer mais na sua gan\u00e2ncia. N\u00e3o caiam no conto da sereia. \u00c9 o novo Collor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisFer0145759/status/1037630901407174658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037629898976841733, "date": "2018-09-06", "time": "04:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 22979124, "username": "jprodrigues", "tweet": "Jornal Hoje | Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) cumpriu agenda de campanha em SP nesta ter\u00e7a (04) | Globoplay  https://globoplay.globo.com/v/6995588/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprodrigues/status/1037629898976841733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037626919095812097, "date": "2018-09-06", "time": "04:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 93219678, "username": "brunoalacid", "tweet": "@OGloboPolitica pronto agora voc\u00ea j\u00e1 tem um belo argumento para colocar @joaoamoedonovo nos Debates!#AmoedoNosDebates #Amoedo30 #AmoedoNo2\u00baTurno #Eleicoes2018 #OndaLaranja https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037519775084294144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AmoedoNosDebates,#Amoedo30,#AmoedoNo2\u00baTurno,#Eleicoes2018,#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/brunoalacid/status/1037626919095812097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037625715087364097, "date": "2018-09-06", "time": "03:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 93219678, "username": "brunoalacid", "tweet": "@jornalnacional @joaoamoedonovo @infomoney @mauriciocubas Vc n\u00e3o leu a reportagem ent\u00e3o... Deixa quieto... Fan\u00e1tico n\u00e3o rola de debater", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoalacid/status/1037625715087364097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mauriciocubas,infomoney,joaoamoedonovo,jornalnacional"}
{"id": 1037621348204462080, "date": "2018-09-06", "time": "03:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @Tarik_mohad @w4gn3rmh Bozo votou no Lula e Ciro, pediu votos p A\u00e9cio, ficou anos como companheiro de partido d Maluf, apoiou PMDB n RJ, vai p PSL q esta na planilha da Odebrecht,mas ele n\u00e3o sabia de nada, nunca ouviu falar de nada,  t\u00e1 parecendo at\u00e9 o poste da Dilma! Voa Brasil!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1037621348204462080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "w4gn3rmh,Tarik_mohad,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037621099046023168, "date": "2018-09-06", "time": "03:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @Tarik_mohad Bozo votou no Lula e Ciro, pediu votos p A\u00e9cio, ficou anos como companheiro de partido d Maluf, apoiou PMDB n RJ, vai p PSL q esta na planilha da Odebrecht,mas ele n\u00e3o sabia de nada, nunca ouviu falar de nada,  t\u00e1 parecendo at\u00e9 o poste da Dilma! Voa Brasil!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1037621099046023168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037616582564954117, "date": "2018-09-06", "time": "03:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 22979124, "username": "jprodrigues", "tweet": "'Estamos pagando a conta\u2019, diz Amo\u00eado sobre a Venezuela - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,estamos-pagando-a-conta-diz-amoedo-sobre-a-venezuela,70002486764?from=whatsapp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprodrigues/status/1037616582564954117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037616526361325568, "date": "2018-09-06", "time": "03:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 22979124, "username": "jprodrigues", "tweet": "At\u00e9 onde vai a mar\u00e9 Amo\u00eado?  https://g1.globo.com/mundo/blog/helio-gurovitz/post/2018/09/05/ate-onde-vai-a-mare-amoedo.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprodrigues/status/1037616526361325568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037614654258905089, "date": "2018-09-06", "time": "03:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 938336189316304896, "username": "Alexsander_sn", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Gr\u00e1fico de suma import\u00e2ncia, evidenciando uma REVIRAVOLTA no contexto pol\u00edtico com o inimagin\u00e1vel crescimento de Geralso Alckmin de 7% para 7%...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexsander_sn/status/1037614654258905089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037610994988711936, "date": "2018-09-06", "time": "02:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 978371290817028100, "username": "Matterata", "tweet": "@PRGetulismo @schlammig O MBL \u00e9 uma zona,parece que ficaram sem rumo mas a qualquer momento n\u00e3o duvido que declarem apoio ao Bolsonaro. Devem estar esperando pra ver se o Amoedo sobe talvez", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matterata/status/1037610994988711936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "schlammig,PRGetulismo"}
{"id": 1037610486420963328, "date": "2018-09-06", "time": "02:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 23125399, "username": "douradomarcelo", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Na Rede Globo n\u00e3o h\u00e1 um equil\u00edbrio profissional na repercuss\u00e3o das not\u00edcias. Vem perdendo credibilidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douradomarcelo/status/1037610486420963328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037608652658618369, "date": "2018-09-06", "time": "02:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 860984657004965888, "username": "radicapitalista", "tweet": "@partidonovo30 @programapanico @joaoamoedonovo @paulocruzphi @amonteirorocha @anacand06961490 N\u00e3o h\u00e1 nada mais b\u00e1sico que a liberdade. Sem ela o \u00fanico ch\u00e3o que voc\u00ea tem pela frente \u00e9 o ch\u00e3o do atraso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radicapitalista/status/1037608652658618369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacand06961490,amonteirorocha,paulocruzphi,joaoamoedonovo,programapanico,partidonovo30"}
{"id": 1037601980947095552, "date": "2018-09-06", "time": "02:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1029963076781723649, "username": "ComandoCeleste2", "tweet": "Nesta v\u00e9spera do dia da Independ\u00eancia do pa\u00eds, quais pol\u00edticas deveriam ser adotadas para de fato termos a soberania nacional e termos parceiros estrat\u00e9gicos para o Brasil?#VeraCruzSoberana@jairbolsonaro@MarinaSilva@geraldoalckmin@cirogomes@GuilhermeBoulos@joaoamoedonovo", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#VeraCruzSoberana", "link": "https://twitter.com/ComandoCeleste2/status/1037601980947095552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva,geraldoalckmin,cirogomes,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037597680262897664, "date": "2018-09-06", "time": "02:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 347380262, "username": "amandacazatti", "tweet": "@delucca esqueceu do burgu\u00eas safado vulgo amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandacazatti/status/1037597680262897664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037593777815334912, "date": "2018-09-06", "time": "01:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2236764102, "username": "ValenteWs", "tweet": "@joaoamoedonovo @cristianobz1 Falou o revoltado, intelectual de internet. Vai ler um livro, senhor!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValenteWs/status/1037593777815334912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristianobz1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037582531326083073, "date": "2018-09-06", "time": "01:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 333741125, "username": "mouracarrodesom", "tweet": "SOU O NOVO O 30..JO\u00c3O AMO\u00caDOE QUEM N\u00c3O E???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mouracarrodesom/status/1037582531326083073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037573016929095680, "date": "2018-09-06", "time": "00:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 903037429539536896, "username": "Gononokk", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo que porra de liberal e vc que quer taxar igrejas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gononokk/status/1037573016929095680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037570645876457472, "date": "2018-09-06", "time": "00:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 108437739, "username": "leandro931", "tweet": "Sendo que tudo que o pobre quer \u00e9 liberdade. E engra\u00e7adamente, um dos candidatos que mais se adequam ao perfil da regi\u00e3o \u00e9 o Amoedo, pois propoe mais liberdade ao cidad\u00e3o e menos interfer\u00eancia do Estado ou do poder paralelo. Mas o pobre \u00e9 burro, n\u00e3o sabe votar \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandro931/status/1037570645876457472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037568082162720771, "date": "2018-09-06", "time": "00:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2236764102, "username": "ValenteWs", "tweet": "@joaoamoedonovo @cristianobz1 Perdeu os argumentos e come\u00e7ou a xingar \ud83d\ude02\ud83d\ude02Quem deveria estar estudando \u00e9 o senhor, eu tenho a perfeita plenitude das minha obriga\u00e7\u00f5es.Quando quiser passar vergonha, chame a mim.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValenteWs/status/1037568082162720771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristianobz1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037566639393390593, "date": "2018-09-06", "time": "00:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 47267529, "username": "DanielRJx", "tweet": "@filgmartin Ele tem q usar isso ao inverso. Mostrar para indecisos, eleitores de Amoedo, Alckmin e Alvaro Dias, q \u00e9 melhor votarem nele logo no 1\u00ba turno do q dar chance para um aliado de Lula no 2\u00ba turno. Falar q \u00e9 caminho para a Venezueliza\u00e7\u00e3o e q ele \u00e9 o unico q pode impedir isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielRJx/status/1037566639393390593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037564743698079744, "date": "2018-09-05", "time": "23:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 47267529, "username": "DanielRJx", "tweet": "@geraldoalckmin Vc ta levando porrada ate do Temer. Batendo dia e noite no Bolsonaro. Qual resultado? Ele subiu mais 2 pontos e vc segue nanico sendo alcan\u00e7ado por Haddad e Amoedo. Passando vergonha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielRJx/status/1037564743698079744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037564164770865153, "date": "2018-09-05", "time": "23:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@theuswhy @brasil_reality Melhor optar entre Amoedo (sem chance de 2\u00ba turno) ou Cir\u00e3o pra afastar de vez o fascista bo\u00e7al", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037564164770865153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil_reality,theuswhy"}
{"id": 1037563853792600064, "date": "2018-09-05", "time": "23:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@joaoamoedonovo @Rconstantino @nixonvermelho @gustavocanto89 N\u00e3o precisa se desculpar. A quest\u00e3o mais valiosa \u00e9 respeitar e respeitar opini\u00f5es alheias. Na minha opini\u00e3o o @partidonovo30 \u00e9 a renova\u00e7\u00e3o que clamamos o ano todo. N\u00e3o reeleger ningu\u00e9m era nossa meta. Mas as coisas mudam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1037563853792600064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavocanto89,nixonvermelho,Rconstantino,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037560058735939586, "date": "2018-09-05", "time": "23:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 333741125, "username": "mouracarrodesom", "tweet": "GENTE ESTOU PERDENDO AMIZADES POR ESTAR APOIANDO O JO\u00c3O AMO\u00caDO..FODA-SE ME EXCLUAM..DE MALUCO JA CHEGA EU..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mouracarrodesom/status/1037560058735939586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037559924987977728, "date": "2018-09-05", "time": "23:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 149301489, "username": "ricardogroto", "tweet": "@IgorPaiva21 Bolsonaro \u00e9 burro, ele n\u00e3o tem um argumento convincente, n\u00e3o entende caralho nenhum de economia, por mim eu nem votava nele, n\u00e3o me compactuo com as id\u00e9ias dele. Mas na conjuntura atual do Brasil, votar no Amo\u00eado \u00e9 tirar votos dele. Se em 2022 ele vier, voto f\u00e1cil no tio Amo\u00eado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardogroto/status/1037559924987977728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IgorPaiva21"}
{"id": 1037559479292907520, "date": "2018-09-05", "time": "23:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 149301489, "username": "ricardogroto", "tweet": "@IgorPaiva21 Amo\u00eado \u00e9 bom mas acho o Jo\u00e3o muito \"manso\" pra enfrentar um pr\u00f3ximo governo com esse senado ca\u00f3tico, nesse ponto acho Bolsonaro bem mais adequado, mais linha dura e adora meter o louco. Seria como usar o Bolsonaro pra dar aquela amaciada na carne at\u00e9 o churrasqueiro Jo\u00e3o chegar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardogroto/status/1037559479292907520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IgorPaiva21"}
{"id": 1037555956245323776, "date": "2018-09-05", "time": "23:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 853656605254184960, "username": "KathiaSheila", "tweet": "@joaoamoedonovo @Bopressor20 Medo que fala n\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KathiaSheila/status/1037555956245323776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037554169283010560, "date": "2018-09-05", "time": "23:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 393716730, "username": "eduardo23000", "tweet": "Vi as entrevistas do @joaoamoedonovo pro Panico da Jovem Pan e pra CBN/G1 e cada dia que passa eu tenho mais convic\u00e7\u00e3o do meu voto. Dia 7/10 \u00e9 30! @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo23000/status/1037554169283010560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037551175149731840, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1011814614005420032, "username": "SaegerViviane", "tweet": "@cirogomes A cada entrevista eu vejo mais amigos mudando seus votos. S\u00e3o eleitores do Lula/Haddad, Boulos, Amoedo e at\u00e9 do Bolsonaro.#CiroNoSegundoTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/SaegerViviane/status/1037551175149731840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037550929913032704, "date": "2018-09-05", "time": "22:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "@joaoamoedonovo @ViniciusPoit \u00c9 o medo...... muito medo que a historinha j\u00e1 n\u00e3o cola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1037550929913032704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniciusPoit,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037550734412148736, "date": "2018-09-05", "time": "22:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 478580302, "username": "FalaCalebe", "tweet": "Amo\u00eado empatado com Haddad, na margem de erro  http://dlvr.it/QjGb63\u00a0 pic.twitter.com/lgwy9aCMuU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaCalebe/status/1037550734412148736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549357212557312, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 333741125, "username": "mouracarrodesom", "tweet": "HOJE SOU O Jo\u00e3o Amo\u00eado PARA PRESIDENTE..SE TIVER ALGUEM CONTRA POR AQUI..ME EXPLIQUE O PORQUE VOC\u00ca E CONTRA??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mouracarrodesom/status/1037549357212557312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549218569830401, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "Pr\u00f3prio Jo\u00e3o Amo\u00eado confirma nesse v\u00eddeo ao comentar que fui o \u00fanico pol\u00edtico que exerceu mandato a se filiar, passar no processo seletivo de candidatos e concorrer a deputado federal pelo partido Novo nestas elei\u00e7\u00f5es.#Marcel3030 #MudeoBrasil *Doe   https://www.wbca.st/hmtzVpw\u00a0 pic.twitter.com/K4QPFoRgR4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Marcel3030,#MudeoBrasil", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1037549218569830401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548021356158976, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "Conhe\u00e7a Jo\u00e3o Amo\u00eado, o candidato do NOVO para um Brasil mais seguro, simples e livre. \u27a1  https://www.wbca.st/ysCkLEw\u00a0 pic.twitter.com/DBfAyZoABz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1037548021356158976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546801715396615, "date": "2018-09-05", "time": "22:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 80896638, "username": "marcoskalil", "tweet": "Amo\u00eado apresenta propostas elitistas e vazias  https://www.blogdokennedy.com.br/amoedo-apresenta-propostas-elitistas-e-vazias/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoskalil/status/1037546801715396615", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546226219200512, "date": "2018-09-05", "time": "22:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 48401926, "username": "therezamoura", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @felevenhagen KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK MANOObrigada @geraldoalckmin por eu n\u00e3o ter nem que me esfor\u00e7ar pra ter voc\u00ea como motivo de chacota", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/therezamoura/status/1037546226219200512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felevenhagen,joaoamoedonovo,OGloboPolitica,geraldoalckmin"}
{"id": 1037546123274199041, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "Novo para mim \u00e9 estar na minha casa - como Jo\u00e3o Amo\u00eado confirma nesse v\u00eddeo ao comentar que fui o \u00fanico pol\u00edtico que exerceu mandato a se filiar, passar no processo seletivo de candidatos e concorrer a deputado federal pelo partido Novo nestas elei\u00e7\u00f5es.#Marcel3030 #MudeoBrasil pic.twitter.com/RcxEvGy3tU", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#Marcel3030,#MudeoBrasil", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1037546123274199041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545730666389505, "date": "2018-09-05", "time": "22:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1012007207091785728, "username": "aBernardo74", "tweet": "@joaoamoedonovo @_fIavio_ @IgorRossi93 1. ???2. Que teoria?! Sinceramente curioso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aBernardo74/status/1037545730666389505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IgorRossi93,_fIavio_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037545602790424576, "date": "2018-09-05", "time": "22:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 764905091904237568, "username": "VenturiniDiogo", "tweet": "Significa que sabemos quem \u00e9 Amoedo, o que \u00e9 o Novo e quais s\u00e3o suas propostas;Liberalismo econ\u00f4mico enquanto deixa passar todas as pautas progressistas, prepara terreno para ONU 30 e manter a ilus\u00e3o de que o Brasil pode mudar;Isso \u00e9 um esquerda Ita\u00fa;Nada mais.  pic.twitter.com/alTYfXK1NG", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VenturiniDiogo/status/1037545602790424576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544922843426816, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1020449080802185218, "username": "MercedesGuimar2", "tweet": "@joaoamoedonovo Rindo muito com os ataques e olha que voc\u00ea era o \"nanico\" ontem ...\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MercedesGuimar2/status/1037544922843426816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037543642221699073, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 263888995, "username": "elias_muros", "tweet": "@joaoamoedonovo Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elias_muros/status/1037543642221699073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037542494748266497, "date": "2018-09-05", "time": "22:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2775967402, "username": "ejr281063", "tweet": "Esse @joaoamoedonovo, do @partidonovo30, mostrando que \u00e9 mais do mesmo. https://twitter.com/TonhoDrinks/status/1037362536566452225\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ejr281063/status/1037542494748266497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037542177860210688, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 101496734, "username": "XandeBernardo", "tweet": "@vrr93 Pq Meirelles e n\u00e3o o Amoedo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XandeBernardo/status/1037542177860210688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vrr93"}
{"id": 1037541617576493056, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 58494191, "username": "diegobrum_bfr", "tweet": "@g1politica Olha o @joaoamoedonovo chegaaaando!! #JoaoAmoedo #Novo30 #OndaLaranja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoAmoedo,#Novo30,#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/diegobrum_bfr/status/1037541617576493056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037540851004653570, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1012007207091785728, "username": "aBernardo74", "tweet": "@joaoamoedonovo @_fIavio_ @IgorRossi93 1. O que eu acredito \u00e9 irrelevante. Se quer argumentar use fatos.2. Irrelevante. N\u00e3o rebate as minhas afirma\u00e7\u00f5es anteriores.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aBernardo74/status/1037540851004653570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IgorRossi93,_fIavio_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037540247423336448, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3002100401, "username": "cadu_uff", "tweet": "@joaoamoedonovo Tem q melhorar os brindes do aplicativo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cadu_uff/status/1037540247423336448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037539479958052865, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 202751653, "username": "assisyurii", "tweet": "@joaoamoedonovo @geraldoalckmin @marapeclat Vi nada no Twitter ainda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assisyurii/status/1037539479958052865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marapeclat,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037538822286913536, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1020449080802185218, "username": "MercedesGuimar2", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Precisamos levar as ideias como manuten\u00e7\u00e3o da bolsa fam\u00edlia, voucher educa\u00e7\u00e3o , numa linguagem simples nas regi\u00f5es Norte( interior) e Nordeste , trabalhar mais as classes mais simples pois com o PT fr\u00e1gil, deve ter muitos indecisos nessas regi\u00f5es. Precisamos unir todo o Brasil.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MercedesGuimar2/status/1037538822286913536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037538443956563968, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 631317636, "username": "barrim0257", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Ningu\u00e9m quer saber do psdb personalit\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barrim0257/status/1037538443956563968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037537860507906048, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 720476823981813760, "username": "viteucu", "tweet": "@joaoamoedonovo @Anacris02Ana @rosaniaaraujo to come\u00e7ando a achar que os eleitores do bolsonaro t\u00e3o \u00e9 com medo do Amoedo.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viteucu/status/1037537860507906048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosaniaaraujo,Anacris02Ana,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037537513194377217, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 64549300, "username": "LanaFFE", "tweet": "Essa tal \"onda laranja\"\" me lembra muito uma outra, a \"onda vermelha\" que teve a um tempo atr\u00e1s. Amoedo jamais! #BolsonaroPresidente17", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/LanaFFE/status/1037537513194377217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537396026474497, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1012007207091785728, "username": "aBernardo74", "tweet": "@joaoamoedonovo @_fIavio_ @IgorRossi93 1. Igreja n\u00e3o vive s\u00f3 de doa\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria2. Ele \u00e9 o \u00fanico que n\u00e3o usa nenhum dos fundos", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aBernardo74/status/1037537396026474497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IgorRossi93,_fIavio_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037536078671032320, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 62535755, "username": "Valluz", "tweet": "Argentina est\u00e1 quebrada! Vamos querer repetir esta receita neoliberal do Macri, seja com Alckimin, Bolsonaro ou Amo\u00eado?  N\u00e3o estamos num bom momento, mas estamos ainda muito melhores que os nossos irm\u00e3os argentinos.  https://twitter.com/richarddeaquino/status/1037170605261504514\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valluz/status/1037536078671032320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536047637385216, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 745431281287168000, "username": "ismaelsoares29", "tweet": "@joaoamoedonovo @ThiagoSoares125 O estado n\u00e3o tem q interferir em nada o dinheiro \u00e9 dele ele da pra quem quiser ! N\u00e3o \u00e9 isso q os liberais pregam \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ismaelsoares29/status/1037536047637385216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiagoSoares125,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037535922722689024, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1020449080802185218, "username": "MercedesGuimar2", "tweet": "@folha Continuo dizendo que o Amo\u00eado vai ser a grande surpresa dessas elei\u00e7\u00f5es, nunca foi pol\u00edtico, sem rabo preso, PT sem credibilidade, com boas ideias, vai manter o bolsa fam\u00edlia, vale pra a classe mais baixa colocar seus filhos na escola particular enquanto a p\u00fablica n\u00e3o melhora ...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MercedesGuimar2/status/1037535922722689024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037535542815195137, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Na pesquisa feita pela rede social, numa amostragem de mais de 1 milh\u00e3o de pessoas, Jo\u00e3o Amoedo est\u00e1 em segundo, empatado tecnicamente com Bolsonaro. (quase 500mil votos \u00fanicos, isto \u00e9, s\u00f3 se pode votar uma vez por login).E ainda dizem que \u00e9 nanico: https://www.opinionstage.com/palmelonews1/em-quem-vc-vota-para-presidente\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037535542815195137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037534935953952768, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 384132107, "username": "2WendelOliveira", "tweet": "@lucasfranc0 Gostei das ideias do Amoedo , s\u00f3 votaria nele e no Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2WendelOliveira/status/1037534935953952768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasfranc0"}
{"id": 1037534689005916161, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1037133356197130240, "username": "PastorAlexCesar", "tweet": "Amoedo pretende taxar igrejas: tiro no p\u00e9!  Igreja n\u00e3o industrializa produtos, e al\u00e9m de possuir atividades fins espec\u00edficas, suas receitas s\u00e3o provenientes de doa\u00e7\u00f5es, que teoricamente j\u00e1 foram taxadas.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PastorAlexCesar/status/1037534689005916161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534395576578048, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Se eu mostrar voc\u00ea pro pa\u00eds, eu perco \"minha boquinha\"Ass.: Globo\u00c9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037534395576578048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037534344263479299, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2230151627, "username": "vrr93", "tweet": "Para presidente, no segundo turno:- Votaria no Bolsonaro, menos em disputa com a Amo\u00eado e Meirelles.- Votaria em qualquer um contra o PT.- Numa disputa entre Ciro e Marina, eu iria me dolarizar e assisitir de camarote o real derreter. Al\u00e9m de shortar Ibovespa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vrr93/status/1037534344263479299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534222460903425, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo sempre alerta... pic.twitter.com/x35RoCjiT6", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1037534222460903425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,gersongomes"}
{"id": 1037533972673318912, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 809171702, "username": "RafaTrindade07", "tweet": "@NederMatheus amoedo vai ganhar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaTrindade07/status/1037533972673318912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NederMatheus"}
{"id": 1037533257846456321, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2230151627, "username": "vrr93", "tweet": "Presidente ainda estou em aberto, entre Meirelles, Amo\u00eado e Bolsonaro.Como o Bolsonaro vai para o segundo turno mesmo, eu devo escolher Amo\u00eado ou Meirelles, mas, por enquanto, vou de Meirelles. Com uma d\u00favida absurda entre ele e o Amo\u00eado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vrr93/status/1037533257846456321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532904803450880, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3026420156, "username": "imoraexx", "tweet": "surreal demais joao amoedo ter um patrim\u00f4nio (declarado no tse) de mais de 425 milh\u00f5es de reais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imoraexx/status/1037532904803450880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532509054160902, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 287906926, "username": "luiztaveiros", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Pq a Globo favorece os poderosos amigos do sistema", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiztaveiros/status/1037532509054160902", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037532423754539008, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "@apyus Joao amoedo!!! Bota ai!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1037532423754539008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apyus"}
{"id": 1037531914100518912, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 171621385, "username": "_tataco", "tweet": "Uma elei\u00e7\u00e3o que tem Amoedo, Haddad, Henrique Meirelles e os dois patetas na frente desses, n\u00e3o vamos crescer nunca \ud83d\ude2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_tataco/status/1037531914100518912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531887584112645, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo quem avisa... pic.twitter.com/ZOGqixzGkV", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1037531887584112645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,gersongomes"}
{"id": 1037531827370713089, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 333741125, "username": "mouracarrodesom", "tweet": "ESTA VAI PARA OS ELEITORES DO BOLSONARO .SO N\u00c3O ESQUE\u00c7AM NAO ME LEVEM JUNTO. .SOU JO\u00c3O AMO\u00caDO.  https://www.facebook.com/100002638428308/posts/1798089576955639/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mouracarrodesom/status/1037531827370713089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531537779163136, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 713429735381057537, "username": "Miguel94br", "tweet": "Pessoal da direita \u00e9 burro, podia votar no Amo\u00eado pra ele ir pro segundo turno com o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miguel94br/status/1037531537779163136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531515494780928, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @LookingCritical @EnesioBelotti  pic.twitter.com/WNBhEqeoBc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037531515494780928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EnesioBelotti,LookingCritical,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037531467058950144, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 93830053, "username": "glauciataricano", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Boa sorte. Vc \u00e9 op\u00e7\u00e3o inteligente, para quem pensar um pouquinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauciataricano/status/1037531467058950144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037531402991005697, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1012007207091785728, "username": "aBernardo74", "tweet": "@joaoamoedonovo @_fIavio_ 1. Ele falou que \u00e9 a favor da taxa\u00e7\u00e3o de igrejas. Quem concluiu que isso \u00e9 o mesmo que cobrar imposto de doa\u00e7\u00f5es foi voc\u00ea. 2. O Jo\u00e3o Amoedo \u00e9 a favor de acabar com os fundos partid\u00e1rio e eleitoral.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aBernardo74/status/1037531402991005697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_fIavio_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037531191346376705, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita \u00c9 s\u00f3 estudar trabalhar e comprar um ....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037531191346376705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037530321829298176, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2519586179, "username": "GuilhermeGuirj", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Simples, porque voc\u00ea \u00e9 NANICO!N\u00e3o tem relev\u00e2ncia para a popula\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeGuirj/status/1037530321829298176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037530234415923201, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 108429677, "username": "bauschgafner", "tweet": "@joaoamoedonovo @renato_battista Globalista. Lamento muito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bauschgafner/status/1037530234415923201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renato_battista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037529856475623424, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 63971000, "username": "thiagolsouza86", "tweet": "@ColunaDireita @RubroNegroEinst @LessaFer_rj Eu discordo dessa fala do Amoedo, mas acho que algumas igrejas est\u00e3o financiando muita parada errada, inclusive no congresso.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagolsouza86/status/1037529856475623424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LessaFer_rj,RubroNegroEinst,ColunaDireita"}
{"id": 1037529712439029761, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2519586179, "username": "GuilhermeGuirj", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ @SilvaF49021457 N\u00e3o \u00e9 porque h\u00e1 personalidade jur\u00eddica que \u00e9 uma empresa. Erro crasso, antes de proferir opini\u00f5es sem qualquer embasamento ou fundamenta\u00e7\u00e3o \u00e9 melhor n\u00e3o escrever nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeGuirj/status/1037529712439029761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilvaF49021457,Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037528887276789760, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 55064873, "username": "jorgecezar", "tweet": "Vamos aos n\u00fameros: Jair Bolsonaro (PSL): 22%; Marina Silva (Rede): 12%; Ciro Gomes (PDT): 12%; Geraldo Alckmin (PSDB): 9%; Fernando Haddad (PT): 6%; Alvaro Dias (Podemos): 3%; Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%; Henrique...  https://www.facebook.com/jorge.cezar.3/posts/2091978844169948\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgecezar/status/1037528887276789760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528847212793861, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2519586179, "username": "GuilhermeGuirj", "tweet": "@joaoamoedonovo @ThiagoSoares125 @MMagos93 \u00c9 s\u00e9rio que voc\u00ea igualou igrejas a empresas?Sugiro estudar S\u00e9rgio Campinho, Rubens Requi\u00e3o ou F\u00e1bio Ulhoa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeGuirj/status/1037528847212793861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MMagos93,ThiagoSoares125,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037528840610951168, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4568397573, "username": "NewNovash", "tweet": "@SandraRCReyes Vai dar Bolsonaro no 1 turno. Amoedo inexpressivo como Boulos e Meireles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NewNovash/status/1037528840610951168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SandraRCReyes"}
{"id": 1037528740320948224, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 142732295, "username": "TLvasconcellos", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Pelo visto o Novo j\u00e1 est\u00e1 incomodando, v\u00e1rias coment\u00e1rios babacas j\u00e1 rolando... #OndaLaranja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/TLvasconcellos/status/1037528740320948224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037528500243255296, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 38597415, "username": "ramaatkhey", "tweet": "@joaoamoedonovo @analuizaevarist @Joaodz_ @SilvaF49021457 @LogoEuRodrigo O problema \u00e9 separar o joio do trigo. J\u00e1 existe legisla\u00e7\u00e3o pra punir os charlat\u00f5es... vemos vez ou outra esses casos... Logo, desnecess\u00e1rio taxar. \u00c9 necess\u00e1rio punir o que est\u00e1 fora da lei. Ou vamos taxar tbm as doa\u00e7\u00f5es que o partido NOVO recebe... dar o exemplo, n\u00e3o \u00e9!? \ud83d\ude09", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramaatkhey/status/1037528500243255296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LogoEuRodrigo,SilvaF49021457,Joaodz_,analuizaevarist,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037528177550258176, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 60767163, "username": "PabloShinoda", "tweet": "Chocada but not surpresa que o Amoedo tem 3% de votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloShinoda/status/1037528177550258176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528059476430848, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 56412104, "username": "Hic76", "tweet": "@joaoamoedonovo Como pode se dizer liberal se apoia medidas que invadem a vida privada? A rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 baixa pq NINGU\u00c9M sabe quem voc\u00ea \u00e9 meu caro. S\u00f3 por isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hic76/status/1037528059476430848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037527899530768384, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 70850600, "username": "Alex_luz", "tweet": "Se eu ganhasse 1 real cada vez que o Par\u00e1 erra uma jogada, eu teria mais dinheiro que o Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alex_luz/status/1037527899530768384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527439864414209, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 139022761, "username": "SergioMeloDrums", "tweet": "Amoedo!!!!  https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/eleicoes/2018/noticia/2018/09/04/joao-amoedo-quer-carga-tributaria-mais-simples-e-maior-facilidade-para-abertura-de-empresas.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioMeloDrums/status/1037527439864414209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527400341495810, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 202751653, "username": "assisyurii", "tweet": "Os ratos est\u00e3o brigando pelo queijo!!Melhor coisas que o Temer fez. Deixou expl\u00edcito como funciona esse toma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1 e que com o @geraldoalckmin na presid\u00eancia, n\u00e3o ser\u00e1 diferente.To gostando dessa treta a\u00ed. Quero mais.S\u00f3 espero que o @joaoamoedonovo consiga ganhar espa\u00e7o.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assisyurii/status/1037527400341495810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037527174226563077, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 38597415, "username": "ramaatkhey", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Algu\u00e9m do 17 mencionou algo do tipo quando questionado sobre governabilidade (Mour\u00e3o ou Guedes, n\u00e3o me recordo), mas citando como inspira\u00e7\u00e3o os EUA... cujo presidente vai ao congresso discursar tbm vez ou outra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramaatkhey/status/1037527174226563077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037527077816360960, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2679481619, "username": "astflu", "tweet": "@IandeAlbuquerq @Arifigueiredof amoedo 30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/astflu/status/1037527077816360960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arifigueiredof,IandeAlbuquerq"}
{"id": 1037526931208593408, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 55660532, "username": "claudioabad", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo O sistema \u0117 foda, amigo (Nascimento, Capit\u00e3o)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudioabad/status/1037526931208593408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037525809588781066, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1007296307587895296, "username": "AlanRochadeFar1", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Essa Globo \u00e9 uma piada de p\u00e9ssimo gosto mesmo... kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanRochadeFar1/status/1037525809588781066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037525796037058560, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3119410395, "username": "SimQuestionador", "tweet": "@rosangela_bolze @Boscardin Uma continha r\u00e1pida pra vc. Acho que vc t\u00e1 com dificuldade...Ciro12+ Marina12 + Haddad 6= 30Bolsonaro22 + Alckmin 9 + Amo\u00eado 3 + \u00c1lvaro 3= 37", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimQuestionador/status/1037525796037058560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin,rosangela_bolze"}
{"id": 1037524316827660288, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 17327574, "username": "RenanLTReis", "tweet": "@joaoamoedonovo Serei seu eleitor, contudo sou TOTALMENTE CONTR\u00c1RIO \u00e0 taxa\u00e7\u00e3o de Igrejas/Templos Religiosos. Afinal, sou contra qualquer tipo de aumento de impostos! Favor, explique essa sua posi\u00e7\u00e3o. Vamos debat\u00ea-la!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanLTReis/status/1037524316827660288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037524244572372992, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1032614118627450880, "username": "Politicaenews1", "tweet": "Uma an\u00e1lise fria sobre Amo\u00eado e que pode deixar gente com raivinha: Ele sabe que n\u00e3o ganha, mas quer tirar votos de quem pode ganhar \u2014 Bolsonaro \u2014, assim nenhum ganha e quem leva o pleito s\u00e3o os comunistas. N\u00e3o digo que esse \u00e9 o plano dele, mas \u00e9 assim que ele age.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Politicaenews1/status/1037524244572372992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524203715657729, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 958374844013465600, "username": "Pedrokacowicz", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Alem de te garfarem, desenharam a linha do Alckemin como se tivesse aumentado o percentual, sendo que manteve os mesmos 7% ! haha O \u00fanico bonquinho que esta sorridente \u00e9 o @Haddad_Fernando !ESTRANHO...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedrokacowicz/status/1037524203715657729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037523068124635137, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita Eu desejo um pa\u00eds com alto \u00edndice de desenvolvimento humano, com Seguran\u00e7a, Sa\u00fade e Educa\u00e7\u00e3o e aonde o trabalho e o m\u00e9rito sejam a regra #umnovobrasilvemai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#umnovobrasilvemai", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037523068124635137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037522398436892674, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@BlogOlhoNaMira @HelhoAS @MarioFe93612169 Fico at\u00e9 receoso de perguntar, por conta de alguns ataques fakes contra ele, mas voc\u00eas conhecem o Jo\u00e3o Amoedo?", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037522398436892674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarioFe93612169,HelhoAS,BlogOlhoNaMira"}
{"id": 1037522268950286337, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 864230456, "username": "ribamargaleno", "tweet": "Os tr\u00eas milion\u00e1rios candidatos, Amoedo, Meireles e Lula, e um bando de seguidores pobres de intelig\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ribamargaleno/status/1037522268950286337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522095914315776, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@mtrindadenovo @joaoamoedonovo @riquinho50 N\u00f3s acreditamos na livre iniciativa e na livre concorr\u00eancia com um Estado facilitador e simples, sem burocracia aonde todos possam empreender, como no transporte. #VamosRenovarTudo #DrCarlosdoNOVO30033 @partidonovo30 @NOVO30RJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#DrCarlosdoNOVO30033", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037522095914315776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "riquinho50,partidonovo30,joaoamoedonovo,mtrindadenovo,NOVO30RJ"}
{"id": 1037521861058412545, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1305827226, "username": "simsaogoncalo", "tweet": "@ptbrasil @mathguima526 @joaoamoedonovo, @cirogomes, @geraldoalckmin ou @MarinaSilva t\u00eam muito mais l\u00f3gica que esses dois partidos e candidatos desnecess\u00e1rios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/simsaogoncalo/status/1037521861058412545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mathguima526,ptbrasil,joaoamoedonovo,cirogomes,geraldoalckmin,MarinaSilva"}
{"id": 1037521730191937538, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 978371290817028100, "username": "Matterata", "tweet": "\"o Amoedo \u00e9 de esquerda olha as pautas que ele defende!\"na verdade n\u00e3o se trata de espectro pol\u00edtco. O problema do Amoedo se chama Mentalidade classe-alta de meia-idade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matterata/status/1037521730191937538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521726597464065, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:50", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@HelhoAS @dimas_miranda Se quiser, vota l\u00e1. S\u00f3 pode 1 vez por perfil. Amoedo a\u00ed t\u00e1 com quase 1/2 milh\u00e3o.  https://www.opinionstage.com/palmelonews1/em-quem-vc-vota-para-presidente\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037521726597464065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dimas_miranda,HelhoAS"}
{"id": 1037521296345706497, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @RogerioGigante @xpycs1910 @ajunimau @franksouza183 @dionatandiego11 Financiamento do Ita\u00fa Unibanco de 30mil reais? Que vergonha rs. 100 reais meus amigos d\u00e3o, mas seria merreca. Se fossem milion\u00e1rios, 30mil seria o cafezinho. Grande financiamento. \ud83e\udd19", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037521296345706497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dionatandiego11,franksouza183,ajunimau,xpycs1910,RogerioGigante,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037521252481728513, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 192720956, "username": "ARCHIVIUM", "tweet": "@joaoamoedonovo @alvarodias_ @Haddad_Fernando @geraldoalckmin @cirogomes @MarinaSilva @jairbolsonaro @radiobandnewsfm O Ibope parece que precisa dar uma calibrada, ou ent\u00e3o n\u00e3o sabemos ler os n\u00fameros, ou tamb\u00e9m n\u00e3o parece ser muito confi\u00e1vel nas pesquisas. N\u00e3o seria isso, @CanalDoOtario?Pra refletir...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ARCHIVIUM/status/1037521252481728513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiobandnewsfm,jairbolsonaro,MarinaSilva,cirogomes,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,alvarodias_,joaoamoedonovo,CanalDoOtario"}
{"id": 1037521221297098752, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@partidonovo30 @mtrindadenovo @joaoamoedonovo @mafrancoso Caro MauroEu sou doutor porque tenho doutorado e sou m\u00e9dico. Eu valorizo a forma\u00e7\u00e3o pessoal e sem duvida, assim como voc\u00ea, gostaria que uma pessoa com boa forma\u00e7\u00e3o me operasse em uma Emerg\u00eancia e n\u00e3o um curioso qualquer, assim como desejo o melhor ao meu pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037521221297098752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafrancoso,joaoamoedonovo,mtrindadenovo,partidonovo30"}
{"id": 1037520475143000064, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 390782346, "username": "ramiresfelix1", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo medo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramiresfelix1/status/1037520475143000064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037520404657659909, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita N\u00e3o seria bom um pa\u00eds inteiro como o Leblon ou como qualquer pa\u00eds produtivo e desenvolvido ? Ou prefere como est\u00e1 ?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037520404657659909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037519775084294144, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": ".@OGloboPolitica, assim como o \u00c1lvaro Dias, estou com 3% nessa \u00faltima pesquisa do Ibope.Poderia explicar por que fui ignorado? pic.twitter.com/7cuUZJCCRZ", "replies": 317, "retweets": 715, "likes": 4111, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037519775084294144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1037519636265414656, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 38597415, "username": "ramaatkhey", "tweet": "Enquanto a Fran\u00e7a quer a volta da for\u00e7a caritativa da Igreja Cat\u00f3lica, reconhecendo a sua import\u00e2ncia pra sociedade, o @joaoamoedonovo vem com ideinha de taxar as igrejas, que vivem de doa\u00e7\u00f5es... Mas que tal taxar as doa\u00e7\u00f5es que o @partidonovo30 recebe? Dar exemplo que chama, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramaatkhey/status/1037519636265414656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037518437667557378, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 992877602804305923, "username": "Muffarej6", "tweet": "@alefrotabrasil @RenovaMidia Ainda acho muito baixo esse n\u00famero do Bolsonaro e tamb\u00e9m o Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Muffarej6/status/1037518437667557378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,alefrotabrasil"}
{"id": 1037517034056232960, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2855093823, "username": "analuizaevarist", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ @SilvaF49021457 A quest\u00e3o \u00e9 substituir a caridade individual (privada) pela redistribui\u00e7\u00e3o for\u00e7ada. A igreja tem um papel importante na sociedade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuizaevarist/status/1037517034056232960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilvaF49021457,Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037516781286502402, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 965232184616472577, "username": "AmaroFabricio2", "tweet": "Eu n\u00e3o vi o Amo\u00eado na televis\u00e3o at\u00e9 hoje kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmaroFabricio2/status/1037516781286502402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516493804724226, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 954003240185626625, "username": "TrouxaYuri", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ @SilvaF49021457 Pegar imposto dos outros pra pagar as coisas de outro grupo \u00e9 privil\u00e9gioDeixar de obrig\u00e1-las a te dar dinheiro coercitivamente n\u00e3o \u00e9 privil\u00e9gio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrouxaYuri/status/1037516493804724226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilvaF49021457,Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037515985769713665, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 27355378, "username": "caroloak", "tweet": "@joaoamoedonovo @sebastiaotstpa ele eh liberal, bolsonaro conservador, eh a ant\u00edtese dele. \u00d3bvio que vai atacar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroloak/status/1037515985769713665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sebastiaotstpa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037515672715186177, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 247878652, "username": "vidaloriginal", "tweet": "N\u00e3o vou me iludir, n\u00e3o vou me iludir::::::::::Jo\u00e3o Amoedo para presidente \ud83d\udc9a  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2155103277898482&id=100001964928272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vidaloriginal/status/1037515672715186177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515465244008449, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 27355378, "username": "caroloak", "tweet": "@joaoamoedonovo @leonanthomaz @GeneralOsoriio a propriedade do Leandro russo vale mais que os n\u00fameros HAHAHAAHHAHAHAHDOSJSKASJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroloak/status/1037515465244008449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeneralOsoriio,leonanthomaz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037515069377134602, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1013440710454988801, "username": "leonanthomaz", "tweet": "@joaoamoedonovo @GeneralOsoriio Pior ainda \u00e9 o palha\u00e7o, que al\u00e9m de ficar 30 anos sem fazer nada no Congresso, ainda assumiu publicamente  que votou no Lula.. Pois \u00e9..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonanthomaz/status/1037515069377134602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeneralOsoriio,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037515044869873665, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 340539015, "username": "Sr_DinizII", "tweet": "Mesmo o IBOPE dando 3% pro Amo\u00eado, eu ainda sinto que \u00e9 bem prov\u00e1vel um 2\u00ba turno dele com o Bolsonaro. Iria ser um 2\u00ba hist\u00f3rico! Kkjj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sr_DinizII/status/1037515044869873665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514910417215495, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 954003240185626625, "username": "TrouxaYuri", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ @SilvaF49021457 como se n\u00e3o ser roubado pelo estado fosse um privil\u00e9gio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrouxaYuri/status/1037514910417215495", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilvaF49021457,Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037514672797306880, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 926879933552611332, "username": "XikoJr59", "tweet": "@Enquette_ S\u00f3 uma coisa, pra qm est\u00e1 votando no Amo\u00eado, lembrem ou saibam q ele defende e apoio 90% do a ONU manda t\u00e1, ele \u00f1 \u00e9 conservador porra nenhuma, ele \u00e9 s\u00f3 mais esquerdinha q se finge d liberal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XikoJr59/status/1037514672797306880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Enquette_"}
{"id": 1037514550579535877, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 771888026, "username": "HumbleEconomist", "tweet": "@PedroCerize E Amoedo 2022. Pra tentar consertar a prov\u00e1vel terra arrasada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HumbleEconomist/status/1037514550579535877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1037514078661566464, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2855093823, "username": "analuizaevarist", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ @SilvaF49021457 D\u00e1 onde voc\u00ea tirou que sigo homens de terno. Existe mercen\u00e1rios, mas h\u00e1 igrejas que faz o que Estado n\u00e3o deveria fazer. Caridade!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuizaevarist/status/1037514078661566464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilvaF49021457,Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037513879646097409, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 218325899, "username": "paulobaia", "tweet": "A pesquisa Ibope com as inten\u00e7\u00f5es de voto para presidente da rep\u00fablica divulgada hoje, dia 5 de setembro, destaca o crescimento de Jair Bolsonaro, Geraldo Alckmin, Jo\u00e3o Amoedo e Fernando Haddad.Tamb\u00e9m vale...  https://www.facebook.com/100001883452066/posts/2279677332105026/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulobaia/status/1037513879646097409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513800877043712, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 954003240185626625, "username": "TrouxaYuri", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ @SilvaF49021457 \"La vem a crentalhada reclamar da asneira que meu candidato defende\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrouxaYuri/status/1037513800877043712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilvaF49021457,Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037512766704312320, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 99952184, "username": "maxpresi", "tweet": "@cirogomes @FeCastanhari @pecesiqueira Al\u00f4 @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxpresi/status/1037512766704312320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pecesiqueira,FeCastanhari,cirogomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037512680171626496, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2855093823, "username": "analuizaevarist", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ @SilvaF49021457 Para de ser imbecil. Eu voto no Amo\u00eado, mas foi p\u00e9ssimo para ele afirmar isso.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuizaevarist/status/1037512680171626496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilvaF49021457,Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037512660944863234, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 137517435, "username": "_guilhermeclapp", "tweet": "@df_porto Saiu sem Lula. Jair 22, Marina e Ciro 12 cada, Chuchu 9, Haddad 6, Alvaro e Amoedo 3, Meirelles 2, Boulos e Janguinho 1Rejei\u00e7\u00e3o Jair 44, Marina 26, Haddad 23, Chuchu 22, Ciro 20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_guilhermeclapp/status/1037512660944863234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "df_porto"}
{"id": 1037512468795412480, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 713429735381057537, "username": "Miguel94br", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ Hahaha no mundo real n\u00e3o \u00e9 assim ne, N\u00e3o seja hip\u00f3crita. Dono de igreja n\u00e3o paga imposto e arrecada muito, f\u00e1brica de fazer dinheiro. Neg\u00f3cio mais lucrativo que existe, se tudo der errado aqui vou abrir uma igreja tambem.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miguel94br/status/1037512468795412480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511926107070464, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1013440710454988801, "username": "leonanthomaz", "tweet": "@joaoamoedonovo @GeneralOsoriio Mais tempo de TV \u00e9 mais tempo pra ele mostrar o quanto \u00e9 palha\u00e7o e despreparado.. Enfim, veremos..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonanthomaz/status/1037511926107070464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeneralOsoriio,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511913620549633, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 494169033, "username": "BLOGBOTAFOGOE", "tweet": "@joaoamoedonovo @costabylli Pois \u00e9... mas pode ter 5 e o segundo ter 10... est\u00e1 correndo atr\u00e1s.  Onde vai dar, s\u00f3 as urnas v\u00e3o  dizer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BLOGBOTAFOGOE/status/1037511913620549633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "costabylli,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511703863480321, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 259058992, "username": "Roseab_Cps", "tweet": "@joaoamoedonovo  pic.twitter.com/nexsof7Gme", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roseab_Cps/status/1037511703863480321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511627468402688, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 259058992, "username": "Roseab_Cps", "tweet": "@joaoamoedonovo Ol\u00e1 Jo\u00e3o, gostei de suas propostas e de alguns candidatos ao congresso, mas recebi essa not\u00edcia e gostaria de esclarecimento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roseab_Cps/status/1037511627468402688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511399600279552, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 52572290, "username": "Thiagomcor", "tweet": "Namoral. O Amoedo \u00e9 um cara fora de s\u00e9rie. O melhor candidato disparado. \u00c9 uma pena que o pov\u00e3o ainda n\u00e3o o conhece.  https://www.facebook.com/100001074482271/posts/2306724459373348/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagomcor/status/1037511399600279552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511370214920192, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1013440710454988801, "username": "leonanthomaz", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ Acho correto cobrar imposto em cima dos bens que ela possua.. Uns tem carros, terrenos, jatos.. Como diz na B\u00edblia, \"Dai de C\u00e9sar o que \u00e9 de C\u00e9sar\"...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonanthomaz/status/1037511370214920192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511286253346816, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3404410017, "username": "LianouJensen", "tweet": "@ThiagoFly @CanalDoOtario @HumanAscendente Ai sim! Kk. De fato. Mas independente do que nos aguarda nessas elei\u00e7\u00f5es, estou muito confiante nas pr\u00f3ximas. Jo\u00e3o Amoedo e a direita em si ter\u00e3o muito tempo para se fortalecer at\u00e9 l\u00e1. O conte\u00fado da Internet, como o Brasil Paralelo, v\u00e3o ajudar bastante em quest\u00e3o de conhecimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LianouJensen/status/1037511286253346816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HumanAscendente,CanalDoOtario,ThiagoFly"}
{"id": 1037511142569062401, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:47", "timezone": "CDT", "user_id": 393716730, "username": "eduardo23000", "tweet": "@joaoamoedonovo @_marcoxvinicius @Duvidas_Cartola Ele falou que taxaria todas as Igrejas? Fizeram uma pergunta sobre ser a favor ou n\u00e3o em que ele s\u00f3 podia responder sim ou n\u00e3o, mas n\u00e3o disse que faria isso e nem tem proposta pra isso. Ele deixa claro que opini\u00e3o pessoal n\u00e3o significa que ele far\u00e1 isso num poss\u00edvel governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo23000/status/1037511142569062401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,_marcoxvinicius,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037510721909731330, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4611468747, "username": "TTsBrasilNews", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado participa da s\u00e9rie de entrevistas de presidenci\u00e1veis \u00e0 r\u00e1dio CBN e ao G1 #Elei\u00e7\u00f5esNoTTs pic.twitter.com/wWfRrg8opW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esNoTTs", "link": "https://twitter.com/TTsBrasilNews/status/1037510721909731330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510552979955712, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 494169033, "username": "BLOGBOTAFOGOE", "tweet": "@joaoamoedonovo @costabylli Considerando que quem est\u00e1 em segundo tem 12% e a margem de erro da pesquisa \u00e9 de 2%, d\u00e1 para ter esperan\u00e7a sim.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BLOGBOTAFOGOE/status/1037510552979955712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "costabylli,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037510311006425094, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 732710219667640320, "username": "torvi22790", "tweet": "@leciccarelli @joaoamoedonovo S\u00f3 o ciro pode tirar o bolsonabo cicca,juntar forcas ok #ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ciro12", "link": "https://twitter.com/torvi22790/status/1037510311006425094", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,leciccarelli"}
{"id": 1037510115237277696, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 52572290, "username": "Thiagomcor", "tweet": "Namoral. O Amoedo \u00e9 um cara fora de s\u00e9rie. O melhor candidato disparado. \u00c9 uma pena que o pov\u00e3o ainda n\u00e3o o conhece.  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037507272648351745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagomcor/status/1037510115237277696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510068315594752, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 494169033, "username": "BLOGBOTAFOGOE", "tweet": "@joaoamoedonovo @ThiagoSoares125 N\u00e3o entendi a contradi\u00e7\u00e3o... ainda mais quando se observa que igrejas muitas vezes s\u00e3o usadas para lavar dinheiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BLOGBOTAFOGOE/status/1037510068315594752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiagoSoares125,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037510028075433984, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3420739282, "username": "Stephrbueno", "tweet": "@eulucasgaspar Nenhum desses! Amoedo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stephrbueno/status/1037510028075433984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eulucasgaspar"}
{"id": 1037509396732030976, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 907035070078308353, "username": "gwenithfaen", "tweet": "@joaoamoedonovo @Anaviazan @vransilva @luiz_marcon @SouzaEndrigo @rose_sardinha @_jorgearnaldo @brasildevolta E voc\u00ea sabe o que o SL do partido do Bolsonaro significa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gwenithfaen/status/1037509396732030976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasildevolta,_jorgearnaldo,rose_sardinha,SouzaEndrigo,luiz_marcon,vransilva,Anaviazan,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037508843419447297, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4611468747, "username": "TTsBrasilNews", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro lidera com 22%, Marina e Ciro empatam da disputa pela ida ao segundo turno com 12% cada; Ciro, Alckmin, Haddad, Meirelles e at\u00e9 Jo\u00e3o Amo\u00eado cresceram em rela\u00e7\u00e3o ao 1\u00b0 levantamento #Elei\u00e7\u00f5esNoTTs pic.twitter.com/rKWxepjFfN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esNoTTs", "link": "https://twitter.com/TTsBrasilNews/status/1037508843419447297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508664809140225, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 16572889, "username": "rodrigobahiense", "tweet": "@Dida_CRF @gigantebrasil @_gcguedes Se o Amoedo estivesse l\u00e1 teria votado pautas liberais na economia, por outro lado certamente teria votado a favor de pautas da esquerda como o aborto e libera\u00e7\u00e3o da drogas e mais recentemente ate a taxa\u00e7\u00e3o de igrejas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigobahiense/status/1037508664809140225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_gcguedes,gigantebrasil,Dida_CRF"}
{"id": 1037508518260170752, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 912746302747889666, "username": "Mohamedtawfic77", "tweet": "Sigiloso ou n\u00e3o, eu estou declarando que devo votar no Amoedo presidente ....................... em 2022 !! esse ano eu preciso de Bolsonaro para ter o nosso Duterte ca\u00e7ador de bandidos !!... pena que o Bolsonaro n\u00e3o fala de corruptos !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mohamedtawfic77/status/1037508518260170752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508366304722944, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 10458242, "username": "paulosampa", "tweet": "Acho que vou votar no @joaoamoedonovo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulosampa/status/1037508366304722944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037508120820498432, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1013440710454988801, "username": "leonanthomaz", "tweet": "@joaoamoedonovo Foco no segundo turno.. Dificilmente a rejei\u00e7\u00e3o do Bolsonaro diminuir\u00e1..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonanthomaz/status/1037508120820498432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037508017372246016, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 16572889, "username": "rodrigobahiense", "tweet": "@Dida_CRF @gigantebrasil @_gcguedes Caramba. Dif\u00edcil, viu? N\u00e3o estou dizendo que o Amoedo ia votar. Estou criticando o Amoedo por dizer que o Jair deixou de votar certas pautas econ\u00f4micas de direita mas esquece da luta do cara de anos contra outras pautas marxistas. Como disse antes economia n\u00e3o \u00e9 tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigobahiense/status/1037508017372246016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_gcguedes,gigantebrasil,Dida_CRF"}
{"id": 1037508009738559488, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 100955771, "username": "brunohott", "tweet": "#NOVO30 #Amoedo  pic.twitter.com/vqckBhdlvc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#Amoedo", "link": "https://twitter.com/brunohott/status/1037508009738559488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507963911589888, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1034887592892882944, "username": "MateusKair", "tweet": "@joaoamoedonovo  pic.twitter.com/56I4riZxvx", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 63, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusKair/status/1037507963911589888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037507768163418114, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 22352056, "username": "Lagrimante", "tweet": "@CanalDoOtario Haaaa ent\u00e3o vamos todos que votam no Bolsonaro, desistir de votar nele e, vamos todos votar no Amoedo n\u00e9! \ud83d\ude44 N\u00e3o fode, porra! \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lagrimante/status/1037507768163418114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalDoOtario"}
{"id": 1037507272648351745, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Pessoal, estamos no jogo!Subimos dois pp no Ibope e estamos empatados tecnicamente com Haddad e A. Dias.Nossa rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 de apenas 12%, muito menor que os demais candidatos. Agora precisamos redobrar nossos esfor\u00e7os, para crescer ainda mais e construir um pa\u00eds melhor para todos pic.twitter.com/UUJKles5H6", "replies": 506, "retweets": 2070, "likes": 10295, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037507272648351745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506659923513344, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4892079256, "username": "MARCOEVERS2", "tweet": "@g1 @tekaribeiro @rodolfodido JO\u00c3O AMOEDO do @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCOEVERS2/status/1037506659923513344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodolfodido,tekaribeiro,g1,partidonovo30"}
{"id": 1037506603896000517, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 77758180, "username": "TaniaVarella", "tweet": "@joaoamoedonovo @P_droMenezes @SrMillionerd @anacand06961490 Eu tamb\u00e9m... lamento que Jo\u00e3o n\u00e3o tenha usado o fundo partid\u00e1rio. Uma pureza exagerada. Teria visibilidade nacional e alcan\u00e7aria um grande eleitorado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaniaVarella/status/1037506603896000517", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacand06961490,SrMillionerd,P_droMenezes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037505816906145798, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 24886628, "username": "kenzorj", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @Tarik_mohad O cara t\u00e1 gritando l\u00e1 do fosso do 1% e voc\u00ea fica dando visibilidade para ele. Deixa o laranja de xepa falando com seu eleitorado ideologicamente safad\u0103o, esses gostam daquele 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kenzorj/status/1037505816906145798", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037505367629094912, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 771888026, "username": "HumbleEconomist", "tweet": "Se o seu objetivo \u00e9 reduzir as chances de PT ou Ciro no poder, n\u00e3o vote no Mito ou no Amo\u00eado. Simples assim.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HumbleEconomist/status/1037505367629094912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504996131127296, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 415967868, "username": "ferrazzo74", "tweet": "#J10 falem da evolu\u00e7\u00e3o proporcional.  Amoedo disparado crescendo 300%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#J10", "link": "https://twitter.com/ferrazzo74/status/1037504996131127296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504649148870656, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 35285622, "username": "guiba_RJ", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/AMbCROZ259E?aVaquinha\u00a0\u2026 Virtual do Jo\u00e3o Amo\u00eado bate 500 mil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guiba_RJ/status/1037504649148870656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037504558921117696, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 895157590908440576, "username": "JoNunesOficial", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 o unico candidato com vi\u00e9s conservador, os \u00fanicos que podem tirar voto dele \u00e9 Alckmin e Amoedo, chegando no segundo turno, vem as alian\u00e7as e transfer\u00eancia de votos e acaba sendo imposs\u00edvel dele crescer caso o advers\u00e1rio seja da esquerda ou centro esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoNunesOficial/status/1037504558921117696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504448032063488, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 279733437, "username": "tuareg32rj", "tweet": "@CBNoficial @joaoamoedonovo #JoaoNosDebates Jo\u00e3o voc\u00ea \u00e9 10! Vamos com tudo nesta elei\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates", "link": "https://twitter.com/tuareg32rj/status/1037504448032063488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,CBNoficial"}
{"id": 1037504204837928960, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "Amoedo ainda tem muito a ganhar!!  https://twitter.com/giveyga/status/1037047934020460547\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1037504204837928960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503870673592321, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1030680753221320710, "username": "AlanLarieu", "tweet": "@joaoamoedonovo @genizahvirtual Se as pessoas n\u00e3o acreditam na ideia, na proposta,  nos valores,  n\u00e3o adianta vc gastar toda a sua fortuna nisso. Ou estamos juntos  ou melhor nem come\u00e7ar. Diferente dos outros partidos, o Novo n\u00e3o \u00e9 do Amoedo. Foi criado por outras 181 pessoas da sociedade civil. Vide ATA TSE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanLarieu/status/1037503870673592321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "genizahvirtual,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037503814302134272, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 796213925167644676, "username": "nandoplayer_RJ", "tweet": "@LaroccaRA @joaoamoedonovo @incognittta Acredite no que quiser, o plano \u00e9 esse mesmo,  unir a Am\u00e9rica do Sul,  unir a Asia e Europa,  uma s\u00f3 moeda. Um s\u00f3 L\u00edder,  mas pra isso,  uma grande redu\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o,  que j\u00e1 est\u00e1 acontecendo,  atrav\u00e9s desses religiosos que matam em nome de \"Deus\" e se espalham pelo mundo..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandoplayer_RJ/status/1037503814302134272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "incognittta,joaoamoedonovo,LaroccaRA"}
{"id": 1037503690566000640, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "@carolaf88 @ffmagalhaes @OpusckiSulains @2309TaniaS Alkmin? N\u00e3o  cresce. O ideal \u00e9 Jo\u00e3o  Amoedo, do Partido Novo.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1037503690566000640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "2309TaniaS,OpusckiSulains,ffmagalhaes,carolaf88"}
{"id": 1037502361206444032, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 353280923, "username": "DDaikovsky", "tweet": "Amo\u00eado defender taxa\u00e7\u00e3o de igrejas n\u00e3o \u00e9 intervencionismo, \u00e9 div\u00eddia hist\u00f3rica! Agora as igrejas v\u00e3o sentir o que \u00e9 ser coagido para pagar algo. Haahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DDaikovsky/status/1037502361206444032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501331857203201, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 120802419, "username": "PedroSetteC", "tweet": "Amoedo, espero que voc\u00ea suba de joelhos a escada da Penha pelo seu plano antiliberal de taxar alguma coisa a mais. E aceite, \u00e9 claro, que vai ser dif\u00edcil pensar no candidato do liberalismo que anuncia impostos.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroSetteC/status/1037501331857203201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500976339607552, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 #eleicoes2018 #Eleicoes #livres #NOVO30 #Amoedo Deixa ver se eu entendi. S\u00f3 se o capit\u00e3o ganhar a elei\u00e7\u00e3o ser\u00e1 limpa? Se n\u00e3o, ser\u00e1 golpe? Ent\u00e3o, virou de esquerda. Se ele perder \u00e9 golpe. No pr\u00f3ximo pleito ele vem com a Dilma!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Eleicoes,#livres,#NOVO30,#Amoedo", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037500976339607552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1037500817220284417, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 70539952, "username": "BernardoJGF", "tweet": "Amo\u00eado defende taxa\u00e7\u00e3o de igrejas e privatiza\u00e7\u00e3o de Petrobras e bancos p\u00fablicos  http://bit.ly/2wJjyPK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoJGF/status/1037500817220284417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500497823981568, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 781999765462585344, "username": "GuilhermeKroos5", "tweet": "@guilhermesdsg Mais do que a do Amoedo? Imposs\u00edvel haha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeKroos5/status/1037500497823981568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilhermesdsg"}
{"id": 1037500488823046144, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 74906834, "username": "Fcastilhorj", "tweet": "Ver colega que cursou a mesma faculdade que voc\u00ea (Hist\u00f3ria) em universidade p\u00fablica (UFRJ) defendendo Jo\u00e3o Amoedo e sua privatiza\u00e7\u00e3o irrestrita \u00e9 de embrulhar o est\u00f4mago \ud83d\ude2b", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fcastilhorj/status/1037500488823046144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499874038689792, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 827618651016675328, "username": "fagundesnubs", "tweet": "Amoedo meu filho, pq voc\u00ea parece ser um candidato bom e depois faz cagada? Me ajuda a te ajudar, pq t\u00e1 dif\u00edcil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagundesnubs/status/1037499874038689792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499576628994053, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3404410017, "username": "LianouJensen", "tweet": "@ThiagoFly @CanalDoOtario @HumanAscendente Concordo! O problema \u00e9 que o tempo \u00e9 muito curto, e n\u00e3o tenho esperan\u00e7as que Amoedo consiga ir pro segundo turno. Esse seria um grande motivo pra celebrar! Bolsonaro e Amoedo no segundo turno. A esquerda ficando de fora j\u00e1 est\u00e1 \u00f3timo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LianouJensen/status/1037499576628994053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HumanAscendente,CanalDoOtario,ThiagoFly"}
{"id": 1037499559956672512, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@crisrede @filgmartin O ibope parte da premissa que todos os votos dos \"retardat\u00e1rios \" alckmim, Marina e amoedo ir\u00e3o contra o Bolsonaro. Ciro tem todos os votos do lula no segundo turno, por\u00e9m Bolsonaro tamb\u00e9m tem votos do amoedo , Alckmin e Marina, fora os votos envergonhados !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037499559956672512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,crisrede"}
{"id": 1037499313914605569, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 274623485, "username": "Don_Martins1", "tweet": "Amoedo j\u00e1 era", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Don_Martins1/status/1037499313914605569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498879669874689, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 170307400, "username": "lincolnwesley", "tweet": "@Joao_Almirante Quem vota no Amoedo, vota por convic\u00e7\u00e3o. Quest\u00e3o de princ\u00edpios. Alckmin tem que pegar voto dos minions e dos indecisos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lincolnwesley/status/1037498879669874689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joao_Almirante"}
{"id": 1037498525171544065, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 22979124, "username": "jprodrigues", "tweet": "A onda Amo\u00eado - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/a-onda-amoedo/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprodrigues/status/1037498525171544065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498490841194496, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@filgmartin @an_dre_sil_va Ciro, por\u00e9m no segundo turno o tempo de TV e igual pra todo mundo!Cito vai capturar os votos da esquerda.Mais Bolsonaro tamb\u00e9m pega votos da Marina, Alckmin e amoedo !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037498490841194496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "an_dre_sil_va,filgmartin"}
{"id": 1037498439389589504, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1020449080802185218, "username": "MercedesGuimar2", "tweet": "@NarradorDaBolsa @HelhoAS Amo\u00eado ser\u00e1 a surpresa nessas elei\u00e7\u00f5es ...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MercedesGuimar2/status/1037498439389589504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelhoAS,NarradorDaBolsa"}
{"id": 1037498372125548545, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "#eleicoes2018 #Eleicoes #NOVO30 #AMOEDO2018 Bolsonaro perde para todo mundo no 2\u00ba Turno. Ciro, Marina e Alckmin tecnicamente empatados e AMOEDO cresce 200%%%%% D\u00e1lhe @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Eleicoes,#NOVO30,#AMOEDO2018", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037498372125548545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30"}
{"id": 1037498082622152705, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 54071453, "username": "zeknust", "tweet": "@Darlanamott HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAEsse tweet foi t\u00e3o bom q vc pode ficar com os meus dois reais do Amoedo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeknust/status/1037498082622152705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Darlanamott"}
{"id": 1037497997477720064, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2230151627, "username": "vrr93", "tweet": "@Joao_Almirante O Nulo e o Bolsonaro s\u00e3o as segundas op\u00e7\u00f5es da turma do Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vrr93/status/1037497997477720064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joao_Almirante"}
{"id": 1037497947733282816, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 127634479, "username": "FlaviaNavarroR", "tweet": "Mudei meu voto de Amoedo para Bolsonaro, no caso das pesquisas do IBOPE ou do Datafolha estarem corretas. N\u00e3o quero co\u0155rer risco e nem ajudar a esquerda ou centro-esquerda.  DIREITA SEMPRE!!!p  https://twitter.com/aruthcao/status/1037436508066770950\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaviaNavarroR/status/1037497947733282816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497046150905856, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 127634479, "username": "FlaviaNavarroR", "tweet": "Um dos motivos que mudei meu voto de Amoedo para Bolsonaro \u00e9 no caso das pesquisas do IBOPE ou do Datafolha estarem corretas. N\u00e3o quero co\u0155rer risco e nem ajudar a esquerda ou centro-esquerda.  DIREITA SEMPRE!!!  https://twitter.com/deusnoslivrept/status/1037494370277224450\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaviaNavarroR/status/1037497046150905856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496755284262913, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3404410017, "username": "LianouJensen", "tweet": "@ThiagoFly @CanalDoOtario Poxa Ot\u00e1rio, eu at\u00e9 voto no Amoedo pra esquerda n\u00e3o voltar. O problema \u00e9 que ele n\u00e3o cresce nas pesquisas! Vai ter que ser Bolsonaro mesmo. Adoro seu canal, Ot\u00e1rio. Vamos com tudo!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LianouJensen/status/1037496755284262913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalDoOtario,ThiagoFly"}
{"id": 1037496310583189504, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 29189852, "username": "zeto83", "tweet": "@vtrleao O contr\u00e1rio tb me deixa puto \"ain, vota m\u00f3 amoedo pq ele j\u00e1 \u00e9 rico\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeto83/status/1037496310583189504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vtrleao"}
{"id": 1037495984669057025, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2500568392, "username": "Adrianiin_fb", "tweet": "@joaoamoedonovo @wanglausson @augustoeu @CacauHeinz \u00c9 \u00f3bvio q isso \u00e9 importante. Um vc tem livre mercado e etc e o outro o governo controla tudo e etc.. Vc vota em quem quiser mas no 2 turno vai ter q decidir no q vai votar e parece q vai ser contra a sua convic\u00e7\u00e3o. Espero q use a raz\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adrianiin_fb/status/1037495984669057025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CacauHeinz,augustoeu,wanglausson,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037495946437910529, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 781999765462585344, "username": "GuilhermeKroos5", "tweet": "@guilhermesdsg Amoedo em 1\u00b0? N\u00e3o entendi ent\u00e3o seu al\u00edvio hahaha, cada vez que lembro dessas elei\u00e7\u00f5es me bate uma tristeza", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeKroos5/status/1037495946437910529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilhermesdsg"}
{"id": 1037495853055979520, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 352824714, "username": "HigorBrito1", "tweet": "@delduque @mvitorodrigues AMOEDO PRECISA CRESCER MAIS NAS PESQUISAS. Se n vou ter que ir de Bolsonaro 2 turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HigorBrito1/status/1037495853055979520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mvitorodrigues,delduque"}
{"id": 1037495317917323265, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 22979124, "username": "jprodrigues", "tweet": "Reforma da Previd\u00eancia de Amo\u00eado vai atacar 'privil\u00e9gios' de pol\u00edticos e servidores  https://www.huffpostbrasil.com/2018/09/03/joao-amoedo-quer-atacar-privilegios-de-politicos-e-servidores-na-previdencia_a_23503647/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprodrigues/status/1037495317917323265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494898637922305, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1025598244724854784, "username": "andrematheus85", "tweet": "Globo/Ibope, divulgada hoje:Bolsonaro 22% (+2)Ciro Gomes 12% (+3)Marina Silva 12% (0)Geraldo Alckmin 9% (+2)Haddad 6% (+2)Amo\u00eado 3% (+2)\u00c1lvaro Dias 3% (0)Boulos 1% (0)Vera 1% (0)Jo\u00e3o Goulart Filho 1% (0)O restante n\u00e3o pontuou.#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/andrematheus85/status/1037494898637922305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494333472161792, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 353404980, "username": "AntonioSous", "tweet": "Amo\u00eado empatado com Haddad, na margem de erro  https://www.oantagonista.com/?p=111211\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioSous/status/1037494333472161792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494154488700928, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "O ibop passa pela premissa que todos os votos do alckmim , amoedo, Marina e cia , v\u00e3o migrar contra o Bolsonaro.Os \u00fanicos candidatos que n\u00e3o dar\u00e3o votos para o Bolsonaro e o Ciro e o addad...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037494154488700928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493841656340480, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 269963267, "username": "nando7733", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ary_AntiPT Infelizmente no Brasil quem tem dinheiro \u00e9 endemoniado pelos outros, n\u00e3o voltaria nele pq meu presidente usa uma 9mm kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nando7733/status/1037493841656340480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ary_AntiPT,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037490794633080835, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @CBNoficial @danielsabino88 Essa fala mansa e racional, respostas firmes e coesas... sabe o que tem por tr\u00e1s?A maior armadilha da vida dos pol\u00edticos.O \u00fanico, em anos, que tem coragem de acabar com os privilegiados que vivem em outro planeta, mas habitam Bras\u00edlia vez ou outra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037490794633080835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielsabino88,CBNoficial,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037490705491476480, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 213799398, "username": "flaviocpinheiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @EmersonLessa O NOVO evita r\u00f3tulos. Leia sobre o NOVO aqui:  http://www.novo.org.br\u00a0. O programa de governo do Amoedo est\u00e1 aqui:  https://goo.gl/HXfqe7\u00a0.  O NOVO n\u00e3o aceita nem filiado ficha suja e defende o fortalecimento de leis contra corrup\u00e7\u00e3o. Conhe\u00e7a @mtrindadenovo para governador do RJ.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviocpinheiro/status/1037490705491476480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmersonLessa,joaoamoedonovo,mtrindadenovo"}
