{"id": 1038454577018875904, "date": "2018-09-08", "time": "10:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 157504054, "username": "fgmoser", "tweet": "o momento pol\u00edtico exige estrat\u00e9gia e cautela, n\u00e3o vai dar pra votar no primeiro turno pra presid\u00eancia na chapa quem eu realmente gostaria, do Boulos e da ind\u00edgena S\u00f4nia Guajajara, pois se fizer assim posso...  https://www.facebook.com/100000527960899/posts/2265681840126059/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fgmoser/status/1038454577018875904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452569130131456, "date": "2018-09-08", "time": "10:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 32162996, "username": "Muzitano", "tweet": "@DaniloGentili Mas voc\u00ea nunca negou que gostava de comer Boulos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Muzitano/status/1038452569130131456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038450798886313984, "date": "2018-09-08", "time": "10:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 175178344, "username": "DeckFreedom", "tweet": "Voc\u00eas tamb\u00e9m acham o Boulos gatinho??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeckFreedom/status/1038450798886313984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448929157861383, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 293094688, "username": "laylaew_", "tweet": "@mirescl mto!! eu s\u00f3 abriria m\u00e3o do Boulos pelo Haddad, mas t\u00e1 foda. uma burrice do caralho esse demora pra lan\u00e7ar o Haddad logo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laylaew_/status/1038448929157861383", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mirescl"}
{"id": 1038440757701627904, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2577469968, "username": "freitass11", "tweet": "@GFiuza_Oficial Ordem do Boulos assinada e com firma reconhecida em cart\u00f3rio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitass11/status/1038440757701627904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GFiuza_Oficial"}
{"id": 1038438773070209024, "date": "2018-09-08", "time": "09:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2848225091, "username": "caelzao", "tweet": "gente boulos \u00e9 tudo de bom pelo amor de deusvamo invadir tudo aokoksoks", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caelzao/status/1038438773070209024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437924877025281, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 327135102, "username": "danielprietosur", "tweet": "@MarioRobertoP En el v\u00eddeo se puede observar c\u00f3mo entra el cuchillo pero no salen las tripas. Me temo que aqu\u00ed va a ganar la ultraderecha. La izquierda de Boulos, Haddad y Marina Silva no est\u00e1 organizada y, adem\u00e1s, cargan el mote medi\u00e1tico de la corrupci\u00f3n.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielprietosur/status/1038437924877025281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarioRobertoP"}
{"id": 1038433475865530368, "date": "2018-09-08", "time": "09:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 39391766, "username": "marianasgf", "tweet": "Da minha parte, meu sonho seria que Boulos ganhasse. Mas partindo do princ\u00edpio de que ser realista agora \u00e9 importante, estou muito a favor do Ciro. Inclusive fa\u00e7o campanha FORTE dele para os minions que eu conhe\u00e7o.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianasgf/status/1038433475865530368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425461909585927, "date": "2018-09-08", "time": "08:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 97485639, "username": "DanielDurao", "tweet": "Por que n\u00e3o vejo isso acontecendo com Ciro, Marina, Boulos.... Crivella, Freixo.... Vereadores que at\u00e9 me esque\u00e7o os nomes as vezes... Rom\u00e1rio? Vejo isso somente com ele... ser\u00e1 que esse povo est\u00e1 errado? Ser\u00e1...  https://www.facebook.com/100006968552201/posts/2132742513634680/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielDurao/status/1038425461909585927", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424549384183810, "date": "2018-09-08", "time": "08:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 980580005775323136, "username": "Admr20605638", "tweet": "@GuilhermeBoulos Boulos falando de \u00c9TICA? KKKKKKKKKKKKKKKKKKmundo t\u00e1 do avesso mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Admr20605638/status/1038424549384183810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038420669523025921, "date": "2018-09-08", "time": "08:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 366740216, "username": "andhidekee", "tweet": "Vendo muita gente da minha linha de conviv\u00eancia indo votar no Ciro ou dividido entre ele e Haddad. Eu estou dividido ainda com ambos e um pouco do Boulos, embora venha tendendo mais para os dois primeiros mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andhidekee/status/1038420669523025921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417954793299968, "date": "2018-09-08", "time": "08:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 362439668, "username": "Roney_rny", "tweet": "@DaniloGentili Deve ter mais votos que o boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roney_rny/status/1038417954793299968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038415251878936576, "date": "2018-09-08", "time": "08:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 972647156174729216, "username": "mendesinhago", "tweet": "\u00c9poca de elei\u00e7\u00f5es \u00e9 vc ver uma placa escrito \"bolos caseiros\"e entender Boulos caseiros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mendesinhago/status/1038415251878936576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405486486405120, "date": "2018-09-08", "time": "07:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2242339485, "username": "Hunters5love", "tweet": "Por fim, as propostas que mais me agradaram foram a do Boulos, Marina e Ciro. Assim sigo esperando o PT lan\u00e7ar o seu candidato para podermos avaliar suas propostas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hunters5love/status/1038405486486405120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038403985324027904, "date": "2018-09-08", "time": "07:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2242339485, "username": "Hunters5love", "tweet": "Nas propostas do PT senti a falta de programas que valorizem o profissional da \u00e1rea de educa\u00e7\u00e3o que aparecem nas propostas da Marina, Boulos e Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hunters5love/status/1038403985324027904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396536852492290, "date": "2018-09-08", "time": "07:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 100040201, "username": "mbalbi69", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti Perfeito ou os militares v\u00e3o ficar dentro dos quart\u00e9is assistindo o caos se instalar? Vendo St\u00e9dile e Boulos com os seus ex\u00e9rcitos ocuparem o Pal\u00e1cio do Planalto e a Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbalbi69/status/1038396536852492290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1038391591852036096, "date": "2018-09-08", "time": "06:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 96440982, "username": "oicram007", "tweet": "Pessoal,A bruxa t\u00e1 solta !!! Acabaram de esfaquear o Boulos !!!! em Niter\u00f3i, Rio de Janeiro, Brazil  https://www.instagram.com/p/Bndrq0xnSCZ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mhfp3wb881kt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oicram007/status/1038391591852036096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390413080580096, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:41", "timezone": "CDT", "user_id": 889639703934369794, "username": "SaraLaurian", "tweet": "Qdo algu\u00e9m do PSOL,tipo Boulos no debate, acusa algu\u00e9m de promover discurso de \u00f3dio, \u00e9 como se a Bruna Surfistinha criticasse a promiscuidade exual.O PSOL tem como mentor Achille Lollo, condenado por homic\u00eddio na It\u00e1lia. Ele queimou um pr\u00e9dio c crian\u00e7as dentro. @JoselitoMuller3.", "replies": 0, "retweets": 26, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraLaurian/status/1038390413080580096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3"}
{"id": 1038377813127180289, "date": "2018-09-08", "time": "05:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 64504394, "username": "_lewisCarol", "tweet": "@mainstreana Cara, j\u00e1 vi muita gente filiada ao PSOL andar com adesivinho do Boulos mas parando pra conversar com os amigos falando que ia votar em Haddad ou Ciro por todos esses motivos que a gente j\u00e1 sabe quais s\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lewisCarol/status/1038377813127180289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mainstreana"}
{"id": 1038371299524005893, "date": "2018-09-08", "time": "05:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 802560668880830464, "username": "KtiaPeixoto2", "tweet": "Eu poderia tentar matar ou agredir Lula, Gleisi, Boulos, St\u00e9dile e todos da esquerda que incitam \u00e0 viol\u00eancia e jogam povo contra povo, mas JAMAIS farei isso, porque n\u00e3o sou um VERME INESCRUPULOSO, IMBECIL, CRIMINOSA e MAU CAR\u00c1TER.  pic.twitter.com/KXjPb2OWiJ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KtiaPeixoto2/status/1038371299524005893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038361108921364481, "date": "2018-09-08", "time": "04:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3226775518, "username": "isaaabmello", "tweet": "@gabbief Acho que se um candidato mais centralizado nem esquerda nem de direita vencer, ia ser mais tranquilo, ia evitar um breve caos, apesar de eu gostar do Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaaabmello/status/1038361108921364481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabbief"}
{"id": 1038360220819447808, "date": "2018-09-08", "time": "04:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3226775518, "username": "isaaabmello", "tweet": "@gabbief Eu gosto do que o  boulos prop\u00f5e mas eu sei que ele tem baixa chance de ganhar, ent\u00e3o tava pensando no Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaaabmello/status/1038360220819447808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabbief"}
{"id": 1038354196423225344, "date": "2018-09-08", "time": "04:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 552079345, "username": "LindomarDaros", "tweet": "Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LindomarDaros/status/1038354196423225344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038353571136380928, "date": "2018-09-08", "time": "04:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 28145247, "username": "pcfilho", "tweet": "L\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO  https://youtu.be/ryZgPpnUWtc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcfilho/status/1038353571136380928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038348298430627841, "date": "2018-09-08", "time": "03:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 90302141, "username": "EvertonMiteiro7", "tweet": "@bernardocury Ciro, aquele que gosta de agredir opositor?Boulos que invade e coloca fogo em propriedade privada?S\u00e3o contra a viol\u00eancia sim, aham...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertonMiteiro7/status/1038348298430627841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardocury"}
{"id": 1038293593608409090, "date": "2018-09-08", "time": "00:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3128282645, "username": "ThalyssonBemac", "tweet": "@PastorMalafaia Sim, o bandido \u00e9 de esquerda, socialista e comunista como o pr\u00f3prio Facebook mostra. Ele \u00e9 apoiador do Lula e amigo do Boulos, como est\u00e1 l\u00e1 vinculado no perfil do mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThalyssonBemac/status/1038293593608409090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038292304040275968, "date": "2018-09-08", "time": "00:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 875072728088399872, "username": "robertabastosn", "tweet": "Indiscutivelmente os melhores em entrevistas at\u00e9 o momento foram: Haddad, Ciro, Boulos e Eduardo Jorge.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertabastosn/status/1038292304040275968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038289618628759552, "date": "2018-09-07", "time": "23:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 221742035, "username": "mainstreana", "tweet": "queria ser do PSOL e fazer campanha pra Boulos e n\u00e3o ter que me preocupar em ganhar a elei\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainstreana/status/1038289618628759552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038286314834223104, "date": "2018-09-07", "time": "23:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 875072728088399872, "username": "robertabastosn", "tweet": "Bolsom\u00ednions deram tiro e amea\u00e7aram o comit\u00ea de Guilherme Boulos;-Bolsom\u00ednios continuaram comemorando, Bo\u00e7al Nero continuou fazendo discursos de \u00f3dio e ensinando crian\u00e7as a fazer sinal de arma por todo o Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertabastosn/status/1038286314834223104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038282238952198146, "date": "2018-09-07", "time": "23:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 80232611, "username": "prjosemauricio", "tweet": "Frouxid\u00e3o com a Esquerda.Se eu escrevesse aqui que o LULA, a DILMA, o FREIXO, a LUCIANA GENRO ou BOULOS ou outro esquerdopata deveria morrer em um atentado como os professores e alunos de universidades publicas...  https://www.facebook.com/1505001052/posts/10217465839506964/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prjosemauricio/status/1038282238952198146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038280474907627521, "date": "2018-09-07", "time": "23:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 915476044584570880, "username": "ClaudioPlachta", "tweet": "@Pirulla25 Deve estar acordado a essa hora igual a mim ! Astr\u00f4nomo \u00e9 zumbi eterno !! Esta tudo bem a\u00ed ? Quando haver\u00e1 um v\u00eddeo Boulos !!!! Kkkkkkkkkkkkk grande abra\u00e7o !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioPlachta/status/1038280474907627521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pirulla25"}
{"id": 1038271858112638976, "date": "2018-09-07", "time": "22:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 715300307358642177, "username": "lixonardo", "tweet": "meu sonho \u00e9 o ciro gomes vencer a elei\u00e7\u00e3o e do nada anunciar que vai pegar as diretrizes do boulos pra comandar a na\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lixonardo/status/1038271858112638976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266318145957889, "date": "2018-09-07", "time": "22:22:34", "timezone": "CDT", "user_id": 631176205, "username": "aEduardocGomes", "tweet": "Crime organizado est\u00e1 \"mais perto de Bras\u00edlia\" que nas favelas, diz Boulos  https://goo.gl/3GRh6z\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aEduardocGomes/status/1038266318145957889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262081630429184, "date": "2018-09-07", "time": "22:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 781500356706594816, "username": "in5ide_Ritis", "tweet": "@bsbravo @BkerKali U\u00e9 n importa, algum demagogo vc apoia, de qualquer forma se apoia algu\u00e9m, vc ser\u00e1 um falso moralista. Ciro o maior oportunista desses ai, consegue disputar ali com o Boulos. Alckmin, a maior raposa ali de rabo preso. Marina, adora distorcer e aumentar para favorecer o discurso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/in5ide_Ritis/status/1038262081630429184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BkerKali,bsbravo"}
{"id": 1038261005707608064, "date": "2018-09-07", "time": "22:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 220525490, "username": "andregodofwar", "tweet": "@oiluiz @italloandrade Esses seus amiguinhos j\u00e1 deveriam estar comento capim pela raiz n\u00e9 n\u00e3o? Fora o Boulos de merda a Benedita ou seja o problema n\u00e3o \u00e9 o que se fala e sim quem fala..... Na verdade a Anta e o Analfabeto deveriam ter morrido em 64 essa foi a falha do EB  pic.twitter.com/yPFIHaLsBv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andregodofwar/status/1038261005707608064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "italloandrade,oiluiz"}
{"id": 1038254948629315584, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 9459372, "username": "leoluz", "tweet": "As melhores entrevistas com os candidatos s\u00e3o as do Glenn Greenwald. O cara apertou TODO MUNDO, puta que pariu. Boulos at\u00e9 gaguejou, ahuhauhuahuaaahauhuahuaha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoluz/status/1038254948629315584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250074411819008, "date": "2018-09-07", "time": "21:18:02", "timezone": "CDT", "user_id": 9459372, "username": "leoluz", "tweet": "Esse cavanhaque do Boulos \u00e9 de feltro de p\u00e9 de mesa com certeza.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoluz/status/1038250074411819008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248792116682752, "date": "2018-09-07", "time": "21:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 761677564674973696, "username": "rosimac2007", "tweet": "Eu gosto demais do modo inteligente e direto com que o Boulos usa de ironia nas entrevistas.  https://twitter.com/dgsocialismo/status/1038245499814531072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosimac2007/status/1038248792116682752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246284971388928, "date": "2018-09-07", "time": "21:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 132997825, "username": "rodrigovieira", "tweet": "@VEJA Do Boulos??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigovieira/status/1038246284971388928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038235344737628161, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:30", "timezone": "CDT", "user_id": 83257314, "username": "dciorni", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MarceloFreixo Boulos Fecal e Marcelo Fresco...2 VAGABUNDOS COMUNISTAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dciorni/status/1038235344737628161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloFreixo,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038231265458176000, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 943205751119646720, "username": "OtavioTeixeir20", "tweet": "@MBLivre 4 advogados: Haddad, Alkimim, Ciro e Boulos; ou Marina, Amoedo, Daciolo e Meireles; ou...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OtavioTeixeir20/status/1038231265458176000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038230870384144385, "date": "2018-09-07", "time": "20:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2589727543, "username": "CaroolHonorato", "tweet": "\"Os candidatos Marina, Ciro, Amoedo, Alckmin e incr\u00edvel que pare\u00e7a, at\u00e9 o Boulos e o Haddad repudiando o ataque ao seu advers\u00e1rio e torcendo por melhoras...Mas os seus eleitores lamentando por Bolsonaro ter sobrevivido.O problema n\u00e3o s\u00e3o os...  https://www.facebook.com/100003245574387/posts/1836341016484066/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaroolHonorato/status/1038230870384144385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229910236659712, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2595816686, "username": "thamyxres", "tweet": "a gente sabe que o boulos n\u00e3o tem for\u00e7a pra chegar no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thamyxres/status/1038229910236659712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220653403557888, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 29003840, "username": "RodolfoRoquette", "tweet": "@roxmo O candidato da CNBB deve ser o Boulos!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodolfoRoquette/status/1038220653403557888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1038217737888296960, "date": "2018-09-07", "time": "19:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 258599258, "username": "DomConstantino", "tweet": "Minha m\u00e3e falando que vai votar no boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DomConstantino/status/1038217737888296960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209913330311168, "date": "2018-09-07", "time": "18:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial #GazetaEstadaoJP  Chama @joaoamoedonovo  para o debate !!!na pesquisa Ibope tem 3% como \u00c1lvaro Dias ,acima dos 2% de Meirelles, 1% de Boulos e 0% de Daciolo !!!  o Cabo Daciolo n\u00e3o ir\u00e1 ao debate como anunciado Queremos ver #JoaoNaGazeta #JoaoNoDebate  https://twitter.com/cabodaciolo/st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#JoaoNaGazeta,#JoaoNoDebate", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1038209913330311168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038201758550511616, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 66191072, "username": "aluizadiass", "tweet": "At\u00e9 o momento meu cora\u00e7\u00e3o ainda \u00e9 do Boulos, mas confesso q se perceber q o Ciro depende do meu voto pra ganhar, eu vou apertar 12, engolir em seco, e passar 3 meses tendo pesadelos com a Motosserra... Mas vou, n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aluizadiass/status/1038201758550511616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195816865906688, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 168912890, "username": "valgianola", "tweet": "@amanurta Amiga eu t\u00f4 com um peso no cora\u00e7\u00e3o em pensar em votar no Ciro, queria mesmo era Boulos mas medo do bolso ganhar no 1\u00ba turno. O que vc pensa sobre o Haddad?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valgianola/status/1038195816865906688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amanurta"}
{"id": 1038193088232124416, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1021862302159720448, "username": "RonaldoAS4", "tweet": "@claudioedantas Discurso de \u00f3dio do Bolsonaro???Algu\u00e9m se lembra do discurso da Benedita dizendo q tava na hora de derramar sangue?E aquele \u00faltimo do Lula antes de ir em cana? Com sangue no olhos!Sem mencionar Boulos, Gleyse Lindinho e etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldoAS4/status/1038193088232124416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1038189423974866944, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 967011616859611140, "username": "Gilson03174286", "tweet": "@MussumAlive Vote NO BOULOS seu merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gilson03174286/status/1038189423974866944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MussumAlive"}
{"id": 1038189018322743298, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:25", "timezone": "CDT", "user_id": 808872832339951616, "username": "Andersoncleitin", "tweet": "@lucca_gtz N\u00e3o mesmo okBoulos \u00e9 o melhor hj, o mais preparado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andersoncleitin/status/1038189018322743298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucca_gtz"}
{"id": 1038179429485293570, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 876386407769681920, "username": "CarolAnaMarques", "tweet": "@vogt_jeanSI @MottaTarcisio @rayanessm1 Viada o boulos vai esta ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolAnaMarques/status/1038179429485293570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rayanessm1,MottaTarcisio,vogt_jeanSI"}
{"id": 1038179294223187968, "date": "2018-09-07", "time": "16:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "Nossa, quanta gente linda! 'Hitei'. Vou passar o Boulos...rs. Zuera (2 rts \u00e9 hit for me).Obrigado galera! Compartilha a\u00ed pra galera pegar a #OndaLaranja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038179294223187968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176428150403075, "date": "2018-09-07", "time": "16:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1885170896, "username": "08_pascoal", "tweet": "A parada \u00e9 o seguinte: VOTE NO BOULOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/08_pascoal/status/1038176428150403075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166323027693570, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3418567498, "username": "tesfla", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @dooguinho17 @luciastedile Voc\u00eas est\u00e3o esquecendo do Boulos que \u00e9 pior que o energ\u00fameno do Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tesfla/status/1038166323027693570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciastedile,dooguinho17,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038159126558330880, "date": "2018-09-07", "time": "15:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1025740639802191873, "username": "FlavioFdeLima1", "tweet": "Tudo que o Boulos diz ele nega no mesmo instante maneando negativamente a cabe\u00e7a. H\u00e1 sinal mais inconfund\u00edvel do que este de quem n\u00e3o acredita no que diz?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioFdeLima1/status/1038159126558330880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154461716402182, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2874693418, "username": "luamacielby", "tweet": "Se o Boulos n\u00e3o subir, terei que ser voto CR\u00cdTICO em Ciro Gomes", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luamacielby/status/1038154461716402182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151209226575873, "date": "2018-09-07", "time": "14:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 915476044584570880, "username": "ClaudioPlachta", "tweet": "@Pirulla25 Sumiu no universo qu\u00e2ntico !! Deve ter virado uma onda paleol\u00edtica!!!!! Ou Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioPlachta/status/1038151209226575873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pirulla25"}
{"id": 1038145683948232705, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1861736742, "username": "ViWildhagen", "tweet": "@DaniloGentili Quantos amigos perdeu com esse post Danilo? Mais ir menos que o n\u00famero de eleitores do Boulos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViWildhagen/status/1038145683948232705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038143959921504256, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @tvgazetaoficial @Estadao Chama @joaoamoedonovo  para os debates, pelo \u00faltimo Ibope tem 3% como \u00c1lvaro Dias e percentual de inten\u00e7\u00e3o de votos acima de Meirelles, Boulos e Daciolo !!!  E o Cabo Daciolo n\u00e3o ir\u00e1 ao debate como anunciado Queremos ver #AmoedoNosDebates https://twitter.com/cabodaciolo/status/1038130953082757120?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AmoedoNosDebates", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1038143959921504256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,tvgazetaoficial,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038138690881695746, "date": "2018-09-07", "time": "13:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3295830465, "username": "dwss92", "tweet": "@cellecrf_ Onde eu disse que era brincadeira!? E vamos l\u00e1, o Ciro falou em receber na bala um juiz, o Boulos \u00e9 lider de um movimento que mata gado, incendeia fazendas e agride agricultores... Mas o bolsonaro que tem discurso de \u00f3dio...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dwss92/status/1038138690881695746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cellecrf_"}
{"id": 1038130185466531840, "date": "2018-09-07", "time": "13:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 110485164, "username": "Bebethsal", "tweet": "Diante das c\u00e2meras, sustentam o oposto! Imagina o baderneiro Boulos dizer que \u00e9  contra qualquer forma de viol\u00eancia!  https://twitter.com/mottamvs/status/1038098563077730304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bebethsal/status/1038130185466531840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128632005308417, "date": "2018-09-07", "time": "13:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Ser\u00e1 que esse bo\u00e7al esqueceu das amea\u00e7as que Benedita fez, clamando derramamento de sangue, do professor da UFRJ dizendo que a direita merece um bom pared\u00e3o, uma boa vala e uma boa bala, do Boulos dizendo que iriam incendiar o pa\u00eds e tantos outros???  https://www.oantagonista.com/?p=111615\u00a0", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038128632005308417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127811633000448, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 24271121, "username": "caioportella", "tweet": "Boulos finalmente abre a boca, fala a verdade e diz uma coisa certa...DE QUALQUER MODO,CONTINUA O MESMO VAGABUNDO OPORTUNISTA DE SEMPRE...UM ZERO A ESQUERDA... https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11305/boulos-finalmente-abre-a-boca-fala-a-verdade-e-diz-uma-coisa-certa\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioportella/status/1038127811633000448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125428878266368, "date": "2018-09-07", "time": "13:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 163344651, "username": "jc_oliver8", "tweet": "@DaniloGentili Entendi. Vai dar \"boulos\" no voto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jc_oliver8/status/1038125428878266368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038116144710918145, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 127254089, "username": "r_monteiro_", "tweet": "@viniciusduarte @mathoslima Fosse assim, Guilherme Boulos, Gleisi Hoffman, Ciro Gomes, Lindbergh Faria, entre outros, poderiam receber facadas pois, assim como o Bolsonaro, expuseram publicamente suas vis\u00f5es e opini\u00f5es. Em tempo, que fique claro: n\u00e3o sou eleitor do Bolsonaro, beleza? Tento ser imparcial.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_monteiro_/status/1038116144710918145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mathoslima,viniciusduarte"}
{"id": 1038115536008355840, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 707019816301887489, "username": "omarciopaulo", "tweet": "Fiz a enquete de aprova\u00e7\u00e3o de cada presidenci\u00e1vel com meus amigos l\u00e1 no meu stories e o resultado foi esse (cada candidato recebeu, em m\u00e9dia, 125 votos)Ciro - 78%Haddad - 62%Boulos - 56%Marina - 47%Amoedo - 18%Meirelles - 6%\u00c1lvaro Dias - 2%Alckmin - 2%Bolsonaro - 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omarciopaulo/status/1038115536008355840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111351275749376, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 181625965, "username": "acfcflu", "tweet": "@xicosa Boulos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acfcflu/status/1038111351275749376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038109169893691392, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 734817906408718336, "username": "RamonMeloVEVO", "tweet": "Mudei minha localiza\u00e7\u00e3o no Facebook para \"Estados Unidos\" para escapar da propaganda eleitoral mas o Boulos foi l\u00e1 me buscar mesmo assim kkkkkkk  pic.twitter.com/igsWxGDYte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamonMeloVEVO/status/1038109169893691392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107909161398272, "date": "2018-09-07", "time": "11:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3398887690, "username": "larisalesla", "tweet": "Eu t\u00f4 rindo muito dos coment\u00e1rios kkkkk\u00c9 isso a\u00ed Boulos 17  https://twitter.com/DaniloGentili/status/1038100548610867203\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larisalesla/status/1038107909161398272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107458013732864, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 27642521, "username": "maimax", "tweet": "@lccosta26 @vicaricarli @AlessandrAntiPT Mo\u00e7a, se a facada fosse no Boulos, vc acha que ele ia falar algo sobre rep\u00fadio \u00e0 viol\u00eancia e defesa do debate de ideias?Acha mesmo?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maimax/status/1038107458013732864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlessandrAntiPT,vicaricarli,lccosta26"}
{"id": 1038106614732140544, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 34451411, "username": "Pbicalho", "tweet": "- Ciro defendendo privatiza\u00e7\u00f5es,- Marina defendendo a desburocratiza\u00e7\u00e3o,- Boulos defendendo a puni\u00e7\u00e3o exemplar de crimes,\u00c9, parab\u00e9ns que a esquerda t\u00e1 virando direita. O povo \u00e9 de direita!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pbicalho/status/1038106614732140544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103498485891073, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 935762560279875584, "username": "arthurguedez", "tweet": "@hugokatsuo @smisnogard Ate quando for poss\u00edvel espero eu. Tem mais em jogo do q apenas uma elei\u00e7\u00e3o, tem a democracia em jogo. Meu voto 13 dia 7 \u00e9 um voto d protesto. N podem prender um candidato s\u00f3 pq ele ta forte nas pesquisas. Euprovavelmente preferiria votar Boulos se as circunst\u00e2ncias fossem outras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurguedez/status/1038103498485891073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "smisnogard,hugokatsuo"}
{"id": 1038102269898760192, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 16872535, "username": "selima7", "tweet": "@DaniloGentili Se for verdade, vou dar um Boulos no seu programa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/selima7/status/1038102269898760192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038102240660217857, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 116292545, "username": "yrianghreice", "tweet": "\u201cAin mas joao amoedo ain\u201d vc vota no boulos e eu nao te chamo de mongoloide na sua cara entao pfvor drop it", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yrianghreice/status/1038102240660217857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101971981529088, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 101595083, "username": "mariobvn", "tweet": "@DaniloGentili Vai fazer campanha de gra\u00e7a pro Boulos, ne Danilo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariobvn/status/1038101971981529088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038101420472496128, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 116292545, "username": "yrianghreice", "tweet": "E se fosse o boulos vcs iam estar subindo pelas paredes entao pfvor sem essa. O que \u00e9 errado deve ser combatido e fim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yrianghreice/status/1038101420472496128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101323311468544, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 17477363, "username": "ocafezinho", "tweet": "A posi\u00e7\u00e3o de Ciro (e de Lula) era de que n\u00e3o faz sentido defender indulto se ele ainda tem recursos no STJ e STF. Manuela e Boulos (e petistas) entraram na onda, querendo ajudar, mas falaram besteira.", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocafezinho/status/1038101323311468544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098095190491137, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 94184305, "username": "cetterra", "tweet": "@_caique_brasil A esquerda invade terras e resid\u00eancias. A esquerda mata, sequestra e comete grandes atrocidades. Enquanto pessoas como Boulos representar a esquerda e enquanto a esquerda apoiar os terroristas travestidos de MST e MTST (e suas derivadas), n\u00e3o ser\u00e1 reconhecida como coisa boa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cetterra/status/1038098095190491137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_caique_brasil"}
{"id": 1038096278809456642, "date": "2018-09-07", "time": "11:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1015494507792666624, "username": "Pimentheus", "tweet": "@SamuelJSMorais1 Acho que o mais triste foi ver pessoas pr\u00f3ximas apoiando um ato abomin\u00e1vel como esse. Depois n\u00f3s que somos os facistas, opressores... Em que realidade a esquerda vive? Eu ficaria muito mal se fizessem isso at\u00e9 com o idiota do Boulos! Mas eles n\u00e3o, comemoram... Triste demais.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pimentheus/status/1038096278809456642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SamuelJSMorais1"}
{"id": 1038096118679252992, "date": "2018-09-07", "time": "11:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 41203474, "username": "Tyler_M_Durden", "tweet": "@_o_demo_ @GuilhermeBoulos Boulos, o que voc\u00ea fala n\u00e3o significa nada para mim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tyler_M_Durden/status/1038096118679252992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,_o_demo_"}
{"id": 1038095355282370560, "date": "2018-09-07", "time": "11:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 396948955, "username": "_fcamarg", "tweet": "e o PT provavelmente fala da boca pra fora pq quando p\u00f4de, n\u00e3o feze levando em considera\u00e7\u00e3o os aliados aqui e ali que j\u00e1 tomou pra si nessas elei\u00e7\u00f5es, n\u00e3o vai fazer mesmoRealmente, ponto pro Boulos  https://twitter.com/cartacapital/status/1038094997940314113\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fcamarg/status/1038095355282370560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093643716943872, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 61067492, "username": "ArielaVianna", "tweet": "@MahmoudOficial_ Queria conseguir votar no Ciro. Posso n\u00e3o votar no meu candidato Boulos, mas nele n\u00e3o voto! Vou de Haddad 13 mesmo e seja o que Deus quiser. N\u00e3o entendo como as pessoas veem Ciro como op\u00e7\u00e3o vi\u00e1vel pro Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArielaVianna/status/1038093643716943872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MahmoudOficial_"}
{"id": 1038092551629234177, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 274623485, "username": "Don_Martins1", "tweet": "@UmaGataDeBotas Mesmo coment\u00e1rio da Dilma, Boulos e demais esquerdistas. Pelo amor de Deus. Vcs j\u00e1 passaram dos limites.V\u00e1rias pessoas l\u00e1 estavam armadas e ningu\u00e9m saiu atirando no cara.O levaram \u00e0 delegacia.Vcs falam como se as pessoas v\u00e3o comprar armas na padaria. Raso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Don_Martins1/status/1038092551629234177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UmaGataDeBotas"}
{"id": 1038087098908241920, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4604807194, "username": "RenanWilbert", "tweet": "@RafaelM86466231 Mauro Iasi: u\u00e9, o \"mito\" n\u00e3o curte pena de morte? Deveria ter curtido essa ideia.Boulos: tem que paralizar a porra toda mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanWilbert/status/1038087098908241920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaelM86466231"}
{"id": 1038084104573648896, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 49458491, "username": "maxffc", "tweet": "Deve ser porque ele FOI FILIADO AO PSOL DURANTE ANOS.O crime pode ter outras motiva\u00e7\u00f5es, mas se Boulos tivesse sido esfaqueado por um bolsominion pregresso, vossa senhoria psolista estaria falando que o FASCISMO BOLSONARISTA TERIA TENTADO ASSASSINAR o seu candidato.  https://twitter.com/joaovitorjv/status/1037804547283005442\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxffc/status/1038084104573648896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079930825887744, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 728785974411546624, "username": "jonj4O", "tweet": "ACABARAM DE ESFAQUEAR O BOULOS DURANTE UM PROGRAMA DE TELEVIS\u00c3O... ESSE PA\u00cdS T\u00c1 PERDIDO... V\u00cdDEO DO OCORRIDO NA SEQU\u00caNCIA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonj4O/status/1038079930825887744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079165621313536, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 25756260, "username": "Pocotoh_", "tweet": "@Zanfa cara, eu tenho um brother que fez mestrado em ciencias politicas aqui no rio e ele \u00e9 bem centrado... at\u00e9 vota no psol mas nao \u00e9 cego na ideologia, tanto que me disse que vai votar no ciro pra presidente (pq o boulos \u00e9 retardado, segundo ele).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pocotoh_/status/1038079165621313536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa"}
{"id": 1038076926701830144, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 476225401, "username": "_misavinon", "tweet": "ainda bem q minha m\u00e3e e minha v\u00f3 falam bem do boulos enquanto almo\u00e7amos \ud83d\ude03", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_misavinon/status/1038076926701830144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071664028864512, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 36370053, "username": "liviadmendes", "tweet": "2) de Ciro  Gomes dizendo que receberia S\u00e9rgio Moro na bala, de Gleisi Hoffman dizendo que se Lula fosse preso haveria derramamento de sangue, de Boulos incitando a viol\u00eancia, coordenando ataques e executando (como qdo atirou morteiros contra policiais)...#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/liviadmendes/status/1038071664028864512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064472458489857, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 208784131, "username": "Patriickcsm", "tweet": "N\u00e3o tenho paci\u00eancia pra ler Guilherme Boulos na minha tl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patriickcsm/status/1038064472458489857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060508476305409, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3234483437, "username": "JoaoLuizJ_L", "tweet": "N\u00e3o s\u00e3o poucas pessoas, tem MUITA gente que prega viol\u00eancia em rede social, caem f\u00e1cil em discursinho de \u00f3dio de l\u00edderes como o Boulos, atacam todos q n\u00e3o seguem as suas cartilhasE agora est\u00e3o dizendo q o Bolsonaro \"mereceu\"Uma gera\u00e7\u00e3o de idiotas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoLuizJ_L/status/1038060508476305409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058373898559488, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1027201655111081985, "username": "FilipeP_Reis", "tweet": "@JosyTellesVEVO @marianacastori N\u00e3o considero o Bolso extremista. Boulos acho bem mais extremista q ele, por exemplo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeP_Reis/status/1038058373898559488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marianacastori,JosyTellesVEVO"}
{"id": 1038057867155333120, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1223589745, "username": "ivamrj", "tweet": "@ptbrasil @MichelTemer @dilmabr @amanditavianna Eu sei amiga , arma n\u00e3o resolve o problema. Sei que n\u00e3o passa na c\u00e2mara. Alckmin,Haddad-Lula ,Boulos,Meirelles de jeito nenhum . Estou entre Bolsonaro e \u00c1lvaro Dias", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivamrj/status/1038057867155333120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amanditavianna,dilmabr,MichelTemer,ptbrasil"}
{"id": 1038055822910255105, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 175902887, "username": "acsa100", "tweet": "Esfaquearam o boulos tamb\u00e9m kkkkkk  https://www.instagram.com/p/BnbSy0PgzDr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1i4ett8zpvk3h\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acsa100/status/1038055822910255105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055755365015557, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 175902887, "username": "acsa100", "tweet": "Esfaquearam o boulos tamb\u00e9m kkkkkk  https://www.facebook.com/adriano.desa/videos/10204985369111841/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acsa100/status/1038055755365015557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050943185694722, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 14669109, "username": "abnunes", "tweet": "@luizfilipecm Portanto, na minha opini\u00e3o o balan\u00e7o \u00e9 positivo e pode ser muito positivo p a candidatura. N muda o meu voto, mas pode mudar o de muitos. Sigo c minha estrat\u00e9gia de tentar evitar chegar a um segundo turno c Bolsonaro vs Ciro/Haddad/Boulos. Cen\u00e1rio no qual votaria no Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abnunes/status/1038050943185694722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizfilipecm"}
{"id": 1038049333172727808, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 228904946, "username": "matheuscch", "tweet": "T\u00e1 mas do Boulos ngm fala  https://twitter.com/ClaudioPlachta/status/1037861680766758914\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuscch/status/1038049333172727808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048910982504448, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 28158387, "username": "liviapsouza", "tweet": "Cara, q situa\u00e7\u00e3o estamos vivendo... o inomin\u00e1vel ferido gravemente acaba se tornando uma esp\u00e9cie d m\u00e1rtir. Lula preso sem a devida isonomia.Eu dividida entre Boulos, Ciro e Haddad.Temer fazendo dr p\u00fablica. 2018 j\u00e1 deu: 2016.4 \u00f1 rola!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviapsouza/status/1038048910982504448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042025751400448, "date": "2018-09-07", "time": "07:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 576286455, "username": "WendeTw", "tweet": "Agora esfaquearam o Boulos  pic.twitter.com/YRdhiMVupG", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WendeTw/status/1038042025751400448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033919499595776, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 35401122, "username": "avmesquita", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/yDxQf-DMkWk?aGUILHERME\u00a0\u2026 BOULOS | ENCONTRO COM PRESIDENCI\u00c1VEIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avmesquita/status/1038033919499595776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038033891326615552, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 522796601, "username": "diogoteixeira87", "tweet": "@dilmabr @LavaJatoNews @MateusBR78 \u00c9 natural que o PT, no olho do furac\u00e3o, retruque na mesma moeda. Mas olhe Ciro, Marina, Boulos... Todos moderados", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogoteixeira87/status/1038033891326615552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MateusBR78,LavaJatoNews,dilmabr"}
{"id": 1038026924818358272, "date": "2018-09-07", "time": "06:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 71670737, "username": "lucascep7", "tweet": "@thiagosabbah N\u00e3o ser\u00e1 surpreendente a esquerda voltar a luta armada ap\u00f3s uma vit\u00f3ria de Bolsonaro. O ex\u00e9rcito de Stedile e Boulos ir\u00e1 para as ruas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucascep7/status/1038026924818358272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagosabbah"}
{"id": 1038017772880650240, "date": "2018-09-07", "time": "05:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 246559253, "username": "leilabn", "tweet": "@victovargas @RicaPerrone Por dentro? Est\u00e3o vibrando declaradamente. E culpando a v\u00edtima pelo \u201c discurso de \u00f3dio\u201d. A esquerda representada por Lindberghs, Gleisis, Beneditas, Marias do Rosario, Willys, Boulos, Ciros e tantos outros, so distribuem pombinhas da paz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leilabn/status/1038017772880650240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone,victovargas"}
{"id": 1038015789008396288, "date": "2018-09-07", "time": "05:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 564642002, "username": "RicardoGarrid17", "tweet": "@xicosa Boulos precisa caminhar bastante ainda para chegar ao n\u00edvel de Haddad e Haddad precisa caminhar bem mais pra chegar no n\u00edvel do Ciro !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoGarrid17/status/1038015789008396288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038014925053063168, "date": "2018-09-07", "time": "05:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3249117737, "username": "CaioNMonteiro", "tweet": "2. MANO ESQUERDISTA \u00c9 UM PERIGO PARA SOCIEDADE, ENTENDE SE FOSSE A POHA DO LULA, BOULOS, MARINHA OU ATE MESMO A MANOELA, SERIA T\u00c3O TRISTE QUANTO FOI COM O BOLSONARO, \u201cplantou odio, colheu odio.\u201d ENT\u00c3O SEU MERDA VAI COLHER SUA FOME SEU ESQUERDISTA DE MERDA... AC\u00c9FALO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioNMonteiro/status/1038014925053063168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038011978063781888, "date": "2018-09-07", "time": "05:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2192215253, "username": "JoaoLeli", "tweet": "@andreazzaeditor Gente, ainda bem que vcs me esclareceram a fala dele. Eu tinha achado estranho a forma que ele falou, mas, n\u00e3o tinha maldado. Ele perdeu a m\u00e3o no que falou. Nem o Boulos e nem o Haddad (apesar da nota curt\u00edssima) foram t\u00e3o baixos. Uma pena.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoLeli/status/1038011978063781888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037962724926545920, "date": "2018-09-07", "time": "02:16:12", "timezone": "CDT", "user_id": 976974409419370496, "username": "MathTheVbs", "tweet": "@CancerJack Tu desgosta mesmo do Boulos, n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MathTheVbs/status/1037962724926545920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack"}
{"id": 1037956388138430464, "date": "2018-09-07", "time": "01:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 872493896084987906, "username": "MariaAnglicaM11", "tweet": "@Claudiadabreu12 Pois \u00e9, eles sim que desde sempre s\u00f3 fizeram apologia ao \u00f3dio agora vem falar de Bolsonaro e n\u00e3o s\u00f3 PT, como PSOL seu Boulos, MST", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaAnglicaM11/status/1037956388138430464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Claudiadabreu12"}
{"id": 1037953947757989888, "date": "2018-09-07", "time": "01:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1102336567, "username": "HussainMourad", "tweet": "@macsanto787 @euclarice Eu te ajudo:Haddad presidenteManu Vice p/ Manu Ministra ou senadora em 2022Ciro ministro do planejamento p/ Ciro presidente 2022Boulos no Bem estar social e talvez vice 2022Celso Amorim de volta no Min Rel Exteriores.Super time e 8 anos de planejamento e execu\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HussainMourad/status/1037953947757989888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,macsanto787"}
{"id": 1037949729357869056, "date": "2018-09-07", "time": "01:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 54942333, "username": "RaphaelAntony", "tweet": "Olha essa merda. At\u00e9 o Boulos foi capaz de uma declara\u00e7\u00e3o equilibrada. Mas cobrar sensatez de gente insensata \u00e9 como acreditar em conto de fadas.#For\u00e7abolsonaro https://twitter.com/alvarodias_/status/1037790584361152514\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/RaphaelAntony/status/1037949729357869056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037931936751276033, "date": "2018-09-07", "time": "00:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "@RenovaMidia A pr\u00f3xima invas\u00e3o do boulos vai ser numa cadeia federal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1037931936751276033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037921802415218688, "date": "2018-09-06", "time": "23:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 100451293, "username": "sinvalbacana", "tweet": "Evidente que a candidata e os candidatos que concorrem com o \u201cagredido\u201d falaram e v\u00e3o continuar a falar em tom solene.Mas n\u00e3o se esque\u00e7am do que disse o pr\u00f3prio Guilherme Boulos, no primeiro debate entre...  https://www.facebook.com/100001040581171/posts/2058843354160331/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinvalbacana/status/1037921802415218688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917058850275328, "date": "2018-09-06", "time": "23:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3008506155, "username": "mavosso", "tweet": "N\u00e3o aguento mais not\u00edcias sobre aquele candidato a presid\u00eancia que come\u00e7a com \"B\" (e n\u00e3o \u00e9 Boulos).Vou assistir Netflix e dormir horrores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mavosso/status/1037917058850275328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912782178594816, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 529700503, "username": "fellipehardoim", "tweet": "Eu nunca achei que fosse falar isso, mas Boulos e Haddad foram perfeitos... Se colocaram como opositores e n\u00e3o inimigos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fellipehardoim/status/1037912782178594816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912174524608512, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 631176205, "username": "aEduardocGomes", "tweet": "SOBROU PRO PSOL E O BOULOS AGORA RSSSSSESQUECERAM DE COLICAR A CAMISA VERMELHA COM FOTO DO LUKA E BON\u00c9 COM A ESTRELA DO PTPOIS QUEM T\u00c1 DISPARADO EM 1\u00ba \u00c9 #LulaHaddadManu E \u00c9QM QUEM VAIS LEVAR NO 1\u00ba TURNON\u00c3O FOI O COMBINADO COM A GLOBO COMO FATO NOVO https://istoe.com.br/coordenador-de-campanha-de-bolsonaro-pede-investigacao-por-crime-politico/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu", "link": "https://twitter.com/aEduardocGomes/status/1037912174524608512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908395267956737, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 55308831, "username": "cardissone", "tweet": "@xicosa Diz isso para o Mauro Iasi, Ben\u00e9, Boulos, Requi\u00e3o, Ciro, todos eles autores de declara\u00e7\u00f5es muito \"pacifistas\" nesse \u00faltimos dois anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cardissone/status/1037908395267956737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037906557323931648, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2619044034, "username": "IshiiGuilherme", "tweet": "@MauMeirelles e Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IshiiGuilherme/status/1037906557323931648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles"}
{"id": 1037906008981553152, "date": "2018-09-06", "time": "22:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2255482012, "username": "LeVieirarocha", "tweet": "@OscarFilho @RuaHellen Ent\u00e3o o metralhar \u00e9 literal? Eu realmente fa\u00e7o um grande esfor\u00e7o para n\u00e3o justificar a fala de um com a fala de outro, mas \u00e0s vezes \u00e9 dif\u00edcil... e o \u201cincendiar o pa\u00eds\u201d do Boulos? O \u201cmatar gente\u201d da Gleisi? O \u201capanhar nas urnas e nas ruas\u201d do Dirceu?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeVieirarocha/status/1037906008981553152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RuaHellen,OscarFilho"}
{"id": 1037893858636513281, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 50144365, "username": "robertolandia", "tweet": "Virou moda, agora foi o Boulos.  https://www.facebook.com/1311491762/posts/10217346669561340/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertolandia/status/1037893858636513281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892845103923200, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1027821083649601536, "username": "RenataAg7", "tweet": "@Tarik_mohad @eumesmavivi Que podrid\u00e3o! Vagabundo esse Boulos de Merda! Dementeee, terrorista, invasor de casas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenataAg7/status/1037892845103923200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eumesmavivi,Tarik_mohad"}
{"id": 1037887447366070272, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 127254089, "username": "r_monteiro_", "tweet": "@viniciusduarte Vamos culpar a mulher de saia curta pelo estupro? Vamos ignorar o que disseram Gleisi, Boulos e Lindbergh na \u00e9poca da pris\u00e3o do Lula? Essa nossa esquerda t\u00e1 cada dia mais hip\u00f3crita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_monteiro_/status/1037887447366070272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viniciusduarte"}
{"id": 1037885954781073408, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 872913948579954688, "username": "FlvioLino1", "tweet": "@Gen_VillasBoas Qualquer ser humano, n\u00e3o digo eu: podia ser com Lula, Boulos, Gleisi Hoffman, Lindbergh Farias, Maria do Ros\u00e1rio, Dilma Rousseff, ou dentre tantos outros! Mas, nunca, contra o Jair Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlvioLino1/status/1037885954781073408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas"}
{"id": 1037885497622843392, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 138236796, "username": "carlosgamafilho", "tweet": "@romullopontes @GuilhermeBoulos Eu que achava o Boulos igual o Lula...injusto, Boulos \u00e9 mais engra\u00e7ado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosgamafilho/status/1037885497622843392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,romullopontes"}
{"id": 1037885028808704001, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:28", "timezone": "CDT", "user_id": 855255142781902848, "username": "_carolcravo_", "tweet": "@jairbolsonaro @g1 @prmarcosalmeida Exatamente! N\u00e3o vi nenhum pedir nada. E me embrulhou o est\u00f4mago ver o boulos lamentando", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_carolcravo_/status/1037885028808704001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prmarcosalmeida,g1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037884439274184704, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:07", "timezone": "CDT", "user_id": 353323617, "username": "Iziel_", "tweet": "Acho o Guilherme Boulos um charme, tenho uma queda em homem com cara de maluco que fica encarando quando fala. \u2764\ud83d\ude19", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iziel_/status/1037884439274184704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883456062218240, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 184455724, "username": "rodrigocolosal", "tweet": "@ramos_leandro Candidatos mais inteligentes e preparados: Alkmin, ladr\u00e3o de merenda; Boulos, terrorista do MST; Marina, Filha do Lula; Ciro, Comunista Porra Louca; Meireles, Velho pat\u00e9tico. Todos trabalham com Lula.Vai contar sua piadas naquele teu programa de merda pq pol\u00edtica tu n\u00e3o sabe nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigocolosal/status/1037883456062218240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramos_leandro"}
{"id": 1037882645458432000, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 32162996, "username": "Muzitano", "tweet": "@lobinho_felipe @homenformiga Esfaquear o Boulos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Muzitano/status/1037882645458432000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "homenformiga,lobinho_felipe"}
{"id": 1037880967405477888, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2928994804, "username": "nachilf", "tweet": "@emano_moreira7 Os bancos deitam e rolam em cima da gente aqui no Brasil, a proposta do Boulos \u00e9 acabar com isso diminuindo os juros de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, empr\u00e9stimos e tudo mais. Imagina como seria bom voc\u00ea poder abrir uma empresa sem se preocupar com os juros enormes do empr\u00e9stimo que tu pegou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nachilf/status/1037880967405477888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emano_moreira7"}
{"id": 1037880575405838336, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2928994804, "username": "nachilf", "tweet": "@emano_moreira7 Pois \u00e9, mas o Lula agradou os 2 lados em quest\u00e3o econ\u00f4mica e realmente investiu em educa\u00e7\u00e3o.Vou falar pra tu, meu voto \u00e9 do Boulos, n\u00e3o s\u00f3 pelo fato da maconha que voc\u00eas todos discriminam mas j\u00e1 me pediram um salve, mas pelo fato de acabar com a farra dos bancos no Brasil +", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nachilf/status/1037880575405838336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emano_moreira7"}
{"id": 1037874624565063680, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 49535507, "username": "eitaporrafael", "tweet": "se a facada tivesse sido no boulos teriamos um tragimeme pronto\"cortaram o boulo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitaporrafael/status/1037874624565063680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873110933024768, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2764846269, "username": "blcklra", "tweet": "meu pai chegou no meu quarto gritando: deram uma facada no Boulosfalei QUE me MOSTRA ele mostrou um gif de um cara cortando um bolo \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 6, "retweets": 43, "likes": 403, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blcklra/status/1037873110933024768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871789291069447, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 35588168, "username": "Victinhu", "tweet": "@ManuelaDavila \u201cSem derramamento de sangue, n\u00e3o h\u00e1 reden\u00e7\u00e3o\u201d- Benedita do PT.\u201cPris\u00e3o de Lula \u00e9 declara\u00e7\u00e3o de Guerra\u201d - BoulosLula invoca o \u201cex\u00e9rcito de St\u00e9dile\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victinhu/status/1037871789291069447", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037871562333069322, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 944911710, "username": "o_renovato", "tweet": "Boulos na sabatina com o UOL e a globo focando na barriga dele pq a camisa tava apertada com o bot\u00e3o estufado: nunca me senti t\u00e3o representado por um candidato", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_renovato/status/1037871562333069322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870815893745666, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 112744287, "username": "diogo_espn", "tweet": "@CarlosBolsonaro @CoutoNise Boulos \u00e9 irrelevante, tem menos voto que o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogo_espn/status/1037870815893745666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CoutoNise,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037867550850330624, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 960668926265962496, "username": "memesdaeleicao", "tweet": "PQP! Deram facada no Boulos agora  pic.twitter.com/EQHQoEd0HE", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/memesdaeleicao/status/1037867550850330624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863974660911109, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 825505756237668352, "username": "Dougstall", "tweet": "@CV3rd3 @mcpriquito @lucianotrlima Atentando com colher s\u00f3 com o Boulos kkkkk entendeu? Bolo, colher kkkkkk entendeu haha #humor2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#humor2018", "link": "https://twitter.com/Dougstall/status/1037863974660911109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucianotrlima,mcpriquito,CV3rd3"}
{"id": 1037863230884855808, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1102336567, "username": "HussainMourad", "tweet": "@brasil247 @mbpguedes Se n\u00e3o mudar, fazer o que\"Seguimos com o mesmo n\u00famero...#13DePontaAPontaHaddad presidente#Manu vide#LulaLivre Ministro da Casa CivilCelso Amorim de volta nas rela\u00e7\u00f5es ExterioresCiro no planejamentoBoulos no Desenvolvimento SocialArag\u00e3o na Justi\u00e7a\u00c9 uma sele\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#13DePontaAPontaHaddad,#Manu,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/HussainMourad/status/1037863230884855808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mbpguedes,brasil247"}
{"id": 1037861680766758914, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 915476044584570880, "username": "ClaudioPlachta", "tweet": "@Pirulla25 Esfaquearam o Boulos  pic.twitter.com/llGfy20H7L", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 83, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioPlachta/status/1037861680766758914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pirulla25"}
{"id": 1037859976721715200, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 831969075219816454, "username": "milenafirst", "tweet": "o guilherme boulos \u00e9 t\u00e3o fofo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenafirst/status/1037859976721715200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858553137123329, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4561784788, "username": "INST_CIR", "tweet": "Objetivos do PSOL para 2018:\ud83d\udd39Invadir terras \u2714\ud83d\udd39Atear fogo em pneus nas estradas\u2714\ud83d\udd39Colocar fogo no Museu Nacional \u2714\ud83d\udd39Matar o Bolsonaro \ud83d\udd39Eleger Boulos; digo, Ciro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/INST_CIR/status/1037858553137123329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858156104302598, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 81225402, "username": "JIGOREX", "tweet": "Ate o Boulos deu entrecista repudiando a facada. E voc\u00ea um bosta, um merdinha de nada t\u00e1 a\u00ed comemorando...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JIGOREX/status/1037858156104302598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857992572657665, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 33510820, "username": "brunocuri", "tweet": "@mitags @Asus24417234 Curioso ele n\u00e3o ter feito esse tipo de ila\u00e7\u00e3o quando mataram a Marielle, n\u00e3o?Mais curioso ainda a Marielle ter sido mencionada pelo Boulos na abertura do debate da Band, com Boechat mediando.A esquerda se alimenta da morte e da destrui\u00e7\u00e3o. Eles odeiam a ordem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocuri/status/1037857992572657665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Asus24417234,mitags"}
{"id": 1037857387317788672, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 195994916, "username": "tortellyjr", "tweet": "@PrisciIlIa At\u00e9 o Guilherme Boulos, que j\u00e1 atirou roj\u00e3o na PM de SP e chegou a ser preso.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tortellyjr/status/1037857387317788672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PrisciIlIa"}
{"id": 1037857003442528257, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 53277404, "username": "williamrf", "tweet": "Tacando haha em todas as publica\u00e7\u00f5es da facada no feise o bozominiu espuma demais bixo kkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamrf/status/1037857003442528257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856218461732865, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "Os 4 atores pol\u00edticos mais mencionados no debate sobre o ataque a @jairbolsonaro no @Twitter s\u00e3o da esquerda: Lula, Haddad, Ciro e Boulos. No caso de Lula, as principais men\u00e7\u00f5es lembram atentado sofrido por apoiadores do petista em mar\u00e7o \ud83d\udc49  http://bit.ly/2CnPOhj\u00a0 #observa2018 pic.twitter.com/YCPdq7PQLG", "replies": 2, "retweets": 9, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#observa2018", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1037856218461732865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Twitter"}
{"id": 1037855914596945920, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 81225402, "username": "JIGOREX", "tweet": "Ate o Terrorista do Boulos deu entrevista repudiando \u00e1 facada. E voc\u00ea a\u00ed igual a um retardado falando comemorando e tirando sarro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JIGOREX/status/1037855914596945920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855185077497858, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4855490176, "username": "techg0th", "tweet": "a Marina eu n\u00e3o confio nela, n\u00e3o acho ela a pior coisa do mundo mas apoiou impeachment, apoiou A\u00e9cio.Boulos e Vera infelizmente n\u00e3o tem chance.n\u00e3o acho o Ciro perfeito mas diante de Bolsonaro e Alckimin..... \u00fanica op\u00e7\u00e3o poss\u00edvel Cir\u00e3o 12", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/techg0th/status/1037855185077497858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854674546769921, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1438831927, "username": "cahdays", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 a pessoa que eu vou votar, mas a fala do boulos foi sucinta e perfeita", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cahdays/status/1037854674546769921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854468983939072, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2250286856, "username": "Garcia_Itaipu", "tweet": "Boulos repudiando viol\u00eancia. A piada \u00e9 essa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Garcia_Itaipu/status/1037854468983939072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854454509461504, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 299331957, "username": "naoculpeopedro", "tweet": "boulos \u00e9 palestrinha demais scrr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naoculpeopedro/status/1037854454509461504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851204674625536, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 257466774, "username": "rpfreire13", "tweet": "@Joao_Almirante Defina civiliza\u00e7\u00e3o. Boulos? Haddad? Alckmin? Marina? Est\u00e3o desde sempre por a\u00ed, ocupando diversas fun\u00e7\u00f5es e melhorou o que? Tributa\u00e7\u00e3o? Empregos? Corrup\u00e7\u00e3o? Sa\u00fade? Por favor amigo, ruim com ele, pior sem ele, TODOS est\u00e3o com rabo preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rpfreire13/status/1037851204674625536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joao_Almirante"}
{"id": 1037851139809726465, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 54238423, "username": "leticiadios", "tweet": "RT @fcl1981 Gleisi: \"P/ prender Lula vai ter d matar gente\"Ciro: \"Vou receber turma do S\u00e9rgio Moro a bala\"Boulos: \"Brasil ser\u00e1 incendiado p/ greves e ocupa\u00e7\u00f5es\"Bolsonaro: \"Metralhar petralhada\"DECIDAM: \u00c9 discurso de \u00f3dio p/ todo mundo ou \u00e9 for\u00e7a de express\u00e3o pra todo mundo.  https://twitter.com/cynaramenezes/status/1037830876976037888\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiadios/status/1037851139809726465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fcl1981"}
{"id": 1037850289204867072, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2768015452, "username": "cezarmalhadajr", "tweet": "@OscarFilho N\u00e3o precisava ter arma de fogo pra ter matado o sujeito que cometeu o atentado. Ele saiu cico, pois os eleitores do Bolsonaro n\u00e3o s\u00e3o violentos. Agora imagina se algu\u00e9m da uma facada no Boulos ou no Lula, ser\u00e1 que sairia vivo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cezarmalhadajr/status/1037850289204867072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037846577942077445, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 825505756237668352, "username": "Dougstall", "tweet": "Mentira que o Boulos gastou os poucos segundos dele falando \"vamos pra internet, vamos pra internet, live no Facebook\" PELO AMOR DE DEUS VOCE TA DE BRINCADEIRA CMG BOULOS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dougstall/status/1037846577942077445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846466805551109, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3325943902, "username": "degani505", "tweet": "@julianaalvs_ Pois \u00e9, voto em Haddad e Boulos \u00e9 del\u00edrio. Agora temos que pensar em estrat\u00e9gia, n\u00e3o paix\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/degani505/status/1037846466805551109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianaalvs_"}
{"id": 1037846336283074560, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 93197589, "username": "rammesseum", "tweet": "Eu queria saber se fosse com o Lula, ou com o Boulos...a direita seria massacrada !!!! Como foi com o Bolsonaro, dizem que o agressor \u00e9 \" um desequilibrado \"....QUEM \u00c9 FACISTA ?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rammesseum/status/1037846336283074560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843685822607360, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 712743529429266438, "username": "emmibundanao", "tweet": "Boulos diz que Bolsonaro e PSDB t\u00eam as cinzas do Museu Nacional nas m\u00e3os  https://br.noticias.yahoo.com/boulos-diz-que-bolsonaro-e-225100127.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emmibundanao/status/1037843685822607360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842140209074181, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 320406598, "username": "BarbioMarcus", "tweet": "Andreia Saidi acha mesmo que todos os candidatos ficaram comovidos com o Bolsonaro devido suas declara\u00e7\u00f5es oficiais. Boulos, Manuela, Ciro. Essa turma t\u00e1 chorando em casa, pra baixo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbioMarcus/status/1037842140209074181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841943424888832, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2865568757, "username": "gicaeliote", "tweet": "BOULOS de \ud83d\udca9 tamb\u00e9m foi esfaqueado  pic.twitter.com/a3f6Spoo5k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gicaeliote/status/1037841943424888832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840333013434373, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4502708848, "username": "abraceohenrique", "tweet": "@ph_quiste mas a diferen\u00e7a \u00e9 que o Boulos claramente falou s\u00e9rio, e n\u00e3o teve 1/10 da repercuss\u00e3o que a fala do Bolsonaro teve", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abraceohenrique/status/1037840333013434373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ph_quiste"}
{"id": 1037839973020512257, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4502708848, "username": "abraceohenrique", "tweet": "@ph_quiste o Boulos j\u00e1 falou coisa bem pior mano  pic.twitter.com/sWOqqk4hUu", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abraceohenrique/status/1037839973020512257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ph_quiste"}
{"id": 1037838049806303232, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 22072074, "username": "mtesperon", "tweet": "N\u00e3o votaria em Boulos? \u2014 Votaria sim, mas com 1% de inten\u00e7\u00e3o de voto eu acho meio que jogar o voto fora e dar espa\u00e7o pro B...  https://curiouscat.me/mtesperon/post/641105598?1536274847\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtesperon/status/1037838049806303232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836663483977729, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 72128560, "username": "gf_rocha", "tweet": "Ser\u00e1 que esse pessoal que est\u00e1 se doendo pelo Bolsonaro teria a mesma indigna\u00e7\u00e3o se fosse, digamos, com o Boulos? Est\u00e3o indignado com o atentado a um candidato ou ao seu candidato?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gf_rocha/status/1037836663483977729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834466411130880, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 745707671018422273, "username": "jovemgrisalho", "tweet": "Caraca como repres\u00e1lia ao que aconteceu com o Jair Bolsonaro. Deram facada no Boulos tamb\u00e9m  pic.twitter.com/PiRnKXmuXI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jovemgrisalho/status/1037834466411130880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833734572175360, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 88681679, "username": "pqpezzini", "tweet": "esfaquearam o boulos tb  pic.twitter.com/nrZY9e4Zcd", "replies": 2, "retweets": 29, "likes": 63, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpezzini/status/1037833734572175360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832277605195781, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 15675149, "username": "demori", "tweet": "Boulos:  https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1037788898741702658\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demori/status/1037832277605195781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829302451138560, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1338052255, "username": "andregangelo", "tweet": "Meu voto \u00e9 do Boulos mas estou cogitando seriamente votar no Ciro visando a situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica atual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andregangelo/status/1037829302451138560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828824057167876, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 871167391027404800, "username": "esquertildes", "tweet": "Onde estar\u00e1 a ONU? Onde estao os manifestantes? Se fosse o Ciro, Boulos, Marina, Haddad ou mesmo o Xuxu! A ONU faria nota e os esquerdistas estariam na Cinel\u00e2ndia, quebrando e pixando tudo.#ForcaBolsonaro https://twitter.com/blogdojefferson/status/1037787573316476929\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/esquertildes/status/1037828824057167876", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825015465562113, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:00", "timezone": "CDT", "user_id": 61054009, "username": "lucasp____silva", "tweet": "Esfaquear o Boulos tamb\u00e9m... t\u00e3o indo longe demais!  pic.twitter.com/ZUWHQFnqR3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasp____silva/status/1037825015465562113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823108835696641, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 424549296, "username": "andre_c_aguiar_", "tweet": "Guilherme Boulos (PSOL) afirmou que \"a viol\u00eancia n\u00e3o se justifica, n\u00e3o pode tomar o lugar do debate pol\u00edtico\".\"Repudiamos toda e qualquer a\u00e7\u00e3o de \u00f3dio e cobramos investiga\u00e7\u00e3o sobre o fato\", disse Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_c_aguiar_/status/1037823108835696641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822950370627584, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 779462440081686529, "username": "Falamadoreira", "tweet": "@ThiagoGuarinoo Lixo \u00e9 ele chamar o cara de facista, isso eh um conceito totalmente subjetivo. O cara ta numa mesa de cirurgia, o figado ta perfurado, \u00e9 muita falta de sensibilidade. Ser\u00e1 que se fosse com o Boulos ele iria noticiar \u201cGuilherme Boulos, o invasor de casas\u201d?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Falamadoreira/status/1037822950370627584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiagoGuarinoo"}
{"id": 1037822510228819974, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 14721668, "username": "Manfredo", "tweet": "@CorrupcaoMemes Ele \u00e9 um Boulos(bolo) fecal!  pic.twitter.com/9quq0gCDkq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Manfredo/status/1037822510228819974", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CorrupcaoMemes"}
{"id": 1037822135459303425, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 52830332, "username": "cacofonias", "tweet": "@Uriahahaha Vi.  Muitos boulos s\u00e3o esfaqueados todos os dias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cacofonias/status/1037822135459303425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Uriahahaha"}
{"id": 1037820834822455296, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:23", "timezone": "CDT", "user_id": 52830332, "username": "cacofonias", "tweet": "CARAMBA! Deu na Globo News que o autor da facada em Bolsonaro j\u00e1 foi filiado ao Psol. Meu Deus, agora o Boulos perde essa elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 4, "retweets": 3, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cacofonias/status/1037820834822455296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820082557214721, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 14721668, "username": "Manfredo", "tweet": "P\u00d3sol do Boulos:  https://twitter.com/portalMSN/status/1037815833068617729\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Manfredo/status/1037820082557214721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820008414490626, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 824219318187593728, "username": "ArthurJrB2", "tweet": "Ser\u00e1 que se fosse com marina ou boulos iria acontecer essa desconfian\u00e7a e as piadas sobre, ou nao iria poder \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurJrB2/status/1037820008414490626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819993252134912, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2568462331, "username": "rafaquint", "tweet": "@MauMeirelles Eu mesmo ri alto da piada do Boulos, mas consigo entender quem acha o timing errado. Como consigo entender quem acharia no caso da Marielle. N\u00e3o tem nada de anormal a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaquint/status/1037819993252134912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles"}
{"id": 1037817317428809729, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3014505885, "username": "ovi_cente", "tweet": "Militonto do Bozonaro esses dias foi amea\u00e7ar pessoal do Boulos em SP com UMA ARMA e n houve essa barulheira toda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ovi_cente/status/1037817317428809729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817256741355520, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 171580002, "username": "RadarPoliticoBR", "tweet": "@malugaspar @folha @revistapiaui s\u00f3 se o Deus dele \u00e9 o LULA o Boulos ou algum traficante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadarPoliticoBR/status/1037817256741355520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,folha,malugaspar"}
{"id": 1037816656175812612, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 817936887423836160, "username": "JCDS111", "tweet": "@RenovaMidia Se ele morrer, voc\u00ea, lula, boulos, manuela, e sua trupe vai ver oque \u00e9 tempestade sua fdp.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JCDS111/status/1037816656175812612", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037816112669437953, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 979401878982283265, "username": "Alemelo777", "tweet": "@AzzyOficixl @ThonyMendes1 @sonhadorsolo TODOS politicos recebem isso, pq \u00e9 previsto em LEI, imbecil!!!!!!!!!!! Ana Am\u00e9lia tb foi funcion\u00e1ria fantasma!!! Boulos, tb \u00e9 professor fantasma!!! vc cobra isso deles?!?!?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alemelo777/status/1037816112669437953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sonhadorsolo,ThonyMendes1,AzzyOficixl"}
{"id": 1037815690907009024, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 148566876, "username": "thyago_fla", "tweet": "URGENTE, BOULOS TAMB\u00c9M \u00c9 ESFAQUEADO  pic.twitter.com/3AXd0ADMMx", "replies": 21, "retweets": 473, "likes": 1006, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thyago_fla/status/1037815690907009024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815588134035456, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2738705995, "username": "smarthriller", "tweet": "haddad e boulos nao tem chance galera VAMOS DE CIRO PELO AMOR DE DEUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smarthriller/status/1037815588134035456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815370474827776, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 982419571008208896, "username": "itsmedaniwg", "tweet": "@GuilhermeBoulos Boulos, voc\u00ea \u00e9 a contradi\u00e7\u00e3o em pessoa !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmedaniwg/status/1037815370474827776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037815257471836166, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2279079404, "username": "cristtiano72", "tweet": "Bonoro Agora esfaquearam o BOULOS !!!  pic.twitter.com/ucqP3fTY2s", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristtiano72/status/1037815257471836166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814962645856256, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 55892526, "username": "othiagopinheiro", "tweet": "Boulos, candidato do PSOL  pic.twitter.com/DqQlxQFvY9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/othiagopinheiro/status/1037814962645856256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814548982652928, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 20590450, "username": "marcelocoli", "tweet": "Tiros na comitiva do Lula.Atentado ao comit\u00ea do Boulos.Facada no Bolsonaro.Chega pessoal.A intoler\u00e2ncia leva a isso. N\u00f3s somos melhores que isso.O Brasil \u00e9 maior que a intoler\u00e2ncia.", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelocoli/status/1037814548982652928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814125504679938, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:43", "timezone": "CDT", "user_id": 201716914, "username": "Marcusvini2084", "tweet": "@PauloMartins10 Imagina v\u00e9i, a m\u00eddia em massa iria dizer que deveriam eleger Boulos imediatamente. Coitadinho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcusvini2084/status/1037814125504679938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloMartins10"}
{"id": 1037811970186072065, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3234483437, "username": "JoaoLuizJ_L", "tweet": "O reitor da UFRJ e o agressor de hoje s\u00e3o do PSOL, aparecendo da m\u00eddia e tal...Aproveita Boulos, pega carona nessa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoLuizJ_L/status/1037811970186072065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809174544035840, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2392333370, "username": "fatauzera", "tweet": "@lukas_tmb @callmejeeh chama-se saber que o advers\u00e1rio ganhou portanto tentar dar o famoso cheat e eu nem gosto do bolsonaro, s\u00f3 acho ele engra\u00e7ado se fosse at\u00e9 o boulos eu n\u00e3o aprovaria esse tipo de a\u00e7\u00e3o (e olha que pra mim esse cara tinha q ser banido do brasil)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatauzera/status/1037809174544035840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "callmejeeh,lukas_tmb"}
{"id": 1037807985433751559, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1615443954, "username": "FabiotavaresTf", "tweet": "Bolsonaro se saiu muito calmo e cordeal em todos os debates ePelo contrario foi atacado principalmente pelo Boulos E Bolsonaro muito educado n\u00e3o respondeu e o ignorou @GloboNews @BandTV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabiotavaresTf/status/1037807985433751559", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,BandTV"}
{"id": 1037807743573417985, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 98413542, "username": "alinecoitinho", "tweet": "\"Soube agora do que ocorreu com Bolsonaro em Minas. A viol\u00eancia n\u00e3o se justifica, n\u00e3o pode tomar o lugar do debate pol\u00edtico. Repudiamos toda e qualquer a\u00e7\u00e3o de \u00f3dio e cobramos investiga\u00e7\u00e3o sobre o fato.\"Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinecoitinho/status/1037807743573417985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806596854820864, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 43025042, "username": "leamengo17", "tweet": "@DaniloGentili @roxmo Vendo a Globo News, fiquei com d\u00favida quem foi a v\u00edtima. J\u00e1 repetiram v\u00e1rias vezes as declara\u00e7\u00f5es do Boulos e Manoela. Falaram que foi um absurdo agredirem o cara que tentou o homic\u00eddio.Sem contar o debate se ele estava ou n\u00e3o de colete. Foi o Lula que sofreu?Confuso. @GloboNews", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leamengo17/status/1037806596854820864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,DaniloGentili,GloboNews"}
{"id": 1037806508598280192, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Boulos: \u2018Viol\u00eancia n\u00e3o pode tomar lugar do debate pol\u00edtico\u2019  https://www.revistaforum.com.br/boulos-violencia-nao-pode-tomar-lugar-do-debate-politico/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037806508598280192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806038936956929, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 145537046, "username": "velhonarede", "tweet": "#BOULOS est\u00e1 maluco. Recomenda INVAS\u00c3O VIOLENTA DE IM\u00d3VEIS ALHEIOS e lamenta o esfaqueamento do concorrente que vai prend\u00ea-lo. MENTIROSO, CANALHA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOULOS", "link": "https://twitter.com/velhonarede/status/1037806038936956929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805488094605312, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2741008214, "username": "MrDubug", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?a\u00a0 L\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrDubug/status/1037805488094605312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037804434905092097, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 37177934, "username": "Marcelo_Rosa_", "tweet": "Boulos, no pr\u00f3ximo debate: - candidato, o senhor pode levantar a camisa, por favor?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_Rosa_/status/1037804434905092097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804434800160768, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 112606046, "username": "MarceloLMendes", "tweet": "@alvarodias_ Como vc \u00e9 sujo, perdeu pro Boulos agora, tem no\u00e7\u00e3o disso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloLMendes/status/1037804434800160768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037804334262767617, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 718204478533537794, "username": "r_marins8", "tweet": "Pesquisa do ibope diz que barriga do Bolsonaro ja tem mais pontos que Boulos e Haddad.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_marins8/status/1037804334262767617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803824356974595, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 40023454, "username": "depandrecorrea", "tweet": "Em uma democracia, escolhemos representantes para ampliar nossa voz. O cidad\u00e3o tem todo o direito de discordar das ideias do Bolsonaro, mas jamais usar a viol\u00eancia para calar algu\u00e9m. Poderia ser qualquer um: Ciro, Boulos, Marina, Alckmin, Daciolo...  pic.twitter.com/UAhLYhA82t", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/depandrecorrea/status/1037803824356974595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803457300910080, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 47878215, "username": "Pepe___", "tweet": "@zecamaroto E vai ser dividida, ele tem 12% Agora num segundo turno ele ou marina ou qualquer um ganham os votos do outro, e do lula. Do boulos nem importa 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pepe___/status/1037803457300910080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zecamaroto"}
{"id": 1037802290869166082, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 47552346, "username": "ferrarimas", "tweet": "@JakeSohJake Quem \u00e9 honesto? O Lula, Alckmin, Boulos??? Haddad( o grande intelectual, PhD que fala cabe\u00e7\u00e1rio(ao inv\u00e9s de cabe\u00e7alho)?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferrarimas/status/1037802290869166082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JakeSohJake"}
{"id": 1037801582828695552, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 71283073, "username": "bernardocury", "tweet": "As pessoas t\u00e3o falando \"Ciro foi contra o ato de viol\u00eancia\", \"Alckmin tamb\u00e9m\", \"Boulos, idem\".Gente, o \u00fanico babaca que falaria \"Deu foi pouco kkkk\" seria o PR\u00d3PRIO Bolsonaro.", "replies": 80, "retweets": 15596, "likes": 43062, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardocury/status/1037801582828695552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800873282482178, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 48801619, "username": "lvgra", "tweet": "@BlogdoNoblat @scarlletbitch Recordando...- PRESIDENTE DA CUTVamos pegar em armas- GLEISI HOFFMANNPara prender LULA, vai ter que matar gente- LULAVamos por o Ex\u00e9rcito de St\u00e9dile nas ruas- BOULOSVamos incendiar o Brasil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvgra/status/1037800873282482178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "scarlletbitch,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037799871753990145, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 48801619, "username": "lvgra", "tweet": "@BlogdoNoblat @mariana_zanutto S\u00f3 ele?- PRESIDENTE DA CUTVamos pegar em armas- GLEISI HOFFMANNPara prender LULA, vai ter que matar gente- LULAVamos por o Ex\u00e9rcito de St\u00e9dile nas ruas- BOULOSVamos incendiar o Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvgra/status/1037799871753990145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariana_zanutto,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037799784399159296, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 53277404, "username": "williamrf", "tweet": "@luizguiprado Desculpa, mas n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamrf/status/1037799784399159296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizguiprado"}
{"id": 1037799463161655296, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 48801619, "username": "lvgra", "tweet": "@BlogdoNoblat - PRESIDENTE DA CUTVamos pegar em armas- GLEISI HOFFMANNPara prender LULA, vai ter que matar gente- LULAVamos por o Ex\u00e9rcito de St\u00e9dile nas ruas- BOULOSVamos incendiar o Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvgra/status/1037799463161655296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037797870085328902, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 202860086, "username": "Sapa_Thay", "tweet": "Eu estava em d\u00favida entre votar no Boulos ou no Ciro. \u00c9 isso, vai ser Ciro. Vou ficar em quem tem mais chances de arrastar esse FDP pro segundo turno, E GANHAR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sapa_Thay/status/1037797870085328902", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796357485023232, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1132896830, "username": "BielSaff", "tweet": "Facada em Bolsonaro Tiros na Comitiva do Lula Amea\u00e7as a BoulosEssa porra t\u00e1 virando House Of Cards?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BielSaff/status/1037796357485023232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796106091065349, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "@GuilhermeBoulos N\u00e3o tenho raiva de voc\u00ea Guilherme Boulos se n\u00e3o tiver lula eu escolheria voc\u00ea como meu presidente, quem decide e o povo se voc\u00ea ganha eu fico feliz tamb\u00e9m n\u00e3o sou hip\u00f3crita, sou real falo o que penso n\u00e3o o que as pessoas pensam no judici\u00e1rio fizeram uma panelinha,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1037796106091065349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037795791757352960, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 112052733, "username": "GabriellGoes", "tweet": "\"Boulos comenta diz\". Nem a m\u00eddia tradicional sabe escrever.  https://twitter.com/folha/status/1037792074656112647\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabriellGoes/status/1037795791757352960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795757980569601, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 292003018, "username": "igorxd98", "tweet": "Deram tiro no bgl l\u00e1 do Lula, amea\u00e7aram o Boulos e agora esfaquearam o Bolsonaro. E teve gente que achou legal isso, comemorou inclusive. Se hoje o pa\u00eds t\u00e1 assim, \u00e9 culpa de vcs. Querem que o Pa\u00eds melhore, desde q sigam o que vcs acham q \u00e9 certo. Ent\u00e3o tem mais \u00e9 q se fuder mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorxd98/status/1037795757980569601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795670504034304, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 46748708, "username": "brunomnzs", "tweet": "N\u00e3o fica bonitinho o Boulos, do MTST, contra a viol\u00eancia? Fico imaginando como seria uma invas\u00e3o de propriedade 'na moral', sem viol\u00eancia...\u00a0\"Soube agora do que ocorreu com Bolsonaro em Minas. A viol\u00eancia n\u00e3o se justifica, n\u00e3o pode tomar...  https://gab.ai/brunomnzs/posts/34284942\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunomnzs/status/1037795670504034304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794904460673025, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 332843117, "username": "Eduard1003", "tweet": "Agora quero ver se Maria do Ros\u00e1rio, Lindberg, Manuela, Boulos, Gleise e cia v\u00e3o se pronunciar a respeito disso!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduard1003/status/1037794904460673025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794706602766336, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4708444281, "username": "FMhiranda", "tweet": "\u201cA viol\u00eancia n\u00e3o pode tomar o lugar do debate pol\u00edtico\u201d, diz Boulos sobre facada em Bolsonaro  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/a-violencia-nao-pode-tomar-o-lugar-do-debate-politico-diz-boulos-sobre-facada-em-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FMhiranda/status/1037794706602766336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794062437363713, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 981721360362852353, "username": "fcmb28", "tweet": "@GuilhermeBoulos Pela primeira vez te admirei Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcmb28/status/1037794062437363713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037793555291545601, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1007013977098989568, "username": "AnaPaul80551154", "tweet": "@MahmoudOficial_ @Roseane67991952 Temos otimos candidatos: Ciro, Haddad, Boulos e Marina. Sao estadistas, serios e nenhum deles tem envolvimento em corrup\u00e7ao.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul80551154/status/1037793555291545601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Roseane67991952,MahmoudOficial_"}
{"id": 1037793363368574976, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 144839504, "username": "zazamattar", "tweet": "@o_antagonista O Boulos deve estar dando pulinhos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zazamattar/status/1037793363368574976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037792949013291016, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 74369752, "username": "Wagner_sdo", "tweet": "Pesquisa do Ibope:Barriga de Bolsonaro j\u00e1 tem mais pontos que o Boulos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wagner_sdo/status/1037792949013291016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791722175188995, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2254342082, "username": "thalesdio", "tweet": "Bolsonaro levou 6 pontos e com isso passou o Boulos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalesdio/status/1037791722175188995", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791668269932544, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 276671371, "username": "vitorknaak", "tweet": "@estefano_souza Agora o Boulos tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorknaak/status/1037791668269932544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estefano_souza"}
{"id": 1037791588217442311, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 922161589771538432, "username": "thiagoferrei22", "tweet": "N\u00e3o desejo isso pra ningu\u00e9m, velho. Seja Ciro, seja Lula, seja Boulos, seja Amoedo... Ningu\u00e9m! Chegamos ao ponto que, nossa escolha ideol\u00f3gica pode nos levar \u00e0 morte!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoferrei22/status/1037791588217442311", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791440666062848, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Nota do candidato Guilherme Boulos do PSOL:  https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1037788898741702658\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037791440666062848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790931536232450, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1008016648505307137, "username": "VictorSoaresF", "tweet": "@DaniloGentili Depois \u00e9 a extrema direita que atira em militantes, que atiram em \u00f4nibus do Lula, que amea\u00e7a companheira de Boulos, todos fizeram isso gritando \"Bolsonaro!\", mas provas que \u00e9 bom ningu\u00e9m tem. J\u00e1 o cara que deu a facada tem grava\u00e7\u00e3o mostrando perfeitamente quem \u00e9. M\u00eddia?=suspeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorSoaresF/status/1037790931536232450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037790663427993600, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 37959809, "username": "AnnnaLaura", "tweet": "Coisa da esquerda terrorista. Milit\u00e2ncia PTista sanguin\u00e1ria de conluio com Boulos, o herdeiro do jararaca bandido  https://twitter.com/renandimarqui/status/1037781412542382085\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnnaLaura/status/1037790663427993600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790368689999872, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4821413441, "username": "Taliis11", "tweet": "Facada em Bolsonaro, Tiro na caravana do Lula, amea\u00e7as contra Boulos... O que que a gente t\u00e1 vivendo?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Taliis11/status/1037790368689999872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789615820886024, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 116149088, "username": "Caio_ls", "tweet": "funcionaria do Boulos amea\u00e7adabonoro esfaqueadocaravana do lyla levou tiroparece mt dif\u00edcil manter a discuss\u00e3o no campo das ideias! precisamos nos repensar como seres humanos", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caio_ls/status/1037789615820886024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789161816817665, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 49410452, "username": "PaulaPrata_", "tweet": "@bemdiagramada N\u00e3o gosto de nenhum kkkk se fosse pra escolher o menos pior eu iria de Boulos mas pela estrat\u00e9gia vou de Ciro tamb\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulaPrata_/status/1037789161816817665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bemdiagramada"}
{"id": 1037788781393444865, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 197969638, "username": "brunossgodinho", "tweet": "Bom, agora resta que ocorra uma transfer\u00eancia de votos intensa a favor do Ciro, vindos do Boulos e do Haddad. \u00c9 a \u00fanica esperan\u00e7a de livrar o Brasil de 4 anos desse homem no governo.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunossgodinho/status/1037788781393444865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788611092070400, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 849772714235748352, "username": "heronoliveirajr", "tweet": "Facada em Bolsonaro, Tiro na caravana do Lula, amea\u00e7as contra Boulos... Q mundo \u00e9 esse q a gente ta vivendo???? Nada explica tal ato, poderia ter sido mortal!!!!  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heronoliveirajr/status/1037788611092070400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788447350710272, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1284020773, "username": "crfcardoso81", "tweet": "facada em bonoro, tiro na caravana do lula, amea\u00e7as contra boulos... A intoler\u00e2ncia pol\u00edtica tem que ser combatida. Gente ignorante e agressiva da nisso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfcardoso81/status/1037788447350710272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787244147482625, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4104350943, "username": "RubroNegroEinst", "tweet": "@carool_gms @R_Corguinha Se \u00e9 um boulos da vida, o Freixo j\u00e1 teria metido a cara na globonews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubroNegroEinst/status/1037787244147482625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "R_Corguinha,carool_gms"}
{"id": 1037786379378470912, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 838029817, "username": "roberto_accioly", "tweet": "@mat_eh97 mas a\u00ed tem uma quest\u00e3o muito importante que \u00e9 que a esquerda t\u00e1 mto dividida. Enquanto a direita quase toda deve voltar no Bonoro, a esquerda t\u00e1 dividida entre Ciro, Boulos, Haddad... acho que isso da\u00ed pode acabar favorecendo ele", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roberto_accioly/status/1037786379378470912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mat_eh97"}
{"id": 1037785881409728512, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 60699401, "username": "Caio_Zamba", "tweet": "Se fosse o Boulos...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caio_Zamba/status/1037785881409728512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784893328187394, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4588859597, "username": "Barros_faria98", "tweet": "@_yasdavid @wagcrf Tenho certeza que foram apoiadores de Lula, Ciro e boulos que fizeram isso. Ra\u00e7a maldita. N\u00e3o tem que ter piedade msm n\u00e3o. \u201c contra o \u00f3dio\u201d e fazem isso. Pra infelicidade vai ser presidente e n\u00e3o vai morrer tnc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barros_faria98/status/1037784893328187394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wagcrf,_yasdavid"}
{"id": 1037783732789370881, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4588859597, "username": "Barros_faria98", "tweet": "Pra esquerda maldita, pros apoiadores de Lula, Haddad, Ciro Gomes e boulos... tenho certeza que depois dessa o inferno de voc\u00eas v\u00e3o realmente come\u00e7ar. Bolsonaro ser\u00e1 o presidente do Brasil e voc\u00eas v\u00e3o apodrecer na cadeia. Foram teus apoiadores que fizeram isso. Ra\u00e7a maldita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barros_faria98/status/1037783732789370881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783623531933696, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4840305543, "username": "Nvnws", "tweet": "@juleno_14 @RBonavides eu ia votar no Boulos mas depois disso... bolsonario 2018..", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nvnws/status/1037783623531933696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBonavides,juleno_14"}
{"id": 1037783506380894209, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 16591988, "username": "iluskaviviani", "tweet": "@euclarice Exatamente assim que eu t\u00f4 pensando meu voto. Votaria no Boulos com certeza. Mas agora eu tenho \u00e9 que votar em QQ um que TIRE o Bozo.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iluskaviviani/status/1037783506380894209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037781950629654529, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 53277404, "username": "williamrf", "tweet": "@Thayane_sf Acho que \u00e9 aleat\u00f3rio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamrf/status/1037781950629654529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thayane_sf"}
{"id": 1037781922687184898, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:46", "timezone": "CDT", "user_id": 40870387, "username": "dennisstar07", "tweet": "Imagine se fosse um bolsonarista fazendo isso no Boulos ou no Haddad? Parab\u00e9ns aos envolvidos.  https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037778643425157123\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dennisstar07/status/1037781922687184898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781569530933248, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 53277404, "username": "williamrf", "tweet": "@Thayane_sf Desde que eu comecei a jogar tem isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamrf/status/1037781569530933248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thayane_sf"}
{"id": 1037780086848712704, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 186972849, "username": "pooulas", "tweet": "SIM E AINDA TEM O BOULOS QUE \u00c9 DONO DO MEU CORA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA CARA  https://twitter.com/euclarice/status/1037777714026086400\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pooulas/status/1037780086848712704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778689658896384, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 61499435, "username": "Legio_V_Alaudae", "tweet": "@UOL At\u00e9 o Paran\u00e1 que \u00e9 lanterna no Brasileir\u00e3o, tem mais pontos que o Boulos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Legio_V_Alaudae/status/1037778689658896384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037778090452295680, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1975291771, "username": "sales_hilton", "tweet": "\u00c9 mais inteligente os esquerdistas votarem em apenas um candidato e eleg\u00ea-lo, pra n\u00e3o correr o risco de ter um conservador na presid\u00eancia. Ciro, Haddad e Boulos, tudo esquerda. S\u00f3 algumas ideologias diferentes. Se ajudem. Ajudem o Brasil. N\u00e3o ao retrocesso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sales_hilton/status/1037778090452295680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776868496338947, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 52627597, "username": "fernandmnz", "tweet": "As duas medidas do Boulos: para os inimigos membros das quadrilhas que assaltam o pa\u00eds, a lei; para membros amigos, o macio div\u00e3 burgu\u00eas. Psican\u00e1lise de araque para os amigos, e rigor inexor\u00e1vel da lei para os inimigos. Entendi.   https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm?cmpid=copiaecola\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandmnz/status/1037776868496338947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774910389727232, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1030243529866571776, "username": "Bauermari77", "tweet": "@Jujuca1987 Concordava com vc sobre o Boulos, at\u00e9 ele defender demais o Lula, e querer legaliza\u00e7\u00e3o da maconha. Acabei perdendo a f\u00e9, n\u00e3o \u00e9 o candidato que eu queira. Terei que escolher entre Ciro e Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bauermari77/status/1037774910389727232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987"}
{"id": 1037773813499535360, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 217837477, "username": "viniciusuchila", "tweet": "Temer tem que fazer video pra cada presidenciavel, to doido pra ver o do Bolsonaro e do Boulos hahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusuchila/status/1037773813499535360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773293921738753, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 44932912, "username": "MidiaeProfecia", "tweet": "Brasil - Pesquisa Ibope para a Presid\u00eancia: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%Alvaro Dias e Amo\u00eado t\u00eam 3% cada um, e Meirelles, 2%. Boulos, Vera e Jo\u00e3o Goulart Filho registraram 1%...  https://www.facebook.com/MidiaeProfecia/posts/1148680688604727\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MidiaeProfecia/status/1037773293921738753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769569832759296, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 127614368, "username": "leticiafernandx", "tweet": "to nem crendo que o lindo e maravilhoso do Boulos vai t\u00e1 aqui em Friburgo amanh\u00e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiafernandx/status/1037769569832759296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763281572777984, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1036279043644157953, "username": "mota_fla", "tweet": "Guilherme Boulos sobre Eduardo Bolsonaro: \u201c\u00e9 valent\u00e3o s\u00f3 quando est\u00e1 atr\u00e1s do teclado\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/guilherme-boulos-sobre-eduardo-bolsonaro-e-valentao-so-quando-esta-atras-do-teclado/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mota_fla/status/1037763281572777984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037757773067546624, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 133498293, "username": "bruno_benvenuti", "tweet": "@o_colecionador Se for pra votar de sacanagem, prefiro votar no Boulos e Guajajara! Pelo menos vou ficar zoando!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_benvenuti/status/1037757773067546624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037756393472835584, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 881286848, "username": "cpaiva2012", "tweet": "@euclarice Dorme novamente. Acorda e vota Boulos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cpaiva2012/status/1037756393472835584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037754885574455296, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 744010510203502592, "username": "Mateus_Spaz", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Brasil287 @Clauberti3 Ai mano com todo respeito, t\u00f4 vendo vc defendendo o Boulos com unhas e dentes, mas pega a vis\u00e3o, tira um pouco a bola dele da sua boca q vc vai acabar engasgando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mateus_Spaz/status/1037754885574455296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauberti3,Brasil287,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037754857078366208, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 167445005, "username": "pullitzer", "tweet": "#Ping!... @roxmoBoulos promete cortar sal\u00e1rios de ju\u00edzes. Acontece que a CLT, que eles tanto defendem, n\u00e3o permite isso. Mente.#POOONG!,,,, Mentiroso todo o pol\u00edtico \u00e9! Comuna e PTralha a\u00ed \u00e9 dose. Ser\u00e1 que o bund\u00e3o tem c* para cortar benef\u00edcios dos parlamentares!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ping,#POOONG", "link": "https://twitter.com/pullitzer/status/1037754857078366208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037754320689737729, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 973333426131603456, "username": "CastroThiago1", "tweet": "@camachodudu Boulos n\u00e3o \u00e9 coer\u00eancia nem no PSOL filho, esquece, muito fraco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroThiago1/status/1037754320689737729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camachodudu"}
{"id": 1037752470825566208, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos O engra\u00e7ado dos twitters do Boulos s\u00e3o as curtidas, uns tem 50, outros 100, outros 300, mas da\u00ed vir ter acima de 2k no m\u00ednimo \u00e9 suspeito (que nem pesquisa Ibope) do jeito que o twitter \u00e9 n\u00e3o duvido que esteja vendendo curtidas pro candidato. O n\u00famero n\u00e3o bate.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037752470825566208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037752385232429057, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 33972260, "username": "TonyNardini", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MarceloFreixo Boulos \u00e9 TRA\u00c7O. Nem na pesquisa aparece, s\u00f3 quem vota nessa merda \u00e9 a galera da pra\u00e7a S\u00e3o Salvador, a galera do vapor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonyNardini/status/1037752385232429057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloFreixo,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037746394373808128, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 113481002, "username": "ZatonioLahud", "tweet": "\"Rela\u00e7\u00e3o PT e MDB \u00e9 caso de div\u00e3\", diz Boulos ao criticar Haddad e Lula  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026 v\u00eda @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZatonioLahud/status/1037746394373808128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037744268209803265, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 23515509, "username": "ttgarcia", "tweet": "Na verdade, eu queria uma chapa com Ciro e Boulos ou Ciro e Haddad... Acho que fariam melhor ao pa\u00eds do que Ciro e K\u00e1tia...mas n\u00e3o d\u00e1 pra ter tudo nessa vida, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ttgarcia/status/1037744268209803265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743185420840961, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 37782347, "username": "Vicente_Bar", "tweet": "Boulos falando que vai acabar com o aux\u00edlio moradia de deputado, o curioso \u00e9 que os deputados do PSOL ganham e nao abrem m\u00e3o do aux\u00edlio moradia", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vicente_Bar/status/1037743185420840961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741796577685506, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 134169204, "username": "fabio_fla", "tweet": "@orossin @andrizek -PRESIDENTE DA CUT\"Vamos pegar em armas\"-GLEISI HOFFMANN\"Para prender LULA, vai ter que matar gente\"-LULA\"Vamos por o Ex\u00e9rcito de St\u00e9dile nas ruas\"-BOULOS\"Vamos incendiar o Brasil\".... Mais uma oportunidade para se posicionar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio_fla/status/1037741796577685506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrizek,orossin"}
{"id": 1037741407816101894, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 770853752274386944, "username": "F_Duarte_", "tweet": "@RickSouza Vi agora. Esperando a resposta ao Boulos pelo \"50 tons de Temer\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Duarte_/status/1037741407816101894", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RickSouza"}
{"id": 1037735554627108870, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 14833431, "username": "mariocaraujo", "tweet": "@obrunos Bom, obviamente n\u00e3o sou dono da verdade, mas o que eu vejo:Uma chapa encabe\u00e7ada pelo PT \u00e9 a que d\u00e1 mais chances pro Bolso no 2o turno, minha prioridade \u00e9 tirar ele. Por isso n\u00e3o vou de PSOL no 1o turno, que seria meu padr\u00e3o (tenho restri\u00e7\u00f5es ao Boulos mas \u00e9 outro papo)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariocaraujo/status/1037735554627108870", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "obrunos"}
{"id": 1037735390709510144, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 208109898, "username": "lianabucco", "tweet": "Boulos  https://twitter.com/euclarice/status/1037733050967318528\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lianabucco/status/1037735390709510144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733871578763265, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1014518514286317569, "username": "AndrCGalvez1", "tweet": "Denunciem a p\u00e1gina do terrorista Guilherme Boulos ele publicou no facebook sobre legaliza\u00e7\u00e3o da maconha e descriminaliza\u00e7\u00e3o de outras drogas  pic.twitter.com/lWKVj6Ztdr", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrCGalvez1/status/1037733871578763265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733342404403203, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 14285727, "username": "obrunos", "tweet": "Desses a\u00ed eu t\u00f4 na d\u00favida entre Haddad e Boulos. Talvez a raiva que eu garrei do PT me fa\u00e7a decidir.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunos/status/1037733342404403203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733127299497984, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:52", "timezone": "CDT", "user_id": 14285727, "username": "obrunos", "tweet": "Uma parte \u00e9 Marina, outra \u00e9 Ciro, outra Haddad e uma pequena Boulos.Que ao menos um deles v\u00e1 pra segundo turno (apesar de ser tudo meio bosta tamb\u00e9m).N\u00f3is t\u00e1 \u00e9 fodido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunos/status/1037733127299497984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731743976116224, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 65975600, "username": "mariane_pires", "tweet": "@euclarice Vote. A esquerda tem que fazer igual no BBB e combinar os votos. N\u00e3o d\u00e1 pra dividir os votos em Ciro, Haddad, Boulos enquanto o Bozo se aproxima do poder. Qualquer coisa \u00e9 melhor que bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariane_pires/status/1037731743976116224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037729136570257415, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 18122496, "username": "BernardoMF", "tweet": "Boulos x Haddad  https://twitter.com/folha/status/1037717820291903489\u00a0\u2026", "replies": 8, "retweets": 21, "likes": 126, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoMF/status/1037729136570257415", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729030303297536, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 119544965, "username": "pablo_grilo", "tweet": "\"\u00c9 c\u00f4modo culpar o reitor e isentar o Temer\"Boulos \u00e9 um filho da puta. Filho da puta. Vai tomar no cu", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablo_grilo/status/1037729030303297536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728798203097088, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 89248851, "username": "marciofilho99", "tweet": "@luan_morete Vota no boulos mas nao vota no Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciofilho99/status/1037728798203097088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luan_morete"}
{"id": 1037728394438475776, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3526455142, "username": "well_knupp", "tweet": "@OCorvo_ @Cagada_Livre Ueh, boulos ta batendo no vice do amor da vida dele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/well_knupp/status/1037728394438475776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cagada_Livre,OCorvo_"}
{"id": 1037726648446140416, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 33624948, "username": "RodrigoFagundes", "tweet": "\u00c1lvaro Dias e Amoedo envolvidos at\u00e9 o pesco\u00e7o com banqueiros. Lula bandido preso.Marina vegetando, s\u00f3 aparece de 4 em 4 anos.Alckmin ladr\u00e3o das merendas e do metr\u00f4.Boulos invade  propriedade privada pra...  https://www.facebook.com/572086542/posts/10156720751861543/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoFagundes/status/1037726648446140416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726587771408391, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 468601174, "username": "thedivapaula", "tweet": "E ainda sobre o Boulos e o PSOL.Acho que tem as melhores propostas e tal...mas sempre vou bater na tecla que a forma como falam n\u00e3o atinge a grande massa.Minha v\u00f3 por exemplo, n\u00e3o entende nada, nada, nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thedivapaula/status/1037726587771408391", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726551532548096, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 408674559, "username": "ThamiresOlive28", "tweet": "O \u00fanico partido que eu realmente confio \u00e9 o PSOL, mas \u00e9 complicado eu votar no Boulos e no segundo turno ter que votar em algu\u00e9m que n\u00e3o seja o Ciro, mas a\u00ed penso que a vice do Ciro \u00e9 total de direita, inclusive, a favor do porte de armas. Como que faz, meu Brasil?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThamiresOlive28/status/1037726551532548096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726116465848321, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 408674559, "username": "ThamiresOlive28", "tweet": "O que tem me causado afli\u00e7\u00e3o?N\u00e3o ter nenhum candidato que me represente 100% para presidente. A Manu era um sonho pra mim... decidi que vou escolher hoje entre o Boulos e o Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThamiresOlive28/status/1037726116465848321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724928840228864, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Boulos: \u201cessa briga entre Temer e Alckmin, como dizia Qu\u00e9rcia, sempre sai a verdade\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boulos-essa-briga-entre-temer-e-alckmin-como-dizia-quercia-sempre-sai-a-verdade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037724928840228864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724719326396416, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 85703130, "username": "_AllanSilva74", "tweet": "@SchuldinerSieg Pra que perder tempo com o Boulos????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AllanSilva74/status/1037724719326396416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1037721668066705408, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2891886131, "username": "RioEncantos", "tweet": "Meu candidato! Me representa a luta ser\u00e1 dif\u00edcil Mas \u00e9 com esse discurso e com a implementa\u00e7\u00e3o dele que eu quero caminhar com esse pa\u00eds. GUILHERME BOULOS | ENCONTRO COM PRESIDENCI\u00c1VEIS  https://youtu.be/yDxQf-DMkWk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RioEncantos/status/1037721668066705408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037719993394376704, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 139488838, "username": "yasmin_lov", "tweet": "O ibge claramente n\u00e3o sabe de nada porque, segundo o campus do Gragoat\u00e1 da universidade federal fluminense, lula ganha no primeiro turno e boulos \u00e9 vice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasmin_lov/status/1037719993394376704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719932585345025, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 337821350, "username": "SPINGRV", "tweet": "BOULOS DIZ QUE BOLSONARO ESTAVA DOPADO EM DEBATE.   https://www.spingrv.com.br/2018/09/boulos-diz-que-bolsonaro-estava-dopado.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SPINGRV/status/1037719932585345025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719741975220226, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1044980156, "username": "FeOliveira21", "tweet": "Eu t\u00f4 desenvolvendo uma paixonite pelo Boulos. E n\u00e3o \u00e9 pela figura pol\u00edtica, n\u00e3o. \u00c9 pelo Boulos mesmo.  Uma gracinha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeOliveira21/status/1037719741975220226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719418736914432, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 970629191686336512, "username": "Haroldo47245363", "tweet": "Pesquisa Ibope para os presidenci\u00e1veis.Fico muito satisfeito em saber que Ciro Gomes est\u00e1 a cada dia mais crescendo na imprensa e deixando boulos Marina Silva Henrique Meirelles cabo daciolo e em breve Jair bolsonaro e Alckmin para tr\u00e1s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldo47245363/status/1037719418736914432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717684492951552, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 825500194842275844, "username": "gnrdias", "tweet": "A legisla\u00e7\u00e3o eleitoral \u00e9 t\u00e3o louca que a gente d\u00e1 voz pro Boulos, candidato tra\u00e7o, e n\u00e3o pro Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gnrdias/status/1037717684492951552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715228925075457, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1275690324, "username": "vencedorcris", "tweet": "Amo\u00eado n\u00e3o ataca Alckmin Amo\u00eado n\u00e3o ataca Ciro Amo\u00eado n\u00e3o ataca Marina Amo\u00eado n\u00e3o ataca BoulosAMO\u00caDO S\u00d3 ATACA BOLSONARO, MUITO ESTRANHO ESSE NOVO ESQUERDISTA \ud83e\udd14.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vencedorcris/status/1037715228925075457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713115398512640, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1382935794, "username": "fosterthemaria", "tweet": "boulos p mim \u00e9 a personifica\u00e7\u00e3o da pag quebrando o tabu. concordo com quase tudo mas infelizmente nao da p levar a s\u00e9rio", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fosterthemaria/status/1037713115398512640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711408878759936, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 895341656043651072, "username": "mariaoswalds", "tweet": "nessa briga entre o alckmin e o capiroto eu s\u00f3 imagino o ciro naquele debate que tava o cabo e o bozo e o ciro e o boulos rindo pra caralho atr\u00e1s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaoswalds/status/1037711408878759936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710685755633664, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 54033770, "username": "stelles_13", "tweet": "#DemocraciaJ\u00e1 #ForaTemer #DiarioDoMundo V\u00cdDEO \u2013 Guilherme Boulos \u00e9 sabatinado pelo UOL, Folha de S.Paulo e SBT  https://ift.tt/2MOV1Ud\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DemocraciaJ\u00e1,#ForaTemer,#DiarioDoMundo", "link": "https://twitter.com/stelles_13/status/1037710685755633664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707432611520513, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4708444281, "username": "FMhiranda", "tweet": "V\u00cdDEO \u2013 Guilherme Boulos \u00e9 sabatinado pelo UOL, Folha de S.Paulo e SBT  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/video-guilherme-boulos-e-sabatinado-pelo-uol-folha-de-s-paulo-e-sbt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FMhiranda/status/1037707432611520513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706968008482816, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 28589132, "username": "elrafosaldanha", "tweet": "@lauraabkiffer @jampamatos @ja_abramo Vou ser xingado com meu adesivo do Boulos?", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elrafosaldanha/status/1037706968008482816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ja_abramo,jampamatos,lauraabkiffer"}
{"id": 1037705749525356544, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 52117331, "username": "paulocgil", "tweet": "@GuilhermeBoulos Falou o grande Boulos Fecal  pic.twitter.com/5VaYSn0a9a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocgil/status/1037705749525356544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037704684834877440, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1945948387, "username": "aaa_nie", "tweet": "@morgadissimo @EM3RSONR Boulos n\u00e3o vai ganhar n\u00e3o cara! Relaxa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaa_nie/status/1037704684834877440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EM3RSONR,morgadissimo"}
{"id": 1037704626202718208, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2706830960, "username": "anderladislau", "tweet": "Acabou agora a sabatina da UOL/SBT com o candidato Guilherme Boulos. Minha impress\u00e3o? O cara \u00e9 FERA! Feliz pela esquerda estar sendo muito bem representada. Em tempos dif\u00edceis, vejo esperan\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anderladislau/status/1037704626202718208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704154658086912, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 63967691, "username": "DanielBrito88", "tweet": "@Pedroealfa @ManuelaDavila O pa\u00eds fudido enquanto tudo que esta turma faz eh usar um primas que leva tudo pro racismo, sexismo, aborto! Pautas exclusivas enquanto afundamos com os outros problemas. Que gritos s\u00e3o estes que nem saiu no \u00e1udio? Pq n\u00e3o chamar apenas de desrespeito? Se fosse Boulos era igual.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielBrito88/status/1037704154658086912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Pedroealfa"}
{"id": 1037700873126928385, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 68374418, "username": "vitorftorres", "tweet": "Ao vivo: Guilherme Boulos (PSOL) \u00e9 entrevistado por UOL, Folha e SBT  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/ao-vivo/2018/09/06/sabatina-guilherme-boulos.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias @UOL #CiroGomes se for poss\u00edvel, chame esse cara para o seu governo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroGomes", "link": "https://twitter.com/vitorftorres/status/1037700873126928385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037700775932243968, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 84659070, "username": "holymary_jane", "tweet": "@entojo minha bolha vai de Boulosquem mais odeiam \u00e9 o Bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/holymary_jane/status/1037700775932243968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "entojo"}
{"id": 1037698434101334016, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 66370484, "username": "Ribeirosenna", "tweet": "@UOLNoticias Se candidata a presidente da Venezuela seu..... Boulos e um babaca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ribeirosenna/status/1037698434101334016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037698017762189312, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 217208273, "username": "Fabio_A_R", "tweet": "@sarahghurdiano1 Meu candidato tem chance m\u00ednima de ir ao segundo turno e mesmo assim votarei nele. Voc\u00ea poderia votar no Boulos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabio_A_R/status/1037698017762189312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sarahghurdiano1"}
{"id": 1037697066431074304, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 293094688, "username": "laylaew_", "tweet": "queria que o Boulos fosse meu tio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laylaew_/status/1037697066431074304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696025476128768, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 192236541, "username": "MigueLydia", "tweet": "SABATINA COM GUILHERME BOULOS - UOL/FOLHA/SBT - 06/09  https://youtu.be/vhIYY946Bc8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MigueLydia/status/1037696025476128768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037694663917035520, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "Na ultima pesquisa do Ibope Jo\u00e3o Amoedo tem 3% junto com Alvaro Dias e acima de Meirelles 2%, Boulos 1% e Cabo Daciolo 0%, , @tvgazetaoficial chama @joaoamoedonovo para os debates!!!! #JoaoNosDebates#Jo\u00e3oNaTvGazeta https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates,#Jo\u00e3oNaTvGazeta", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1037694663917035520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037692716145098752, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 314880582, "username": "KellyRohem", "tweet": "@UOLNoticias quem \u00e9 Boulos na fila do forno? manuku aninhando os coleguinhas que simplesmente mataram toda a historia do nosso Pa\u00eds, conveniente pra ele que esse museu tenha queimado, a culpa agora \u00e9 do vampir\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KellyRohem/status/1037692716145098752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037692221871599617, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "Cad\u00ea @joaoamoedonovo ????  tem 3% junto com Alvaro Dias, acima de Meielles 2%, Boulos 1%, Cabo Daciolo 0%  https://twitter.com/Estadao/status/1037684339457384449\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1037692221871599617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037690279392956417, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 55117603, "username": "sergiocozzo", "tweet": "Boulos diz que Bolsonaro participou dopado de debate  https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/boulos-diz-que-bolsonaro-participou-dopado-de-debate.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiocozzo/status/1037690279392956417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689740680671232, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @tvgazetaoficial @Estadao Est\u00e1 faltando @joaoamoedonovo !!!, n\u00e3o tem bancada no congresso , que garanta a OBRIGATORIEDADE da participa\u00e7\u00e3o nos debates, porque \u00e9 um partido novo, mas tem um percentual de votos,  est\u00e1 em 3% junto com Alvaro Dias, e acima de Meirelles 2%, Boulos 1% e Cabo Daciolo 0%,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1037689740680671232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,tvgazetaoficial,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037689199439355904, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 772212729407037441, "username": "Porra_Muniz", "tweet": "@rayegidio @GuilhermeBoulos Pela primeira vez na vida eu concordo com alguma coisa que o boulos fala", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Porra_Muniz/status/1037689199439355904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,rayegidio"}
{"id": 1037689161455685635, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2852170792, "username": "ftvaz", "tweet": "@GuilhermeBoulos Foi n\u00e3o Boulos, o tipo de pol\u00edtico que gera desesperan\u00e7a s\u00e3o os corruptos e os apaixonados por ideologias que s\u00f3 causaram terror e morte. Vide o socialismo que voc\u00eas amam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftvaz/status/1037689161455685635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037688917279920130, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 192236541, "username": "MigueLydia", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vhIYY946Bc8?aSABATINA\u00a0\u2026 COM GUILHERME BOULOS - UOL/FOLHA/SBT - 06/09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MigueLydia/status/1037688917279920130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037688541118050304, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 17477363, "username": "ocafezinho", "tweet": "UOL sabatina Guilherme Boulos  https://goo.gl/fb/yU4X8i\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocafezinho/status/1037688541118050304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688310691446784, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1465552692, "username": "crfgabrielaaa", "tweet": "@heyArtu Mas eh o \u00fanico candidato que tem chances cara kk n\u00e3o adianta que a galera que ia votar no Lula n vai se unificar p votar no haddad ou no BOULOS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfgabrielaaa/status/1037688310691446784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heyArtu"}
{"id": 1037688180496056321, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 705087760118452224, "username": "pqpvitz", "tweet": "@ju_cygler @mtrajanno Boulos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpvitz/status/1037688180496056321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mtrajanno,ju_cygler"}
{"id": 1037684629862588417, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1465552692, "username": "crfgabrielaaa", "tweet": "@heyArtu Artu, a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 a seguinte. A Esquerda tem que se unir. Se metade da galera se dividir em Boulos e Haddad, o Bolso ganha. Boulos e Haddad N\u00c3O TEM CONDI\u00c7\u00d5ES de subir nem pra segundo turno. O Ciro e a melhor op\u00e7\u00e3o no momento", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfgabrielaaa/status/1037684629862588417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heyArtu"}
{"id": 1037684545489911808, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 466780532, "username": "os12macacos", "tweet": "@GuilhermeBoulos @progsaur N\u00e3o sou preconceituoso, apenas apontei uma incoer\u00eancia no fato de vcs da esquerda falar de ditadura no Chile sendo que em Cuba, Nicar\u00e1gua, Venezuela pode.Pra mim n\u00e3o pode em lugar nenhum, e disse que a ditadura que vc, ou pelo menos o Boulos defende, n\u00e3o tem toler\u00e2ncia...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/os12macacos/status/1037684545489911808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "progsaur,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037680484430606336, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3433085872, "username": "bitchnone", "tweet": "Eu n\u00e3o julgo quem diz que quer matar o Bolsonaro, por que se eu tivesse que matar ou 20 assassinos ou o Guilherme Boulos, eu ia arrebentar o guilherme boulos na porradaA diferen\u00e7a \u00e9 que eu n\u00e3o finjo que n\u00e3o gosto de viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bitchnone/status/1037680484430606336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679522789957633, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3433085872, "username": "bitchnone", "tweet": "voc\u00eas v\u00e3o ficar fudidos, t\u00e3o acreditando que GUILHERME BOULOS s\u00f3 tem 13% de rejei\u00e7\u00e3o, as unicas pessoas que em s\u00e3 consci\u00eancia votariam nele s\u00e3o os adolescentes lacra\u00e7\u00e3o, e olha o twitter do Guilherme Boulos.  https://twitter.com/Itspedrito/status/1037491784916631554\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bitchnone/status/1037679522789957633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675821903892481, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3436206838, "username": "liporageosexy", "tweet": "@majutorres_ A Marina n\u00e3o t\u00e1 que nem o Boulos, 0 chance de segundo turno. Pelas pesquisas, a disputa \u00e9 se vai Marina ou Ciro com Bolsonaro. Prefiro votar na Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liporageosexy/status/1037675821903892481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "majutorres_"}
{"id": 1037675520270512129, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 53277404, "username": "williamrf", "tweet": "@Thayane_sf Eu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamrf/status/1037675520270512129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thayane_sf"}
{"id": 1037675195757199360, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 48758197, "username": "Vitor_SemC_", "tweet": "@viciadaemsueca Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitor_SemC_/status/1037675195757199360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viciadaemsueca"}
{"id": 1037673863222632448, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1205559530, "username": "Paulazzaira", "tweet": "@GuilhermeBoulos Boulos, gostaria que parasse de falar nesse senhor. Puxe suas publica\u00e7\u00f5es para ti e para seu programa de Governo. Para de enaltecer o candidato ign\u00f3bil, por gentileza! T\u00e1 ficando t\u00e3o chato, q daqui a pouco vou deixar de seguir voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulazzaira/status/1037673863222632448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037672224126382080, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 115553117, "username": "aureliolelebo", "tweet": "Novas pesquisas baseadas em *adesivos em carros*, seguem resultados parciais das elei\u00e7\u00f5es 2018.                               Bolsonaro: 27%Vende-se: 23%Herbalife: 20%Hadad : - 1 %Boulos: sumiu o adesivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aureliolelebo/status/1037672224126382080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669582771814400, "date": "2018-09-06", "time": "06:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "@FeMaia2 @BlogOlhoNaMira @AgnolettoMaria Um segundo turno Bolsonaro vs. Boulos seria \u00e9pico. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1037669582771814400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AgnolettoMaria,BlogOlhoNaMira,FeMaia2"}
{"id": 1037668781663903746, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 557748817, "username": "sarahghurdiano1", "tweet": "Dando uma acompanhada nos n\u00fameros, a rejei\u00e7\u00e3o do Bolsonaro pro 2\u00ba turno \u00e9 a maior. Como foi negada a \u00faltima inst\u00e2ncia da candidatura do Lula, preciso decidir entre Ciro e Marina. Gostaria de votar no Boulos, mas n\u00e3o quero desperdi\u00e7ar voto. Vai ser Ciro ou Marina. Me ajudem!!!!", "replies": 12, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahghurdiano1/status/1037668781663903746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668755113947136, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2275935953, "username": "LuizOtavioAlme1", "tweet": "@manuelkobel @MarizMarcella @ggeminiano @SandraP99968642 @samuelpeixoto @SPD_33 @FAXINANOPODER_ @fabifbbr @macunaimaz @AndreSoniandre @BolsonaroMourao @0_marcia @RenataF09984361 @Fabi_Moller_ @Antonio20431788 @CelinhaPradoV @aruthcao @Jorge42931348 @HumbertoReisJr @edy @elianaosonho @MsCMauro @AraciPatriota Boulos fecal... HAHAHAHAHAHAHAHA HAHAHAHAHAHAHA HAHAHAHAHAHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizOtavioAlme1/status/1037668755113947136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AraciPatriota,MsCMauro,elianaosonho,edy,HumbertoReisJr,Jorge42931348,aruthcao,CelinhaPradoV,Antonio20431788,Fabi_Moller_,RenataF09984361,0_marcia,BolsonaroMourao,AndreSoniandre,macunaimaz,fabifbbr,FAXINANOPODER_,SPD_33,samuelpeixoto,SandraP99968642,ggeminiano,MarizMarcella,manuelkobel"}
{"id": 1037661532090449921, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 61012163, "username": "HangingTree", "tweet": "- Ciro, Boulos, Marina e Lula (ou Haddad, pelo visto)- todos os outros (hors concours pro Boloro)  https://twitter.com/entojo/status/1037655011927511041\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HangingTree/status/1037661532090449921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661381863137281, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 52833087, "username": "CaioBorba", "tweet": "- minha bolha sem d\u00favida \u00e9 Lula/Haddad e uma pequena % Boulos - Bolsonaro seguido de Amoedo e Alckmin  https://twitter.com/entojo/status/1037655011927511041\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioBorba/status/1037661381863137281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659873801134082, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 130434812, "username": "marcopolito", "tweet": "Bom Dia!*#SegueOLider*BolsoAsno 44%Marina 26%Haddad 23%Alckmin 22%Ciro 20%Meirelles 14%Cabo Daciolo 14%Eymael 14%Alvaro Dias 13%Boulos 13%Vera 13%Amo\u00eado 12%Jo\u00e3o Goulart Filho 11%Pode votar em todos 1%N\u00e3o sabe/n\u00e3o respondeu 10%Obs: \u00edndice de *REJEI\u00c7\u00c3O* Ibope\ud83d\ude02  pic.twitter.com/ZvLvQppjiE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SegueOLider", "link": "https://twitter.com/marcopolito/status/1037659873801134082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659454693621760, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 253304556, "username": "DarkRaposao", "tweet": "@geraldoalckmin Ora, se Bolsonaro \u00e9 o mais despreparado, ent\u00e3o Boulos, que promove invas\u00e3o de propriedades, t\u00e1 mais preparado do que ele? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarkRaposao/status/1037659454693621760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037650366869987328, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 894153871597195265, "username": "marlenemota7", "tweet": "\u201cBolsonaro estava dopado. N\u00e3o sei se era Rivotril, Lexotan, mas estava apoiado no p\u00falpito, nem conseguiu falar direito (\u2026) Tenho mestrado em psiquiatria, sou formado em psican\u00e1lise, n\u00e3o estou falando como advers\u00e1rio. Ele estava dopado e por isso que a pipoca esfriou\u201d,,Boulos", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlenemota7/status/1037650366869987328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649477526585344, "date": "2018-09-06", "time": "05:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 350227695, "username": "j0leano", "tweet": "Anjos, ent\u00e3o... passando s\u00f3 pra lembrar q Marina fechou acordo e apoiou o A\u00c9CIO no 2\u00b0 turno das elei\u00e7\u00f5es 2014. Sou Lula Livre at\u00e9 a morte e sonho com o Boulos, mas n\u00e3o consigo conceber 2\u00b0 turno entre Marina e Boldonaro com Ciro estando t\u00e3o perto #Ciro2018 https://www.google.com.br/amp/s/g1.globo.com/google/amp/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Ciro2018", "link": "https://twitter.com/j0leano/status/1037649477526585344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648273534865408, "date": "2018-09-06", "time": "05:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 894153871597195265, "username": "marlenemota7", "tweet": "Boulos diz que Bolsonaro estava \u201cdopado\u201d no debate da Band  https://www.revistaforum.com.br/boulos-diz-que-bolsonaro-estava-dopado-no-debate-da-band/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlenemota7/status/1037648273534865408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647477384663040, "date": "2018-09-06", "time": "05:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 112431281, "username": "mvinicaldeira", "tweet": "@BabiFlu Essa pesquisa do IBOPE t\u00e1 furada. N\u00e3o reflete a transfer\u00eancia e nem fez com Lula candidato. Acalme-se. Espere. N\u00e3o votar em Haddad \u00e9 abandonar Lula ao relento. Meu voto seria Boulos. Mas, a sacanagem contra Lula fala mais alto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvinicaldeira/status/1037647477384663040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BabiFlu"}
{"id": 1037640839823065088, "date": "2018-09-06", "time": "04:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 793370690191777796, "username": "andreropis", "tweet": "@oiluiz @IgorBaggio Sem moral vc apoia o Boulos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreropis/status/1037640839823065088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IgorBaggio,oiluiz"}
{"id": 1037638714367848449, "date": "2018-09-06", "time": "04:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 990770389403013120, "username": "BarrosoThamris", "tweet": "@jhuandebrito Eu to exatamente assim, queria votar no Boulos, mas vou ter que votar pensando em n\u00e3o deixar o Bolsonaro levar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarrosoThamris/status/1037638714367848449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jhuandebrito"}
{"id": 1037634967520600064, "date": "2018-09-06", "time": "04:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 54417526, "username": "Tommeirelles", "tweet": "@Jujuca1987 Identifica\u00e7\u00e3o total com voc\u00ea. Boulos, Ciro e Haddad. No segundo turno at\u00e9 um poste contra bolsoasno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tommeirelles/status/1037634967520600064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987"}
{"id": 1037617233680363520, "date": "2018-09-06", "time": "03:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 504498484, "username": "mthsmtt", "tweet": "vai tomar no cu esquerda suicidanao tem o que reclamar do ciro ENCHE a porra do saco falando da katiabeleza vamo lame fala 01 opcao melhorgastar voto com haddad e boulos \u00e9 pedir pra dar merdavoces merecem o futuro desse pais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mthsmtt/status/1037617233680363520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037598554460770304, "date": "2018-09-06", "time": "02:09:07", "timezone": "CDT", "user_id": 58838577, "username": "AlexandraRJ", "tweet": "@fabioawy @MarceloDireita Boulos \u00e9 o Dick Vigarista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandraRJ/status/1037598554460770304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloDireita,fabioawy"}
{"id": 1037572945986637824, "date": "2018-09-06", "time": "00:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 353280923, "username": "DDaikovsky", "tweet": "A situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 t\u00e3o cr\u00edtica que eu pensei em devolver o brasil para os \u00edndios, mas lembrei que eles est\u00e3o na candidatura a vice presid\u00eancia do Boulos.............", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DDaikovsky/status/1037572945986637824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037567765572399104, "date": "2018-09-06", "time": "00:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 948267715864690689, "username": "anopheles_me", "tweet": "@tom_xd olha s\u00f3, mas \u00e9 claro que em 2\u00ba turno a gente vota at\u00e9 em belzebu pra n\u00e3o eleger aquele-que-n\u00e3o-deve-ser-nomeado. mas em 1\u00ba turno acho doideira ir de Ciro.euzinho, por exemplo, to nos 2% que vai de Boulos com a cabe\u00e7a e o cora\u00e7\u00e3o tranquilos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anopheles_me/status/1037567765572399104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tom_xd"}
{"id": 1037563598430720005, "date": "2018-09-05", "time": "23:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 89502569, "username": "tiagoluizcr", "tweet": "acabei de ver uma enquete no instaa mina perguntando quem era menos merda ciro ou haddadai ta assim embaixo \"lembrando q bom mesmo \u00e9 o boulos\"eu to rindo assim  pic.twitter.com/O4utryou0i", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagoluizcr/status/1037563598430720005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037563534027182080, "date": "2018-09-05", "time": "23:49:58", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@cirogomes @GuilhermeBoulos @theuswhy @doctorkookie Infelizmente no Boulos n\u00e3o ter\u00e1 efeito pr\u00e1tico, vamos com Ciro pra afastar o fantasma fascista", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037563534027182080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doctorkookie,theuswhy,GuilhermeBoulos,cirogomes"}
{"id": 1037563066265886721, "date": "2018-09-05", "time": "23:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 768453253, "username": "leninstalindo", "tweet": "Boulos 2022 \u00e9 meu sonho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leninstalindo/status/1037563066265886721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037562446813257728, "date": "2018-09-05", "time": "23:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 16968506, "username": "Leoni_a_jato", "tweet": "@TahisiRodrigues Estou fazendo campanha para todo o campo da esquerda, de Boulos a Marina. Se seu sectarismo n\u00e3o aceita isso, por favor, deixe de me seguir.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leoni_a_jato/status/1037562446813257728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TahisiRodrigues"}
{"id": 1037551175149731840, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1011814614005420032, "username": "SaegerViviane", "tweet": "@cirogomes A cada entrevista eu vejo mais amigos mudando seus votos. S\u00e3o eleitores do Lula/Haddad, Boulos, Amoedo e at\u00e9 do Bolsonaro.#CiroNoSegundoTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/SaegerViviane/status/1037551175149731840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037550040007548931, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 50687739, "username": "ruanveiiga", "tweet": "Eu n\u00e3o gosto de 99,9% do que o Boulos fala, mas dessa vez ele est\u00e1 de parab\u00e9ns kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkMelhor defini\u00e7\u00e3o do \"Novo\".  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037356390535385089\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruanveiiga/status/1037550040007548931", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548260355977217, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52561554, "username": "CorreaDeMattos", "tweet": "Boulos: Hist\u00f3ria lembrar\u00e1 de Barroso, que aumentou sal\u00e1rios de ju\u00edzes e negou a ONU  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367308/Boulos-Hist%C3%B3ria-lembrar%C3%A1-de-Barroso-que-aumentou-sal%C3%A1rios-de-ju%C3%ADzes-e-negou-a-ONU.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CorreaDeMattos/status/1037548260355977217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537460010541056, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1462715018, "username": "betocardoso_jr", "tweet": "N\u00e3o voto no Boulos mas tem meu respeito. Kkk  https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1037449917617254400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betocardoso_jr/status/1037537460010541056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533339232681986, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 148083120, "username": "recastelli", "tweet": "@pablovillaca @GeorgMarques Cad\u00ea o Boulos??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/recastelli/status/1037533339232681986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques,pablovillaca"}
{"id": 1037533132491300864, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 56997845, "username": "Henrique5150", "tweet": "@folha E o terrorista do Guilherme Boulos veio cagar goma dando discurso moralista culpando terceiros ap\u00f3s a trag\u00e9dia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henrique5150/status/1037533132491300864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037531386041847808, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 331380279, "username": "umtantogay", "tweet": "Votar no Boulos \u00e9 voto jogado fora.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umtantogay/status/1037531386041847808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528850803175426, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1009604015750107137, "username": "godinigo_", "tweet": "@gabsalbernaz Boulos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/godinigo_/status/1037528850803175426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabsalbernaz"}
{"id": 1037528840610951168, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4568397573, "username": "NewNovash", "tweet": "@SandraRCReyes Vai dar Bolsonaro no 1 turno. Amoedo inexpressivo como Boulos e Meireles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NewNovash/status/1037528840610951168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SandraRCReyes"}
{"id": 1037528639653470208, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 15170602, "username": "fernandochagas", "tweet": "Boulos Pistola  https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1037449917617254400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandochagas/status/1037528639653470208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527057838886913, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 28154469, "username": "Espion18", "tweet": "@juzao @lescarneiro Boulos nunca foi...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Espion18/status/1037527057838886913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lescarneiro,juzao"}
{"id": 1037527039362748416, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 958767524392337408, "username": "Rodrigues_Loes", "tweet": "@cesar_ggarcia DrogaaaTava falando de gnt q quer afirmar seus ideais e vai votar no BoulosSendo q ele nao passa de 1 ou 2%Ou seja, \u00e9 um voto jogado no lixo e isso nao pode acontecer nessa elei\u00e7\u00e3o t\u00e3o disputada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigues_Loes/status/1037527039362748416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cesar_ggarcia"}
{"id": 1037526245305540608, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:47", "timezone": "CDT", "user_id": 250814471, "username": "alineinrehab", "tweet": "@gurlmagia apesar de meu cora\u00e7\u00e3o ser do boulos, eu voto nele numa boa, foda \u00e9 o ciro soltar um peido e os cara vir nooooossa \u00e9 o peido mais cheiroso do mundo q homem etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineinrehab/status/1037526245305540608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gurlmagia"}
{"id": 1037525233891196928, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:46", "timezone": "CDT", "user_id": 32179866, "username": "gbmrqs", "tweet": "voto \u00fatil \u00e9 no ciro e s\u00f3 os tapados v\u00e3o votar no haddad e no boulos  https://twitter.com/g1/status/1037481472251371520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbmrqs/status/1037525233891196928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524174569451520, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1009087618729037825, "username": "FoureauxGabriel", "tweet": "Quer q @jairbolsonaro leve essa elei\u00e7\u00e3o? Bom o eleitor fazer conta. Hoje ele tem 22% contra os cand. de esquerda somados(12% Ciro + 12% Mar + 6% Had +1% Boulos + rejei\u00e7\u00e3o eleitores PSDB e Novo) = 35%. Melhor puxar o picol\u00e9 de xuxu p/ 2\u00ba turno! @LHCParetto @JOAQUIMTEIXEIA", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FoureauxGabriel/status/1037524174569451520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,LHCParetto,JOAQUIMTEIXEIA"}
{"id": 1037524114892840960, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4150895014, "username": "bruvalentez", "tweet": "O boulos nem aparece coitado  https://twitter.com/georgmarques/status/1037479729866203136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruvalentez/status/1037524114892840960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518690407903232, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 89830831, "username": "Queennandy", "tweet": "Eu gostaria muito de votar no Boulos mas no momento n\u00e3o rola, votar por ideologia vou votar pra deputados, governador e senadores  https://twitter.com/andressajgfkh/status/1037135404573642753\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Queennandy/status/1037518690407903232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518585055375370, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 337821350, "username": "SPINGRV", "tweet": "BOULOS DIZ QUE BOLSONARO ESTAVA DOPADO EM DEBATE  https://www.spingrv.com.br/2018/09/boulos-diz-que-bolsonaro-estava-dopado.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SPINGRV/status/1037518585055375370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517961685127170, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2790573696, "username": "3Berte3", "tweet": "Boulos sobre v\u00eddeo do presidente: \u201cn\u00f3s avisamos que Alckmin era um dos 50 tons de Temer\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boulos-sobre-video-do-presidente-nos-avisamos-que-alckmin-era-um-dos-50-tons-de-temer/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Berte3/status/1037517961685127170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517929330495488, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2790573696, "username": "3Berte3", "tweet": "Boulos sobre v\u00eddeo do presidente: \u201cn\u00f3s avisamos que Alckmin era um dos 50 tons de Temer\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boulos-sobre-video-do-presidente-nos-avisamos-que-alckmin-era-um-dos-50-tons-de-temer/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Berte3/status/1037517929330495488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517912943276032, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 37144962, "username": "venturaisabela", "tweet": "quem chegar perto de mim falando q vai votar no boulos eu vo rebocar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venturaisabela/status/1037517912943276032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516945493553152, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 998324214578008065, "username": "SBurkeano", "tweet": "@laurojardim Boulos virou fonte fidedigna... Pqp, escreveu o cara que acabou com a dela\u00e7\u00e3o do Joesley!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBurkeano/status/1037516945493553152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurojardim"}
{"id": 1037516881647812614, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 856999084313505792, "username": "CatiaAmorim5", "tweet": "Boulos sobre v\u00eddeo do presidente: \u201cn\u00f3s avisamos que Alckmin era um dos 50 tons de Temer\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boulos-sobre-video-do-presidente-nos-avisamos-que-alckmin-era-um-dos-50-tons-de-temer/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CatiaAmorim5/status/1037516881647812614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037516521956958208, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 86222427, "username": "AruanCampelo", "tweet": "@Jujuca1987 Vou no Ciro. Vejo ele pronto pra ser presidente nesse momento. Boulos ainda acho q est\u00e1 verde pra presidente. Gostaria de v\u00ea-lo como dep federal um dia. Ali\u00e1s, q bela dupla ele faria com o Freixo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AruanCampelo/status/1037516521956958208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987"}
{"id": 1037516457310138370, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 93501415, "username": "ricardoftjunior", "tweet": "@Desesquerdizada E o Boulos fecal? Nem apareceu. Ser\u00e1 que vai invadir a pr\u00f3xima pesquisa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoftjunior/status/1037516457310138370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada"}
{"id": 1037515035554312192, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 733497688369594369, "username": "vascomunistas", "tweet": "Enquete:Haddad/Manu (CURTIR)Ciro Gomes (AMEI)BOULOS (UAU)COMECEM!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vascomunistas/status/1037515035554312192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514588173070337, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 543578991, "username": "Antoniocdmr", "tweet": "@Rivotripa @rod__serling Exatamente, por isso deve ser chamado ou conhecido como Boulos Fecal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antoniocdmr/status/1037514588173070337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rod__serling,Rivotripa"}
{"id": 1037514502445719552, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 60349530, "username": "cjpp", "tweet": "@GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 pq ele desmaiou de medo. Kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cjpp/status/1037514502445719552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037514002480476160, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 337821350, "username": "SPINGRV", "tweet": "BOULOS DIZ QUE BOLSONARO ESTAVA DOPADO EM DEBATE.  https://glo.bo/2CmPu27\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SPINGRV/status/1037514002480476160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512660944863234, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 137517435, "username": "_guilhermeclapp", "tweet": "@df_porto Saiu sem Lula. Jair 22, Marina e Ciro 12 cada, Chuchu 9, Haddad 6, Alvaro e Amoedo 3, Meirelles 2, Boulos e Janguinho 1Rejei\u00e7\u00e3o Jair 44, Marina 26, Haddad 23, Chuchu 22, Ciro 20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_guilhermeclapp/status/1037512660944863234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "df_porto"}
{"id": 1037509723636027392, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2590410416, "username": "blasergom", "tweet": "Por isso nao vamos eleger o Ciro Gomes, nem o boulos. Boa noite!  https://twitter.com/EM3RSONR/status/1037317165203054592\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blasergom/status/1037509723636027392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509018137382914, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@RainhaAnsiedade Gente, o Ciro \u00e9 preparado, n\u00e3o tem a mesma orienta\u00e7\u00e3o do Boulos mas tem muita coisa em comum nas propostas.Ciro \u00e9 o voto anti fascista e o mais vi\u00e1vel. \u00c9 importante garantir ele no 2\u00ba turno j\u00e1 q o pt t\u00e1 na putaria da indecis\u00e3o e l\u00e1 em baixo na pesquisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037509018137382914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RainhaAnsiedade"}
{"id": 1037508759143305221, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:18", "timezone": "CDT", "user_id": 132323784, "username": "iberiaferreira", "tweet": "@bolsimpson E quem n\u00e3o leu boulos colocando a culpa at\u00e9 em Bolsonaro? !  #riodejaneiro #N\u00e3ovotePsol pic.twitter.com/uKZ2O5o2iu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#riodejaneiro,#N\u00e3ovotePsol", "link": "https://twitter.com/iberiaferreira/status/1037508759143305221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson"}
{"id": 1037508477730598912, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 130652736, "username": "mai_dias", "tweet": "o voto pra presidente tem que ser voto de ataquemt provavelmente o \u00fanico q nao vou de psol  (at\u00e9 pq boulos n me encantou)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mai_dias/status/1037508477730598912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506852148269056, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 56762396, "username": "kadu_sd", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/NcM7l7zmj7w?aReinaldo\u00a0\u2026 Azevedo entrevista candidato do PSOL \u00e0 presid\u00eancia, Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kadu_sd/status/1037506852148269056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037505647783211008, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 56762396, "username": "kadu_sd", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/PjppNwAcS70?aGloboNews\u00a0\u2026 entrevista Guilherme Boulos, candidato do PSOL \u00e0 presid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kadu_sd/status/1037505647783211008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037505204420259843, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 70539952, "username": "BernardoJGF", "tweet": "Boulos diz que Bolsonaro estava \"dopado\" no debate da Band | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/boulos-diz-que-bolsonaro-estava-dopado-no-debate-da-band/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoJGF/status/1037505204420259843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502520397123584, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1227725839, "username": "jhuandebrito", "tweet": "Adoraria votar no Boulos. Admiro o militante que ele \u00e9 e o trabalho que fez no MTST, assim como admiro a Laura Carvalho, uma das respons\u00e1veis pelo programa econ\u00f4mico do candidato. Se elei\u00e7\u00e3o se tratasse somente de escolher algu\u00e9m por identifica\u00e7\u00e3o, meu voto seria 50, MAS N\u00c3O \u00c9.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhuandebrito/status/1037502520397123584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502336623673344, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 57199246, "username": "_luanasb", "tweet": "@Alex_Sales_RJ UAHUAHUAHUAHUAH pior que \u00e9 baseado nas propostas mesmo... o meu deu Boulos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_luanasb/status/1037502336623673344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alex_Sales_RJ"}
{"id": 1037502318449713152, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2570018792, "username": "lucianocmagalha", "tweet": "Guilherme Boulos sobre Eduardo Bolsonaro: \u201c\u00e9 valent\u00e3o s\u00f3 quando est\u00e1 atr\u00e1s do teclado\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/guilherme-boulos-sobre-eduardo-bolsonaro-e-valentao-so-quando-esta-atras-do-teclado/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianocmagalha/status/1037502318449713152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037502055982739461, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1156653774, "username": "xandaum73", "tweet": "Bolsonaro vai ganhar por W.O.Chuchu indiciado, Boulos tb, ladr\u00e3o na cadeia...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xandaum73/status/1037502055982739461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500176963911680, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 781168903007395840, "username": "afrosh4ke", "tweet": "boulos \u00e9 bom de ideia demais. a parte que ele fala que o bolsonaro tava dopado no debate da band \u00e9 sensacional. https://youtu.be/yDxQf-DMkWk\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afrosh4ke/status/1037500176963911680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499096813187078, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1561524560, "username": "RodCunha", "tweet": "Boulos? Haha! Tudo tem limite.O pa\u00eds quebra antes de tomar posse.Eu mesmo vendo tudo e fujo em novembro.  https://twitter.com/delduque/status/1037498539964882944\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodCunha/status/1037499096813187078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499058678583297, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 351298215, "username": "FelipeMelo75", "tweet": "@Joao_Almirante O PT tb se fragmentou n\u00e9? Uns por vergonha outros por covardia, mas Marina, boulos e afins vieram de l\u00e1. E o Ciro tenta se mostrar um contra ponto quando todos sabem que \u00e9 farinha do mesmo saco do coronelismo nordestino... dinastia tipo Sarney.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeMelo75/status/1037499058678583297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joao_Almirante"}
{"id": 1037499043197247488, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1113647958, "username": "ojonferreira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ojonferreira/status/1037499043197247488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037499034041241601, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 352824714, "username": "HigorBrito1", "tweet": "@delduque Boulos ja ta fora do jogo. hahah", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HigorBrito1/status/1037499034041241601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delduque"}
{"id": 1037498067828785152, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 340443341, "username": "teusgar", "tweet": "se algu\u00e9m questionar meu poss\u00edvel voto no Guilherme Boulos com \"1%\", \"n\u00e3o tem chances\", \"precisamos fazer panelinhas, etc, minha m\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 quente para dar um pescotapa na pessoa antes dela terminar o racioc\u00ednio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teusgar/status/1037498067828785152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496362248691712, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 87907391, "username": "luciliaferraz", "tweet": "@laurojardim @JornalOGlobo Hahaha! O Boulos disse isso? Nem vou mais votar no Bolsonaro. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciliaferraz/status/1037496362248691712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,laurojardim"}
{"id": 1037494898637922305, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1025598244724854784, "username": "andrematheus85", "tweet": "Globo/Ibope, divulgada hoje:Bolsonaro 22% (+2)Ciro Gomes 12% (+3)Marina Silva 12% (0)Geraldo Alckmin 9% (+2)Haddad 6% (+2)Amo\u00eado 3% (+2)\u00c1lvaro Dias 3% (0)Boulos 1% (0)Vera 1% (0)Jo\u00e3o Goulart Filho 1% (0)O restante n\u00e3o pontuou.#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/andrematheus85/status/1037494898637922305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494389092884480, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 55251613, "username": "santosmath_", "tweet": "Bom \u00e9 isto: vou de Ciro pra presidentePor ideologia seria o Boulos, e se fosse poss\u00edvel seria o Lyla, e por mais que K\u00e1tia \"Motosserra\" Abreu esteja de vice se o Haddad for pro segundo turno com Bonoro aumenta as chances deste \u00faltimo ganhar", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santosmath_/status/1037494389092884480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492599370784768, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2442830276, "username": "rafabianck", "tweet": "BOM GENTE EU IA VOTAR NO BOULOS EM UMA ATITUDE NOBRE DE MINHA PARTE MAS ELA SERIA TAMB\u00c9M BURRA VISTO QUE BOLSONARO SEGUE NA LIDERAN\u00c7A CIRO MEU PRESIDENTE vem mainha vem", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafabianck/status/1037492599370784768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490794175913984, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 49319016, "username": "JefferArmstrong", "tweet": "Por um Brasil melhor, com menos armas, com mais sa\u00fade e seguran\u00e7a eu declaro meu voto ao candidato #CiroGomes\u00c9 o \u00fanico candidato inteligente e que vai bater e vencer o candidato #JairBolsonaro Queria votar no #Boulos, mas ele infelizmente n\u00e3o tem chances #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroGomes\u00c9,#JairBolsonaro,#Boulos,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/JefferArmstrong/status/1037490794175913984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
