{"id": 1038445692765855745, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 819323670644531202, "username": "Tpaiva50", "tweet": "12:15 e eu me perguntando se existe algum eleitor daquele cabo daciolo KJKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tpaiva50/status/1038445692765855745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445657466593280, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 788896014094696449, "username": "Olimarsch", "tweet": "@JanainaDoBrasil @CaboDaciolo @Jesus__de__Pau @DimitriSales Qui\u00e9qui\u00e9isso??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Olimarsch/status/1038445657466593280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DimitriSales,Jesus__de__Pau,CaboDaciolo,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038418191905710080, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 735670222657605632, "username": "Woodyraiz", "tweet": "@phbcosta @gpbfinance Impressionante. Daqui a pouco vai bater no cabo daciolo mas n\u00e3o vai tocar no pt.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Woodyraiz/status/1038418191905710080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gpbfinance,phbcosta"}
{"id": 1038404354124931073, "date": "2018-09-08", "time": "07:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 202188309, "username": "marlonffc09", "tweet": "@beamourac_ Pra honra e gl\u00f3ria do nosso senhor Jesus Cristo (proj. Cabo daciolo)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlonffc09/status/1038404354124931073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beamourac_"}
{"id": 1038385339797303296, "date": "2018-09-08", "time": "06:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 839582954, "username": "Whackybus", "tweet": "Desculpa, mas a cota pra maluco j\u00e1 est\u00e1 preenchida pelo Cabo Daciolo!!  https://twitter.com/KatiaAbreu/status/1038378919047651329\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Whackybus/status/1038385339797303296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038361888210530305, "date": "2018-09-08", "time": "04:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3226775518, "username": "isaaabmello", "tweet": "Amo teorias da conspira\u00e7\u00e3o, j\u00e1 pararam pra pensar que o Plano Ursal pro cabo daciolo, \u00e9 mais ou menos o plano Cohen pro Vargas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaaabmello/status/1038361888210530305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038353571136380928, "date": "2018-09-08", "time": "04:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 28145247, "username": "pcfilho", "tweet": "L\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO  https://youtu.be/ryZgPpnUWtc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcfilho/status/1038353571136380928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038313790486523904, "date": "2018-09-08", "time": "01:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 301610340, "username": "InsideDimension", "tweet": "@gabuolvr Vi, cara facada naquela regi\u00e3o onde os vasos sangu\u00ednea s\u00e3o infernos n\u00e3o \u00e9 jorra sangue assim. Voc\u00ea acha mesmo que a m\u00eddia toda iria fazer um compl\u00f4 pra uma campanha de marketing pro cara quando a mesma vive dando porrada nele? Porra \u00e9 ser meio Cabo Daciolo n\u00e9...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InsideDimension/status/1038313790486523904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabuolvr"}
{"id": 1038292894237503488, "date": "2018-09-08", "time": "00:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 162453393, "username": "aguedescartoon", "tweet": "N\u00e3o consigo mais ler isso sem imaginar a voz do cabo Daciolo \ud83d\ude02  https://twitter.com/filgmartin/status/1038111618142486530\u00a0\u2026", "replies": 26, "retweets": 11, "likes": 147, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguedescartoon/status/1038292894237503488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038279422573518848, "date": "2018-09-07", "time": "23:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 841900267943690241, "username": "TheM_JAck", "tweet": "Cabo Daciolo \u2018nos montes\u2019 por 21 dias. F\u00e9 pra ele kkkk  https://www.oantagonista.com/?p=111616\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheM_JAck/status/1038279422573518848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038278685437161473, "date": "2018-09-07", "time": "23:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 881593259201638402, "username": "Viniciosicio", "tweet": "Nego s\u00f3 fala de pol\u00edtica e Bolsonaro no Face, oq salva s\u00e3o os memes do Cabo Daciolo kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniciosicio/status/1038278685437161473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038273105981054976, "date": "2018-09-07", "time": "22:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 631176205, "username": "aEduardocGomes", "tweet": "Cabo Daciolo anuncia per\u00edodo de 21 dias de jejum e ora\u00e7\u00e3o 'nos montes'  https://glo.bo/2NUakHy\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aEduardocGomes/status/1038273105981054976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038269643738308608, "date": "2018-09-07", "time": "22:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3493683027, "username": "_Sgomeslucas_", "tweet": "F\u00e9 q o bolsonaro vai ser presidente do nosso pa\u00eds \ud83e\udd18 \u2014 T\u00e1 malucoCabo daciolo neles Contra a ma\u00e7onaria gra\u00e7as a Deus  https://curiouscat.me/_Sgomeslucas_/post/642117367?1536377747\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Sgomeslucas_/status/1038269643738308608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262939260727298, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 262417076, "username": "TheHelder1", "tweet": "Sextou assistindo os melhores momentos do Cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheHelder1/status/1038262939260727298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257834151084032, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 380072609, "username": "Joao_Dalvi", "tweet": "Cabo Daciolo fez mais de vinte dias de jejum, e o Bolsonaro, correndo atr\u00e1s do preju\u00edzo, comecou o seu ontem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_Dalvi/status/1038257834151084032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250251856109568, "date": "2018-09-07", "time": "21:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 52830332, "username": "cacofonias", "tweet": "@joaotorossian Veja que ele gosta de cabo daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cacofonias/status/1038250251856109568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaotorossian"}
{"id": 1038242999279349760, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 90051372, "username": "DeividsonRocha", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/UiX0Lzoj6dE?aPRESIDENTE\u00a0\u2026 CABO DACIOLO CALUNIADO PELA GLOBO NEWS Q F\u00caZ ALUS\u00d5ES \u00c0 FACADA DE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeividsonRocha/status/1038242999279349760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038225763080843264, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 169993414, "username": "msantoro1978", "tweet": "Tivemos semana preocupante e tensa. Merecemos relaxar um pouco com o plano do cabo Daciolo para vencer as elei\u00e7\u00f5es:  https://congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/daciolo-anuncia-jejum-de-21-dias/\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 26, "likes": 74, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msantoro1978/status/1038225763080843264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223391491145728, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 809551176379285504, "username": "KASOSERVO", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cbCBHiNdZxg?aComent\u00a0\u2026\u00e1rio 30: Cabo Daciolo: 21 Dias De Ora\u00e7\u00e3o E Jejum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KASOSERVO/status/1038223391491145728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038221313926676483, "date": "2018-09-07", "time": "19:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3335807919, "username": "jorgelgrc", "tweet": "Na moral, eu acho n\u00edvel ursal e cabo daciolo vcs insistindo nessa de que isso tudo \u00e9 arma\u00e7\u00e3o kkkkkkkkkkkkk n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgelgrc/status/1038221313926676483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221039229194242, "date": "2018-09-07", "time": "19:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 993142564915154944, "username": "koulibalysmo", "tweet": "o terceiro rosto eh o cabo daciolo  https://twitter.com/fluminensefc/status/1038195357371559937\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/koulibalysmo/status/1038221039229194242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214272881287168, "date": "2018-09-07", "time": "18:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 81629186, "username": "AndreOllymusic", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/xQcyDVQbd7Q?a\u00a0 NOVA GREVE DOS CAMINHONEIROS - CABO DACIOLO RESOLVER\u00c1 ESSA SITUA\u00c7\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreOllymusic/status/1038214272881287168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038209913330311168, "date": "2018-09-07", "time": "18:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial #GazetaEstadaoJP  Chama @joaoamoedonovo  para o debate !!!na pesquisa Ibope tem 3% como \u00c1lvaro Dias ,acima dos 2% de Meirelles, 1% de Boulos e 0% de Daciolo !!!  o Cabo Daciolo n\u00e3o ir\u00e1 ao debate como anunciado Queremos ver #JoaoNaGazeta #JoaoNoDebate  https://twitter.com/cabodaciolo/st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#JoaoNaGazeta,#JoaoNoDebate", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1038209913330311168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038204948322824192, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 809551176379285504, "username": "KASOSERVO", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IJZipm8EF2c?aOlha\u00a0\u2026 que o povo fala a respeito do cabo daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KASOSERVO/status/1038204948322824192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038204160221503488, "date": "2018-09-07", "time": "18:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 809551176379285504, "username": "KASOSERVO", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8zdkrT5QLYk?aENTREVISTA\u00a0\u2026 CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KASOSERVO/status/1038204160221503488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038197508340502528, "date": "2018-09-07", "time": "17:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 809551176379285504, "username": "KASOSERVO", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DLgFQgvnjvc?a\u00a0\ud83d\udd34URGENTE - Cabo DACIOLO esconde SEUS BENS #SQN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SQN", "link": "https://twitter.com/KASOSERVO/status/1038197508340502528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038194862254776320, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2338617986, "username": "Fabricio_nutri", "tweet": "O decreto voltou e a \"lacra\u00e7\u00e3o\" vai come\u00e7ar chutando o pau da barraca, sexta feira chegou e \u00e9 dia de ficar mais doido que o Cabo Daciolo no dia da independ\u00eancia.A partir de agora j\u00e1\u2026  https://www.instagram.com/p/BncR_q8hq4M/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1u1400v8sy9gx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabricio_nutri/status/1038194862254776320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193521939963904, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3949506136, "username": "avallone1996", "tweet": "O Cabo Daciolo \u00e9 contra a libera\u00e7\u00e3o das armas. S\u00e9rio. O plano de governo dele \u00e9 melhor do que outros v\u00e1rios candidatos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avallone1996/status/1038193521939963904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193378419195904, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1065858878, "username": "Nathanfox20", "tweet": "Cabo daciolo faz campanha com uma b\u00edblia na m\u00e3o. B\u00edblia virou objeto de campanha pol\u00edtica.\ud83d\ude32\ud83d\ude32", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathanfox20/status/1038193378419195904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193347515432960, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 40667184, "username": "luisfcca", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Rbx0Fjtk7OA?aNews\u00a0\u2026 - 238 - Cabo Daciolo: Propaganda Eleitoral 51", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisfcca/status/1038193347515432960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038193286949883904, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2616066118, "username": "tediosim", "tweet": "A propaganda  do cabo daciolo!!!; \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 est\u00e1  dizendo que vai armar a popula\u00e7\u00e3o  com a palavra de Deos!!  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tediosim/status/1038193286949883904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193258252460032, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 61696119, "username": "jeepinheiro_", "tweet": "a propaganda do Cabo Daciolo parece uma s\u00e1tira de programa de humor! n\u00e3o tem nem como n\u00e3o rir de tamanha bizarrice.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeepinheiro_/status/1038193258252460032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193137439715328, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 170361730, "username": "lfblopes", "tweet": "Cabo daciolo se candidatando a presidencia \u00e9 mt perda de dinheiro. inacreditavel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfblopes/status/1038193137439715328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193128459657217, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2241703890, "username": "lup_pedro", "tweet": "Cabo daciolo \u00e9 mt engra\u00e7ado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lup_pedro/status/1038193128459657217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193068040704000, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2546194683, "username": "gicrvg", "tweet": "Cabo Daciolo 51 gloria a deus", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gicrvg/status/1038193068040704000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192184909021186, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 67980208, "username": "carlosalvesgg", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Se seguir essa linha de religioso doid\u00e3o , o cabo Daciolo tem que ser afastado imediatamente dos demais candidatos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosalvesgg/status/1038192184909021186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038189459026653189, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 342324775, "username": "JPAVALVERDE", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pwwBcptlloI?aV\u00a0\u00eddeo mostra quando Cabo Daciolo fez 'profecia' em 2016 e previu o que est\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPAVALVERDE/status/1038189459026653189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038182157947232256, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 927284835072315392, "username": "JhonatannRich", "tweet": "Hoje \u00e9 dia de ficar mais louco que o Cabo Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonatannRich/status/1038182157947232256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176145764700161, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 21739201, "username": "LordPombo", "tweet": "J\u00e1 pensou se Bolsonaro realmente \u00e9 assassinado e os eleitores dele resolvem transferir o voto pro candidato mais pr\u00f3ximo ideologicamenteE ELEGEMO CABODACIOLOPRESIDENTEDO BRASIL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LordPombo/status/1038176145764700161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171185043910656, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 181683436, "username": "caiomenah", "tweet": "Cabo daciolo \u00e9 um meme pol\u00edtico que ja veio prontinho direto do forno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiomenah/status/1038171185043910656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170241560440833, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 132346136, "username": "Thiag0dias", "tweet": "Cabo Daciolo anuncia per\u00edodo de 21 dias de jejum e ora\u00e7\u00e3o 'nos montes':  https://glo.bo/2NoE0j7\u00a0 pic.twitter.com/TkLugcuIM5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiag0dias/status/1038170241560440833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164137350709248, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 76551681, "username": "thiiicrf", "tweet": "@CaboDaciolo Am\u00e9m cabo, estamos precisando, #FlamengoSempre #SRN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FlamengoSempre,#SRN", "link": "https://twitter.com/thiiicrf/status/1038164137350709248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038153885658087424, "date": "2018-09-07", "time": "14:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 925456815340605440, "username": "eucarlosfonseca", "tweet": "Cabo Daciolo \u00e9 mais uma aus\u00eancia certa no debate de domingo na Gazeta. O motivo, bem, deixo que voc\u00eas leiam...  https://twitter.com/CaboDaciolo/status/1038130953082757120\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eucarlosfonseca/status/1038153885658087424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152183496286208, "date": "2018-09-07", "time": "14:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3296134321, "username": "itachire", "tweet": "@CaboDaciolo Eu vejo em voc\u00ea tr\u00eas profetas em um profeta Samuel,profeta Elias e o profeta Eliseu. Irm\u00e3o Vai visitar o irm\u00e3o JAIR BOLSONARO  e unja A cabe\u00e7a dele com \u00d3leo da un\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea \u00e9 o profeta que veio pra DEN\u00daNCIAR e mostrar para o o povo o que ocorre na nossa pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itachire/status/1038152183496286208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038143959921504256, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @tvgazetaoficial @Estadao Chama @joaoamoedonovo  para os debates, pelo \u00faltimo Ibope tem 3% como \u00c1lvaro Dias e percentual de inten\u00e7\u00e3o de votos acima de Meirelles, Boulos e Daciolo !!!  E o Cabo Daciolo n\u00e3o ir\u00e1 ao debate como anunciado Queremos ver #AmoedoNosDebates https://twitter.com/cabodaciolo/status/1038130953082757120?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AmoedoNosDebates", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1038143959921504256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,tvgazetaoficial,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038142650325626880, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 610505349, "username": "ZeCarlosGeo", "tweet": "@Leoni_a_jato @RaoniRock \u00c9. E atual simpatizante do Cabo Daciolo. Veja s\u00f3...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeCarlosGeo/status/1038142650325626880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RaoniRock,Leoni_a_jato"}
{"id": 1038131709340995584, "date": "2018-09-07", "time": "13:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 126642129, "username": "ka_mart", "tweet": "@CaboDaciolo @loureiro_r N\u00e3aaaaaoooooo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ka_mart/status/1038131709340995584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "loureiro_r,CaboDaciolo"}
{"id": 1038127807837204480, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1034630575150297089, "username": "Izaac_Sousaa", "tweet": "@g1 Gente vamos fazer um jejum em prop\u00f3sito ao cabo Daciolo que ele v\u00e1 para o monte e n\u00e3o volte! Oremos rs...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Izaac_Sousaa/status/1038127807837204480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038127532892147713, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 702110838, "username": "souza_6969", "tweet": "@ArthurCostaBH Um ser desse q tem o @ptbrasil @psol50 q apoia oq acontece na Venezuela, cuba e Bolivia e quer q o BR seja igual a eles oq podemos esperar?@CaboDaciolo estava certo quando falou do URSAL.. Quando @cirogomes e @MarinaSilva defendem um condenado como o Lula oq podemos esperar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souza_6969/status/1038127532892147713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArthurCostaBH,ptbrasil,psol50,CaboDaciolo,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1038124699463700481, "date": "2018-09-07", "time": "12:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 876963150838542337, "username": "rocosttaa", "tweet": "Eu n\u00e3o conhe\u00e7o um eleitor do Cabo Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocosttaa/status/1038124699463700481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124350367559680, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 54998245, "username": "luiswetterling", "tweet": "@febigodi Cabo daciolo \u00e9 uma denuncia que o test psicot\u00e9cnico militar n funciona", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiswetterling/status/1038124350367559680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "febigodi"}
{"id": 1038123945076109312, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 37721941, "username": "neirobson", "tweet": "@CaboDaciolo @sfcdjalmasantos E vai participar do Largados e Pelados do Dicovery .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neirobson/status/1038123945076109312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sfcdjalmasantos,CaboDaciolo"}
{"id": 1038113847058604034, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 700477229139161088, "username": "leunhard", "tweet": "UM RITUAL SATANICO!!!!!!!!!!!!!!! CADE O CABO DACIOLO QUANDO PRECISAMOS DELE??????? VAMOS TODOS PRO MONTE  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037995388777705472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leunhard/status/1038113847058604034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113190247366656, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1293143208, "username": "asmgabriel_", "tweet": "Cabo daciolo, espantado, agradece a Deus pela vida de Jair:\"Obrigado Deus pela vida de Jair.\" Disse o cabo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asmgabriel_/status/1038113190247366656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104100452397056, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 57010292, "username": "vterleski", "tweet": "coincidentemente esse DOENTE MENTAL lembra muito o cabo daciolo em todos os aspectos, que tbm foi do PSOL. \u00f3bvio que \u00e9 coisa do partido  https://twitter.com/joaovitorjv/status/1037804547283005442\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vterleski/status/1038104100452397056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101327652388864, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 90051372, "username": "DeividsonRocha", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/oVaFkP78CEc?aO\u00a0 que a m\u00eddia quer dizer do Cabo Daciolo e Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeividsonRocha/status/1038101327652388864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038099605777461248, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 310946007, "username": "WagnnerFerreira", "tweet": "@CaboDaciolo @RailinsJ @zenobio9 A outra foto foi no hospital de c\u00e2ncer,  vc \u00e9 doente mental, precisa de tratamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnnerFerreira/status/1038099605777461248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zenobio9,RailinsJ,CaboDaciolo"}
{"id": 1038099275148931073, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 286468271, "username": "Tkn117", "tweet": "@htinhadauol Cabo daciolo rende mts risadas, \u00f3timo substituto pra Levy fidelix", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tkn117/status/1038099275148931073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "htinhadauol"}
{"id": 1038097630616854528, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 974727187348819968, "username": "Hugopa_rj", "tweet": "Eu na maior expectativa de um v\u00eddeo do YouTube pistoleiro #MichelTemer e nada at\u00e9 agora na p\u00e1gina oficial. Solta um a\u00ed @MichelTemer para o @CaboDaciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MichelTemer", "link": "https://twitter.com/Hugopa_rj/status/1038097630616854528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,CaboDaciolo"}
{"id": 1038082952205426690, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 121200618, "username": "ornellamartins", "tweet": "@martinscagnin PSL, Patriota, PP, NOVO, DEM.... Todos esses considero de direita, e entre eles considero o PSL e Patriota os que mais puxam pra extrema direita, principalmente pelos seus candidatos que est\u00e3o concorrendo a presid\u00eancia (Bolsonaro e cabo Daciolo, respectivamente)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ornellamartins/status/1038082952205426690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "martinscagnin"}
{"id": 1038082016166785026, "date": "2018-09-07", "time": "10:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1027366296185393153, "username": "LucasMa15302154", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @MaraLuquet @agencialupa @JrBlazzi @withbabycakes Acho que voc\u00ea precisa ler mais e se informar.E outra, Cabo Daciolo pregava a religi\u00e3o no PSOL e era um ignorante pol\u00edtico na \u00e9poca, foi expulso por louvar a Deus e pregar para os psolistas. O que na vis\u00e3o deles, era um insulto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasMa15302154/status/1038082016166785026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "withbabycakes,JrBlazzi,agencialupa,MaraLuquet,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1038069398983114752, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 901602039435808769, "username": "DensetsuLubbock", "tweet": "Te falar, essa hist\u00f3ria que a facada seria fake consegue ser pior do que as teorias da conspira\u00e7\u00e3o do Cabo Daciolo N\u00e3o consigo ver isso como puro desespero com medo do cara ser eleitoVoltem a fazer como tavam fazendo antes, mostrar os podres dele, tava dando certo, n\u00e3o mentir", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DensetsuLubbock/status/1038069398983114752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068215237300224, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 111754442, "username": "LeoAversa01", "tweet": "Enciumado pela repercuss\u00e3o da facada, o Cabo Daciolo resolveu repetir o feito. Como o maluco que obedece a Deus e ouve vozes mais pr\u00f3ximo era ele mesmo, tentou o harakiri.Infelizmente, quer dizer, felizmente, o ato...  https://www.facebook.com/LeoAversa/posts/10156937009810864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoAversa01/status/1038068215237300224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052365704863744, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2568462331, "username": "rafaquint", "tweet": "@bibianabolson @BalduinoJacques Sim, \u00e9 uma arma\u00e7\u00e3o da CIA com o Moro e o Cabo Daciolo pra ele levar no 1o turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaquint/status/1038052365704863744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BalduinoJacques,bibianabolson"}
{"id": 1038044012635189248, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 140999889, "username": "gersonufrrj", "tweet": "At\u00e9 o Cabo Daciolo foi do PSOL, Isso \u00f1 quer dizer nada, se est\u00e3o usando isso pra conspirar no caso Bolsonaro.", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonufrrj/status/1038044012635189248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038008533810331648, "date": "2018-09-07", "time": "05:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 977287106153402373, "username": "CacoSied", "tweet": "@ImFoxZilla Eu to mais pra Cabo Daciolo, ningu\u00e9m conhece, quando conhece acha esquisito e mesmo no atual contexto ca\u00f3tico n\u00e3o veem como op\u00e7\u00e3o vi\u00e1vel :/", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CacoSied/status/1038008533810331648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ImFoxZilla"}
{"id": 1037995169155637248, "date": "2018-09-07", "time": "04:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 970629191686336512, "username": "Haroldo47245363", "tweet": "@jornalextra Aproveitando para agradecer ao cabo Daciolo por ser candidato por\u00e9m meu voto \u00e9 em CIRO GOMES e pra governador do estado do RJ ser\u00e1 ANTONY GAROTINHO. Caso ele n\u00e3o possa ser votado irei de (000).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldo47245363/status/1037995169155637248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalextra"}
{"id": 1037941452842708992, "date": "2018-09-07", "time": "00:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27642521, "username": "maimax", "tweet": "*olha para Cabo Daciolo*  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037830270756552706\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maimax/status/1037941452842708992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037936800206123008, "date": "2018-09-07", "time": "00:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 841900267943690241, "username": "TheM_JAck", "tweet": "Mano, o cara que deu a facada no Bolsonaro aparentemente j\u00e1 foi filiado ao PSOL e passava o dia xingando a ma\u00e7onaria.O respons\u00e1vel pelo atentado \u00e9 o Cabo Daciolo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheM_JAck/status/1037936800206123008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922366716870656, "date": "2018-09-06", "time": "23:35:50", "timezone": "CDT", "user_id": 75792847, "username": "MarceloRenard2", "tweet": "Cabo Daciolo anuncia volta ao 'monte' e convida eleitores a 'jejuarem pelo Brasil'  https://glo.bo/2NtnGOg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloRenard2/status/1037922366716870656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916221201690625, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 45058695, "username": "Tiagosnake", "tweet": "@CaboDaciolo @andreialima1702", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiagosnake/status/1037916221201690625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo,andreialima1702"}
{"id": 1037916178407075841, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 90051372, "username": "DeividsonRocha", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/K1JVji3W7bE?aELEI\u00a0\u2026\u00c7\u00d5ES 2018: O QUE AS PESSOAS ACHAM DE CABO DACIOLO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeividsonRocha/status/1037916178407075841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037913699330207744, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 31622431, "username": "thiagoibrahim", "tweet": "@Cardoso \u00c9 louco, tem o PSOL no passado e diz que recebeu uma mensagem de Deus. Suspeito que ele tenha liga\u00e7\u00f5es com o Cabo Daciolo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoibrahim/status/1037913699330207744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso"}
{"id": 1037906756763111425, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1311123372, "username": "FurtadoRobson", "tweet": "Mano, hj eu cheguei na quinta da boa vista pra plen\u00e1ria da UFRJ e nesse mirante tinha uns evang\u00e9licos pregando tipo o cabo daciolo no monte  pic.twitter.com/1nZ2vCiFsS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FurtadoRobson/status/1037906756763111425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905073282670592, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 122797715, "username": "poity1", "tweet": "Foi cabo Daciolo!!!  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037871904894246912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poity1/status/1037905073282670592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902945885593601, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3983712503, "username": "caralholeozao", "tweet": "Cabo Daciolo tava certo, a nova ordem mundial t\u00e1 tentando matar todo mundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caralholeozao/status/1037902945885593601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889637979746304, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 15161828, "username": "w40nsk1", "tweet": "@samanthapearson well, Cabo Daciolo will be campaigning from his mountaintop spiritual retreat too...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/w40nsk1/status/1037889637979746304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samanthapearson"}
{"id": 1037885620847296513, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 87853488, "username": "er1kac", "tweet": "Olhem a cara de Jesus quando o Cabo Daciolo diz que Jesus ser\u00e1 o presidente do Brasil...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1817667024995314&id=100002561031970\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/er1kac/status/1037885620847296513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880393360400384, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 954041828, "username": "gabriellabbz", "tweet": "@claraassaad N sei se ele tava falando do Lula ou do cabo daciolo...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriellabbz/status/1037880393360400384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claraassaad"}
{"id": 1037869245630038017, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 175902887, "username": "acsa100", "tweet": "O cara j\u00e1 foi filiado \u00e0 PSOL, de 2007 a 2014. Parece que era apoiador do Cabo Daciolo. Ele disse que foi \"motivo pessoal\". Cad\u00ea a faca de sangue que n\u00e3o aparece em nenhum dos v\u00eddeos, que\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZ-JCwgBu0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2hltza2epr1p\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acsa100/status/1037869245630038017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869217406746626, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 24816447, "username": "GuiFBrito", "tweet": "@Diegomcrf Maluco, ta pior q cabo daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiFBrito/status/1037869217406746626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Diegomcrf"}
{"id": 1037864771289337856, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 31622431, "username": "thiagoibrahim", "tweet": "O cara \u00e9 confuso, foi filiado ao PSOL e falou que Deus que mandou ele matar o Bolsonaro. Se eu fosse a pol\u00edcia chamaria o Cabo Daciolo pra esclarecer essa parada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoibrahim/status/1037864771289337856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863944168398848, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2627291003, "username": "Bruno231181", "tweet": "O JN tentou contato com assessoria do Cabo Daciolo. Como que esse cara tem assessoria? Quem passaria essa vergonha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno231181/status/1037863944168398848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863581247856641, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 28812343, "username": "baumkrl", "tweet": "Eleitor do pr\u00f3prio Bozo ou do cabo Daciolo ent\u00e3o ne  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037830844243759104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baumkrl/status/1037863581247856641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862950671921152, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 831969075219816454, "username": "milenafirst", "tweet": "esse cara que esfaqueou o bolsonaro \u00e9 uma c\u00f3pia do cabo daciolo, ate filiado ao psol ele ja foi, que bizarro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenafirst/status/1037862950671921152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860144095289344, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 46794798, "username": "FillipeSS", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/a8vuhHpwVbM?aDif\u00a0\u2026\u00edcil competir com Cabo Daciolo, brinca Hassum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FillipeSS/status/1037860144095289344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037857432599449606, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 450158873, "username": "TheGabrielBauer", "tweet": "Autor da facada disse que cumpriu uma ordem de Deus. \"Ordem de Deus\"?!Pra se justificar desse jeito s\u00f3 pode ser eleitor do Cabo Daciolo!  https://piaui.folha.uol.com.br/apos-esfaquear-bolsonaro-agressor-dizia-cumprir-ordem-de-deus/?doing_wp_cron=1536267996.1590080261230468750000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheGabrielBauer/status/1037857432599449606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856040962936832, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 62384392, "username": "itsgiovanovisk", "tweet": "cabo daciolo \u00e9 voc\u00ea?  https://twitter.com/BuzzFeedNewsBR/status/1037823140678778881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsgiovanovisk/status/1037856040962936832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854888368189440, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 68769003, "username": "tabomraphael", "tweet": "Cabo Daciolo ainda t\u00e1 vivo ou os Illuminati j\u00e1 apagaram ele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tabomraphael/status/1037854888368189440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854654116319232, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 935576124, "username": "Vicky_Grayson", "tweet": "J\u00e1 imagino o cabo Daciolo chateado porque foi o \u00fanico q n\u00e3o passou no JN expressando solidariedade a Bolsonaro #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Vicky_Grayson/status/1037854654116319232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852573108199429, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4835138613, "username": "Viniciusbfr93", "tweet": "Esse cara na foto \u00e9 o cabo Daciolo?  https://twitter.com/UOL/status/1037851698318983168\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniciusbfr93/status/1037852573108199429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849277551321088, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 727637041769549830, "username": "shadowtrallao", "tweet": "@legalizandra @trxyeheart @delreyles na sua cabe\u00e7a s\u00e3o convincentes, eu tenho mente aberta pra tudo meu anjo, e essas coisinhas que voc\u00ea junta pra provar sua teoria da conspira\u00e7\u00e3o \u00e9 algo que se iguala a cabo daciolo, digno de risadas, mas ok", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shadowtrallao/status/1037849277551321088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delreyles,trxyeheart,legalizandra"}
{"id": 1037847891652632577, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 17754393, "username": "marianacastori", "tweet": "Cabo Daciolo, \u00e9 voc\u00ea?  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037830844243759104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianacastori/status/1037847891652632577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845834803625984, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 294157007, "username": "JulianaRogon", "tweet": "Cabo Daciolo \u00e9 de longe o presidenci\u00e1vel mais engra\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulianaRogon/status/1037845834803625984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845743179051008, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 38602259, "username": "mixaeuu", "tweet": "A propaganda do cabo daciolo \u00e9 mui loka mano, kkkk!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mixaeuu/status/1037845743179051008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845699554156544, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 709847924465917952, "username": "juliafonteslss", "tweet": "cabo daciolo 51 gl\u00f3riaKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliafonteslss/status/1037845699554156544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845696534257670, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 842578457515253760, "username": "ClaraCRF__", "tweet": "CABO DACIOLO EH MT BOM KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaraCRF__/status/1037845696534257670", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845675923398658, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2379665144, "username": "rmauriccio", "tweet": "Cabo Daciolo \u00e9 o cara mais engra\u00e7ado desse mundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmauriccio/status/1037845675923398658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843957093462016, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 955944678934839296, "username": "janotherkinase", "tweet": "S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer... um membro da ursal esfaqueou o bonoro. O pr\u00f3ximo deve ser o Cabo Daciolo, melhor ele fugir pro monte", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janotherkinase/status/1037843957093462016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840815744327680, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 33807000, "username": "collatbeauty", "tweet": "acabei de ler as mensagens de apoio vindo de outros candidatos a presid\u00eancia para Jair Bolsonaro e nem nisso da pra dar credibilidade na mensagem do cabo daciolo...esse cara \u00e9 mto retardado...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/collatbeauty/status/1037840815744327680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839049233453058, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 390782346, "username": "ramiresfelix1", "tweet": "@_arthbr @CaboDaciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramiresfelix1/status/1037839049233453058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_arthbr,CaboDaciolo"}
{"id": 1037839037636194304, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 29934531, "username": "Rovane", "tweet": "Vou promover todos meu projetos daqui a pouco com as hashtags #facadanobolsonaro #cabodaciolo #eleicoes2018 #ma\u00e7onaria me falem mais....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facadanobolsonaro,#cabodaciolo,#eleicoes2018,#ma\u00e7onaria", "link": "https://twitter.com/Rovane/status/1037839037636194304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838470801223680, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 956345833, "username": "guivellozo", "tweet": "cabo daciolo sempre esteve certo  https://twitter.com/folha/status/1029179307451707392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guivellozo/status/1037838470801223680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835631169335296, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1548012618, "username": "euleojose", "tweet": "O agressor do Bolsonaro j\u00e1 foi filiado ao PSOL e hoje \u00e9 mission\u00e1rio em uma igreja.Gente, foi o Cabo Daciolo\ud83d\ude27", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euleojose/status/1037835631169335296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832157564157952, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 32972327, "username": "vinodemetri", "tweet": "@UOLNoticias @iuserneime hahaha cabo daciolo mandou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinodemetri/status/1037832157564157952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iuserneime,UOLNoticias"}
{"id": 1037829100960985089, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 24708737, "username": "bgleizer", "tweet": "@moraesjorginho Cabo Daciolo tamb\u00e9m era filiado e foi eleito pelo PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bgleizer/status/1037829100960985089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moraesjorginho"}
{"id": 1037827867604930562, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 17744704, "username": "vandelay_br", "tweet": "Ex-militante do PSOL, misturava sem pudor pol\u00edtica com religi\u00e3o, ia da extrema-esquerda \u00e0 extrema-direita em fra\u00e7\u00e3o de segundos e adorava falar em teorias da conspira\u00e7\u00e3o.Parece a descri\u00e7\u00e3o do Cabo Daciolo, mas \u00e9 a do cara que esfaqueou o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vandelay_br/status/1037827867604930562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827537974579202, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 18827124, "username": "jurandirpaulo", "tweet": "@UOL ... ou passar votos para o Meirelles, que sabe para o Amoedo, ou talvez para o cabo Daciolo, embora tamb\u00e9m h\u00e1 quem diga que Eymael herdaria alguns...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jurandirpaulo/status/1037827537974579202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037824898993934336, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 88681679, "username": "pqpezzini", "tweet": "Bem fez foi o cabo daciolo de subir as montanhas pra se proteger O Brasil t\u00e1 um perigo", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpezzini/status/1037824898993934336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824886289444864, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 165241158, "username": "Farias_Bea", "tweet": "Ah pronto, agr a globo quer enfiar o atentado no rabo do psol pq o cara foi filiado um dia ao partido. Cabo Daciolo tbm foi e nem por isso aquele maluco representa o que o partido prega! Mano, eu odeio a globo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Farias_Bea/status/1037824886289444864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824380414423047, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 376569326, "username": "LexSantanna", "tweet": "Estamos aqui em ora\u00e7\u00e3o por Jair Bolsonaro e em nome de Jesus ele vai sair dessa! A Vit\u00f3ria \u00e9 nossa pelo sangue de Jesus!Pessoal, oremos tamb\u00e9m pelo Cabo Daciolo para que o Senhor Deus o proteja!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LexSantanna/status/1037824380414423047", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824099328946176, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 105613439, "username": "LeCommunard", "tweet": "@JornaldoBrasil @F50fabioF50 Reclama com o cabo Daciolo, fascista.\ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeCommunard/status/1037824099328946176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "F50fabioF50,JornaldoBrasil"}
{"id": 1037822449767915522, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 105613439, "username": "LeCommunard", "tweet": "@g1 O \u00fanico enviado de Deus, como todos sabem, \u00e9 o cabo Daciolo. Algu\u00e9m est\u00e1 mentindo nessa hist\u00f3ria.\ud83d\ude0f  pic.twitter.com/WuuXaquLFt", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeCommunard/status/1037822449767915522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037821875118907393, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 870851803558051840, "username": "pcesarffc", "tweet": "t\u00f4 pensando seriamente de tocar um foda-se pra tudo e votar no cabo daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcesarffc/status/1037821875118907393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821692490465280, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2623558709, "username": "onemathluiz", "tweet": "carai igual o cabo daciolo.  https://twitter.com/g1/status/1037821266974191616\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/onemathluiz/status/1037821692490465280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821140897619968, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 900908012940009472, "username": "Franklinfct_026", "tweet": "@CaboDaciolo Irm\u00e3o se cuida tbm. Esse povo \u00e9 louco demais! Deus te aben\u00e7oe e salve o Bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Franklinfct_026/status/1037821140897619968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037820696506839042, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 55003749, "username": "tgbezerra", "tweet": "@AndrepXavier @CaboDaciolo Gl\u00f3ria a deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tgbezerra/status/1037820696506839042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo,AndrepXavier"}
{"id": 1037820267572219904, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 172073232, "username": "danfreitas17", "tweet": "Vale tamb\u00e9m para os partidos pol\u00edticos serem mais seletivos a filiarem pessoas. O direito de cidadania passiva n\u00e3o pode ser pra todos. Nada contra o Psol mas sua imagem suja um pouco em ter um dia associado Adelio Bispo Oliveira e Cabo Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danfreitas17/status/1037820267572219904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818208840036354, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 57745330, "username": "nathanmarzulo", "tweet": "Mais um Cabo Daciolo da vida, que pague dentro da lei  https://twitter.com/g1/status/1037816747783532544\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathanmarzulo/status/1037818208840036354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817093658501120, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 14620589, "username": "nigelgoodman", "tweet": "Expulso do PSOL e escuta deus falando com ele. Um Cabo Daciolo que n\u00e3o deu certo  https://twitter.com/UOL/status/1037814512559239168\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 22, "likes": 183, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nigelgoodman/status/1037817093658501120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817050515812353, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 331648377, "username": "loribeiro8", "tweet": "Cabo Daciolo reverso  https://twitter.com/nadanovonofront/status/1037812034207993859\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loribeiro8/status/1037817050515812353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816754590965760, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 268959689, "username": "PepeRib", "tweet": "@alexjr_52 \u00c9 a crise, eu entendo. N\u00e3o vejo a hora de Cabo Daciolo salvar a na\u00e7\u00e3o da crise", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PepeRib/status/1037816754590965760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexjr_52"}
{"id": 1037815977092816903, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 46352468, "username": "DoraMonts", "tweet": "Foi o cabo Daciolo o mandante?  pic.twitter.com/5KUdpc20Ja", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoraMonts/status/1037815977092816903", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815448866312192, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 98521726, "username": "cirodaraujo", "tweet": "@Diegotbr @gugtavas @belbartok olha o perfil do cara que esfaqueou... Crente, homof\u00f3bico, defensor da familia tradicional, defensor do maduro, quer militariza\u00e7\u00e3o dos hospitais e cria\u00e7\u00e3o de uma rede nacional de tv evang\u00e9lica, al\u00e9m de contra a ma\u00e7onaria.  Ou seja, \u00e9 o cabo daciolo antes de ser expulso do PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cirodaraujo/status/1037815448866312192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "belbartok,gugtavas,Diegotbr"}
{"id": 1037815281819766785, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61081739, "username": "_daniwho", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira \u00e9 eleitor do Cabo Daciolo. Estou chocada.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_daniwho/status/1037815281819766785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814352697597953, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 24461532, "username": "leonardogomez", "tweet": "Ent\u00e3o foi Cabo Daciolo que foi o mandante  https://twitter.com/rosana/status/1037814114222059521\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardogomez/status/1037814352697597953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813804413927424, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 59022696, "username": "artistario", "tweet": "Sobre o cara que esfaqueou Bolsonaro: Anti-ma\u00e7onaria. Tom & Jerry faz lavagem cerebral. 13 \u00e9 o n\u00famero do diabo. Fora Temer. Anti-Lava-Jato, etc.\u00danica men\u00e7\u00e3o neutra a um pol\u00edtico: reclama que Cabo Daciolo n\u00e3o \u00e9 mencionado em pesquisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artistario/status/1037813804413927424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813079927607297, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 68759557, "username": "crowrafa", "tweet": "O medo agora \u00e9 se o Bonoro morrer e o Cabo Daciolo disparar no lugar dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crowrafa/status/1037813079927607297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812905419386881, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 286468271, "username": "Tkn117", "tweet": "Eh primo do cabo daciolo?Seria um baita plot twist  https://twitter.com/nadanovonofront/status/1037812034207993859\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tkn117/status/1037812905419386881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812827384426496, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "@eucarlosfonseca Ele \u00e9 desequilibrado total. Tem fotos com fora TEMER, ma\u00e7onaria, cabo Daciolo e En\u00e9as etc.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037812827384426496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eucarlosfonseca"}
{"id": 1037811720746688512, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 172073232, "username": "danfreitas17", "tweet": "Todo apoio e recupera\u00e7\u00e3o para o candidato Jair Bolsonaro. Que hoje seja o marco do fim da intoler\u00e2ncia envolvendo pol\u00edtica. Parem de dar palco para Cabo Daciolo, teorias conspirat\u00f3rias de Facebook, chega disso. N\u00e3o d\u00e1 mais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danfreitas17/status/1037811720746688512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810497867927554, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 12033882, "username": "pott77", "tweet": "J\u00e1 pensou se o Bonoro morre e os votos dele v\u00e3o pro Cabo Daciolo e ele \u00e9 eleito? Tor\u00e7am pelo Bolsonaro que \u00e9 melhor", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pott77/status/1037810497867927554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809772047814657, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 285743582, "username": "joice_wineadkin", "tweet": "@RenovaMidia Cabo Daciolo tamb\u00e9m j\u00e1 foi filiado ao PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joice_wineadkin/status/1037809772047814657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037809046009602049, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2792340240, "username": "Alpistop", "tweet": "URGENTE!Cabo Daciolo \u00e9 sequestrado pela U.R.S.A.L#Plant\u00e3oDaGlobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Plant\u00e3oDaGlobo", "link": "https://twitter.com/Alpistop/status/1037809046009602049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808418466263040, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 24761279, "username": "douglasdrm", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti @Desesquerdizada E agora est\u00e3o tentando associar ele como apoiador do Cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasdrm/status/1037808418466263040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1037807532159524870, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2805514870, "username": "brunomurito", "tweet": "aparentemente o cara que tentou matar o bonoro \u00e9 ligado ao cabo daciolo e aos illuminati", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunomurito/status/1037807532159524870", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807394745724930, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 19189629, "username": "fernandomarques", "tweet": "Agora a Globo News quer vender que o cara \u00e9 f\u00e3 do Cabo Daciolo kkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandomarques/status/1037807394745724930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807384377344006, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:56", "timezone": "CDT", "user_id": 60135011, "username": "lohanaxavier", "tweet": "voc\u00eas que t\u00e3o falando \u201cn\u00e3o mas s esquerda foi muito burra\u201d: o cara nem \u00e9 de esquerda nem de lado nenhum, \u00e9 (segundo a globonews) um louco pobre coitado que acreditava em teorias surreais e f\u00e3 do CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lohanaxavier/status/1037807384377344006", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805602209185792, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 42147045, "username": "Tata_Ciccone", "tweet": "Do jeito que as coisas andam, acho que vou pro monte at\u00e9 que as elei\u00e7\u00f5es ocorram junto com o Cabo Daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tata_Ciccone/status/1037805602209185792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805592662945792, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 165559853, "username": "ricardo_s_a", "tweet": "Quando o Cabo Daciolo descer do monte vai ficar horrorizado com os notici\u00e1rios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_s_a/status/1037805592662945792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805488094605312, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2741008214, "username": "MrDubug", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?a\u00a0 L\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrDubug/status/1037805488094605312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037805225267093505, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2207303918, "username": "femmeliberte", "tweet": "@cachorro_morto n\u00e3o vi! Mas vi a p\u00e1gina do cara que foi preso. T\u00e1 p\u00fablica no facetruck. O cara segue centenas de milhares de p\u00e1gina, de direita, de esquerda, de Cabo Daciolo a Juiz Sergio Moro  - O Brasil est\u00e1 com voc\u00ea, de Marcelo Rezende a PRONA.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/femmeliberte/status/1037805225267093505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cachorro_morto"}
{"id": 1037804908269985792, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2207303918, "username": "femmeliberte", "tweet": "@Krzyzaniakjoao @imprenca @mateus_com_h @erivanraposo O cara segue centenas de milhares de p\u00e1gina, de direita, de esquerda, de Cabo Daciolo a Juiz Sergio Moro  - O Brasil est\u00e1 com voc\u00ea, de Marcelo Rezende a PRONA. P\u00e1ginas fascistas como A\u00e7\u00e3o Nacionalista, Embaixada da Resist\u00eancia, tem de tudo! Fiquem atentos!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/femmeliberte/status/1037804908269985792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erivanraposo,mateus_com_h,imprenca,Krzyzaniakjoao"}
{"id": 1037804507118358528, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 839322253628145664, "username": "tosobille", "tweet": "O Bolsonaro comprou a pol\u00edcia, o Hospital que constatou a ferida, a imprensa, e um cara ex filiado ao psol que topou at\u00e9 ser preso. Se vc acha q a facada foi mentira, vc \u00e9 igual o cabo Daciolo que acredita nos iluminatis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tosobille/status/1037804507118358528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802944543055872, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:18", "timezone": "CDT", "user_id": 156470888, "username": "Diego_Fiuza", "tweet": "Certo \u00e9 o Cabo Daciolo que fica escondido no monte!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego_Fiuza/status/1037802944543055872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802362327379968, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 90051372, "username": "DeividsonRocha", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Ks-hyW-_gbM?aPRESIDENTE\u00a0\u2026 CABO DACIOLO 51! O MALUCO BOLSONARO GANHA? DEUS \u00c9 NOSSA \u00daNICA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeividsonRocha/status/1037802362327379968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037802218706092033, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:25", "timezone": "CDT", "user_id": 852233851053252608, "username": "RamonZurc1", "tweet": "@folha Isso n\u00e3o quer dizer nd. Cabo Daciolo tbm j\u00e1 foi.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamonZurc1/status/1037802218706092033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037801427517825025, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4789667915, "username": "felipe_booth", "tweet": "PSOL \u00e9 sua alcunha.Cabo daciolo tmb j\u00e1 foi do PSOL  https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037800758337519619\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipe_booth/status/1037801427517825025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801113624485889, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 127254285, "username": "gegegos", "tweet": "Se o perfil do cara que esta circulando for real, ele esta muito mais para um Cabo Daciolo do que para o PT. Muita coisa contra ma\u00e7onaria. Totalmente bitolado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gegegos/status/1037801113624485889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799829181743112, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3438016690, "username": "Andrey_Kaipper7", "tweet": "Tenho certeza que esse cara que esfaqueou o Bolsonaro era da URSAL!Certo foi o cabo Daciolo que foi pro monte", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrey_Kaipper7/status/1037799829181743112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798611457921026, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 988581130294255617, "username": "temperodeodio", "tweet": "O cara todo cabo daciolo e vcs ca\u00e7ando partido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/temperodeodio/status/1037798611457921026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796143470706688, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2820634824, "username": "rscintraz", "tweet": "O perfil do agressor no facebook \u00e9 daqueles que lembram o discurso do cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rscintraz/status/1037796143470706688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793499695996928, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 985415864, "username": "Lucasshodaime", "tweet": "Se Bolsonaro morrer eu fico de boa.. Tem outro maluco, fan\u00e1tico, religioso, semeador de \u00f3dio pra votar. O Cabo Daciolo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasshodaime/status/1037793499695996928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791281395781632, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4862044458, "username": "marconikovski", "tweet": "temer e geraldo se atacando publicamente pelo twitterlyla mais preso do que nuncabonaro tomando facadae eu pensando que cabo daciolo ia ser a coisa mais DIFERENTE dessa elei\u00e7ao", "replies": 2, "retweets": 53, "likes": 165, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marconikovski/status/1037791281395781632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784175376515073, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 290255043, "username": "PRETTABRASIL", "tweet": "Deputado Cabo Daciolo  https://youtu.be/dDphYDwhNFA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PRETTABRASIL/status/1037784175376515073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037778936179175431, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1025820833690910723, "username": "dilson_tf", "tweet": "Resultado das Elei\u00e7\u00f5es 20181\u00ba lugar: Jair Bolsonaro2\u00ba lugar: Cabo Daciolo- Gloriaaasss a Deuusssss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dilson_tf/status/1037778936179175431", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768312250408960, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 755524801192755200, "username": "mlimafox", "tweet": "@zizalucci Esperando ansiosamente o v\u00eddeo pro Cabo Daciolo, Hahaha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlimafox/status/1037768312250408960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zizalucci"}
{"id": 1037758301193297920, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 974727187348819968, "username": "Hugopa_rj", "tweet": "Coloca mais v\u00eddeo @MichelTemer estilo YouTube pistola, como disse @xicosa. Fala um pouco do @jairbolsonaro e na expectativa daquele dueto com @CaboDaciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hugopa_rj/status/1037758301193297920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,xicosa,jairbolsonaro,CaboDaciolo"}
{"id": 1037747883569815552, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 187914459, "username": "PatyGiovanetti", "tweet": "Eu to aqui s\u00f3 esperando se vai ter v\u00eddeo do Temer pro Cabo Daciolo! Por favor, Michelzinho!! N\u00e3o desampara a gente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatyGiovanetti/status/1037747883569815552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745123956846593, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 12033882, "username": "pott77", "tweet": ".@MichelTemer por favor faz um v\u00eddeo para o Cabo Daciolo usando aquela sua voz endiabrada. Diz algo como:\"Pode invocar a gl\u00f3ria de Jesus Cristo e trazer seus crucifixos. N\u00f3s Illuminati iremos te pegar\". Pfvr, nunca te pedi nada  pic.twitter.com/iNhMQVI6G9", "replies": 3, "retweets": 31, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pott77/status/1037745123956846593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037742055437545474, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 137517435, "username": "_guilhermeclapp", "tweet": "Cabo Daciolo, fale a verdade:voc\u00ea era lado A no baile de corredor antes de se converter. tome cuidado, deputado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_guilhermeclapp/status/1037742055437545474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741391768637440, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1001891590913298435, "username": "lufesoares1", "tweet": "@euclarice Aguardando o videozinho pro Cabo Daciolo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lufesoares1/status/1037741391768637440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037739933782474752, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1001891590913298435, "username": "lufesoares1", "tweet": "J\u00e1 foi Alckmin, j\u00e1 foi Haddad... aguardando ansioso o videozinho do @MichelTemer sobre o Cabo Daciolo! \ud83d\ude0e\ud83c\udf7f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lufesoares1/status/1037739933782474752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037738695993053184, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 52833087, "username": "CaioBorba", "tweet": "Ser\u00e1 que vai ter resposta pro Cabo Daciolo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioBorba/status/1037738695993053184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735260677722112, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 8750572, "username": "konther", "tweet": "AGENDA DO PRESIDENTE:10h30: reclamar do Alckmin13h: reclamar do Haddad15h30: reclamar do Cabo Daciolo", "replies": 4, "retweets": 166, "likes": 468, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/konther/status/1037735260677722112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732470823837696, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 729340994, "username": "BHSS_FLA", "tweet": "Cabo Daciolo 51, Gl\u00f3ria! Hehehehe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BHSS_FLA/status/1037732470823837696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730775091879939, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 15184649, "username": "BrnLng", "tweet": "@Eymaeloficial @CaboDaciolo @jairbolsonaro @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @Haddad_Fernando @O_Iceberg Seria tamb\u00e9m legal deixar mais claro como \u00e9 o algoritmo usado para estabelecer a ordem de afinidade apresentada ao final. De algoritmo secreto basta o do STF, n\u00e9. ;)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrnLng/status/1037730775091879939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "O_Iceberg,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,jairbolsonaro,CaboDaciolo,Eymaeloficial"}
{"id": 1037721670604087296, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 14455379, "username": "davidsoncastro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/-HDvStFKYv4?aMoises\u00a0\u2026 Libertou Israel e Cabo Daciolo Libertar\u00e1 O Brasil !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidsoncastro/status/1037721670604087296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037719418736914432, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 970629191686336512, "username": "Haroldo47245363", "tweet": "Pesquisa Ibope para os presidenci\u00e1veis.Fico muito satisfeito em saber que Ciro Gomes est\u00e1 a cada dia mais crescendo na imprensa e deixando boulos Marina Silva Henrique Meirelles cabo daciolo e em breve Jair bolsonaro e Alckmin para tr\u00e1s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldo47245363/status/1037719418736914432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711172634591232, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 22622932, "username": "M_Miranda", "tweet": "Gabeira tem raz\u00e3o: cabo Daciolo caminha para o hosp\u00edcio.  https://twitter.com/jornalextra/status/1037708512187625474\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M_Miranda/status/1037711172634591232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708767264231424, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 50069737, "username": "fckngmelodrama", "tweet": "lembrei que sonhei com o cabo daciolo (sim, as elei\u00e7\u00f5es est\u00e3o acabando com meu subconsciente) e ele estava de capa preta chegando em Bras\u00edlia  https://twitter.com/jornalextra/status/1037708512187625474\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fckngmelodrama/status/1037708767264231424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699873322266625, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 348573985, "username": "danielerdo", "tweet": "A pergunta que fica aqui: quantos % de voto Deus consegue transferir pra Cabo Daciolo?  https://twitter.com/JenioQuadros/status/1037668239151648769\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielerdo/status/1037699873322266625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694663917035520, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "Na ultima pesquisa do Ibope Jo\u00e3o Amoedo tem 3% junto com Alvaro Dias e acima de Meirelles 2%, Boulos 1% e Cabo Daciolo 0%, , @tvgazetaoficial chama @joaoamoedonovo para os debates!!!! #JoaoNosDebates#Jo\u00e3oNaTvGazeta https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates,#Jo\u00e3oNaTvGazeta", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1037694663917035520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037692221871599617, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "Cad\u00ea @joaoamoedonovo ????  tem 3% junto com Alvaro Dias, acima de Meielles 2%, Boulos 1%, Cabo Daciolo 0%  https://twitter.com/Estadao/status/1037684339457384449\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1037692221871599617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037689740680671232, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @tvgazetaoficial @Estadao Est\u00e1 faltando @joaoamoedonovo !!!, n\u00e3o tem bancada no congresso , que garanta a OBRIGATORIEDADE da participa\u00e7\u00e3o nos debates, porque \u00e9 um partido novo, mas tem um percentual de votos,  est\u00e1 em 3% junto com Alvaro Dias, e acima de Meirelles 2%, Boulos 1% e Cabo Daciolo 0%,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1037689740680671232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,tvgazetaoficial,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037659873801134082, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 130434812, "username": "marcopolito", "tweet": "Bom Dia!*#SegueOLider*BolsoAsno 44%Marina 26%Haddad 23%Alckmin 22%Ciro 20%Meirelles 14%Cabo Daciolo 14%Eymael 14%Alvaro Dias 13%Boulos 13%Vera 13%Amo\u00eado 12%Jo\u00e3o Goulart Filho 11%Pode votar em todos 1%N\u00e3o sabe/n\u00e3o respondeu 10%Obs: \u00edndice de *REJEI\u00c7\u00c3O* Ibope\ud83d\ude02  pic.twitter.com/ZvLvQppjiE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SegueOLider", "link": "https://twitter.com/marcopolito/status/1037659873801134082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658019293798400, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 49531032, "username": "martaserrat", "tweet": "CABO DACIOLO / VOTO IMPRESSO \" N\u00c3O VAMOS TER ELEI\u00c7\u00d5ES LEIA A DESCRI\u00c7\u00c3OS\"  https://www.youtube.com/watch?v=Lu0BVRwqX1A&feature=share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martaserrat/status/1037658019293798400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657662685622272, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 227398046, "username": "fabiosouza18", "tweet": "@programapanico @joaoamoedonovo @partidonovo30 Sou eleitor do Bolsonaro. Por\u00e9m, tenho que afirmar uma coisa. Como esse candidato n\u00e3o est\u00e1 nos debates e deixam o louco do cabo daciolo que chegou agora no \u00f4nibus e j\u00e1 sentiu na janela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiosouza18/status/1037657662685622272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo,programapanico"}
{"id": 1037648610354188288, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 8302812, "username": "RenatoCavallera", "tweet": "Cabo Daciolo disse q n\u00e3o tem feito campanhas nas ruas pq teme ser morto pela Nova Ordem Mundial e citou que En\u00e9as Carneiro e Jo\u00e3o Campos foram mortos por essa organiza\u00e7\u00e3o secreta que faz do Brasil uma col\u00f4nia, mas q ser\u00e1 expulsa do daqui junto com os Rockfellers e os illuminatis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoCavallera/status/1037648610354188288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647576760242176, "date": "2018-09-06", "time": "05:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 157053556, "username": "victoragst_", "tweet": "@HeyLuc4s Vai votar no cabo Daciolo com certeza pra honra e gl\u00f3ria do senhor Jesus Cristo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victoragst_/status/1037647576760242176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HeyLuc4s"}
{"id": 1037603163698864128, "date": "2018-09-06", "time": "02:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1029963076781723649, "username": "ComandoCeleste2", "tweet": "@Haddad_Fernando@meirelles@CaboDaciolo@alvarodias_", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ComandoCeleste2/status/1037603163698864128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,meirelles,CaboDaciolo,alvarodias_"}
{"id": 1037567463540580353, "date": "2018-09-06", "time": "00:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 583858637, "username": "alvesslui", "tweet": "As vezes eu to de boa ai vem na minha cabe\u00e7a do nada o cabo daciolo gritando UNIAO DE TODA A AMERICA DO SUL TIRANDO TODAS AS FRONTEIRAS E FAZENDO APENAS UMA UNICA NA\u00c7\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvesslui/status/1037567463540580353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547042300735488, "date": "2018-09-05", "time": "22:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 110383460, "username": "arthurfmartins", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 o Cabo Daciolo sob efeitos da equipe de maquiagem da @RedeGlobo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurfmartins/status/1037547042300735488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,RedeGlobo"}
{"id": 1037538619471355904, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4795458758, "username": "Mexthexs", "tweet": "@YouTube @CaboDaciolo Cabo, a carta Illuminati de 1995 feito por um ex agente do FBI, tinha a carta \"Brazil\", essas cartas revelaram trag\u00e9dias j\u00e1 concretas, acredito eu que essa carta foi ativada !!!!! pic.twitter.com/hEDfZnaMR7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mexthexs/status/1037538619471355904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo,YouTube"}
{"id": 1037513649135476737, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "Cabo daciolo tacando o zaralho no sistema kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/WinstonLing/status/1037224901294342144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037513649135476737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499043197247488, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1113647958, "username": "ojonferreira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ojonferreira/status/1037499043197247488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037497528554598400, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3517189755, "username": "LimacaioR09", "tweet": "Cad\u00ea a porra do meu presidente?????? @CaboDaciolo  https://twitter.com/OCorvo_/status/1037482087429939200\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LimacaioR09/status/1037497528554598400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037491225593622531, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 997993643612037122, "username": "Nanda23525640", "tweet": "@EnioMainardi @MarceloDireita Faltou o Cabo Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nanda23525640/status/1037491225593622531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloDireita,EnioMainardi"}
