{"id": 1038456707888947201, "date": "2018-09-08", "time": "10:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4611468747, "username": "TTsBrasilNews", "tweet": "Dia dos candidatos: Cabo Daciolo (Patriota) diz que voltar\u00e1 a se isolar em monte para jejum e ora\u00e7\u00f5es por 21 dias e n\u00e3o dar\u00e1 entrevistas #Elei\u00e7\u00f5esNoTTs pic.twitter.com/obGiDW1YCm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esNoTTs", "link": "https://twitter.com/TTsBrasilNews/status/1038456707888947201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038453942534004737, "date": "2018-09-08", "time": "10:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 314302509, "username": "AleeeTavares", "tweet": "Olhem s\u00f3 que horr\u00edvel,. Igreja movida a dinheiro, cabo Daciolo do jeito dele conseguiu expor pra todo mundo o qu\u00e3o mercen\u00e1rio essa igreja \u00e9, nem por Deus eles abrem m\u00e3o do dinheiro...  https://www.facebook.com/100002530978073/posts/1931846636909683/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AleeeTavares/status/1038453942534004737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038453711402663936, "date": "2018-09-08", "time": "10:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "\"@Dom_Werneck: Bota a\u00ed, candidatura avulso, fim do coeficiente eleitoral... todo partido est\u00e1 a servi\u00e7o do Crime organizado. N\u00e3o irei me espantar se um dia descobrir que este atentado a\u00ed, possa ter sido armado pelos pr\u00f3prios ALIADOS! Se liga estamos no BRASIL! Bolsonaro + Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1038453711402663936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dom_Werneck"}
{"id": 1038452370500399104, "date": "2018-09-08", "time": "10:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "Daciolo t\u00e1 certo, voto tem que ser de papel na urna de lona para n\u00e3o sermos esfaqueados nas urnas eletr\u00f4nicas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1038452370500399104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445692765855745, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 819323670644531202, "username": "Tpaiva50", "tweet": "12:15 e eu me perguntando se existe algum eleitor daquele cabo daciolo KJKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tpaiva50/status/1038445692765855745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445657466593280, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 788896014094696449, "username": "Olimarsch", "tweet": "@JanainaDoBrasil @CaboDaciolo @Jesus__de__Pau @DimitriSales Qui\u00e9qui\u00e9isso??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Olimarsch/status/1038445657466593280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DimitriSales,Jesus__de__Pau,CaboDaciolo,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038421242301149187, "date": "2018-09-08", "time": "08:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 26730971, "username": "waGNUx", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waGNUx/status/1038421242301149187", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038420135684530177, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 111348277, "username": "jmarciotavares", "tweet": "PSOL \u00e9 um partido pol\u00edtico ou um hosp\u00edcio? Daciolo, Ad\u00e9lio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmarciotavares/status/1038420135684530177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418191905710080, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 735670222657605632, "username": "Woodyraiz", "tweet": "@phbcosta @gpbfinance Impressionante. Daqui a pouco vai bater no cabo daciolo mas n\u00e3o vai tocar no pt.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Woodyraiz/status/1038418191905710080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gpbfinance,phbcosta"}
{"id": 1038409062604582912, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 929405588639047681, "username": "PeYRiT117", "tweet": "@mottamvs @CristianoPBueno @laranja1997 Daciolo comentou tmb sobre aqui no twitter ou facebook se eu n\u00e3o me engano.\"ESTAMOS ORANDO POR BOLSONARO\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeYRiT117/status/1038409062604582912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laranja1997,CristianoPBueno,mottamvs"}
{"id": 1038404354124931073, "date": "2018-09-08", "time": "07:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 202188309, "username": "marlonffc09", "tweet": "@beamourac_ Pra honra e gl\u00f3ria do nosso senhor Jesus Cristo (proj. Cabo daciolo)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlonffc09/status/1038404354124931073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beamourac_"}
{"id": 1038400112890929152, "date": "2018-09-08", "time": "07:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 131716054, "username": "MarceloJGonca", "tweet": "Daciolo se preparando para o pr\u00f3ximo debate.  pic.twitter.com/wMqI81UZvh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloJGonca/status/1038400112890929152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393768230244354, "date": "2018-09-08", "time": "06:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 17754393, "username": "marianacastori", "tweet": "O homem que deu a facada em Bolsonaro era, na verdade, um eleitor de Daciolo (que, vamos lembrar, tbm foi do PSOL)...  https://twitter.com/g1/status/1038121276106334213\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianacastori/status/1038393768230244354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391509169721347, "date": "2018-09-08", "time": "06:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 839582954, "username": "Whackybus", "tweet": "@bobjackk S\u00f3 quando Daciolo sair!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Whackybus/status/1038391509169721347", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bobjackk"}
{"id": 1038385339797303296, "date": "2018-09-08", "time": "06:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 839582954, "username": "Whackybus", "tweet": "Desculpa, mas a cota pra maluco j\u00e1 est\u00e1 preenchida pelo Cabo Daciolo!!  https://twitter.com/KatiaAbreu/status/1038378919047651329\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Whackybus/status/1038385339797303296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038361888210530305, "date": "2018-09-08", "time": "04:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3226775518, "username": "isaaabmello", "tweet": "Amo teorias da conspira\u00e7\u00e3o, j\u00e1 pararam pra pensar que o Plano Ursal pro cabo daciolo, \u00e9 mais ou menos o plano Cohen pro Vargas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaaabmello/status/1038361888210530305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038353571136380928, "date": "2018-09-08", "time": "04:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 28145247, "username": "pcfilho", "tweet": "L\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO  https://youtu.be/ryZgPpnUWtc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcfilho/status/1038353571136380928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038313790486523904, "date": "2018-09-08", "time": "01:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 301610340, "username": "InsideDimension", "tweet": "@gabuolvr Vi, cara facada naquela regi\u00e3o onde os vasos sangu\u00ednea s\u00e3o infernos n\u00e3o \u00e9 jorra sangue assim. Voc\u00ea acha mesmo que a m\u00eddia toda iria fazer um compl\u00f4 pra uma campanha de marketing pro cara quando a mesma vive dando porrada nele? Porra \u00e9 ser meio Cabo Daciolo n\u00e9...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InsideDimension/status/1038313790486523904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabuolvr"}
{"id": 1038304174050553858, "date": "2018-09-08", "time": "00:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 46748708, "username": "brunomnzs", "tweet": "@aguedescartoon Cartoon Daciolo. \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunomnzs/status/1038304174050553858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon"}
{"id": 1038296715139469312, "date": "2018-09-08", "time": "00:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 35408474, "username": "leogcosta", "tweet": "@efraimfelix_ @jhonystechinno @pdevechi Se forem por essa estrat\u00e9gia n\u00e3o vencem nem o Daciolo \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leogcosta/status/1038296715139469312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pdevechi,jhonystechinno,efraimfelix_"}
{"id": 1038292894237503488, "date": "2018-09-08", "time": "00:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 162453393, "username": "aguedescartoon", "tweet": "N\u00e3o consigo mais ler isso sem imaginar a voz do cabo Daciolo \ud83d\ude02  https://twitter.com/filgmartin/status/1038111618142486530\u00a0\u2026", "replies": 26, "retweets": 11, "likes": 152, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguedescartoon/status/1038292894237503488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038282978382802945, "date": "2018-09-07", "time": "23:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1023160640867893248, "username": "mtudor_", "tweet": "@ehomath @ReaDonnaIdTrump Hahahahhahahahahhaha cable daciolo \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtudor_/status/1038282978382802945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReaDonnaIdTrump,ehomath"}
{"id": 1038279422573518848, "date": "2018-09-07", "time": "23:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 841900267943690241, "username": "TheM_JAck", "tweet": "Cabo Daciolo \u2018nos montes\u2019 por 21 dias. F\u00e9 pra ele kkkk  https://www.oantagonista.com/?p=111616\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheM_JAck/status/1038279422573518848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038278685437161473, "date": "2018-09-07", "time": "23:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 881593259201638402, "username": "Viniciosicio", "tweet": "Nego s\u00f3 fala de pol\u00edtica e Bolsonaro no Face, oq salva s\u00e3o os memes do Cabo Daciolo kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniciosicio/status/1038278685437161473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038273105981054976, "date": "2018-09-07", "time": "22:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 631176205, "username": "aEduardocGomes", "tweet": "Cabo Daciolo anuncia per\u00edodo de 21 dias de jejum e ora\u00e7\u00e3o 'nos montes'  https://glo.bo/2NUakHy\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aEduardocGomes/status/1038273105981054976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038269643738308608, "date": "2018-09-07", "time": "22:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3493683027, "username": "_Sgomeslucas_", "tweet": "F\u00e9 q o bolsonaro vai ser presidente do nosso pa\u00eds \ud83e\udd18 \u2014 T\u00e1 malucoCabo daciolo neles Contra a ma\u00e7onaria gra\u00e7as a Deus  https://curiouscat.me/_Sgomeslucas_/post/642117367?1536377747\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Sgomeslucas_/status/1038269643738308608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262939260727298, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 262417076, "username": "TheHelder1", "tweet": "Sextou assistindo os melhores momentos do Cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheHelder1/status/1038262939260727298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258648034639872, "date": "2018-09-07", "time": "21:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2332321758, "username": "aluiz5323", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aluiz5323/status/1038258648034639872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038257834151084032, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 380072609, "username": "Joao_Dalvi", "tweet": "Cabo Daciolo fez mais de vinte dias de jejum, e o Bolsonaro, correndo atr\u00e1s do preju\u00edzo, comecou o seu ontem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_Dalvi/status/1038257834151084032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250251856109568, "date": "2018-09-07", "time": "21:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 52830332, "username": "cacofonias", "tweet": "@joaotorossian Veja que ele gosta de cabo daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cacofonias/status/1038250251856109568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaotorossian"}
{"id": 1038243346093813760, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 90051372, "username": "DeividsonRocha", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iOktn-xYiu0?aGLOBO\u00a0\u2026 INCITA \u00d3DIO ENTRE ELEITORES DE BOLSONARO E DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeividsonRocha/status/1038243346093813760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038242999279349760, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 90051372, "username": "DeividsonRocha", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/UiX0Lzoj6dE?aPRESIDENTE\u00a0\u2026 CABO DACIOLO CALUNIADO PELA GLOBO NEWS Q F\u00caZ ALUS\u00d5ES \u00c0 FACADA DE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeividsonRocha/status/1038242999279349760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038241225504186368, "date": "2018-09-07", "time": "20:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 270418721, "username": "LopesTh96", "tweet": "@leaobeatriz1 vc tem cara que vota em Daciolo , na honra e na gloria do senhor", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LopesTh96/status/1038241225504186368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leaobeatriz1"}
{"id": 1038235546211024897, "date": "2018-09-07", "time": "20:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3424530748, "username": "CANAIS_ESPORTES", "tweet": "Eu trabalhei em Vargem Pequena, no condom\u00ednio do ex-Cabo Daciolo, o cara \u00e9 completamente louco! Teve uma vez que eu estava saindo do condom\u00ednio ele meio que me olhou assim, torto, pro breve do meu...  https://www.facebook.com/Sabediferenciarumperfildumgrupo/posts/2119228968397194\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CANAIS_ESPORTES/status/1038235546211024897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231768124608512, "date": "2018-09-07", "time": "20:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 770853752274386944, "username": "F_Duarte_", "tweet": "@fabriciouus Sim, mas ningu\u00e9m gosta de \"se ver\" no Daciolo kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Duarte_/status/1038231768124608512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabriciouus"}
{"id": 1038231265458176000, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 943205751119646720, "username": "OtavioTeixeir20", "tweet": "@MBLivre 4 advogados: Haddad, Alkimim, Ciro e Boulos; ou Marina, Amoedo, Daciolo e Meireles; ou...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OtavioTeixeir20/status/1038231265458176000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038231143873691648, "date": "2018-09-07", "time": "20:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 764905091904237568, "username": "VenturiniDiogo", "tweet": "No momento que Bolsonaro estava indo \u00e0 sala de cirurgia, sentiu suas pernas formigando e falou com Deus;\u201cSenhor, se for da Tua vontade, pode me levar ou deixe-me cumprir o que h\u00e1 de cumprir.\u201dBolsonaro est\u00e1 vivo.N\u00e3o sou CB Daciolo mas Gl\u00f3ria a Deus que est\u00e1 aqui!Conte conosco;  pic.twitter.com/YbspoBUz5j", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VenturiniDiogo/status/1038231143873691648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230282623692800, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1281689306, "username": "jc_rmenini", "tweet": "KKKKKKKKK Puta merda Daciolo \u00e9 um mito  https://twitter.com/g1/status/1038121276106334213\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jc_rmenini/status/1038230282623692800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225763080843264, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 169993414, "username": "msantoro1978", "tweet": "Tivemos semana preocupante e tensa. Merecemos relaxar um pouco com o plano do cabo Daciolo para vencer as elei\u00e7\u00f5es:  https://congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/daciolo-anuncia-jejum-de-21-dias/\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 26, "likes": 74, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msantoro1978/status/1038225763080843264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223391491145728, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 809551176379285504, "username": "KASOSERVO", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cbCBHiNdZxg?aComent\u00a0\u2026\u00e1rio 30: Cabo Daciolo: 21 Dias De Ora\u00e7\u00e3o E Jejum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KASOSERVO/status/1038223391491145728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038221805973110784, "date": "2018-09-07", "time": "19:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 885880845394989056, "username": "paulocnlacerda", "tweet": "@wesleymir @LFVCL Passa pela minha cabe\u00e7a que possa haver um grupo de fan\u00e1ticos pol\u00edticos e religiosos atuando com esse sujeito. Ali\u00e1s, alguns paralelos entre o Ad\u00e9lio Bispo e o Daciolo (acusa\u00e7\u00f5es contra a ma\u00e7onaria e passagem pelo PSOL, p.ex.) chamam aten\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocnlacerda/status/1038221805973110784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LFVCL,wesleymir"}
{"id": 1038221313926676483, "date": "2018-09-07", "time": "19:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3335807919, "username": "jorgelgrc", "tweet": "Na moral, eu acho n\u00edvel ursal e cabo daciolo vcs insistindo nessa de que isso tudo \u00e9 arma\u00e7\u00e3o kkkkkkkkkkkkk n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgelgrc/status/1038221313926676483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221039229194242, "date": "2018-09-07", "time": "19:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 993142564915154944, "username": "koulibalysmo", "tweet": "o terceiro rosto eh o cabo daciolo  https://twitter.com/fluminensefc/status/1038195357371559937\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/koulibalysmo/status/1038221039229194242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217760071933954, "date": "2018-09-07", "time": "19:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 58438317, "username": "corentinchauvel", "tweet": "@RayesChantal Oui, et au profit de qui ? Amoedo, Daciolo... \u00e7a ne repr\u00e9sente pas grand-chose.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/corentinchauvel/status/1038217760071933954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RayesChantal"}
{"id": 1038214272881287168, "date": "2018-09-07", "time": "18:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 81629186, "username": "AndreOllymusic", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/xQcyDVQbd7Q?a\u00a0 NOVA GREVE DOS CAMINHONEIROS - CABO DACIOLO RESOLVER\u00c1 ESSA SITUA\u00c7\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreOllymusic/status/1038214272881287168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038211846132649985, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 822246873209638912, "username": "santos_lixo", "tweet": "Faz sentido s\u00f3 porque o PSOL teve o Daciolo  https://twitter.com/joaovitorjv/status/1037804547283005442\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santos_lixo/status/1038211846132649985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209913330311168, "date": "2018-09-07", "time": "18:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial #GazetaEstadaoJP  Chama @joaoamoedonovo  para o debate !!!na pesquisa Ibope tem 3% como \u00c1lvaro Dias ,acima dos 2% de Meirelles, 1% de Boulos e 0% de Daciolo !!!  o Cabo Daciolo n\u00e3o ir\u00e1 ao debate como anunciado Queremos ver #JoaoNaGazeta #JoaoNoDebate  https://twitter.com/cabodaciolo/st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#JoaoNaGazeta,#JoaoNoDebate", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1038209913330311168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038204948322824192, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 809551176379285504, "username": "KASOSERVO", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IJZipm8EF2c?aOlha\u00a0\u2026 que o povo fala a respeito do cabo daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KASOSERVO/status/1038204948322824192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038204160221503488, "date": "2018-09-07", "time": "18:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 809551176379285504, "username": "KASOSERVO", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8zdkrT5QLYk?aENTREVISTA\u00a0\u2026 CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KASOSERVO/status/1038204160221503488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038197508340502528, "date": "2018-09-07", "time": "17:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 809551176379285504, "username": "KASOSERVO", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DLgFQgvnjvc?a\u00a0\ud83d\udd34URGENTE - Cabo DACIOLO esconde SEUS BENS #SQN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SQN", "link": "https://twitter.com/KASOSERVO/status/1038197508340502528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038194862254776320, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2338617986, "username": "Fabricio_nutri", "tweet": "O decreto voltou e a \"lacra\u00e7\u00e3o\" vai come\u00e7ar chutando o pau da barraca, sexta feira chegou e \u00e9 dia de ficar mais doido que o Cabo Daciolo no dia da independ\u00eancia.A partir de agora j\u00e1\u2026  https://www.instagram.com/p/BncR_q8hq4M/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1u1400v8sy9gx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabricio_nutri/status/1038194862254776320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194861399306241, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 724362244998467584, "username": "carlosnhanga_", "tweet": "daciolo tem m\u00f3 cara de quem prega no transporte p\u00fablico  https://twitter.com/g1/status/1038121276106334213\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosnhanga_/status/1038194861399306241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194517189513216, "date": "2018-09-07", "time": "17:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 388563669, "username": "jesswitta", "tweet": "A propaganda do Daciolo que maravilhoso kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesswitta/status/1038194517189513216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193521939963904, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3949506136, "username": "avallone1996", "tweet": "O Cabo Daciolo \u00e9 contra a libera\u00e7\u00e3o das armas. S\u00e9rio. O plano de governo dele \u00e9 melhor do que outros v\u00e1rios candidatos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avallone1996/status/1038193521939963904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193465694330882, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2241703890, "username": "lup_pedro", "tweet": "Daciolo quanto \u00e9 um mais um?-pela honra e gl\u00f3ria do Senhor JesusMas perguntei quanto \u00e9 um mais um-pela honra e gl\u00f3ria do Senhor Jesus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lup_pedro/status/1038193465694330882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193378419195904, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1065858878, "username": "Nathanfox20", "tweet": "Cabo daciolo faz campanha com uma b\u00edblia na m\u00e3o. B\u00edblia virou objeto de campanha pol\u00edtica.\ud83d\ude32\ud83d\ude32", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathanfox20/status/1038193378419195904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193347515432960, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 40667184, "username": "luisfcca", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Rbx0Fjtk7OA?aNews\u00a0\u2026 - 238 - Cabo Daciolo: Propaganda Eleitoral 51", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisfcca/status/1038193347515432960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038193286949883904, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2616066118, "username": "tediosim", "tweet": "A propaganda  do cabo daciolo!!!; \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 est\u00e1  dizendo que vai armar a popula\u00e7\u00e3o  com a palavra de Deos!!  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tediosim/status/1038193286949883904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193258252460032, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 61696119, "username": "jeepinheiro_", "tweet": "a propaganda do Cabo Daciolo parece uma s\u00e1tira de programa de humor! n\u00e3o tem nem como n\u00e3o rir de tamanha bizarrice.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeepinheiro_/status/1038193258252460032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193137439715328, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 170361730, "username": "lfblopes", "tweet": "Cabo daciolo se candidatando a presidencia \u00e9 mt perda de dinheiro. inacreditavel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfblopes/status/1038193137439715328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193129738973185, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2254342082, "username": "thalesdio", "tweet": "Me impressiona o Crivella n\u00e3o est\u00e1 fazendo campanha pro Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalesdio/status/1038193129738973185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193128459657217, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2241703890, "username": "lup_pedro", "tweet": "Cabo daciolo \u00e9 mt engra\u00e7ado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lup_pedro/status/1038193128459657217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193068040704000, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2546194683, "username": "gicrvg", "tweet": "Cabo Daciolo 51 gloria a deus", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gicrvg/status/1038193068040704000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192923635081216, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 8314982, "username": "mamendex", "tweet": "@zehdeabreu O louco era claramente pro Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamendex/status/1038192923635081216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1038192184909021186, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 67980208, "username": "carlosalvesgg", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Se seguir essa linha de religioso doid\u00e3o , o cabo Daciolo tem que ser afastado imediatamente dos demais candidatos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosalvesgg/status/1038192184909021186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038189459026653189, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 342324775, "username": "JPAVALVERDE", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pwwBcptlloI?aV\u00a0\u00eddeo mostra quando Cabo Daciolo fez 'profecia' em 2016 e previu o que est\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPAVALVERDE/status/1038189459026653189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038186297259708417, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 51542221, "username": "ei_ruaan", "tweet": "@chichurra Nossa! Tua lista de melhores signos \u00e9 tipo bolsonaro, daciolo e Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ei_ruaan/status/1038186297259708417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chichurra"}
{"id": 1038185158678138880, "date": "2018-09-07", "time": "17:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 72388783, "username": "twandrebotelho", "tweet": "-Atualizando:1 - Seguran\u00e7as desconhecidos de preto cercam Bonoro.2 - Bonoro decide que n\u00e3o precisa de colete.3 - F\u00e3 do Daciolo e companheiro de Tiro do Bozo filho d\u00e1 uma facada no Bonoro.Ainda bem que n\u00e3o acredito em teorias da conspira\u00e7\u00e3o, Melhoras pro Bonoro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twandrebotelho/status/1038185158678138880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182157947232256, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 927284835072315392, "username": "JhonatannRich", "tweet": "Hoje \u00e9 dia de ficar mais louco que o Cabo Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonatannRich/status/1038182157947232256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176145764700161, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 21739201, "username": "LordPombo", "tweet": "J\u00e1 pensou se Bolsonaro realmente \u00e9 assassinado e os eleitores dele resolvem transferir o voto pro candidato mais pr\u00f3ximo ideologicamenteE ELEGEMO CABODACIOLOPRESIDENTEDO BRASIL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LordPombo/status/1038176145764700161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171185043910656, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 181683436, "username": "caiomenah", "tweet": "Cabo daciolo \u00e9 um meme pol\u00edtico que ja veio prontinho direto do forno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiomenah/status/1038171185043910656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170241560440833, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 132346136, "username": "Thiag0dias", "tweet": "Cabo Daciolo anuncia per\u00edodo de 21 dias de jejum e ora\u00e7\u00e3o 'nos montes':  https://glo.bo/2NoE0j7\u00a0 pic.twitter.com/TkLugcuIM5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiag0dias/status/1038170241560440833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169255311802369, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:53", "timezone": "CDT", "user_id": 14499351, "username": "Cecillia", "tweet": "Daciolo anuncia greve de fome de 21 dias em nome da \"vit\u00f3ria para a na\u00e7\u00e3o\"  https://congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/daciolo-anuncia-greve-de-fome-de-21-dias-em-nome-da-vitoria-para-a-nacao/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/XQhY79VZtU", "replies": 11, "retweets": 22, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cecillia/status/1038169255311802369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164137350709248, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 76551681, "username": "thiiicrf", "tweet": "@CaboDaciolo Am\u00e9m cabo, estamos precisando, #FlamengoSempre #SRN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FlamengoSempre,#SRN", "link": "https://twitter.com/thiiicrf/status/1038164137350709248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038154966152695808, "date": "2018-09-07", "time": "15:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 925456815340605440, "username": "eucarlosfonseca", "tweet": "Mais: O jejum \u00e9 de tr\u00eas semanas, indo at\u00e9 o dia 26. Ou seja, deve ficar fora do debate do SBT tamb\u00e9m. Daciolo s\u00f3 deve voltar no debate da Record.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eucarlosfonseca/status/1038154966152695808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153885658087424, "date": "2018-09-07", "time": "14:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 925456815340605440, "username": "eucarlosfonseca", "tweet": "Cabo Daciolo \u00e9 mais uma aus\u00eancia certa no debate de domingo na Gazeta. O motivo, bem, deixo que voc\u00eas leiam...  https://twitter.com/CaboDaciolo/status/1038130953082757120\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eucarlosfonseca/status/1038153885658087424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152183496286208, "date": "2018-09-07", "time": "14:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3296134321, "username": "itachire", "tweet": "@CaboDaciolo Eu vejo em voc\u00ea tr\u00eas profetas em um profeta Samuel,profeta Elias e o profeta Eliseu. Irm\u00e3o Vai visitar o irm\u00e3o JAIR BOLSONARO  e unja A cabe\u00e7a dele com \u00d3leo da un\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea \u00e9 o profeta que veio pra DEN\u00daNCIAR e mostrar para o o povo o que ocorre na nossa pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itachire/status/1038152183496286208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038149540010840064, "date": "2018-09-07", "time": "14:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 107614354, "username": "SaamEllipsis", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/NAVf7m5IV6I?aCABO\u00a0\u2026 DACIOLO PARA MICHEL TEMER, ABANDONE A MA\u00c7ONARIA, ABANDONE O SANTANISMO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaamEllipsis/status/1038149540010840064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038143959921504256, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @tvgazetaoficial @Estadao Chama @joaoamoedonovo  para os debates, pelo \u00faltimo Ibope tem 3% como \u00c1lvaro Dias e percentual de inten\u00e7\u00e3o de votos acima de Meirelles, Boulos e Daciolo !!!  E o Cabo Daciolo n\u00e3o ir\u00e1 ao debate como anunciado Queremos ver #AmoedoNosDebates https://twitter.com/cabodaciolo/status/1038130953082757120?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AmoedoNosDebates", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1038143959921504256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,tvgazetaoficial,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038142650325626880, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 610505349, "username": "ZeCarlosGeo", "tweet": "@Leoni_a_jato @RaoniRock \u00c9. E atual simpatizante do Cabo Daciolo. Veja s\u00f3...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeCarlosGeo/status/1038142650325626880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RaoniRock,Leoni_a_jato"}
{"id": 1038136363143573506, "date": "2018-09-07", "time": "13:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "Voc\u00eas t\u00e3o ligados que agora o Jair \u00e9  oficialmente o candidato do mercado e da Globo n\u00e9?Vcs ainda assistir\u00e3o  ele abrir a blusa no pr\u00f3ximo debate para mostrar a \" bolsinha\" com direito ao Daciolo profetizando a Vit\u00f3ria dele sobre os \" infi\u00e9is\"", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1038136363143573506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132035427160065, "date": "2018-09-07", "time": "13:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 294887655, "username": "allan_sp7", "tweet": "Um candidato que descobriu o valor do sil\u00eancio. O Daciolo \u00e9 um ser evolu\u00eddo demais pra ser presidente nesse pa\u00eds.  https://twitter.com/g1/status/1038121276106334213\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allan_sp7/status/1038132035427160065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131709340995584, "date": "2018-09-07", "time": "13:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 126642129, "username": "ka_mart", "tweet": "@CaboDaciolo @loureiro_r N\u00e3aaaaaoooooo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ka_mart/status/1038131709340995584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "loureiro_r,CaboDaciolo"}
{"id": 1038127807837204480, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1034630575150297089, "username": "Izaac_Sousaa", "tweet": "@g1 Gente vamos fazer um jejum em prop\u00f3sito ao cabo Daciolo que ele v\u00e1 para o monte e n\u00e3o volte! Oremos rs...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Izaac_Sousaa/status/1038127807837204480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038127532892147713, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 702110838, "username": "souza_6969", "tweet": "@ArthurCostaBH Um ser desse q tem o @ptbrasil @psol50 q apoia oq acontece na Venezuela, cuba e Bolivia e quer q o BR seja igual a eles oq podemos esperar?@CaboDaciolo estava certo quando falou do URSAL.. Quando @cirogomes e @MarinaSilva defendem um condenado como o Lula oq podemos esperar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souza_6969/status/1038127532892147713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArthurCostaBH,ptbrasil,psol50,CaboDaciolo,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1038124699463700481, "date": "2018-09-07", "time": "12:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 876963150838542337, "username": "rocosttaa", "tweet": "Eu n\u00e3o conhe\u00e7o um eleitor do Cabo Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocosttaa/status/1038124699463700481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124350367559680, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 54998245, "username": "luiswetterling", "tweet": "@febigodi Cabo daciolo \u00e9 uma denuncia que o test psicot\u00e9cnico militar n funciona", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiswetterling/status/1038124350367559680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "febigodi"}
{"id": 1038124183169822720, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2197996601, "username": "kazuoyuzo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kazuoyuzo/status/1038124183169822720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038123945076109312, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 37721941, "username": "neirobson", "tweet": "@CaboDaciolo @sfcdjalmasantos E vai participar do Largados e Pelados do Dicovery .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neirobson/status/1038123945076109312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sfcdjalmasantos,CaboDaciolo"}
{"id": 1038113847058604034, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 700477229139161088, "username": "leunhard", "tweet": "UM RITUAL SATANICO!!!!!!!!!!!!!!! CADE O CABO DACIOLO QUANDO PRECISAMOS DELE??????? VAMOS TODOS PRO MONTE  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037995388777705472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leunhard/status/1038113847058604034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113804905795591, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 883040089730953218, "username": "AguiaFelipe1", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AguiaFelipe1/status/1038113804905795591", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038113190247366656, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1293143208, "username": "asmgabriel_", "tweet": "Cabo daciolo, espantado, agradece a Deus pela vida de Jair:\"Obrigado Deus pela vida de Jair.\" Disse o cabo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asmgabriel_/status/1038113190247366656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107479476002818, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 702110838, "username": "souza_6969", "tweet": "@ptbrasil @MarinaSilva @jairbolsonaro @psol50 @hluizt Vou esperar at\u00e9 o \u00faltimo minuto pra ver se ter\u00e1 mudan\u00e7a no quadro eleitoral. E a\u00ed verei quem \u00e9 do jeito que est\u00e1 vir no daciolo pois ele pode ser maluco mas perante aos outros ele e normal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souza_6969/status/1038107479476002818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hluizt,psol50,jairbolsonaro,MarinaSilva,ptbrasil"}
{"id": 1038107376098992130, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 221402775, "username": "vinnybrandt", "tweet": "TV Globo abriu espa\u00e7o para os outros 11 candidatos + Haddad falarem sobre o atentado ao Bolsonaro. Daciolo foi o \u00fanico ouvido apenas por nota #JH", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#JH", "link": "https://twitter.com/vinnybrandt/status/1038107376098992130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104982330007552, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "Bolsonaro + Daciolo + Dom Werneck = VOTO MANUAL !!! Execu\u00e7\u00e3o imediata TSE da Rosa Weber.  pic.twitter.com/ykNT3cHMKO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1038104982330007552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104100452397056, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 57010292, "username": "vterleski", "tweet": "coincidentemente esse DOENTE MENTAL lembra muito o cabo daciolo em todos os aspectos, que tbm foi do PSOL. \u00f3bvio que \u00e9 coisa do partido  https://twitter.com/joaovitorjv/status/1037804547283005442\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vterleski/status/1038104100452397056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104048044597249, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@realDonaldTrump Bolsonaro + Daciolo + Dom Werneck = VOTO MANUAL !!! Execu\u00e7\u00e3o imediata TSE da Rosa Weber.  pic.twitter.com/ykNT3cHMKO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1038104048044597249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realDonaldTrump"}
{"id": 1038102867675148290, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 907035070078308353, "username": "gwenithfaen", "tweet": "@oluar_ @FlavioBolsonaro @Leonard03241647 @euxanddygateiro Ex-filiado. Pediu para sair em 2014.Filiado ao PSOL at\u00e9 o Daciolo foi, ou seja, n\u00e3o significa nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gwenithfaen/status/1038102867675148290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euxanddygateiro,Leonard03241647,FlavioBolsonaro,oluar_"}
{"id": 1038101327652388864, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 90051372, "username": "DeividsonRocha", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/oVaFkP78CEc?aO\u00a0 que a m\u00eddia quer dizer do Cabo Daciolo e Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeividsonRocha/status/1038101327652388864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038099605777461248, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 310946007, "username": "WagnnerFerreira", "tweet": "@CaboDaciolo @RailinsJ @zenobio9 A outra foto foi no hospital de c\u00e2ncer,  vc \u00e9 doente mental, precisa de tratamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnnerFerreira/status/1038099605777461248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zenobio9,RailinsJ,CaboDaciolo"}
{"id": 1038099275148931073, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 286468271, "username": "Tkn117", "tweet": "@htinhadauol Cabo daciolo rende mts risadas, \u00f3timo substituto pra Levy fidelix", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tkn117/status/1038099275148931073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "htinhadauol"}
{"id": 1038097630616854528, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 974727187348819968, "username": "Hugopa_rj", "tweet": "Eu na maior expectativa de um v\u00eddeo do YouTube pistoleiro #MichelTemer e nada at\u00e9 agora na p\u00e1gina oficial. Solta um a\u00ed @MichelTemer para o @CaboDaciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MichelTemer", "link": "https://twitter.com/Hugopa_rj/status/1038097630616854528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,CaboDaciolo"}
{"id": 1038094451309248512, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 129020404, "username": "Gerson_Rangel", "tweet": "@jornalextra O Daciolo n\u00e3o tem medo dp que o chamam mas o que ele fala t\u00e1 longe de ser besteira. Respeito a f\u00e9 e convic\u00e7\u00f5es de todos, mas existem principados e potestades que tentam interferir nas coisas aqui no Brasil,ou n\u00e3o teria gente colocando pai de santo em casa. #ProntoFalei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ProntoFalei", "link": "https://twitter.com/Gerson_Rangel/status/1038094451309248512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalextra"}
{"id": 1038090816357466113, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 90051372, "username": "DeividsonRocha", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/H5u4YPtXXVM?aCABO\u00a0\u2026 DACIOLO EU SEI QUEM EST\u00c1 POR DETR\u00c1S DA REDE GLOBO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeividsonRocha/status/1038090816357466113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038089953996099587, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@odiodobem2 Bolsonaro + Daciolo + Dom Werneck = VOTO MANUAL !!! Execu\u00e7\u00e3o imediata.TSE Rosa Weber.  pic.twitter.com/7FRjgt5lSo", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1038089953996099587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2"}
{"id": 1038089424360357888, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@CarlosBolsonaro Bolsonaro + Daciolo + Dom Werneck = VOTO MANUAL !!! Execu\u00e7\u00e3o imediata. TSE Rosa Weber.  pic.twitter.com/7FRjgt5lSo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1038089424360357888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038089156843511808, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "Bolsonaro + Daciolo + Dom Werneck = VOTO MANUAL !!! Execu\u00e7\u00e3o imediata.TSE Rosa Weber.  pic.twitter.com/7FRjgt5lSo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1038089156843511808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085372624953344, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlaZambelli17 @Biakicis @jairbolsonaro @joicehasselmann @clnatal @paulosaelias Bolsonaro + Daciolo + Dom Werneck = voto manual  pic.twitter.com/7FRjgt5lSo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1038085372624953344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulosaelias,clnatal,joicehasselmann,jairbolsonaro,Biakicis,CarlaZambelli17,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038082952205426690, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 121200618, "username": "ornellamartins", "tweet": "@martinscagnin PSL, Patriota, PP, NOVO, DEM.... Todos esses considero de direita, e entre eles considero o PSL e Patriota os que mais puxam pra extrema direita, principalmente pelos seus candidatos que est\u00e3o concorrendo a presid\u00eancia (Bolsonaro e cabo Daciolo, respectivamente)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ornellamartins/status/1038082952205426690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "martinscagnin"}
{"id": 1038082016166785026, "date": "2018-09-07", "time": "10:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1027366296185393153, "username": "LucasMa15302154", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @MaraLuquet @agencialupa @JrBlazzi @withbabycakes Acho que voc\u00ea precisa ler mais e se informar.E outra, Cabo Daciolo pregava a religi\u00e3o no PSOL e era um ignorante pol\u00edtico na \u00e9poca, foi expulso por louvar a Deus e pregar para os psolistas. O que na vis\u00e3o deles, era um insulto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasMa15302154/status/1038082016166785026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "withbabycakes,JrBlazzi,agencialupa,MaraLuquet,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1038081612783779840, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 49090653, "username": "robsontolive", "tweet": "Saudades do Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsontolive/status/1038081612783779840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080441125924864, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@Desesquerdizada Assuntos do momento: Brasil \u00b7 Alterar configura\u00e7\u00f5es vis#7deSetembro#EFeriadoEEu#Atypical#democraciaeserenidade#BemPiorQueEuBolsonaro + Daciolo + Dom Werneck = voto manual!!! --->formam empuxo para execu\u00e7\u00e3o imediata  pic.twitter.com/7FRjgt5lSo", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#EFeriadoEEu,#Atypical,#democraciaeserenidade,#BemPiorQueEuBolsonaro", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1038080441125924864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada"}
{"id": 1038077699951128576, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "Assuntos do momento: Brasil \u00b7 Alterar configura\u00e7\u00f5es vis#7deSetembro7 de setembro Brasil#EFeriadoEEu#AtypicalEinsteinBolsonaro hospitalDom Pedro#democraciaeserenidadeDia da Independ\u00eancia#BemPiorQueEuBolsonaro + Daciolo + Dom Werneck = voto manual  pic.twitter.com/7FRjgt5lSo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro7,#EFeriadoEEu,#AtypicalEinsteinBolsonaro,#democraciaeserenidadeDia,#BemPiorQueEuBolsonaro", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1038077699951128576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075727994912769, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 282210505, "username": "luivillela", "tweet": "@alexandregarcia O que tem ele ser formado em Pedagogia?! E ele n\u00e3o era militante de nada, est\u00e1 mais pro pensamento do Daciolo do que qualquer milit\u00e2ncia de esquerda ou direita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luivillela/status/1038075727994912769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1038072185708060672, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 240415656, "username": "Mathewsff", "tweet": "@heillvikingr Ah, mas a piada mais engra\u00e7ada \u00e9 o Daciolo. Meu voto deveria ser dele ent\u00e3o. :vFalando s\u00e9rio estou entre o Amoedo e o Ciro.  Tenho pra mim, que quem for pro segundo turno contra o \"mito\", ser\u00e1 o presidente do Brazil-ill-ill-ill ...Therefore, devo votar no Ciro. :v", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mathewsff/status/1038072185708060672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heillvikingr"}
{"id": 1038069398983114752, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 901602039435808769, "username": "DensetsuLubbock", "tweet": "Te falar, essa hist\u00f3ria que a facada seria fake consegue ser pior do que as teorias da conspira\u00e7\u00e3o do Cabo Daciolo N\u00e3o consigo ver isso como puro desespero com medo do cara ser eleitoVoltem a fazer como tavam fazendo antes, mostrar os podres dele, tava dando certo, n\u00e3o mentir", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DensetsuLubbock/status/1038069398983114752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068215237300224, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 111754442, "username": "LeoAversa01", "tweet": "Enciumado pela repercuss\u00e3o da facada, o Cabo Daciolo resolveu repetir o feito. Como o maluco que obedece a Deus e ouve vozes mais pr\u00f3ximo era ele mesmo, tentou o harakiri.Infelizmente, quer dizer, felizmente, o ato...  https://www.facebook.com/LeoAversa/posts/10156937009810864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoAversa01/status/1038068215237300224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060885217095680, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 958409869756981248, "username": "saintguac", "tweet": "@xgrillfriend He was at one point, just like Daciolo, which is really dishonest of the media but you know how thjs is going to play out", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saintguac/status/1038060885217095680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xgrillfriend"}
{"id": 1038060506328850433, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 724362244998467584, "username": "carlosnhanga_", "tweet": "anotem: daciolo q mandou esfaquear o bonoro e agr ta fugindo p monte  https://twitter.com/jornalextra/status/1037913349927915520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosnhanga_/status/1038060506328850433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059500010385409, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 219084976, "username": "carlosjgssantan", "tweet": "PROS QUE DIZEM QUE \u00c9 FAKE E AGORA FALAM SOBRE UMA TEORIA DA CONSPIRA\u00c7\u00c3O! OS MESMOS QUE DERAM RISADA DO DACIOLO NO LANCE DA URSAL!! Imagina a ficha t\u00e9cnica dessa mega produ\u00e7\u00e3o?  Milhares de figurantes em Minas,...  https://www.facebook.com/100000102641281/posts/2330531693626896/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjgssantan/status/1038059500010385409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052365704863744, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2568462331, "username": "rafaquint", "tweet": "@bibianabolson @BalduinoJacques Sim, \u00e9 uma arma\u00e7\u00e3o da CIA com o Moro e o Cabo Daciolo pra ele levar no 1o turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaquint/status/1038052365704863744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BalduinoJacques,bibianabolson"}
{"id": 1038051963638829056, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "Bolsonaro + Daciolo + Dom Werneck = voto manual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1038051963638829056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046057882636288, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 86812565, "username": "jovitorfigueira", "tweet": "E a galera de esquerda t\u00e1 perdendo a linha acreditando que a facada foi fake quando todas as evid\u00eancias mostram que foi real. Ontem debocharam do del\u00edrio do Daciolo sobre a URSAL e agora tomam uma hip\u00f3tese question\u00e1vel (para dizer o m\u00ednimo) como fato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jovitorfigueira/status/1038046057882636288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044012635189248, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 140999889, "username": "gersonufrrj", "tweet": "At\u00e9 o Cabo Daciolo foi do PSOL, Isso \u00f1 quer dizer nada, se est\u00e3o usando isso pra conspirar no caso Bolsonaro.", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonufrrj/status/1038044012635189248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040914697052164, "date": "2018-09-07", "time": "07:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1013625042612211714, "username": "ohonestovictor", "tweet": "Ontem teve de tudo por aqui:- Teorias de um plano de tentativa de assassinato fake executado 24hr ap\u00f3s uma pesquisa eleitoral;- Uma facada entre aspas;- V\u00edtima sendo culpada;- V\u00e1rios \" e se fosse com (adicione aqui um pol\u00edtico ou um partido)?;- Um Daciolo 2.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ohonestovictor/status/1038040914697052164", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022630761222144, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 30135306, "username": "biaserpa", "tweet": "Lamento a agress\u00e3o ao Bolsonaro como lament\u00e1veis se fosse o Lula,  Daciolo, Garotinho ou qualquer outro ser humano.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaserpa/status/1038022630761222144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020184408317952, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2332656907, "username": "sotero_matheus", "tweet": "Daciolo no Monte das Oliveiras em Campo Grande... Agora eu vou ficar me perguntando pelo resto da vida se alguma vez que eu fui l\u00e1 ele tbm n\u00e3o estava presente e eu perdi a oportunidade de conhecer o verdadeiro mito kkkk  https://twitter.com/alicebiruta/status/1037764486441197568\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sotero_matheus/status/1038020184408317952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018894286528512, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3439058489, "username": "nathaliap23", "tweet": "@bielvaquer Pra honra e gl\u00f3ria do Senhor. (DACIOLO, Cabo) To torcendo MUITO, mas MUITO por isso pqp", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathaliap23/status/1038018894286528512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bielvaquer"}
{"id": 1038008533810331648, "date": "2018-09-07", "time": "05:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 977287106153402373, "username": "CacoSied", "tweet": "@ImFoxZilla Eu to mais pra Cabo Daciolo, ningu\u00e9m conhece, quando conhece acha esquisito e mesmo no atual contexto ca\u00f3tico n\u00e3o veem como op\u00e7\u00e3o vi\u00e1vel :/", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CacoSied/status/1038008533810331648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ImFoxZilla"}
{"id": 1037995169155637248, "date": "2018-09-07", "time": "04:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 970629191686336512, "username": "Haroldo47245363", "tweet": "@jornalextra Aproveitando para agradecer ao cabo Daciolo por ser candidato por\u00e9m meu voto \u00e9 em CIRO GOMES e pra governador do estado do RJ ser\u00e1 ANTONY GAROTINHO. Caso ele n\u00e3o possa ser votado irei de (000).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldo47245363/status/1037995169155637248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalextra"}
{"id": 1037978409111052288, "date": "2018-09-07", "time": "03:18:32", "timezone": "CDT", "user_id": 68826203, "username": "andrerangelrj", "tweet": "@joaoamoedonovo meu deus, vai fzer uma laranjada com esses 3% parabens ganhou do CB Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrerangelrj/status/1037978409111052288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037941452842708992, "date": "2018-09-07", "time": "00:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27642521, "username": "maimax", "tweet": "*olha para Cabo Daciolo*  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037830270756552706\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maimax/status/1037941452842708992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037936800206123008, "date": "2018-09-07", "time": "00:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 841900267943690241, "username": "TheM_JAck", "tweet": "Mano, o cara que deu a facada no Bolsonaro aparentemente j\u00e1 foi filiado ao PSOL e passava o dia xingando a ma\u00e7onaria.O respons\u00e1vel pelo atentado \u00e9 o Cabo Daciolo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheM_JAck/status/1037936800206123008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924310273413120, "date": "2018-09-06", "time": "23:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 97468342, "username": "alicebiruta", "tweet": "eu tor\u00e7o muito pela final feliz da hist\u00f3ria bolsonaro sai pacifista gratid\u00e3o do hospital e se junta ao daciolo no monte e cria o primeiro templo zenbudista evang\u00e9lico do rio de janeiro", "replies": 7, "retweets": 29, "likes": 242, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicebiruta/status/1037924310273413120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922366716870656, "date": "2018-09-06", "time": "23:35:50", "timezone": "CDT", "user_id": 75792847, "username": "MarceloRenard2", "tweet": "Cabo Daciolo anuncia volta ao 'monte' e convida eleitores a 'jejuarem pelo Brasil'  https://glo.bo/2NtnGOg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloRenard2/status/1037922366716870656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921358955589632, "date": "2018-09-06", "time": "23:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 126243226, "username": "ANDERSONBOURNER", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=Is6xC41elYU&u=%2Fwatch%3Fv%3DrmXkbe7fZnY%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDERSONBOURNER/status/1037921358955589632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916221201690625, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 45058695, "username": "Tiagosnake", "tweet": "@CaboDaciolo @andreialima1702", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiagosnake/status/1037916221201690625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo,andreialima1702"}
{"id": 1037916178407075841, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 90051372, "username": "DeividsonRocha", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/K1JVji3W7bE?aELEI\u00a0\u2026\u00c7\u00d5ES 2018: O QUE AS PESSOAS ACHAM DE CABO DACIOLO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeividsonRocha/status/1037916178407075841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037914567370842112, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 210912811, "username": "maatheus_rj", "tweet": "@jornalextra Daciolo qualquer dia vai ser desses loucos que andam com uma placa \"o fim est\u00e1 pr\u00f3ximo\".", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maatheus_rj/status/1037914567370842112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalextra"}
{"id": 1037913699330207744, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 31622431, "username": "thiagoibrahim", "tweet": "@Cardoso \u00c9 louco, tem o PSOL no passado e diz que recebeu uma mensagem de Deus. Suspeito que ele tenha liga\u00e7\u00f5es com o Cabo Daciolo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoibrahim/status/1037913699330207744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso"}
{"id": 1037913027843043328, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 325708049, "username": "moniquecrf48", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moniquecrf48/status/1037913027843043328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037912845927809024, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 827618651016675328, "username": "fagundesnubs", "tweet": "Daciolo bem avisou pra vcs da nova ordem mundial, ces n acreditaram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagundesnubs/status/1037912845927809024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908510028247041, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1421721, "username": "Cardoso", "tweet": "Vejam a minha TL passei horas no perfil do cara no Facebook. N\u00e3o \u00e9 um \"esquerdista\", \u00e9 um maluco que defende pol\u00edcia daciolo e Maduro.", "replies": 13, "retweets": 18, "likes": 94, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cardoso/status/1037908510028247041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906756763111425, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1311123372, "username": "FurtadoRobson", "tweet": "Mano, hj eu cheguei na quinta da boa vista pra plen\u00e1ria da UFRJ e nesse mirante tinha uns evang\u00e9licos pregando tipo o cabo daciolo no monte  pic.twitter.com/1nZ2vCiFsS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FurtadoRobson/status/1037906756763111425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905073282670592, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 122797715, "username": "poity1", "tweet": "Foi cabo Daciolo!!!  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037871904894246912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poity1/status/1037905073282670592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902945885593601, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3983712503, "username": "caralholeozao", "tweet": "Cabo Daciolo tava certo, a nova ordem mundial t\u00e1 tentando matar todo mundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caralholeozao/status/1037902945885593601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902167020064773, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 781500356706594816, "username": "in5ide_Ritis", "tweet": "@Cardoso Mas se vc pensar em uma linha fixa, s\u00e3o poucas. Essa galera com pouca escolaridade(tipo ele), \u00e9 facilmente manipulada, tanto \u00e9 q ele seguiu o mesmo caminho do Daciolo. Vc q revirou o facebook do cara q pode falar melhor, tecnicamente ele \u00e9 massa de manobra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/in5ide_Ritis/status/1037902167020064773", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso"}
{"id": 1037900414438592512, "date": "2018-09-06", "time": "22:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 781500356706594816, "username": "in5ide_Ritis", "tweet": "@Cardoso O cara seguiu o mesmo caminho do Daciolo, al\u00e9m de ser da onda de conspira\u00e7\u00f5es, foi filiado ao Psol tbm.  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/in5ide_Ritis/status/1037900414438592512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso"}
{"id": 1037899146856947712, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 938787226665832448, "username": "LePartisan1", "tweet": "O retardado l\u00e1 que tentou matar o Bolsonaro \u00e9 esquerdista, evang\u00e9lico e antima\u00e7onaria.\u00c9 uma vers\u00e3o do Daciolo que deu errado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LePartisan1/status/1037899146856947712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891389776965632, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 900850970959245312, "username": "Acientcetra", "tweet": "@Elphelt_a Meu plano B tamb\u00e9m. se bem que acho que se ele n\u00e3o for o general vem com tudo.Tenso que o Daciolo ta la no alto do monte LOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Acientcetra/status/1037891389776965632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Elphelt_a"}
{"id": 1037889637979746304, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 15161828, "username": "w40nsk1", "tweet": "@samanthapearson well, Cabo Daciolo will be campaigning from his mountaintop spiritual retreat too...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/w40nsk1/status/1037889637979746304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samanthapearson"}
{"id": 1037885620847296513, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 87853488, "username": "er1kac", "tweet": "Olhem a cara de Jesus quando o Cabo Daciolo diz que Jesus ser\u00e1 o presidente do Brasil...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1817667024995314&id=100002561031970\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/er1kac/status/1037885620847296513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884653523415052, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2389385952, "username": "SorBrun", "tweet": "@pyukumulukas Sim, porque voc\u00ea encontra tudo isso no perfil deleDa\u00ed pra fazer uma manchete dizendo \"O cara que atacou o Bolsonabo tem dist\u00farbios psicol\u00f3gicos\" \u00e9 um salto e tantoMesmo caso pro Daciolo: Todo mundo acha que ele \u00e9 louco, mas nenhum jornalista que se leve a s\u00e9rio vai dizer isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SorBrun/status/1037884653523415052", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pyukumulukas"}
{"id": 1037884200068763650, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:10", "timezone": "CDT", "user_id": 336878973, "username": "abdalafarah", "tweet": "Resumindo as informa\u00e7\u00f5es desencontradas sobre a tal facada:\"Bolsonaro foi transpassado por uma Katana, o que provocou uma forte hemorragia interna, ap\u00f3s perfura\u00e7\u00e3o do t\u00edmpano, patela e laringe. Chegou morto ao hospital, reviveu e agora se encontra no monte, ao lado do Daciolo\".", "replies": 1, "retweets": 17, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abdalafarah/status/1037884200068763650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881292157800448, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 768554734282219520, "username": "nahalqidron", "tweet": "@flaviomorgen C\u00ea jura?! Como faz pra ser inteligente assim que nem tu, Adnet Daciolo?! Cara, acho que vc t\u00e1 precisando dormir \ud83e\udd28", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nahalqidron/status/1037881292157800448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037881267839295489, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 44812313, "username": "CarlosTufvesson", "tweet": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fAmiga qualquer um menos Daciolo to topando!Estamos assistindo \u00e0s consequ\u00eancias da pol\u00edtica do \u00f3dio!No governo federal por mais 4 anos nos destruir\u00e1!  https://twitter.com/collaresvictor/status/1037880431797055488\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosTufvesson/status/1037881267839295489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880393360400384, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 954041828, "username": "gabriellabbz", "tweet": "@claraassaad N sei se ele tava falando do Lula ou do cabo daciolo...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriellabbz/status/1037880393360400384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claraassaad"}
{"id": 1037879463537795072, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 879750172137459712, "username": "LHMOJr", "tweet": "@luizheleno @FlaviofsLopes se informe, ele \u00e9 eleitor do Daciolo e combate a Ma\u00e7onaria...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LHMOJr/status/1037879463537795072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlaviofsLopes,luizheleno"}
{"id": 1037879294133977089, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 768554734282219520, "username": "nahalqidron", "tweet": "@bernardopkuster @jairbolsonaro @flaviomorgen Publica a\u00ed sua foto com o Daciolo, Adnet. Essas celebridades da direita... \ud83c\udf6a\ud83c\udf6a\ud83c\udf6a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nahalqidron/status/1037879294133977089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,jairbolsonaro,bernardopkuster"}
{"id": 1037877580425244672, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1912272823, "username": "jvtzz", "tweet": "@PedroBusta_ @MRelv4 @gabrielamaralRX @antonimooo Ainda bem que s\u00f3 carrego as palavras do bom e velho daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvtzz/status/1037877580425244672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antonimooo,gabrielamaralRX,MRelv4,PedroBusta_"}
{"id": 1037874876240019457, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 165819287, "username": "celmaione", "tweet": "Pelo andar da carruagem, Daciolo n\u00e3o sai t\u00e3o cedo do monte.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celmaione/status/1037874876240019457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872258373623808, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 41963065, "username": "senna_4ever", "tweet": "Mas \u00e9 a cara do Daciolo tbm  https://twitter.com/ivancapelli/status/1037813106897051648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/senna_4ever/status/1037872258373623808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869245630038017, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 175902887, "username": "acsa100", "tweet": "O cara j\u00e1 foi filiado \u00e0 PSOL, de 2007 a 2014. Parece que era apoiador do Cabo Daciolo. Ele disse que foi \"motivo pessoal\". Cad\u00ea a faca de sangue que n\u00e3o aparece em nenhum dos v\u00eddeos, que\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZ-JCwgBu0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2hltza2epr1p\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acsa100/status/1037869245630038017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869217406746626, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 24816447, "username": "GuiFBrito", "tweet": "@Diegomcrf Maluco, ta pior q cabo daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiFBrito/status/1037869217406746626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Diegomcrf"}
{"id": 1037868993326051329, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 187914459, "username": "PatyGiovanetti", "tweet": "@iserhard Daciolo deve ta com o cu na m\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatyGiovanetti/status/1037868993326051329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iserhard"}
{"id": 1037867634895843328, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 147296105, "username": "liviamunx", "tweet": "\"Ah pq o cara era filiado do Psol\"Daciolo tamb\u00e9m era. Pr\u00f3xima.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviamunx/status/1037867634895843328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867057264582656, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 54761376, "username": "bpadula", "tweet": "No fim das contas, certo tava \u00e9 o Daciolo de ir se resguardar no monte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bpadula/status/1037867057264582656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866712945885186, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 496398402, "username": "gabrielampada", "tweet": "\u00c9 tamb\u00e9m engra\u00e7ado que muita gente que simplesmente se entregou de bra\u00e7os abertos nessa teoria da conspira\u00e7\u00e3o toda tava rindo do Daciolo poucos dias atr\u00e1s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielampada/status/1037866712945885186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864771289337856, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 31622431, "username": "thiagoibrahim", "tweet": "O cara \u00e9 confuso, foi filiado ao PSOL e falou que Deus que mandou ele matar o Bolsonaro. Se eu fosse a pol\u00edcia chamaria o Cabo Daciolo pra esclarecer essa parada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoibrahim/status/1037864771289337856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863944168398848, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2627291003, "username": "Bruno231181", "tweet": "O JN tentou contato com assessoria do Cabo Daciolo. Como que esse cara tem assessoria? Quem passaria essa vergonha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno231181/status/1037863944168398848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863581247856641, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 28812343, "username": "baumkrl", "tweet": "Eleitor do pr\u00f3prio Bozo ou do cabo Daciolo ent\u00e3o ne  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037830844243759104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baumkrl/status/1037863581247856641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862950671921152, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 831969075219816454, "username": "milenafirst", "tweet": "esse cara que esfaqueou o bolsonaro \u00e9 uma c\u00f3pia do cabo daciolo, ate filiado ao psol ele ja foi, que bizarro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenafirst/status/1037862950671921152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862247949918209, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 30564327, "username": "Alsanne", "tweet": "Quem viu American Horror Story sabe que as chances de ser uma arma\u00e7\u00e3o. Como o agressor n\u00e3o foi linchado naquela multid\u00e3o toda? Com banco de gente que acredita em matar bandidos? O Daciolo j\u00e1 foi do Psol. N\u00e3o significa muito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alsanne/status/1037862247949918209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861012161134592, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 56486088, "username": "Thatamatos", "tweet": "@Nunes_Rafa Rafa esse cara era s\u00f3 filiado, e isso n\u00e3o deve ser dif\u00edcil em nenhum partido. O Daciolo foi expulso do partido, nem sempre d\u00e1 pra acertar em todas as escolhas. At\u00e9 o Cabral j\u00e1 foi um bom pol\u00edtico. As pessoas se corrompem no meio do caminho isso n\u00e3o \u00e9 culpa dos partidos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thatamatos/status/1037861012161134592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nunes_Rafa"}
{"id": 1037860268670373888, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 871454596891381760, "username": "William90920570", "tweet": "@Mariana23243840 @cynaramenezes @chicocuritiba Vcs agora est\u00e3o igual o Daciolo e a teoria da URSAL kkkk toma vergonha nessa cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/William90920570/status/1037860268670373888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicocuritiba,cynaramenezes,Mariana23243840"}
{"id": 1037860144095289344, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 46794798, "username": "FillipeSS", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/a8vuhHpwVbM?aDif\u00a0\u2026\u00edcil competir com Cabo Daciolo, brinca Hassum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FillipeSS/status/1037860144095289344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037860096104120322, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 908080749001273344, "username": "anvitllox", "tweet": "renata me mandando possiveis conversas do lulae do daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anvitllox/status/1037860096104120322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858863859597313, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 384321051, "username": "wall_enix", "tweet": "Ser\u00e1 que o Bolsonaro vai conseguir ir nos debates? Era t\u00e3o divertido ver ele falando bosta, s\u00f3 perdia pro Daciolo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wall_enix/status/1037858863859597313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857432599449606, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 450158873, "username": "TheGabrielBauer", "tweet": "Autor da facada disse que cumpriu uma ordem de Deus. \"Ordem de Deus\"?!Pra se justificar desse jeito s\u00f3 pode ser eleitor do Cabo Daciolo!  https://piaui.folha.uol.com.br/apos-esfaquear-bolsonaro-agressor-dizia-cumprir-ordem-de-deus/?doing_wp_cron=1536267996.1590080261230468750000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheGabrielBauer/status/1037857432599449606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856248350339074, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 93223548, "username": "Nunes_Rafa", "tweet": "@Thatamatos Daciolo tamb\u00e9m foi por essa \u00e9poca. O que eu questiono \u00e9 o porqu\u00ea de tanta gente MALUCA ter espa\u00e7o pra se filiar no partido, sabe? N\u00e3o tem senso algum.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nunes_Rafa/status/1037856248350339074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thatamatos"}
{"id": 1037856040962936832, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 62384392, "username": "itsgiovanovisk", "tweet": "cabo daciolo \u00e9 voc\u00ea?  https://twitter.com/BuzzFeedNewsBR/status/1037823140678778881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsgiovanovisk/status/1037856040962936832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855656819273728, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 16489842, "username": "ericgg", "tweet": "PSOL t\u00e1 precisando de um filtro melhor mesmo.J\u00e1 foi o Daciolo, agora esse maluco da\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericgg/status/1037855656819273728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855037895192576, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:18", "timezone": "CDT", "user_id": 948156760531066880, "username": "LuanaCoelho1993", "tweet": "o Daciolo esta no monte e nao sabe o que teve o esfaqueamento de hoje", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanaCoelho1993/status/1037855037895192576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854987680985088, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:06", "timezone": "CDT", "user_id": 92639562, "username": "OGuiPessoa", "tweet": "Daciolo foi o \u00fanico candidato a presid\u00eancia que n\u00e3o falou ao #JN  sobre o atentado contra o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JN", "link": "https://twitter.com/OGuiPessoa/status/1037854987680985088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854888368189440, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 68769003, "username": "tabomraphael", "tweet": "Cabo Daciolo ainda t\u00e1 vivo ou os Illuminati j\u00e1 apagaram ele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tabomraphael/status/1037854888368189440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854824052604929, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 8559592, "username": "Danih", "tweet": "O JN n\u00e3o achou o Daciolo pois no monte", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danih/status/1037854824052604929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854654116319232, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 935576124, "username": "Vicky_Grayson", "tweet": "J\u00e1 imagino o cabo Daciolo chateado porque foi o \u00fanico q n\u00e3o passou no JN expressando solidariedade a Bolsonaro #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Vicky_Grayson/status/1037854654116319232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853868019904514, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 948156760531066880, "username": "LuanaCoelho1993", "tweet": "o cara que esfaqueou o Bolsonaro ele \u00e9 crist\u00e3o e eleitor do Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanaCoelho1993/status/1037853868019904514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853381698703365, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2729317727, "username": "crfalic", "tweet": "\ud83d\udc7d: Na vdd eu vou votar no cabo da daciolo mesmo\ud83d\udc7d: Pq eu sou contra os illuminatis\ud83d\udc7d: Eh isso Laryssa: Acabei de descer do monteLaryssa: AleluiaLaryssa: Gl\u00f3ria deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfalic/status/1037853381698703365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852573108199429, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4835138613, "username": "Viniciusbfr93", "tweet": "Esse cara na foto \u00e9 o cabo Daciolo?  https://twitter.com/UOL/status/1037851698318983168\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniciusbfr93/status/1037852573108199429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851790639808512, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 140999889, "username": "gersonufrrj", "tweet": "Pelo perfil do cara q esfaqueou o candidato, me pareceu coisa do Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonufrrj/status/1037851790639808512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850824758714370, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 75547818, "username": "Pedro_Barbosaa", "tweet": "A esquerda que chama o Daciolo de lun\u00e1tico \u00e9 a mesma que diz que o atentado contra o Bolsonaro foi forjado.A esquerda que diz que a v\u00edtima n\u00e3o deve ser culpada pelo crime \u00e9 a mesma que culpa o Bolsonaro pela...  https://www.facebook.com/100001138602262/posts/1876568515724417/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedro_Barbosaa/status/1037850824758714370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849277551321088, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 727637041769549830, "username": "shadowtrallao", "tweet": "@legalizandra @trxyeheart @delreyles na sua cabe\u00e7a s\u00e3o convincentes, eu tenho mente aberta pra tudo meu anjo, e essas coisinhas que voc\u00ea junta pra provar sua teoria da conspira\u00e7\u00e3o \u00e9 algo que se iguala a cabo daciolo, digno de risadas, mas ok", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shadowtrallao/status/1037849277551321088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delreyles,trxyeheart,legalizandra"}
{"id": 1037847891652632577, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 17754393, "username": "marianacastori", "tweet": "Cabo Daciolo, \u00e9 voc\u00ea?  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037830844243759104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianacastori/status/1037847891652632577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847630850809856, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 279298887, "username": "diegor_", "tweet": "@NaoInviabilize O G1 fez uma devassa nos posts publicos dele no FB. Segundo isso, Bolsonaro \u00e9 o candidato que mais atraiu criticas, embora ele tenha falado bem do Daciolo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegor_/status/1037847630850809856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NaoInviabilize"}
{"id": 1037847185784823808, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2655685496, "username": "isabelamraes", "tweet": "@VomMisseis Jamais votaria no Daciolo, s\u00e9rio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelamraes/status/1037847185784823808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VomMisseis"}
{"id": 1037847070894374914, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 748370419460227072, "username": "ggbnascimento", "tweet": "E ainda tem o Cb. Daciolo kkkkkkkkkkkkkkkkk.. mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggbnascimento/status/1037847070894374914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845834803625984, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 294157007, "username": "JulianaRogon", "tweet": "Cabo Daciolo \u00e9 de longe o presidenci\u00e1vel mais engra\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulianaRogon/status/1037845834803625984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845743179051008, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 38602259, "username": "mixaeuu", "tweet": "A propaganda do cabo daciolo \u00e9 mui loka mano, kkkk!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mixaeuu/status/1037845743179051008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845699554156544, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 709847924465917952, "username": "juliafonteslss", "tweet": "cabo daciolo 51 gl\u00f3riaKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliafonteslss/status/1037845699554156544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845696534257670, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 842578457515253760, "username": "ClaraCRF__", "tweet": "CABO DACIOLO EH MT BOM KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaraCRF__/status/1037845696534257670", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845675923398658, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2379665144, "username": "rmauriccio", "tweet": "Cabo Daciolo \u00e9 o cara mais engra\u00e7ado desse mundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmauriccio/status/1037845675923398658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843957093462016, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 955944678934839296, "username": "janotherkinase", "tweet": "S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer... um membro da ursal esfaqueou o bonoro. O pr\u00f3ximo deve ser o Cabo Daciolo, melhor ele fugir pro monte", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janotherkinase/status/1037843957093462016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841916077981696, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 47495939, "username": "pedrolapera", "tweet": "@risardinha @drido Pensei que j\u00e1 tinham aprendido com Daciolo, mas...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrolapera/status/1037841916077981696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drido,risardinha"}
{"id": 1037841866002247680, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 47878215, "username": "Pepe___", "tweet": "@zecamaroto @CrvgKelvin Foi filiado e saiu h\u00e1 4 anos, e dai, quais \u00e9 maluco se filia a partidos, olha o daciolo eleito pelo psol, eles n\u00e3o tem muito crit\u00e9rio. E fica falando do daciolo, dos ma\u00e7ons, o perfil do cara \u00e9 uma mistureba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pepe___/status/1037841866002247680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrvgKelvin,zecamaroto"}
{"id": 1037841697755918337, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 332431154, "username": "Oswsouza", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oswsouza/status/1037841697755918337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037840815744327680, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 33807000, "username": "collatbeauty", "tweet": "acabei de ler as mensagens de apoio vindo de outros candidatos a presid\u00eancia para Jair Bolsonaro e nem nisso da pra dar credibilidade na mensagem do cabo daciolo...esse cara \u00e9 mto retardado...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/collatbeauty/status/1037840815744327680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840618049953793, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 56206105, "username": "gaahmelo", "tweet": "Brasil \u00e9 t\u00e3o louco que no final das contas o Daciolo \u00e9 o sensato que foge pras montanhas pra n\u00e3o matarem ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaahmelo/status/1037840618049953793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839049233453058, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 390782346, "username": "ramiresfelix1", "tweet": "@_arthbr @CaboDaciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramiresfelix1/status/1037839049233453058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_arthbr,CaboDaciolo"}
{"id": 1037838904035082240, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 201600774, "username": "idonidanoderiro", "tweet": "Gente, o Brasil precisa ficar mais unido. Sugiro: Lula presidenteBolsonaro ViceDaciolo Imperador", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idonidanoderiro/status/1037838904035082240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838470801223680, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 956345833, "username": "guivellozo", "tweet": "cabo daciolo sempre esteve certo  https://twitter.com/folha/status/1029179307451707392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guivellozo/status/1037838470801223680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838246175297537, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 476805834, "username": "_berax", "tweet": "@VHVitorino N\u00e3o kkkkkk, t\u00e3o fazendo alus\u00e3o ao Daciolo pq ele \u00e9 completamente maluco, papo de falar de ma\u00e7on etc, e tamb\u00e9m foi filiado ao psol, entre 2007 e 2014. \u00c9 o Daciolo Jr.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_berax/status/1037838246175297537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VHVitorino"}
{"id": 1037836458709721089, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 874348598, "username": "Duds_Junior", "tweet": "@daronas tem postagem a favor de Daciolo kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Duds_Junior/status/1037836458709721089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daronas"}
{"id": 1037836354242195457, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1711355088, "username": "Andressa_6guns", "tweet": "@jownlock @BBatch Sim,ele era porque ele \u00e9 eleitor do Daciolo,que tamb\u00e9m j\u00e1 foi filiado do PSOL e foi expulso do partido por n\u00e3o estar no ju\u00edzo perfeito. Cara,os partidos precisam come\u00e7ar a pedir um psicot\u00e9cnico na filia\u00e7\u00e3o, \u00e9 isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andressa_6guns/status/1037836354242195457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BBatch,jownlock"}
{"id": 1037835980139634689, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 27570252, "username": "berimbauhero", "tweet": "@victoroffline O do daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/berimbauhero/status/1037835980139634689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victoroffline"}
{"id": 1037835631169335296, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1548012618, "username": "euleojose", "tweet": "O agressor do Bolsonaro j\u00e1 foi filiado ao PSOL e hoje \u00e9 mission\u00e1rio em uma igreja.Gente, foi o Cabo Daciolo\ud83d\ude27", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euleojose/status/1037835631169335296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835381369135111, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 448987705, "username": "antoniohcardoso", "tweet": "@flaviomorgen Daciolo \u00e9 cavalo de Tr\u00f3ia, ex filiado ao PSOL. Nada vai ocorrer a Bolsonaro justamente por honra e gl\u00f3ria de Nosso Senhor Jesus Cristo.  pic.twitter.com/PjH2hzcX0v", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniohcardoso/status/1037835381369135111", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037833108794552320, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 28208597, "username": "likeazombie", "tweet": "n\u00e3o vejo nenhum problema inclusive poderia tamb\u00e9m ser candidato a presidente q nem o daciolo  https://twitter.com/BuzzFeedNewsBR/status/1037823140678778881\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/likeazombie/status/1037833108794552320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832762479337472, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 64513447, "username": "mestrerica", "tweet": "Daciolo mandou matar o bolsonaro e os ma\u00e7ons nivel 33  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037830844243759104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mestrerica/status/1037832762479337472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832157564157952, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 32972327, "username": "vinodemetri", "tweet": "@UOLNoticias @iuserneime hahaha cabo daciolo mandou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinodemetri/status/1037832157564157952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iuserneime,UOLNoticias"}
{"id": 1037831515504340992, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 31812181, "username": "moniquetorres", "tweet": "@BuzzFeedNewsBR Daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moniquetorres/status/1037831515504340992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BuzzFeedNewsBR"}
{"id": 1037830783325667329, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 157797853, "username": "babimitchell", "tweet": "@0psicologo Claudio te respeito demais como profissional, mas o criminoso j\u00e1 declarou que esfaqueou o Bolsonaro a mando de  http://Deus.No\u00a0 fb dele v\u00e1rios v\u00eddeos do Daciolo e conspira\u00e7\u00e3o ma\u00e7onica.Ele claramente \u00e9 mentalmente inst\u00e1vel e n\u00e3o um militante de esquerda querendo se vingar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babimitchell/status/1037830783325667329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "0psicologo"}
{"id": 1037829100960985089, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 24708737, "username": "bgleizer", "tweet": "@moraesjorginho Cabo Daciolo tamb\u00e9m era filiado e foi eleito pelo PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bgleizer/status/1037829100960985089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moraesjorginho"}
{"id": 1037828966453858305, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 286468271, "username": "Tkn117", "tweet": "E agora o esfaqueador \u00e9 ex filiado ao psol a l\u00e1 dacioloT\u00e1 armado o circoQue n\u00e3o morra pelo amor de deus  pic.twitter.com/JbFnZyNv4P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tkn117/status/1037828966453858305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828870882377728, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3398421273, "username": "joyfoluc", "tweet": "@ivoneuman Primeiro Daciolo, agora Ad\u00e9lioFuen", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joyfoluc/status/1037828870882377728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivoneuman"}
{"id": 1037827867604930562, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 17744704, "username": "vandelay_br", "tweet": "Ex-militante do PSOL, misturava sem pudor pol\u00edtica com religi\u00e3o, ia da extrema-esquerda \u00e0 extrema-direita em fra\u00e7\u00e3o de segundos e adorava falar em teorias da conspira\u00e7\u00e3o.Parece a descri\u00e7\u00e3o do Cabo Daciolo, mas \u00e9 a do cara que esfaqueou o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vandelay_br/status/1037827867604930562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827747735891968, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 42147045, "username": "Tata_Ciccone", "tweet": "@FabioAbilio HAHAHAHA Daciolo cert\u00edssimo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tata_Ciccone/status/1037827747735891968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FabioAbilio"}
{"id": 1037827537974579202, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 18827124, "username": "jurandirpaulo", "tweet": "@UOL ... ou passar votos para o Meirelles, que sabe para o Amoedo, ou talvez para o cabo Daciolo, embora tamb\u00e9m h\u00e1 quem diga que Eymael herdaria alguns...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jurandirpaulo/status/1037827537974579202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037826578833723392, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 74369752, "username": "Wagner_sdo", "tweet": "QUERO VER PEGAR O DACIOLO NO MONTE!!!  pic.twitter.com/1XYS96tipM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wagner_sdo/status/1037826578833723392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825337063890945, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 45403932, "username": "SammisReachers", "tweet": "#Daciolo #Bozonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Fam\u00edlia #Crist\u00e3os #Cristianismo #EmQuemVotar #Aborto #ArmasDeFogo #Paz pic.twitter.com/5Z1nDSBe92", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Daciolo,#Bozonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Fam\u00edlia,#Crist\u00e3os,#Cristianismo,#EmQuemVotar,#Aborto,#ArmasDeFogo,#Paz", "link": "https://twitter.com/SammisReachers/status/1037825337063890945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825233619693569, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1021481878489100288, "username": "lapoferreira", "tweet": "@assimdisseojoao a\u00ed tira a m\u00e1scara e \u00e9 o Daciolo disfar\u00e7ado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lapoferreira/status/1037825233619693569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "assimdisseojoao"}
{"id": 1037824970867580928, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 99940192, "username": "faelhexa", "tweet": "O maluco era simpatizante do Daciolo.Fala cosias como ele..... pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faelhexa/status/1037824970867580928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824898993934336, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 88681679, "username": "pqpezzini", "tweet": "Bem fez foi o cabo daciolo de subir as montanhas pra se proteger O Brasil t\u00e1 um perigo", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpezzini/status/1037824898993934336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824886289444864, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 165241158, "username": "Farias_Bea", "tweet": "Ah pronto, agr a globo quer enfiar o atentado no rabo do psol pq o cara foi filiado um dia ao partido. Cabo Daciolo tbm foi e nem por isso aquele maluco representa o que o partido prega! Mano, eu odeio a globo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Farias_Bea/status/1037824886289444864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824607091417088, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2616066118, "username": "tediosim", "tweet": "Parece eleitor do daciolo!!  \ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d  https://twitter.com/JornaldoBrasil/status/1037823410741633025\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tediosim/status/1037824607091417088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824430783782913, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 34066021, "username": "ifcardoso", "tweet": "@DotoraCamis O Daciolo era do PSOL tb, antes de ser expulso. Esse cara deve ter saido junto com ele haahahahahh", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ifcardoso/status/1037824430783782913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DotoraCamis"}
{"id": 1037824380414423047, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 376569326, "username": "LexSantanna", "tweet": "Estamos aqui em ora\u00e7\u00e3o por Jair Bolsonaro e em nome de Jesus ele vai sair dessa! A Vit\u00f3ria \u00e9 nossa pelo sangue de Jesus!Pessoal, oremos tamb\u00e9m pelo Cabo Daciolo para que o Senhor Deus o proteja!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LexSantanna/status/1037824380414423047", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824099328946176, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 105613439, "username": "LeCommunard", "tweet": "@JornaldoBrasil @F50fabioF50 Reclama com o cabo Daciolo, fascista.\ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeCommunard/status/1037824099328946176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "F50fabioF50,JornaldoBrasil"}
{"id": 1037822449767915522, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 105613439, "username": "LeCommunard", "tweet": "@g1 O \u00fanico enviado de Deus, como todos sabem, \u00e9 o cabo Daciolo. Algu\u00e9m est\u00e1 mentindo nessa hist\u00f3ria.\ud83d\ude0f  pic.twitter.com/WuuXaquLFt", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeCommunard/status/1037822449767915522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037821875118907393, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 870851803558051840, "username": "pcesarffc", "tweet": "t\u00f4 pensando seriamente de tocar um foda-se pra tudo e votar no cabo daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcesarffc/status/1037821875118907393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821692490465280, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2623558709, "username": "onemathluiz", "tweet": "carai igual o cabo daciolo.  https://twitter.com/g1/status/1037821266974191616\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/onemathluiz/status/1037821692490465280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821140897619968, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 900908012940009472, "username": "Franklinfct_026", "tweet": "@CaboDaciolo Irm\u00e3o se cuida tbm. Esse povo \u00e9 louco demais! Deus te aben\u00e7oe e salve o Bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Franklinfct_026/status/1037821140897619968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037820930788151297, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 57692287, "username": "ahtramos", "tweet": "@ivancapelli Entendo, mas s\u00f3 porque ele colocou uma postagem a favor do Daciolo n\u00e3o significa que ele \u00e9 apoiador do Daciolo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahtramos/status/1037820930788151297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivancapelli"}
{"id": 1037820901553831936, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2966054993, "username": "vansanchess", "tweet": "T\u00f4 s\u00f3 esperando Daciolo subir o monte pra orar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vansanchess/status/1037820901553831936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820696506839042, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 55003749, "username": "tgbezerra", "tweet": "@AndrepXavier @CaboDaciolo Gl\u00f3ria a deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tgbezerra/status/1037820696506839042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo,AndrepXavier"}
{"id": 1037820267572219904, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 172073232, "username": "danfreitas17", "tweet": "Vale tamb\u00e9m para os partidos pol\u00edticos serem mais seletivos a filiarem pessoas. O direito de cidadania passiva n\u00e3o pode ser pra todos. Nada contra o Psol mas sua imagem suja um pouco em ter um dia associado Adelio Bispo Oliveira e Cabo Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danfreitas17/status/1037820267572219904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818396501594112, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 42206088, "username": "RafaelEsteves81", "tweet": "@BlastaAfter Pensei justamente nisso! Vai sobrar pro Daciolo saporra! ahahahaha Coitado! kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelEsteves81/status/1037818396501594112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlastaAfter"}
{"id": 1037818282064142336, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 190273935, "username": "Didi_Ramone", "tweet": "O Gavrilo Princip de Juiz de Fora t\u00e1 mais pra amigo do Daciolo.  https://twitter.com/delucca/status/1037796760117231618\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Didi_Ramone/status/1037818282064142336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818208840036354, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 57745330, "username": "nathanmarzulo", "tweet": "Mais um Cabo Daciolo da vida, que pague dentro da lei  https://twitter.com/g1/status/1037816747783532544\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathanmarzulo/status/1037818208840036354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817871404085249, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 156376362, "username": "FCareca", "tweet": "@samara7days O Daciolo pira  pic.twitter.com/hmmopHtsIK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FCareca/status/1037817871404085249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samara7days"}
{"id": 1037817400077557763, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1421721, "username": "Cardoso", "tweet": "@in5ide_Ritis Lula, Daciolo e provavelmente Ctchullu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cardoso/status/1037817400077557763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "in5ide_Ritis"}
{"id": 1037817093658501120, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 14620589, "username": "nigelgoodman", "tweet": "Expulso do PSOL e escuta deus falando com ele. Um Cabo Daciolo que n\u00e3o deu certo  https://twitter.com/UOL/status/1037814512559239168\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 22, "likes": 183, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nigelgoodman/status/1037817093658501120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817050515812353, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 331648377, "username": "loribeiro8", "tweet": "Cabo Daciolo reverso  https://twitter.com/nadanovonofront/status/1037812034207993859\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loribeiro8/status/1037817050515812353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817027010994176, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3316334740, "username": "heloisaschmidt", "tweet": "Entao ser\u00e1 se ele s\u00f3 foi psol quando daciolo era psol?  https://twitter.com/fuckinbellamy/status/1037810403634495489\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heloisaschmidt/status/1037817027010994176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817019205337089, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 32931395, "username": "marciofla", "tweet": "@flaviomorgen apaga isso, daciolo \u00e9 maluco e bolsonaro agora, sim, virou mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciofla/status/1037817019205337089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037816754590965760, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 268959689, "username": "PepeRib", "tweet": "@alexjr_52 \u00c9 a crise, eu entendo. N\u00e3o vejo a hora de Cabo Daciolo salvar a na\u00e7\u00e3o da crise", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PepeRib/status/1037816754590965760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexjr_52"}
{"id": 1037816694213959681, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "O esfaqueador foi do PSOL, assim como o Daciolo. Daqui a pouco v\u00e3o dizer que o PSOL frita o c\u00e9rebro das pessoas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037816694213959681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815977092816903, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 46352468, "username": "DoraMonts", "tweet": "Foi o cabo Daciolo o mandante?  pic.twitter.com/5KUdpc20Ja", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoraMonts/status/1037815977092816903", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815448866312192, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 98521726, "username": "cirodaraujo", "tweet": "@Diegotbr @gugtavas @belbartok olha o perfil do cara que esfaqueou... Crente, homof\u00f3bico, defensor da familia tradicional, defensor do maduro, quer militariza\u00e7\u00e3o dos hospitais e cria\u00e7\u00e3o de uma rede nacional de tv evang\u00e9lica, al\u00e9m de contra a ma\u00e7onaria.  Ou seja, \u00e9 o cabo daciolo antes de ser expulso do PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cirodaraujo/status/1037815448866312192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "belbartok,gugtavas,Diegotbr"}
{"id": 1037815281819766785, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61081739, "username": "_daniwho", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira \u00e9 eleitor do Cabo Daciolo. Estou chocada.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_daniwho/status/1037815281819766785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815165994061824, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1421721, "username": "Cardoso", "tweet": "Ainda n\u00e3o achei nada sobre aliens, mas tem post elogiando o Daciolo, Cuba e post com conte\u00fado homof\u00f3bico, o cara era um conservador de esquerda.", "replies": 9, "retweets": 11, "likes": 70, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cardoso/status/1037815165994061824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814919893270531, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 47878215, "username": "Pepe___", "tweet": "CHUTEI E ACERTEI DE NOVO, O CARA \u00c9 DACIOLO E ESFAQUEOU EM NOME DE JESUS  https://twitter.com/gutomoraes/status/1037804068641624066\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pepe___/status/1037814919893270531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814752737718272, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:13", "timezone": "CDT", "user_id": 768453253, "username": "leninstalindo", "tweet": "Pior que o dono da faca ak-47 era eleitor do daciolo aparentemente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leninstalindo/status/1037814752737718272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814680805416962, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 49636805, "username": "alessandrosimas", "tweet": "@geraldoalckmin O segundo pior \u00e9 voc\u00ea, depois o Daciolorsrsrs https://mobile.twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandrosimas/status/1037814680805416962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037814352697597953, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 24461532, "username": "leonardogomez", "tweet": "Ent\u00e3o foi Cabo Daciolo que foi o mandante  https://twitter.com/rosana/status/1037814114222059521\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardogomez/status/1037814352697597953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814162972450816, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 27477674, "username": "santosacarol", "tweet": "@pseudoclone Pois \u00e9. Mat\u00e9ria precipitada, pq j\u00e1 acharam postagem em apoio ao Daciolo, contra Lula e Dilma etc. Bem irrespons\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santosacarol/status/1037814162972450816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pseudoclone"}
{"id": 1037813872273567744, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 322314037, "username": "Hsabreu99", "tweet": "\"Pela honra e pela gl\u00f3ria do senhor Jesus Cristo\"DACIOLO, Cabo  https://twitter.com/lorenanglcc/status/1037784213884428288\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hsabreu99/status/1037813872273567744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813804413927424, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 59022696, "username": "artistario", "tweet": "Sobre o cara que esfaqueou Bolsonaro: Anti-ma\u00e7onaria. Tom & Jerry faz lavagem cerebral. 13 \u00e9 o n\u00famero do diabo. Fora Temer. Anti-Lava-Jato, etc.\u00danica men\u00e7\u00e3o neutra a um pol\u00edtico: reclama que Cabo Daciolo n\u00e3o \u00e9 mencionado em pesquisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artistario/status/1037813804413927424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813605851455495, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 931121780835733505, "username": "IthaloAni_X", "tweet": "@GabrielRonaldoo Nosso querido Cado Daciolo passou a cal, ele n\u00e3o ouviu sofreu as consequ\u00eancias", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IthaloAni_X/status/1037813605851455495", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabrielRonaldoo"}
{"id": 1037813079927607297, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 68759557, "username": "crowrafa", "tweet": "O medo agora \u00e9 se o Bonoro morrer e o Cabo Daciolo disparar no lugar dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crowrafa/status/1037813079927607297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812905419386881, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 286468271, "username": "Tkn117", "tweet": "Eh primo do cabo daciolo?Seria um baita plot twist  https://twitter.com/nadanovonofront/status/1037812034207993859\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tkn117/status/1037812905419386881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812827384426496, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "@eucarlosfonseca Ele \u00e9 desequilibrado total. Tem fotos com fora TEMER, ma\u00e7onaria, cabo Daciolo e En\u00e9as etc.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037812827384426496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eucarlosfonseca"}
{"id": 1037812753468190721, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 73302630, "username": "gustavoarea21", "tweet": "Kkkkkk que maluco esse daciolo falando da ursal- Moro \u00e9 agente da cia infiltrado - Kd o sangue? O atentado foi arma\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ver o \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o Estamos de olho\ud83d\udc40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavoarea21/status/1037812753468190721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812555526406144, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1388614753, "username": "NunDali", "tweet": "@Suxbernardo @mafl_arian super crist\u00e3o, com post anti-ma\u00e7onaria e com v\u00eddeo do Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NunDali/status/1037812555526406144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafl_arian,Suxbernardo"}
{"id": 1037812377629216768, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:47", "timezone": "CDT", "user_id": 49629990, "username": "eulaisgomes", "tweet": "Eleitor do Daciolo...  https://twitter.com/cecillia/status/1037811517981380608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eulaisgomes/status/1037812377629216768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812055116587013, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 94469323, "username": "drake_lee", "tweet": "@Max_Laguna @anacronices @MarcioHuser A\u00ed at\u00e9 o Daciolo j\u00e1 foi...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drake_lee/status/1037812055116587013", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcioHuser,anacronices,Max_Laguna"}
{"id": 1037812044983091201, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 105613439, "username": "LeCommunard", "tweet": "@Celso_Leite @UOLNoticias Daciolo? \u00c9 voc\u00ea?  pic.twitter.com/FRLYerV5T5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeCommunard/status/1037812044983091201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,Celso_Leite"}
{"id": 1037811809699463169, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3398421273, "username": "joyfoluc", "tweet": "@surra Esse a\u00ed \u00e9 eleitor do Daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joyfoluc/status/1037811809699463169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "surra"}
{"id": 1037811720746688512, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 172073232, "username": "danfreitas17", "tweet": "Todo apoio e recupera\u00e7\u00e3o para o candidato Jair Bolsonaro. Que hoje seja o marco do fim da intoler\u00e2ncia envolvendo pol\u00edtica. Parem de dar palco para Cabo Daciolo, teorias conspirat\u00f3rias de Facebook, chega disso. N\u00e3o d\u00e1 mais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danfreitas17/status/1037811720746688512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811719182209034, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 117189183, "username": "lucas_hinds", "tweet": "Come\u00e7ou a briga pela narrativa, os minions far\u00e3o de tudo pra dizer que o desequilibrado que deu a facada \u00e9 na verdade um esquerdista muito sensato e calculista.Nos posts do cara s\u00f3 tem maluquices n\u00edvel Daciolo...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_hinds/status/1037811719182209034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811408573030401, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 53199396, "username": "RaonyPhillips", "tweet": "Daqui a pouco o Daciolo aparece dizendo que esse foi um ataque sponsored by URSAL - Faca, Foice e Martelo", "replies": 10, "retweets": 87, "likes": 380, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaonyPhillips/status/1037811408573030401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811187067625479, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 347380262, "username": "amandacazatti", "tweet": "o cara \u00e9 pr\u00f3 daciolo!!!! risos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandacazatti/status/1037811187067625479", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810740613341189, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 221402775, "username": "vinnybrandt", "tweet": "Um m\u00e9dico cubano implanta uma bomba e Bolsonaro morre, explodindo. PSL apoia Daciolo. Daciolo vence no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinnybrandt/status/1037810740613341189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810663366840320, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1388614753, "username": "NunDali", "tweet": "@newaeonqueens E tem v\u00eddeo do Daciolo no perfil, e v\u00e1rios posts anti-ma\u00e7onaria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NunDali/status/1037810663366840320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "newaeonqueens"}
{"id": 1037810497867927554, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 12033882, "username": "pott77", "tweet": "J\u00e1 pensou se o Bonoro morre e os votos dele v\u00e3o pro Cabo Daciolo e ele \u00e9 eleito? Tor\u00e7am pelo Bolsonaro que \u00e9 melhor", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pott77/status/1037810497867927554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809930122739712, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 783462242, "username": "Cafeista", "tweet": "@saldanhapedro O cara votava no Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cafeista/status/1037809930122739712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saldanhapedro"}
{"id": 1037809772047814657, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 285743582, "username": "joice_wineadkin", "tweet": "@RenovaMidia Cabo Daciolo tamb\u00e9m j\u00e1 foi filiado ao PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joice_wineadkin/status/1037809772047814657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037809046009602049, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2792340240, "username": "Alpistop", "tweet": "URGENTE!Cabo Daciolo \u00e9 sequestrado pela U.R.S.A.L#Plant\u00e3oDaGlobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Plant\u00e3oDaGlobo", "link": "https://twitter.com/Alpistop/status/1037809046009602049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808771056189440, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 835137060805693440, "username": "CornetaGigante", "tweet": "@ph_caixeiro Hahahahah deve ser eleitor do daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CornetaGigante/status/1037808771056189440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ph_caixeiro"}
{"id": 1037808622644944896, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 717117284259651585, "username": "Vanessa_usako", "tweet": "@opedrocaruso @hyronfla Fake news, pare de se basear nela.O cara era seguidor do daciolo ...", "replies": 7, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vanessa_usako/status/1037808622644944896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hyronfla,opedrocaruso"}
{"id": 1037808594115330055, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 20377420, "username": "salmeida65", "tweet": "@flaviomorgen T\u00e1 maluco. O Daciolo \u00e9 louco de pedra...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salmeida65/status/1037808594115330055", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037808418466263040, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 24761279, "username": "douglasdrm", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti @Desesquerdizada E agora est\u00e3o tentando associar ele como apoiador do Cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasdrm/status/1037808418466263040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1037808276308717568, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 116170149, "username": "VagnerBernardo", "tweet": "Inacredit\u00e1vel! O cara curtia praticamente tudo da esquerda e a Globonews dizendo que ele era simpatizante do Cb Daciolo!!!  pic.twitter.com/KmLQpg1Ipp", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VagnerBernardo/status/1037808276308717568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808174919835654, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:05", "timezone": "CDT", "user_id": 717117284259651585, "username": "Vanessa_usako", "tweet": "@euclarice @sewnse8 O cara era seguidor do daciolo...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vanessa_usako/status/1037808174919835654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sewnse8,euclarice"}
{"id": 1037807532159524870, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2805514870, "username": "brunomurito", "tweet": "aparentemente o cara que tentou matar o bonoro \u00e9 ligado ao cabo daciolo e aos illuminati", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunomurito/status/1037807532159524870", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807481177755648, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 783462242, "username": "Cafeista", "tweet": "Ahnao v\u00e3o inventa que o Daciolo mandou esfaquear o BosonaroAcompanhem na Globo News", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cafeista/status/1037807481177755648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807394745724930, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 19189629, "username": "fernandomarques", "tweet": "Agora a Globo News quer vender que o cara \u00e9 f\u00e3 do Cabo Daciolo kkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandomarques/status/1037807394745724930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807384377344006, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:56", "timezone": "CDT", "user_id": 60135011, "username": "lohanaxavier", "tweet": "voc\u00eas que t\u00e3o falando \u201cn\u00e3o mas s esquerda foi muito burra\u201d: o cara nem \u00e9 de esquerda nem de lado nenhum, \u00e9 (segundo a globonews) um louco pobre coitado que acreditava em teorias surreais e f\u00e3 do CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lohanaxavier/status/1037807384377344006", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807274541174786, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 176870311, "username": "luiz_filipee", "tweet": "Agora o cara da globonews quer relacionar o bandido com o daciolo. Meu deus!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiz_filipee/status/1037807274541174786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806995271823361, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 16112299, "username": "didiraja", "tweet": "O cara apoiava as maluquice do Daciolo mas v\u00e3o botar na conta duma filia\u00e7\u00e3o antiga claro  https://twitter.com/SilMarq/status/1037803305664167939\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/didiraja/status/1037806995271823361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806848131387392, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 31142792, "username": "Adriano_Cahete", "tweet": "Se o bolonoro morrer, quem vence \u00e9 o Daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriano_Cahete/status/1037806848131387392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806137800904704, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 257426670, "username": "almeidatozao", "tweet": "@camlribeiro Jamais saberemos, eu posso dizer por mim, caso fosse com Lula, Daciolo, Marina, qualquer um... Eu n\u00e3o estaria achando gra\u00e7a nenhuma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidatozao/status/1037806137800904704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camlribeiro"}
{"id": 1037806011694948354, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 70481673, "username": "Marceeeeeeeeeel", "tweet": "@anarcobs \u00e9, o daciolo no psol... foi um erro, mas sabe como \u00e9 n\u00e9, correntes e interesses. mas isso e o incendio no museu nacional, com o estad\u00e3o tb jogando insinua\u00e7\u00f5es contra a gente, tempos dif\u00edceis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marceeeeeeeeeel/status/1037806011694948354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anarcobs"}
{"id": 1037805602209185792, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 42147045, "username": "Tata_Ciccone", "tweet": "Do jeito que as coisas andam, acho que vou pro monte at\u00e9 que as elei\u00e7\u00f5es ocorram junto com o Cabo Daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tata_Ciccone/status/1037805602209185792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805592662945792, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 165559853, "username": "ricardo_s_a", "tweet": "Quando o Cabo Daciolo descer do monte vai ficar horrorizado com os notici\u00e1rios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_s_a/status/1037805592662945792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805488094605312, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2741008214, "username": "MrDubug", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?a\u00a0 L\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrDubug/status/1037805488094605312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037805285010747394, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 124498985, "username": "emocomrade", "tweet": "O maluco n\u00e3o compartilhava v\u00eddeo do Daciolo?  https://twitter.com/anacronices/status/1037802472117596161\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emocomrade/status/1037805285010747394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805225267093505, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2207303918, "username": "femmeliberte", "tweet": "@cachorro_morto n\u00e3o vi! Mas vi a p\u00e1gina do cara que foi preso. T\u00e1 p\u00fablica no facetruck. O cara segue centenas de milhares de p\u00e1gina, de direita, de esquerda, de Cabo Daciolo a Juiz Sergio Moro  - O Brasil est\u00e1 com voc\u00ea, de Marcelo Rezende a PRONA.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/femmeliberte/status/1037805225267093505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cachorro_morto"}
{"id": 1037805111144271874, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 148566876, "username": "thyago_fla", "tweet": "@rodrify @porraivy Como diz o Daciolo, ta amarrado em nome de Jesus", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thyago_fla/status/1037805111144271874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "porraivy,rodrify"}
{"id": 1037804908269985792, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2207303918, "username": "femmeliberte", "tweet": "@Krzyzaniakjoao @imprenca @mateus_com_h @erivanraposo O cara segue centenas de milhares de p\u00e1gina, de direita, de esquerda, de Cabo Daciolo a Juiz Sergio Moro  - O Brasil est\u00e1 com voc\u00ea, de Marcelo Rezende a PRONA. P\u00e1ginas fascistas como A\u00e7\u00e3o Nacionalista, Embaixada da Resist\u00eancia, tem de tudo! Fiquem atentos!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/femmeliberte/status/1037804908269985792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erivanraposo,mateus_com_h,imprenca,Krzyzaniakjoao"}
{"id": 1037804527775358977, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 257512265, "username": "matheusrmd", "tweet": "o cara que esfaqueou o biziro \u00e9 eleitor do daciolo?????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrmd/status/1037804527775358977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804507118358528, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 839322253628145664, "username": "tosobille", "tweet": "O Bolsonaro comprou a pol\u00edcia, o Hospital que constatou a ferida, a imprensa, e um cara ex filiado ao psol que topou at\u00e9 ser preso. Se vc acha q a facada foi mentira, vc \u00e9 igual o cabo Daciolo que acredita nos iluminatis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tosobille/status/1037804507118358528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804068641624066, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 53432910, "username": "gutomoraes", "tweet": "@anarcobs Ele \u00e9 Daciolo! Hahahahahahaha  pic.twitter.com/XQ3AW64uyu", "replies": 1, "retweets": 17, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutomoraes/status/1037804068641624066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anarcobs"}
{"id": 1037803824356974595, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 40023454, "username": "depandrecorrea", "tweet": "Em uma democracia, escolhemos representantes para ampliar nossa voz. O cidad\u00e3o tem todo o direito de discordar das ideias do Bolsonaro, mas jamais usar a viol\u00eancia para calar algu\u00e9m. Poderia ser qualquer um: Ciro, Boulos, Marina, Alckmin, Daciolo...  pic.twitter.com/UAhLYhA82t", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/depandrecorrea/status/1037803824356974595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803755897585665, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1030273017727922176, "username": "EnquetesPelo", "tweet": "Dorme! Amanh\u00e3 vc acorda com vontade de votar no Daciolo \ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/euclarice/status/1037726278080765952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnquetesPelo/status/1037803755897585665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803700419547136, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4862044458, "username": "marconikovski", "tweet": "@mariosergio2112 eu entendi, mas o meu ponto era algo como: s\u00f3 podia ser retardado mesmo pra apoiar o daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marconikovski/status/1037803700419547136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosergio2112"}
{"id": 1037803480608649216, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 17837894, "username": "alanbnogueira", "tweet": "@zehdeabreu @dederibeiro3 Est\u00e1 confirmado isso do Daciolo?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanbnogueira/status/1037803480608649216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dederibeiro3,zehdeabreu"}
{"id": 1037803288320724992, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 165559853, "username": "ricardo_s_a", "tweet": "@Cristrollvao Daciolo perto dele \u00e9 coerente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_s_a/status/1037803288320724992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cristrollvao"}
{"id": 1037803281261764610, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 185025785, "username": "alcysio", "tweet": "@ocharao @Metsiker Tudo indica que ele \u00e9  do bonde do daciolo mesmo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alcysio/status/1037803281261764610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Metsiker,ocharao"}
{"id": 1037802944543055872, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:18", "timezone": "CDT", "user_id": 156470888, "username": "Diego_Fiuza", "tweet": "Certo \u00e9 o Cabo Daciolo que fica escondido no monte!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego_Fiuza/status/1037802944543055872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802769875431429, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3895230503, "username": "ari18Sco", "tweet": "Prenderam o maluco e aparentemente ele \u00e9 maluco mesmo estilo daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ari18Sco/status/1037802769875431429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802362327379968, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 90051372, "username": "DeividsonRocha", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Ks-hyW-_gbM?aPRESIDENTE\u00a0\u2026 CABO DACIOLO 51! O MALUCO BOLSONARO GANHA? DEUS \u00c9 NOSSA \u00daNICA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeividsonRocha/status/1037802362327379968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037802218706092033, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:25", "timezone": "CDT", "user_id": 852233851053252608, "username": "RamonZurc1", "tweet": "@folha Isso n\u00e3o quer dizer nd. Cabo Daciolo tbm j\u00e1 foi.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamonZurc1/status/1037802218706092033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037801427517825025, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4789667915, "username": "felipe_booth", "tweet": "PSOL \u00e9 sua alcunha.Cabo daciolo tmb j\u00e1 foi do PSOL  https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037800758337519619\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipe_booth/status/1037801427517825025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801113624485889, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 127254285, "username": "gegegos", "tweet": "Se o perfil do cara que esta circulando for real, ele esta muito mais para um Cabo Daciolo do que para o PT. Muita coisa contra ma\u00e7onaria. Totalmente bitolado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gegegos/status/1037801113624485889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800616289034240, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 72125111, "username": "electro_club", "tweet": "Aparentemente o cara da facada \u00e9 um Daciolo que volta na Marina. A\u00ed sim temos um plot twist, hein.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/electro_club/status/1037800616289034240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799829181743112, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3438016690, "username": "Andrey_Kaipper7", "tweet": "Tenho certeza que esse cara que esfaqueou o Bolsonaro era da URSAL!Certo foi o cabo Daciolo que foi pro monte", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrey_Kaipper7/status/1037799829181743112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798611457921026, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 988581130294255617, "username": "temperodeodio", "tweet": "O cara todo cabo daciolo e vcs ca\u00e7ando partido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/temperodeodio/status/1037798611457921026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798593812418561, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 759001124, "username": "DiegoSPaulino", "tweet": "@anarcobs Pelo o que deu para ver ele est\u00e1 mais para um porralouca estilo Daciolo.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoSPaulino/status/1037798593812418561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anarcobs"}
{"id": 1037797441058365440, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 763796742231949313, "username": "RhuniiBastos", "tweet": "Se p\u00e1, o Amoedo(excluindo o maluco do daciolo) foi o \u00fanico candidato que realmente sentiu p\u00easames pelo bolso durante esse atentado. O resto t\u00e1 s\u00f3 mentindo pra ser educado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RhuniiBastos/status/1037797441058365440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796744065687552, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2890068196, "username": "CosenzaGiuliano", "tweet": "@RafaelLisboa97 Daciolo t\u00e1 no monte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CosenzaGiuliano/status/1037796744065687552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaelLisboa97"}
{"id": 1037796245455233025, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 911021432028762117, "username": "RafaelLisboa97", "tweet": "Dos candidatos, apenas Meirelles e Daciolo n se manifestaram, confere?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelLisboa97/status/1037796245455233025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796143470706688, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2820634824, "username": "rscintraz", "tweet": "O perfil do agressor no facebook \u00e9 daqueles que lembram o discurso do cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rscintraz/status/1037796143470706688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794190082617349, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 47878215, "username": "Pepe___", "tweet": "Aposto que vai ter uma reviravolta e o cara vai ser identificado como eleitor dele que desandou pro lado do daciolo e recebeu uma revela\u00e7\u00e3o divina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pepe___/status/1037794190082617349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793499695996928, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 985415864, "username": "Lucasshodaime", "tweet": "Se Bolsonaro morrer eu fico de boa.. Tem outro maluco, fan\u00e1tico, religioso, semeador de \u00f3dio pra votar. O Cabo Daciolo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasshodaime/status/1037793499695996928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791896482078720, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 588605816, "username": "elielbarberino", "tweet": "@Luz54225419 Mas a ideia \u00e9 que tentam matar ele por discordarem dele, mas se isso acontecer os votos dele ir\u00e3o pro Daciolo, que \u00e9 bem mais extremista.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elielbarberino/status/1037791896482078720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luz54225419"}
{"id": 1037791281395781632, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4862044458, "username": "marconikovski", "tweet": "temer e geraldo se atacando publicamente pelo twitterlyla mais preso do que nuncabonaro tomando facadae eu pensando que cabo daciolo ia ser a coisa mais DIFERENTE dessa elei\u00e7ao", "replies": 2, "retweets": 53, "likes": 165, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marconikovski/status/1037791281395781632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789428754931713, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 17288326, "username": "mt_pinheiro", "tweet": "\u00c9 agora que o Daciolo n\u00e3o desce mais do monte", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mt_pinheiro/status/1037789428754931713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789215675883520, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 588605816, "username": "elielbarberino", "tweet": "Voc\u00eas sabem que se o Bolsonaro morrer os votos dele ir\u00e3o pro Daciolo n\u00e9? #Bolsonaro #juizdefora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/elielbarberino/status/1037789215675883520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786877074522114, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2907083201, "username": "_cartur", "tweet": "A NOVA ORDEM MUNDIAL TENTOU ASSASSINAR O BOLSONAROO DACIOLO ESTAVA CERTO", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cartur/status/1037786877074522114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784405677367296, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 844907516429582337, "username": "ylucasbar", "tweet": "@xxlaisepaula junto com daciolo que ir\u00e1 colocar a culpa no pablo vittar e no lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ylucasbar/status/1037784405677367296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xxlaisepaula"}
{"id": 1037784175376515073, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 290255043, "username": "PRETTABRASIL", "tweet": "Deputado Cabo Daciolo  https://youtu.be/dDphYDwhNFA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PRETTABRASIL/status/1037784175376515073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037781384515842048, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 119126645, "username": "anderson22bc", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anderson22bc/status/1037781384515842048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037778936179175431, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1025820833690910723, "username": "dilson_tf", "tweet": "Resultado das Elei\u00e7\u00f5es 20181\u00ba lugar: Jair Bolsonaro2\u00ba lugar: Cabo Daciolo- Gloriaaasss a Deuusssss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dilson_tf/status/1037778936179175431", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778448079568897, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 166311804, "username": "marinasukazo", "tweet": "@aguedescartoon Confesso que \u2764 Daciolo. Talquei!?Gl\u00f3ria a Deuxs!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinasukazo/status/1037778448079568897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon"}
{"id": 1037778191627313154, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo @faelrodrigues83 @LolapoaRs @BrasilReaca Daciolo entra com representa\u00e7\u00e3o no TSE por voto em c\u00e9dulas. Algu\u00e9m sabe a evolu\u00e7\u00e3o disso?''Me escutem bem, na\u00e7\u00e3o brasileira: ou n\u00f3s vamos votar em c\u00e9dula ou ficamos em casa''. Se o voto for manual at\u00e9 os intervencionistas votar\u00e3o. Vamos confirmar com @Dom_Werneck", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1037778191627313154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrasilReaca,LolapoaRs,faelrodrigues83,joaoamoedonovo,gersongomes,Dom_Werneck"}
{"id": 1037772817377443840, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 94134542, "username": "_licristina", "tweet": "@coelcenatalia @zixavier @naiarices @labelledejour_ @viverdespenteia @polianices @anatelhado @uainaosei @electro_club @_espetita filho do Cir\u00e3o, benza deus!o ultimo n\u00e3o \u00e9 filho do Daciolo nao? tem certeza?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_licristina/status/1037772817377443840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_espetita,electro_club,uainaosei,anatelhado,polianices,viverdespenteia,labelledejour_,naiarices,zixavier,coelcenatalia"}
{"id": 1037772286827343876, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 39790698, "username": "caricaturistarj", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caricaturistarj/status/1037772286827343876", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037771051235721221, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 54715945, "username": "gabrielcsr", "tweet": "quero ver quando o @MichelTemer vai ter coragem de responder o Daciolo sobre o seu envolvimento com a ma\u00e7onaria e o SATANISMO!  https://youtu.be/NAVf7m5IV6I\u00a0", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielcsr/status/1037771051235721221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037768312250408960, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 755524801192755200, "username": "mlimafox", "tweet": "@zizalucci Esperando ansiosamente o v\u00eddeo pro Cabo Daciolo, Hahaha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlimafox/status/1037768312250408960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zizalucci"}
{"id": 1037765632299806721, "date": "2018-09-06", "time": "13:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 54071453, "username": "zeknust", "tweet": "@RobertoMoll Eu queria um pro Daciolo. Falando de ma\u00e7onaria e satanismo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeknust/status/1037765632299806721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RobertoMoll"}
{"id": 1037762016751091712, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 475305917, "username": "SILENEFERNANDE1", "tweet": "Abram o v\u00eddeo e vejam. Esse v\u00eddeo \u00e9 sensacional!!!! BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SILENEFERNANDE1/status/1037762016751091712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037760548232785921, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 324571073, "username": "lazinhobrrj", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazinhobrrj/status/1037760548232785921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037758616529461254, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:09", "timezone": "CDT", "user_id": 295149463, "username": "alexsandro_pere", "tweet": "@MichelTemer @ajulysantos - Sai do Monte, Daciolo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexsandro_pere/status/1037758616529461254", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos,MichelTemer"}
{"id": 1037758495041441793, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 169980667, "username": "ValTranseunte", "tweet": "eu espero que michel fa\u00e7a um v\u00eddeo pro daciolo, o bichim j\u00e1 triste que n\u00e3o aparece nas pesquisas, ficar sem v\u00eddeo vai ser muita sacanagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValTranseunte/status/1037758495041441793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758301193297920, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 974727187348819968, "username": "Hugopa_rj", "tweet": "Coloca mais v\u00eddeo @MichelTemer estilo YouTube pistola, como disse @xicosa. Fala um pouco do @jairbolsonaro e na expectativa daquele dueto com @CaboDaciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hugopa_rj/status/1037758301193297920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,xicosa,jairbolsonaro,CaboDaciolo"}
{"id": 1037757625272680448, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 120135438, "username": "thalescurio", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalescurio/status/1037757625272680448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037752597967462401, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 187914459, "username": "PatyGiovanetti", "tweet": "@MichelTemer @RenatoBacon Michelzinho, n\u00e3o desaponta a gente! Faz um pro Daciolo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatyGiovanetti/status/1037752597967462401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenatoBacon,MichelTemer"}
{"id": 1037750133788569600, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 812518798645403649, "username": "Ronnylokogames", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ronnylokogames/status/1037750133788569600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037747883569815552, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 187914459, "username": "PatyGiovanetti", "tweet": "Eu to aqui s\u00f3 esperando se vai ter v\u00eddeo do Temer pro Cabo Daciolo! Por favor, Michelzinho!! N\u00e3o desampara a gente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatyGiovanetti/status/1037747883569815552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745759339388928, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 534597738, "username": "PedroLasneaux", "tweet": "@nadanovonofront Como disse o Daciolo, os votos da nova ordem mundial j\u00e1 est\u00e3o na urna", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroLasneaux/status/1037745759339388928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1037745123956846593, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 12033882, "username": "pott77", "tweet": ".@MichelTemer por favor faz um v\u00eddeo para o Cabo Daciolo usando aquela sua voz endiabrada. Diz algo como:\"Pode invocar a gl\u00f3ria de Jesus Cristo e trazer seus crucifixos. N\u00f3s Illuminati iremos te pegar\". Pfvr, nunca te pedi nada  pic.twitter.com/iNhMQVI6G9", "replies": 3, "retweets": 31, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pott77/status/1037745123956846593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037744017780432896, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 72299793, "username": "charleswas", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charleswas/status/1037744017780432896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037742438473850881, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 898374763516764164, "username": "danielpk241", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielpk241/status/1037742438473850881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037742055437545474, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 137517435, "username": "_guilhermeclapp", "tweet": "Cabo Daciolo, fale a verdade:voc\u00ea era lado A no baile de corredor antes de se converter. tome cuidado, deputado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_guilhermeclapp/status/1037742055437545474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741391768637440, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1001891590913298435, "username": "lufesoares1", "tweet": "@euclarice Aguardando o videozinho pro Cabo Daciolo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lufesoares1/status/1037741391768637440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037739933782474752, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1001891590913298435, "username": "lufesoares1", "tweet": "J\u00e1 foi Alckmin, j\u00e1 foi Haddad... aguardando ansioso o videozinho do @MichelTemer sobre o Cabo Daciolo! \ud83d\ude0e\ud83c\udf7f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lufesoares1/status/1037739933782474752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037738695993053184, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 52833087, "username": "CaioBorba", "tweet": "Ser\u00e1 que vai ter resposta pro Cabo Daciolo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioBorba/status/1037738695993053184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736581505855488, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 503601734, "username": "rodrigues_josu", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigues_josu/status/1037736581505855488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037735260677722112, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 8750572, "username": "konther", "tweet": "AGENDA DO PRESIDENTE:10h30: reclamar do Alckmin13h: reclamar do Haddad15h30: reclamar do Cabo Daciolo", "replies": 4, "retweets": 166, "likes": 467, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/konther/status/1037735260677722112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732470823837696, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 729340994, "username": "BHSS_FLA", "tweet": "Cabo Daciolo 51, Gl\u00f3ria! Hehehehe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BHSS_FLA/status/1037732470823837696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730775091879939, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 15184649, "username": "BrnLng", "tweet": "@Eymaeloficial @CaboDaciolo @jairbolsonaro @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @Haddad_Fernando @O_Iceberg Seria tamb\u00e9m legal deixar mais claro como \u00e9 o algoritmo usado para estabelecer a ordem de afinidade apresentada ao final. De algoritmo secreto basta o do STF, n\u00e9. ;)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrnLng/status/1037730775091879939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "O_Iceberg,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,jairbolsonaro,CaboDaciolo,Eymaeloficial"}
{"id": 1037725644086362114, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1393617505, "username": "FronteiraRealm", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FronteiraRealm/status/1037725644086362114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037725008154439682, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 61655451, "username": "larbos74", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larbos74/status/1037725008154439682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037722025949896704, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 931641182614155264, "username": "TozzaFla", "tweet": "@daciolo_crf Faz sentido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TozzaFla/status/1037722025949896704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daciolo_crf"}
{"id": 1037721670604087296, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 14455379, "username": "davidsoncastro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/-HDvStFKYv4?aMoises\u00a0\u2026 Libertou Israel e Cabo Daciolo Libertar\u00e1 O Brasil !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidsoncastro/status/1037721670604087296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037719418736914432, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 970629191686336512, "username": "Haroldo47245363", "tweet": "Pesquisa Ibope para os presidenci\u00e1veis.Fico muito satisfeito em saber que Ciro Gomes est\u00e1 a cada dia mais crescendo na imprensa e deixando boulos Marina Silva Henrique Meirelles cabo daciolo e em breve Jair bolsonaro e Alckmin para tr\u00e1s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldo47245363/status/1037719418736914432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718895941976064, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 90136322, "username": "JPauloDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPauloDutra/status/1037718895941976064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037718501400694785, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 825505756237668352, "username": "Dougstall", "tweet": "Gente Goi\u00e1s tem um Daciolo s\u00f3 deles achei chic d+", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dougstall/status/1037718501400694785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712311174086662, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 165260499, "username": "ImagemNet", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImagemNet/status/1037712311174086662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037711653792632832, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3069860188, "username": "jbderj", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbderj/status/1037711653792632832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037711172634591232, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 22622932, "username": "M_Miranda", "tweet": "Gabeira tem raz\u00e3o: cabo Daciolo caminha para o hosp\u00edcio.  https://twitter.com/jornalextra/status/1037708512187625474\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M_Miranda/status/1037711172634591232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708767264231424, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 50069737, "username": "fckngmelodrama", "tweet": "lembrei que sonhei com o cabo daciolo (sim, as elei\u00e7\u00f5es est\u00e3o acabando com meu subconsciente) e ele estava de capa preta chegando em Bras\u00edlia  https://twitter.com/jornalextra/status/1037708512187625474\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fckngmelodrama/status/1037708767264231424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704626680684544, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 132603510, "username": "LeandroQAlmeida", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroQAlmeida/status/1037704626680684544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037699873322266625, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 348573985, "username": "danielerdo", "tweet": "A pergunta que fica aqui: quantos % de voto Deus consegue transferir pra Cabo Daciolo?  https://twitter.com/JenioQuadros/status/1037668239151648769\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielerdo/status/1037699873322266625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694663917035520, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "Na ultima pesquisa do Ibope Jo\u00e3o Amoedo tem 3% junto com Alvaro Dias e acima de Meirelles 2%, Boulos 1% e Cabo Daciolo 0%, , @tvgazetaoficial chama @joaoamoedonovo para os debates!!!! #JoaoNosDebates#Jo\u00e3oNaTvGazeta https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates,#Jo\u00e3oNaTvGazeta", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1037694663917035520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037692221871599617, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "Cad\u00ea @joaoamoedonovo ????  tem 3% junto com Alvaro Dias, acima de Meielles 2%, Boulos 1%, Cabo Daciolo 0%  https://twitter.com/Estadao/status/1037684339457384449\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1037692221871599617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037691239079075840, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2706967549, "username": "marcelohfoto", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=iMDRAznuwY8&u=%2Fwatch%3Fv%3DrmXkbe7fZnY%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelohfoto/status/1037691239079075840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689740680671232, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @tvgazetaoficial @Estadao Est\u00e1 faltando @joaoamoedonovo !!!, n\u00e3o tem bancada no congresso , que garanta a OBRIGATORIEDADE da participa\u00e7\u00e3o nos debates, porque \u00e9 um partido novo, mas tem um percentual de votos,  est\u00e1 em 3% junto com Alvaro Dias, e acima de Meirelles 2%, Boulos 1% e Cabo Daciolo 0%,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1037689740680671232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,tvgazetaoficial,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037682736205578240, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4892079256, "username": "MARCOEVERS2", "tweet": "@TwitterGov @TwitterBrasil @OGloboPolitica @joaoamoedonovo @JaelLombardi @EnesioBelotti @LookingCritical Daciolo \u00e9 vc de cima do monte com fome e afetado no fanatismo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCOEVERS2/status/1037682736205578240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LookingCritical,EnesioBelotti,JaelLombardi,joaoamoedonovo,OGloboPolitica,TwitterBrasil,TwitterGov"}
{"id": 1037676661683183616, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 707527512058892289, "username": "josuewd_", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=JZ52QCeE5KI&u=%2Fwatch%3Fv%3DrmXkbe7fZnY%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josuewd_/status/1037676661683183616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674726305320960, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 298812700, "username": "Daniellacerdafs", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniellacerdafs/status/1037674726305320960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037674258741125120, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 48512415, "username": "samilla_way", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samilla_way/status/1037674258741125120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037673480614031360, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2908095959, "username": "CoodaPlay", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoodaPlay/status/1037673480614031360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037672186482286592, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 128385309, "username": "rodrigoclark", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoclark/status/1037672186482286592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037669780105256960, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2453978051, "username": "alept40", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alept40/status/1037669780105256960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037667680352780289, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 57748369, "username": "lumariqueza", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lumariqueza/status/1037667680352780289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037661726722990081, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 870472751609511936, "username": "MRFahrenheit123", "tweet": "@Ideias_Radicais N\u00e3o d\u00e1, o daciolo tem 0 pontos, n\u00e3o pontuou na \u00faltima pesquisa Datafolha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MRFahrenheit123/status/1037661726722990081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ideias_Radicais"}
{"id": 1037661458333687809, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:05", "timezone": "CDT", "user_id": 125835740, "username": "bioo_", "tweet": "@pateticat toda gl\u00f3ria e honra ao senhor - DACIOLO, cabo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bioo_/status/1037661458333687809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pateticat"}
{"id": 1037659873801134082, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 130434812, "username": "marcopolito", "tweet": "Bom Dia!*#SegueOLider*BolsoAsno 44%Marina 26%Haddad 23%Alckmin 22%Ciro 20%Meirelles 14%Cabo Daciolo 14%Eymael 14%Alvaro Dias 13%Boulos 13%Vera 13%Amo\u00eado 12%Jo\u00e3o Goulart Filho 11%Pode votar em todos 1%N\u00e3o sabe/n\u00e3o respondeu 10%Obs: \u00edndice de *REJEI\u00c7\u00c3O* Ibope\ud83d\ude02  pic.twitter.com/ZvLvQppjiE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SegueOLider", "link": "https://twitter.com/marcopolito/status/1037659873801134082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658019293798400, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 49531032, "username": "martaserrat", "tweet": "CABO DACIOLO / VOTO IMPRESSO \" N\u00c3O VAMOS TER ELEI\u00c7\u00d5ES LEIA A DESCRI\u00c7\u00c3OS\"  https://www.youtube.com/watch?v=Lu0BVRwqX1A&feature=share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martaserrat/status/1037658019293798400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657662685622272, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 227398046, "username": "fabiosouza18", "tweet": "@programapanico @joaoamoedonovo @partidonovo30 Sou eleitor do Bolsonaro. Por\u00e9m, tenho que afirmar uma coisa. Como esse candidato n\u00e3o est\u00e1 nos debates e deixam o louco do cabo daciolo que chegou agora no \u00f4nibus e j\u00e1 sentiu na janela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiosouza18/status/1037657662685622272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo,programapanico"}
{"id": 1037655533300400129, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4178975367, "username": "arestav", "tweet": "Esse ano vai ser dif\u00edcil escolher um governante... S\u00f3 tem a nata.Acho que vou acabar votando no daciolo para colaborar com sua meta de receber dois votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arestav/status/1037655533300400129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648610354188288, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 8302812, "username": "RenatoCavallera", "tweet": "Cabo Daciolo disse q n\u00e3o tem feito campanhas nas ruas pq teme ser morto pela Nova Ordem Mundial e citou que En\u00e9as Carneiro e Jo\u00e3o Campos foram mortos por essa organiza\u00e7\u00e3o secreta que faz do Brasil uma col\u00f4nia, mas q ser\u00e1 expulsa do daqui junto com os Rockfellers e os illuminatis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoCavallera/status/1037648610354188288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647576760242176, "date": "2018-09-06", "time": "05:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 157053556, "username": "victoragst_", "tweet": "@HeyLuc4s Vai votar no cabo Daciolo com certeza pra honra e gl\u00f3ria do senhor Jesus Cristo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victoragst_/status/1037647576760242176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HeyLuc4s"}
{"id": 1037628259926765568, "date": "2018-09-06", "time": "04:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 979680452595331072, "username": "c_araujo7", "tweet": "@valoreconomico Essa jornalista subiu o morro do Daciolo,errou na dosagem dos tarja Preta e produziu esse del\u00edrio. Nasce um plano Cohen do Bolsonaro, Militares, Judici\u00e1rio, bizarro.Lula n\u00e3o tem culpas? Corrup\u00e7\u00e3o? Quadrilha? Desastre economico? O PT \u00e9 a vitima? Ou vitimou o Brasil?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c_araujo7/status/1037628259926765568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1037603163698864128, "date": "2018-09-06", "time": "02:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1029963076781723649, "username": "ComandoCeleste2", "tweet": "@Haddad_Fernando@meirelles@CaboDaciolo@alvarodias_", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ComandoCeleste2/status/1037603163698864128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,meirelles,CaboDaciolo,alvarodias_"}
{"id": 1037567463540580353, "date": "2018-09-06", "time": "00:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 583858637, "username": "alvesslui", "tweet": "As vezes eu to de boa ai vem na minha cabe\u00e7a do nada o cabo daciolo gritando UNIAO DE TODA A AMERICA DO SUL TIRANDO TODAS AS FRONTEIRAS E FAZENDO APENAS UMA UNICA NA\u00c7\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvesslui/status/1037567463540580353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547844733943808, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3308518689, "username": "Carolhena", "tweet": "@DouglasVitelli Adriano Daciolo Vitelli \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carolhena/status/1037547844733943808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DouglasVitelli"}
{"id": 1037547042300735488, "date": "2018-09-05", "time": "22:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 110383460, "username": "arthurfmartins", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 o Cabo Daciolo sob efeitos da equipe de maquiagem da @RedeGlobo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurfmartins/status/1037547042300735488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,RedeGlobo"}
{"id": 1037538619471355904, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4795458758, "username": "Mexthexs", "tweet": "@YouTube @CaboDaciolo Cabo, a carta Illuminati de 1995 feito por um ex agente do FBI, tinha a carta \"Brazil\", essas cartas revelaram trag\u00e9dias j\u00e1 concretas, acredito eu que essa carta foi ativada !!!!! pic.twitter.com/hEDfZnaMR7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mexthexs/status/1037538619471355904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo,YouTube"}
{"id": 1037537242200334337, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 532021506, "username": "ramon2p", "tweet": "@Estadao @ramomonteiro_26 @djairguedes @OComenTadorBR @TheVoiceUS15 @HannahSterek @Tecnomaniacs Qualquer presidente pra mim serve. At\u00e9 Daciolo. Mas p\u00f4, Bolsonaro n\u00e3o.J\u00e1 pensou o governo de Bolsonaro com esses Greemilins dele ovacionado at\u00e9 mesmo a cuspida que ele der no ch\u00e3o?Vai ser de matar!  pic.twitter.com/dVNl9cOBvq", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramon2p/status/1037537242200334337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tecnomaniacs,HannahSterek,TheVoiceUS15,OComenTadorBR,djairguedes,ramomonteiro_26,Estadao"}
{"id": 1037533420379877381, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 26227012, "username": "pandrest", "tweet": "Daciolo deve ter mais voto que o Meireles   pic.twitter.com/GKM1eWPKYP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pandrest/status/1037533420379877381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521227684962304, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 105613439, "username": "LeCommunard", "tweet": "@JenioQuadros Outra: Daciolo \u00e9 ainda, secretamente, filiado ao PSOL!  pic.twitter.com/HWBMNafirl", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeCommunard/status/1037521227684962304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JenioQuadros"}
{"id": 1037515052658642945, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 827316105349910528, "username": "HenriqueFrancaC", "tweet": "Sobrou o Haddad, \u00c1lvaro Dias e Daciolo... Okay n\u00e9  https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037451023323983872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriqueFrancaC/status/1037515052658642945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513649135476737, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "Cabo daciolo tacando o zaralho no sistema kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/WinstonLing/status/1037224901294342144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037513649135476737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510949912104960, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 184040825, "username": "paulo__marcos", "tweet": "Chance de ganhar hoje \u00e9 a mesma do Daciolo ir pro 2o turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo__marcos/status/1037510949912104960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506008191578117, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2990820310, "username": "nomi_chi", "tweet": "Bolsonaro e Daciolo s\u00e3o mais efetivos pra propagar teorias da conspira\u00e7\u00e3o que o pr\u00f3prio WhatsApp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nomi_chi/status/1037506008191578117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502680804061185, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2595688680, "username": "DanielFFC07", "tweet": "Um detalhe lindo dessa pesquisa \u00e9 ver o candidato do PMDB atr\u00e1s de um partido que nasceu ontem e de um candidato que fora do Paran\u00e1 tem menos votos que o Daciolo kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielFFC07/status/1037502680804061185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500802997215232, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4735742716, "username": "_opedrinho", "tweet": "@mike_sweetener Daciolo por \u00faltimo n\u00e9", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_opedrinho/status/1037500802997215232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mike_sweetener"}
{"id": 1037499043197247488, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1113647958, "username": "ojonferreira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ojonferreira/status/1037499043197247488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037497528554598400, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3517189755, "username": "LimacaioR09", "tweet": "Cad\u00ea a porra do meu presidente?????? @CaboDaciolo  https://twitter.com/OCorvo_/status/1037482087429939200\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LimacaioR09/status/1037497528554598400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037493469403471872, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 327480799, "username": "AcessGuitarra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zPTdSmbBJCs?aCABO\u00a0\u2026 DACIOLO DEBATE REDE TV - Fim do Estado Laico? Monarquia seria um Estado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AcessGuitarra/status/1037493469403471872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037491225593622531, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 997993643612037122, "username": "Nanda23525640", "tweet": "@EnioMainardi @MarceloDireita Faltou o Cabo Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nanda23525640/status/1037491225593622531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloDireita,EnioMainardi"}
