{"id": 1038468415323877381, "date": "2018-09-08", "time": "11:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 241510163, "username": "britoscatia", "tweet": "O discurso da PTralhada, mas afinal, qual \u00e9 mesmo??? #Elei\u00e7\u00f5es2018 limpeza total  https://twitter.com/terranoticiasbr/status/1038458347186540545\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/britoscatia/status/1038468415323877381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038467943213006856, "date": "2018-09-08", "time": "11:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 241510163, "username": "britoscatia", "tweet": "A PTralhada n\u00e3o tem compromisso com o futuro do #Brasil!! Quer continuar pilhando os cofres p\u00fablicos #Elei\u00e7\u00f5es2018 limpeza total  https://twitter.com/terranoticiasbr/status/1038464481762926592\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/britoscatia/status/1038467943213006856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038464148672311297, "date": "2018-09-08", "time": "11:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 18549672, "username": "cesarmaia", "tweet": "Caminhando no Cal\u00e7ad\u00e3o de Campo Grande!  #senador255 #cesarmaia255 #riodejaneiro #rj #elei\u00e7\u00f5es2018 #osenadorqueoestadodorioprecisa#cal\u00e7ad\u00e3odecampogrande pic.twitter.com/gXs6bY7Fpg", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#senador255,#cesarmaia255,#riodejaneiro,#rj,#elei\u00e7\u00f5es2018,#osenadorqueoestadodorioprecisa,#cal\u00e7ad\u00e3odecampogrande", "link": "https://twitter.com/cesarmaia/status/1038464148672311297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038462217870602241, "date": "2018-09-08", "time": "11:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 41859448, "username": "dealper", "tweet": "N\u00e3o sei se foi fake faca ou n. Sei q ajudou bem pq agora virou pobre coitado e se safou dos debates. EU suponho q foi uma brilhante jogada de mkt. Brasil adora um coitado. BBB t\u00e1 a\u00ed pra isso. Acho q devemos fazer o msm e combinarmos votos #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/dealper/status/1038462217870602241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038461786255749121, "date": "2018-09-08", "time": "11:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 321784386, "username": "nnilsonramos", "tweet": "E a galera ainda brigando por candidato e partido! O voto \u00e9 seu, n\u00e3o imponha aos outros! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#voto", "link": "https://twitter.com/nnilsonramos/status/1038461786255749121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038458341058596865, "date": "2018-09-08", "time": "11:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 241510163, "username": "britoscatia", "tweet": "#Bolsonaro #Presidente #eleicoes2018  https://twitter.com/terranoticiasbr/status/1038437188017561600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Presidente,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/britoscatia/status/1038458341058596865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038456729921564672, "date": "2018-09-08", "time": "10:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 952479107966750721, "username": "spontogs", "tweet": " http://S.GS\u00a0: Bolsonaro se senta e posa para foto fazendo gesto com ARMA - Campanha de Bolsonaro  http://spontogs.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-se-senta-e-posa-para-foto.html?spref=tw\u00a0\u2026 #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/spontogs/status/1038456729921564672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449122712461313, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "@valoreconomico #elei\u00e7\u00f5es2018 Se a esquerda no passado alcan\u00e7ou degraus que se tornaram exemplos de luta por suas causas. Hoje o PT conseguiu jogar no lixo todo e qualquer sacrif\u00edcio. O papel desonesto praticado por intelectuais e celebridades foi o mais danoso da Hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1038449122712461313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1038447848172466176, "date": "2018-09-08", "time": "10:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "\u00c9 at\u00e9 ter\u00e7a feira.#Elei\u00e7\u00f5es2018 https://renovamidia.com.br/manuela-davila-esta-irritadissima-com-demora-do-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038447848172466176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445344990920705, "date": "2018-09-08", "time": "10:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "@brdezoito #AlckminPresidente #eleicoes2018 As vezes o fogo amigo que o D\u00f3ria imp\u00f5e \u00e9 mais danoso que a esquerdalha e os Bolsomitos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AlckminPresidente,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1038445344990920705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brdezoito"}
{"id": 1038443987789643776, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "@o_antagonista #eleicoes2018 #Eleicoes Calma que n\u00e3o \u00e9 bem assim. O Capit\u00e3o adota doses pesadas de trucul\u00eancia em sua caminhada. E o que impediu o linchamento do destrambelhado foi a a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia que usou at\u00e9 spray de pimenta. Nossa Democracia tem pesos e contra-pesos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Eleicoes", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1038443987789643776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038442075908440065, "date": "2018-09-08", "time": "10:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 73442547, "username": "SamuelMalafaia", "tweet": ".#DeputadoSamuelMalafaia #Vote25777 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #ChamadoParaServir pic.twitter.com/gSFirSwdfy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DeputadoSamuelMalafaia,#Vote25777,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#ChamadoParaServir", "link": "https://twitter.com/SamuelMalafaia/status/1038442075908440065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435815146377216, "date": "2018-09-08", "time": "09:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "@elenalandau @tancredoeduardo #eleicoes2018 Ainda n\u00e3o tive informa\u00e7\u00e3o disso, mas \u00e9 animador. Diminuir a tens\u00e3o e partir para uma campanha civilizada \u00e9 tudo que precisamos. Voc\u00eas viram o Celso de Barros questionando o comportamento do Gabeira?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1038435815146377216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tancredoeduardo,elenalandau"}
{"id": 1038434940684300288, "date": "2018-09-08", "time": "09:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "A \u00faltima da mil\u00edcia progressista cheia de maconha na cabe\u00e7a: \"A Globo quer eleger Bolsonaro\". #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1038434940684300288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434267423039488, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:57", "timezone": "CDT", "user_id": 60585182, "username": "pat_guarilha", "tweet": "TAMO JUNTO, @FlavioBolsonaro Quem se deixa manipular e n\u00e3o tira suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es \u00e9 apenas massa de manobra.Lutamos por eleitores conscientes.E nossa bandeira JAMAIS ser\u00e1 vermelha!#Bolsonaro2018#Elei\u00e7\u00f5es2018 https://youtu.be/DO0RM2gvyRs\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/pat_guarilha/status/1038434267423039488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038433723946082304, "date": "2018-09-08", "time": "09:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "@Clauwild1 PSDB rumo \u00e0 penta derrota em elei\u00e7\u00f5es presidenciais. Acho pouco. Esses caras n\u00e3o elegem mais nenhum tucano. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1038433723946082304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1"}
{"id": 1038426938166128640, "date": "2018-09-08", "time": "09:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 81126206, "username": "marciomarks", "tweet": "A onde laranja n\u00e3o para de crescer. Conhe\u00e7a voc\u00ea tamb\u00e9m as propostas do @partidonovo30 nas redes. \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a3\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 @joaoamoedonovo @mtrindadenovo #jo\u00e3oamoedonovo #partidonovo #eleicoes2018\u2026  https://www.instagram.com/p/BnPEYh4lXCM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2cqcji3iuzjy\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jo\u00e3oamoedonovo,#partidonovo,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/marciomarks/status/1038426938166128640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo,mtrindadenovo"}
{"id": 1038424028543901698, "date": "2018-09-08", "time": "08:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1641679610, "username": "CastroGabryel", "tweet": "Gente, eu acabei de ver o @indio passando perto da minha rua! Meu deus! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/CastroGabryel/status/1038424028543901698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "indio"}
{"id": 1038422620734193665, "date": "2018-09-08", "time": "08:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 42496814, "username": "lutelles", "tweet": "Acordei na paz! \u270c\ufe0f #bolsonaro #bolsonaro2018 #eleicoes2018  pic.twitter.com/R0mRIkJNoH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#bolsonaro2018,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/lutelles/status/1038422620734193665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422007082303489, "date": "2018-09-08", "time": "08:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 763526730, "username": "HeronSantosCom", "tweet": "O mundo gira... #eleicoes2018 em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro  https://www.instagram.com/p/Bnd5grUgZgVEbmMPOmwB3o4CRSGfS2KIZq0HUU0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fgust0hnqjln\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/HeronSantosCom/status/1038422007082303489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418878349619200, "date": "2018-09-08", "time": "08:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 745075764836581377, "username": "InesBrizola", "tweet": "Quinta-feira estivemos no Cal\u00e7ad\u00e3o de Bangu e, ontem, sexta-feira, estivemos no bairro de Copacabana. Conversando com os eleitores, recebendo carinho e debatendo ideias. Hoje estaremos em Iguaba Grande, na regi\u00e3o dos Lagos. #Brizola #Elei\u00e7\u00f5es2018 #DeputadaFederal pic.twitter.com/KEt2OUI6iF", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Brizola,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#DeputadaFederal", "link": "https://twitter.com/InesBrizola/status/1038418878349619200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416406939938816, "date": "2018-09-08", "time": "08:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 24613625, "username": "lauraemachado", "tweet": "Concordo em #gng por @carlosvereza#Elei\u00e7\u00f5es2018 #GloboNews pic.twitter.com/Qq5MMbyUyY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#gng,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#GloboNews", "link": "https://twitter.com/lauraemachado/status/1038416406939938816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosvereza"}
{"id": 1038413266874236928, "date": "2018-09-08", "time": "08:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 49714304, "username": "denilsomvip", "tweet": "@magno_santos_ acabamos de tomar o oitavo gol da Alemanha. #eleicoes2018 #elei\u00e7\u00f5es2018 #politica #brasil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#elei\u00e7\u00f5es2018,#politica,#brasil", "link": "https://twitter.com/denilsomvip/status/1038413266874236928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "magno_santos_"}
{"id": 1038412263043018752, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 63217728, "username": "christinoaureo", "tweet": "Ol\u00e1, pessoal. Estamos mobilizando nossos amigos, parceiros de lideran\u00e7as para participar do Dia D de Adesiva\u00e7\u00e3o da nossa campanha.Convide a sua fam\u00edlia, seus vizinhos, sua cidade! Voc\u00eas j\u00e1 sabem, meu mandato \u00e9 de todos n\u00f3s! Abracem essa campanha. #Agora\u00c9Federal #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/Jq6Es7vdLJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Agora\u00c9Federal,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/christinoaureo/status/1038412263043018752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406598119444480, "date": "2018-09-08", "time": "07:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "O general Hamilton Mour\u00e3o (PRTB), candidato a vice-presidente na chapa de @jairbolsonaro (PSL), foi entrevistado no programa #CentraldasElei\u00e7\u00f5es, da GloboNews. Checamos algumas das declara\u00e7\u00f5es dele. Confira em  http://bit.ly/2NuayrZ\u00a0. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/kSllb2yHOl", "replies": 11, "retweets": 21, "likes": 84, "location": "", "hashtags": "#CentraldasElei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1038406598119444480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038405590882635776, "date": "2018-09-08", "time": "07:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 191438383, "username": "cristianethiel", "tweet": "A #GloboNews est\u00e1 reprisando as entrevistas com os vices #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboNews,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/cristianethiel/status/1038405590882635776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402658011435009, "date": "2018-09-08", "time": "07:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 982808195667251200, "username": "Carioca50graus", "tweet": "OLHA A FAKE ADA#eleicoes2018 #Eleicoes elei\u00e7\u00f5es Bolsonaro pic.twitter.com/xlF95b32gp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Eleicoes", "link": "https://twitter.com/Carioca50graus/status/1038402658011435009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038401547791687681, "date": "2018-09-08", "time": "07:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3393055979, "username": "danivieira01", "tweet": "\u00c9 bom Jair se acostumando a ir embora do pa\u00eds#elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/danivieira01/status/1038401547791687681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397507280285701, "date": "2018-09-08", "time": "07:03:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1027952371580776449, "username": "GeorgeXango", "tweet": "Achei chique o TSE chamar o Tarantino pra dirigir as #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GeorgeXango/status/1038397507280285701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397233736163329, "date": "2018-09-08", "time": "07:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 63217728, "username": "christinoaureo", "tweet": "\u00c9 hoje! Nosso encontro em Volta Redonda vai ser \u00e0s 10 horas, no Espa\u00e7o Garra, no bairro Aterrado. Espero voc\u00ea l\u00e1! O vice-prefeito Maycon j\u00e1 fez o convite. Vamos juntos! #Agora\u00c9Federal #1155 #ChristinoAureo #ChristinoFederal #Eleicoes2018  pic.twitter.com/fNA0AZhpef", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Agora\u00c9Federal,#1155,#ChristinoAureo,#ChristinoFederal,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/christinoaureo/status/1038397233736163329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393839797592066, "date": "2018-09-08", "time": "06:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 46107144, "username": "edurj", "tweet": "Toda profiss\u00e3o tem bons e maus profissionais, mas percebo como tem gente ruim no jornalismo. Pessoas sem ideais, sem escr\u00fapulos, que fazem tudo de ruim para obter uma not\u00edcia. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Jornalismo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Jornalismo", "link": "https://twitter.com/edurj/status/1038393839797592066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392855138631682, "date": "2018-09-08", "time": "06:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 20789983, "username": "amorimail", "tweet": "#eleicoes2018  pic.twitter.com/5Yzx1feFUQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/amorimail/status/1038392855138631682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038389606599852032, "date": "2018-09-08", "time": "06:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "Magia do mal?  https://twitter.com/VEJA/status/1038384779589246976?s=19\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1038389606599852032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038389302990962688, "date": "2018-09-08", "time": "06:31:16", "timezone": "CDT", "user_id": 157714704, "username": "iaracaldwell", "tweet": "O pa\u00eds n\u00e3o precisa de \"profissionais da viol\u00eancia\", general; os amadores j\u00e1 est\u00e3o fazendo um \"bom\" trabalho.  O pa\u00eds precisa de um l\u00edder com sanidade mental, competente e equilibrado.  #Elei\u00e7\u00f5es2018 #GloboNews", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#GloboNews", "link": "https://twitter.com/iaracaldwell/status/1038389302990962688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038388175041966080, "date": "2018-09-08", "time": "06:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 732879806, "username": "___DENISE___EU_", "tweet": "' Dando retweet #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/___DENISE___EU_/status/1038388175041966080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038388021706596353, "date": "2018-09-08", "time": "06:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 732879806, "username": "___DENISE___EU_", "tweet": ". A V I S O ::: Mour\u00e3o e Adelio nos TT = #MOMENTS#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MOMENTS,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/___DENISE___EU_/status/1038388021706596353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038386245653684227, "date": "2018-09-08", "time": "06:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 732879806, "username": "___DENISE___EU_", "tweet": ". Apoio quem apoia a Causa Animal ! @indio\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c#RJ #RIODEJANEIRO#MOMENTS #POL\u00cdTICA#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#RJ,#RIODEJANEIRO,#MOMENTS,#POL\u00cdTICA,#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/___DENISE___EU_/status/1038386245653684227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "indio"}
{"id": 1038386089134907392, "date": "2018-09-08", "time": "06:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 46107144, "username": "edurj", "tweet": "\u201cMeus her\u00f3is n\u00e3o morreram de overdose\u201d Lindo demais!!! Parab\u00e9ns MOUR\u00c3O!!!! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro17No1oTurno https://twitter.com/bopressor20/status/1038260050979106816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/edurj/status/1038386089134907392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038372244110680064, "date": "2018-09-08", "time": "05:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 24613625, "username": "lauraemachado", "tweet": "As melhores palavras qie li ontem sobre o atentado ao #Bolsonaro,concordo em #gng #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/YDAecphCxo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#gng,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/lauraemachado/status/1038372244110680064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038366471490027520, "date": "2018-09-08", "time": "05:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 63217728, "username": "christinoaureo", "tweet": "A hora est\u00e1 chegando! Daqui a pouco nos encontramos no Espa\u00e7o Aterrado. Quem estar\u00e1 l\u00e1 comigo? #ChristinoAureo #DeputadoFederal #Agora\u00c9Federal #QuemJ\u00e1Fez #VaiFazerMais #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/QCJB0JlwNi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ChristinoAureo,#DeputadoFederal,#Agora\u00c9Federal,#QuemJ\u00e1Fez,#VaiFazerMais,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/christinoaureo/status/1038366471490027520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038365745179189248, "date": "2018-09-08", "time": "04:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro: Lembram de Teori Zavascki? E se deram ao piloto uma droga que o fez sofrer o acidente? E a Dilma, que disse que o PT faria o diabo por uma presid\u00eancia? Verdade que Ad\u00e9lio Bispo tem 4 celulares e 4 advog e pagou pens\u00e3o em $? #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1038365745179189248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038364889549561862, "date": "2018-09-08", "time": "04:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 952479107966750721, "username": "spontogs", "tweet": " http://S.GS\u00a0: Elei\u00e7\u00f5es 2018: A maioria de votos nulos ou brancos anula elei\u00e7\u00e3o? #Eleicoes2018  http://spontogs.blogspot.com/2018/09/eleicoes-2018-maioria-de-votos-nulos-ou.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/spontogs/status/1038364889549561862", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038362699963486208, "date": "2018-09-08", "time": "04:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Num Brasil de moral corrompida, torcendo por Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/Francischini_/status/1038219227403104258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1038362699963486208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038279257397649408, "date": "2018-09-07", "time": "23:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1287512551, "username": "brunnadefaria", "tweet": "ainda bem que o voto \u00e9 secreto, n\u00e3o preciso brigar com ningu\u00e9m por causa de pol\u00edtico, compare\u00e7o dia 7 de outubro na zona eleitoral, cumpro minha obriga\u00e7\u00e3o and exer\u00e7o a cidadania, n\u00e3o precisarei justificar depois ou pagar 3,51 de multa. Simples assim #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/brunnadefaria/status/1038279257397649408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038278515865604096, "date": "2018-09-07", "time": "23:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "O m\u00eas foi do Ciro Gomes, cresceu em praticamente todos os segmentos, foram raros os cen\u00e1rios em que ficou estagnado, caiu ou cresceu muito pouco. Nordeste/Norte o crescimento foi absurdo.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038278515865604096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038275144450547712, "date": "2018-09-07", "time": "22:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Segundo o Ibope/Globo, a Marina Silva conseguiu cair entre as mulheres! Ela tinha 15% em agosto e em setembro caiu para 14%, enquanto Ciro cresceu 4% (8 para 12).At\u00e9 o BOLSONARO cresceu entre as mulheres! 3% (13 para 16), confirmando sua lideran\u00e7a.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038275144450547712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038274027020791808, "date": "2018-09-07", "time": "22:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Marina perdeu pontos em quase todos os segmentos: jovens, pessoas com menor e maior aportes financeiros, Nordeste, Norte/Centro-Oeste, homens etc. E mulheres ela cresce pouco. Precisa ligar o alerta.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038274027020791808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038274011908763649, "date": "2018-09-07", "time": "22:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "A situa\u00e7\u00e3o da Marina Silva \u00e9 para ligar o alerta, nessa pesquisa XP mostra que ela tem eleitorado pouco consolidado e uma rejei\u00e7\u00e3o consider\u00e1vel. A pesquisa Ibope/Globo \u00e9 mais detalhada e percebe-se claramente que a Marina Silva come\u00e7a a desidratar.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038274011908763649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038272346983985152, "date": "2018-09-07", "time": "22:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Temos fatos:\u00c9 a segunda pesquisa realizada p\u00f3s in\u00edcio do hor\u00e1rio pol\u00edtico e nada do Alckmin reagir, t\u00e1 complicado, faltam 29 dias e o quadro segue o mesmo. Agora piora porque com o atentado ao Bolsonaro, ele eticamente n\u00e3o pode atacar o seu algoz \"azul\".#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038272346983985152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038271592747487233, "date": "2018-09-07", "time": "22:43:32", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "A Elei\u00e7\u00e3o 2018 \u00e9 a mais indefinida de todas! N\u00e3o sabemos quem vai ganhar, de verdade, n\u00e3o \u00e9 aquele discurso de seguran\u00e7a, \u00e9 algo concreto. D\u00favidas e mais d\u00favidas.#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/ZJZ9dx1AM6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038271592747487233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270686530351104, "date": "2018-09-07", "time": "22:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Espont\u00e2nea \u00e9 aquele em que o entrevistador pergunta em quem voc\u00ea vai votar, mas n\u00e3o lhe apresenta uma planilha com os candidatos.Exemplo:Entrevistador: \"Voc\u00ea vai votar em quem?\"Pessoa: \"Fulano\". Direto sem hesitar! \u00c9 o chamado \"voto consolidado\".#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038270686530351104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270077123080192, "date": "2018-09-07", "time": "22:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - Espont\u00e2nea - 03 \u00e0 05/09 (antes do atentado):N\u00e3o sabe - 25%Brancos/Nulos - 21%Lula (PT)* - 18%Bolsonaro (PSL) - 16%Ciro Gomes (PDT) - 5%Alckmin (PSDB) - 4%Amo\u00eado (Novo) - 4%Marina (Rede) - 3%Haddad (PT)* - 2%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 2%#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/DTmvPdusdC", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038270077123080192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267700185886720, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "A pesquisa XP/Ipespe foi feita por telefone, entre os dias 3 e 5 de setembro, e ouviu 2.000 entrevistados em todas as regi\u00f5es do pa\u00eds. Margem de erro \u00e9 de 2,2 pontos. O levantamento est\u00e1 registrado no TSE pelo c\u00f3digo BR-00339/2018. 95% de confian\u00e7a.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  pic.twitter.com/E675CPfUYL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038267700185886720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267683320553472, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - REJEI\u00c7\u00c3O - 03 \u00e0 05/09 (antes do atentado):Bolsonaro (PSL) - 62%Marina Silva (Rede) - 62%Lula (PT)* - 61%Ciro Gomes (PDT) - 59%Geraldo Alckmin (PSDB) - 59%Fernando Haddad (PT) - 57%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 48%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  pic.twitter.com/iFpR9wUdwU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038267683320553472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266192140615681, "date": "2018-09-07", "time": "22:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 2\u00b0 Turno:Ciro Gomes (PDT) 37% x 31% Jair Bolsonaro (PSL)Brancos/Nulos/Indecisos - 32% #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  pic.twitter.com/eSf6MO00Pl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038266192140615681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265668490158080, "date": "2018-09-07", "time": "22:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 2\u00b0 Turno:Marina Silva (Rede) 37% x 33% Bolsonaro (PSL)Brancos/Nulos/Indecisos - 30% #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  pic.twitter.com/ofgNchQsPe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038265668490158080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265586403430400, "date": "2018-09-07", "time": "22:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "@Leoni_a_jato Teve a frase \"meus her\u00f3is n\u00e3o morreram de overdose\". N\u00e3o sabia que Gen. Mour\u00e3o conhece a obra de Cazuza a ponto de vira-la do avesso. #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1038265586403430400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leoni_a_jato"}
{"id": 1038265313811423233, "date": "2018-09-07", "time": "22:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 2\u00b0 Turno:Alckmin (PSDB) 37% x 33% Bolsonaro (PSL) #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  pic.twitter.com/ofgNchQsPe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038265313811423233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264808762732545, "date": "2018-09-07", "time": "22:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 2\u00b0 Turno:Bolsonaro (PSL) 39% x 36% Haddad (PT)Brancos/Nulos/Indecisos - 25% #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  pic.twitter.com/jMqN0by4c0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038264808762732545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264221606338560, "date": "2018-09-07", "time": "22:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - Segundo turno:Alckmin (PSDB) 38% x 25% Haddad (PT)Brancos/Nulos/Indecisos - 38% #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  pic.twitter.com/RykIcUFN1Z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038264221606338560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263125424988160, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Esse o Haddad n\u00e3o \u00e9 apontado como candidato do Lula. #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038263125424988160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263121524260864, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 3 \u00e0 5/09 (antes do atentado):Bolsonaro (PSL) - 23%Ciro Gomes (PDT) - 11%Marina Silva (Rede) - 11%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 8%Amo\u00eado (Novo) - 4%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Outros somados - 3%Brancos/Nulos - 21%Nenhum - 6% #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  pic.twitter.com/m0S6zud3wW", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038263121524260864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261745352171520, "date": "2018-09-07", "time": "22:04:24", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Agora vamos para a pesquisa em que o entrevistador indica o Haddad como candidato do PT, sem citar o ex-presidente Lula. #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038261745352171520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260581600583686, "date": "2018-09-07", "time": "21:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Na \u00faltima pesquisa XP/Ipespe o Haddad estava com 7%, hoje saltou para 14%. #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038260581600583686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259374127501312, "date": "2018-09-07", "time": "21:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 173663618, "username": "RosemeireMedina", "tweet": "O \u00fanico jornalista que faz pergunta de fato \u00e9 o Gabeira. O resto s\u00f3 faz indaga\u00e7\u00f5es maldosas criam armadilhas... Sadi e Camarote extremamente maldosos!#Elei\u00e7\u00f5es2018 #generalmourao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#generalmourao", "link": "https://twitter.com/RosemeireMedina/status/1038259374127501312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258878943846400, "date": "2018-09-07", "time": "21:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 3 \u00e0 5/09 (antes do atentado):Bolsonaro (PSL) - 20%Haddad (PT) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 10%Marina Silva (Rede) - 8%Alckmin (PSDB) - 8%Amo\u00eado (Novo) - 4%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Outros somados - 3%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 7%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  pic.twitter.com/SpWEKefsvK", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038258878943846400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257913234632704, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1621397808, "username": "Eddu25Santos", "tweet": "\ud83e\udd14\ud83d\udcac #ForcaBolsonaro17 #BolsonaroPresidente #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/6TTeUJyydK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro17,#BolsonaroPresidente,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Eddu25Santos/status/1038257913234632704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257513177731072, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 352069448, "username": "CaioSantos97", "tweet": "Mourao se saiu bem. #CentralDasElei\u00e7\u00f5esNo fim ainda cumprimentou geral e diz que \u00e9 leitor da Miriam Leit\u00e3o. #GloboNews #J10 Hehehe Gostei dele! #GNElei\u00e7\u00f5es2018Confesso que mais dele do que o Bolsonaro, mas gosto n\u00e3o se discute. \ud83d\ude05 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5esNo,#GloboNews,#J10,#GNElei\u00e7\u00f5es2018Confesso,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/CaioSantos97/status/1038257513177731072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257088970072066, "date": "2018-09-07", "time": "21:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Perd\u00e3o! A Pesquisa da XP foi realizada antes do atentado ao candidato do PSL. Mas mesmo assim tem uma mudan\u00e7a grande.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038257088970072066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255147753906176, "date": "2018-09-07", "time": "21:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 47726897, "username": "MathMartins", "tweet": "Se inverter os pap\u00e9is eu at\u00e9 penso em votar 17. O Mour\u00e3o \u00e9 bem equilibrado e sabe se expressar, o que \u00e9 fundamental para um presidente. #GNEleicoes2018 #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MathMartins/status/1038255147753906176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254697881235456, "date": "2018-09-07", "time": "21:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Um pergunta o outro pergunta a mesma coisa. Parece uma disputa de ego na Globo News.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038254697881235456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254435779133441, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Antena de celular? Mas e o tal sat\u00e9lite maravilhoso lan\u00e7ado na Fran\u00e7a.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038254435779133441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251411476303872, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Mour\u00e3o acabou de dizer ao vivo que o Bolsonaro se enrola para explicar propostas, segundo ele, o Bolso tem uma id\u00e9ia boa mas n\u00e3o sabe desenvolver, como as escolas militarizadas, coisa que ele discorda. Segundo Mour\u00e3o ele concorda 90%, mas tem diverg\u00eancias.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038251411476303872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251000749060096, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 7040302, "username": "floyddust", "tweet": "A pergunta \u00e9: candidato, se por alguma irregularidade fiscal o Congresso colocar em vota\u00e7\u00e3o o impeachment do Bolsonaro, o governo acionaria as For\u00e7as Armadas para conter essa anarquia? #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/floyddust/status/1038251000749060096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250953961611264, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Para o indeciso o Mour\u00e3o est\u00e1 indo muito bem. Logo no in\u00edcio da entrevista ele disse em \"baixar o tom\" depois do ataque, foi divergente dos entrevistados no tem ditadura (como sempre tem esse tema), mas no geral vai bem. Orat\u00f3ria dele \u00e9 \u00f3tima, melhor at\u00e9 que o Jair. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038250953961611264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249384318840832, "date": "2018-09-07", "time": "21:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "@anabeat05826201 General Mour\u00e3o raramente surpreende. Ele \u00e9 aquilo. S\u00f3 surpreende quando diz algo como \"meus her\u00f3is n\u00e3o morreram de overdose\". N\u00e3o sabia que o cara conhecia Cazuza. #GNEleicoes2018 #elei\u00e7\u00f5es2018 @GloboNews", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1038249384318840832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,GloboNews"}
{"id": 1038246331784077312, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 89367009, "username": "prwellingtonrj", "tweet": "General Mour\u00e3o na Globonews.#Globonews #Elei\u00e7\u00f5es#elei\u00e7\u00f5es2018 em S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti  https://www.instagram.com/p/BncplCZFeCc/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6nr0o8oyyfa7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Globonews,#Elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/prwellingtonrj/status/1038246331784077312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246325412872192, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 46253180, "username": "lucasbulhoes", "tweet": "\"Herois matam.\" - General Hamilton Mour\u00e3o, para justificar os assassinatos do Ustra na Ditadura. Se o maluco ontem matasse o Bolsonaro seria considerado heroi para uns, n\u00e9? Rid\u00edculo! #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/lucasbulhoes/status/1038246325412872192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245998420783104, "date": "2018-09-07", "time": "21:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3245542887, "username": "evellynnxs", "tweet": "O vice de salnorabo acabou de afirmar que \"her\u00f3is matam\" OLHA, PARAB\u00c9NS. VOC\u00ca \u00c9 UM BOSTA! #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/7LZtCxRQWU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/evellynnxs/status/1038245998420783104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245156678520833, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 32364565, "username": "liviagovea", "tweet": "Um m\u00eas pras elei\u00e7\u00f5es 2018 ! Vote Consciente \u270c #Elei\u00e7\u00f5es2018 #7DeSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#7DeSetembro", "link": "https://twitter.com/liviagovea/status/1038245156678520833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243279417028608, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 47726897, "username": "MathMartins", "tweet": "Pelo que estou vendo esse Mour\u00e3o tem mais preparo que o Bolsonaro. #GNEleicoes2018 #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MathMartins/status/1038243279417028608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242185584541697, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 47726897, "username": "MathMartins", "tweet": "At\u00e9 agora est\u00e3o pegando leve com o Hamilton Mour\u00e3o. #GNEleicoes2018 #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MathMartins/status/1038242185584541697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240550535737344, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 63217728, "username": "christinoaureo", "tweet": "Estou no Sul Fluminense,  mas quero prestigiar essas meninas de #Maca\u00e9 que est\u00e3o l\u00e1 torcendo pelo sucesso do nosso encontro amanh\u00e3, em Volta Redonda, no Espa\u00e7o Garra, Aterrado, \u00e0s 10h. Vamos juntos, meus amigos! #Agora\u0116Federal #ChristinoAureo #DeputadoFederal #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/LQ4AcQyMKw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Maca\u00e9,#Agora\u0116Federal,#ChristinoAureo,#DeputadoFederal,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/christinoaureo/status/1038240550535737344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239029119135745, "date": "2018-09-07", "time": "20:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 352069448, "username": "CaioSantos97", "tweet": "Por ironia do destino, General Mour\u00e3o no #GNElei\u00e7\u00f5es2018 no dia da Independ\u00eancia p\u00f3s-atentado ao cabe\u00e7a de chapa, Jair Bolsonaro. #CentralDasElei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #GloboNews #J10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNElei\u00e7\u00f5es2018,#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#GloboNews,#J10", "link": "https://twitter.com/CaioSantos97/status/1038239029119135745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238682547974144, "date": "2018-09-07", "time": "20:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3231295198, "username": "Arq_MauTavaresS", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 Assim como foi o caso de Eduardo Jorge, \u00e9 necess\u00e1rio analisar bem se o seu candidato, como o Lul.. - OOPS! \u00c9 Fernando Haddad \ud83d\ude05 - disse a verdade em sua entrevista! Saiba mais:  https://twitter.com/jornalextra/status/1038237987862020097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Arq_MauTavaresS/status/1038238682547974144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238578122391553, "date": "2018-09-07", "time": "20:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 352069448, "username": "CaioSantos97", "tweet": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es Hora de #Mour\u00e3oNaGloboNews. #GNElei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#Mour\u00e3oNaGloboNews,#GNElei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/CaioSantos97/status/1038238578122391553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235694718705666, "date": "2018-09-07", "time": "20:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3231295198, "username": "Arq_MauTavaresS", "tweet": "E parece que as \"fake news\" n\u00e3o acabam. Pior! Surgiram falsos perfis que se passam pelo criminoso que tentou matar Bolsonaro! E o pr\u00f3prio Silas Malafaia acabou caindo nessa ladainha! Entenda:  https://canaltech.com.br/redes-sociais/facebook-tem-onde-de-perfis-fakes-de-criminoso-que-esfaqueou-bolsonaro-122100/\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Arq_MauTavaresS/status/1038235694718705666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234581068079104, "date": "2018-09-07", "time": "20:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Torcendo por Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/DaniloGentili/status/1038216135869693952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1038234581068079104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232296783065089, "date": "2018-09-07", "time": "20:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 407376780, "username": "tat_ssilva", "tweet": "Bora mulheres!!!#Elei\u00e7\u00f5es2018#MMCL#M\u00e3esECriasNaLuta#VaiTerMulherPretaSim#UmaPuxaOutra  https://www.facebook.com/585191479/posts/10156441843351480/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#MMCL,#M\u00e3esECriasNaLuta,#VaiTerMulherPretaSim,#UmaPuxaOutra", "link": "https://twitter.com/tat_ssilva/status/1038232296783065089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230362223243265, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1025598244724854784, "username": "andrematheus85", "tweet": "A conjuntura brasileira nesse per\u00edodo eleitoral se assemelha mais a Game of Thrones. \u00c9 cada final de cap\u00edtulo! #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/andrematheus85/status/1038230362223243265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228715866677248, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 996667817121501185, "username": "Dani49xc", "tweet": "Se o atentado realmente tivesse sido arquitetado pela oposic\u00e3o vcs acham que o Bolsonaro ainda estaria vivo?! #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Dani49xc/status/1038228715866677248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219723190747138, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 949769270375993346, "username": "GiseleRomaS", "tweet": "Mais Forte do que NuncaJair Bolsonaro #BolsonaroPresidente#For\u00e7aBolsonaro#7deSetembro#Elei\u00e7\u00f5es2018#BolsonaroNeles#Bolsonaro17#EsquerdaAssassina pic.twitter.com/ndURNdHBRf", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente,#For\u00e7aBolsonaro,#7deSetembro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BolsonaroNeles,#Bolsonaro17,#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/GiseleRomaS/status/1038219723190747138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218679350120448, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:16", "timezone": "CDT", "user_id": 990711468210425861, "username": "RobertaRoedell", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o candidatos das #eleicoes2018 Se a educa\u00e7\u00e3o sozinha n\u00e3o transforma a sociedade, sem ela tampouco a sociedade muda. (...)  https://www.pensador.com/frase/MjM3OTU5/?utm_source=twitter&utm_medium=referral&utm_campaign=Sg_Social\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/RobertaRoedell/status/1038218679350120448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216183038631936, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 55117259, "username": "viniciusroseira", "tweet": "@FlavioBolsonaro 7 Setembro, dia triste com a barbaridade de ontem ao Capit\u00e3o @flaviobolsonaro jairmessiasbolsonaro #cidademaravilhosa #eleicoes2018 #rio #votabrasil #vota\u00e7\u00e3o #2224 #deputadosfederais\u2026  https://www.instagram.com/p/BncbWNRnyir/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ivrv37w0vyv6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cidademaravilhosa,#eleicoes2018,#rio,#votabrasil,#vota\u00e7\u00e3o,#2224,#deputadosfederais", "link": "https://twitter.com/viniciusroseira/status/1038216183038631936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038213266256916480, "date": "2018-09-07", "time": "18:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 191520141, "username": "oh_acredito", "tweet": "Aguardando coment\u00e1rios da esquerda em 3, 2, 1....#Elei\u00e7\u00f5es2018 #7deSetembro https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1038087029148606464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/oh_acredito/status/1038213266256916480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212861066203136, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1038117730761814018, "username": "reginabrazilian", "tweet": "Propaganda eleitoral gratuita \u00e9 mais pra dar risada do que pra escolher candidato. #eleicoes2018 #reginasincera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#reginasincera", "link": "https://twitter.com/reginabrazilian/status/1038212861066203136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211944820486144, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2217366957, "username": "_fariasc", "tweet": "Lembre dos rem\u00e9dios vencidos no dep\u00f3sito do #RJ #felipepeixoto foi o secret\u00e1rio de sa\u00fade na \u00e9poca. Quantos rem\u00e9dios a popula\u00e7\u00e3o perdeu! N\u00e3o vote 50055 #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RJ,#felipepeixoto,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/_fariasc/status/1038211944820486144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211763655692288, "date": "2018-09-07", "time": "18:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 46748708, "username": "brunomnzs", "tweet": "O Homem que Sabia Javan\u00eas 2.0 \ud83d\ude02  https://www.gazetaonline.com.br/noticias/politica/eleicoes_2018/2018/09/tre-manda-suspender-programas-eleitorais-com-falso-tradutor-de-libras-1014147371.html\u00a0\u2026 #Br #B\u00ea\u00c9rre #Brasil #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Libras #TRE  https://gab.ai/brunomnzs/posts/34431376\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Br,#B\u00ea\u00c9rre,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Libras,#TRE", "link": "https://twitter.com/brunomnzs/status/1038211763655692288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203908047466498, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Num Brasil de moral corrompida, torcendo por Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/RenovaMidia/status/1038057354728824832\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1038203908047466498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201788267151361, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 35534063, "username": "crhystyann", "tweet": "J\u00e1 vi gente citando at\u00e9 o #gatodeschodinger no #bozogate #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#gatodeschodinger,#bozogate,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/crhystyann/status/1038201788267151361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201533777801216, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "Esse corja que governo o Brasil por 13 anos e n\u00e3o queria largar o osso n\u00e3o tem a menor Vergonha, dec\u00eancia e \u00e9tica. Pode-se dizer que n\u00e3o passam de uns fdps #Elei\u00e7\u00f5es2018 Muitos que votam neles s\u00e3o t\u00e3o corruptos quanto.  https://twitter.com/g1politica/status/1038195744661008385\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038201533777801216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199100204871691, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 952479107966750721, "username": "spontogs", "tweet": " http://S.GS\u00a0: General Augusto Heleno culpa m\u00eddia por atentado a Bolsonaro - Eu j\u00e1 vi esse filme  http://spontogs.blogspot.com/2018/09/general-augusto-heleno-culpa-midia-por.html?spref=tw\u00a0\u2026 #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/spontogs/status/1038199100204871691", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196909935083525, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 35534063, "username": "crhystyann", "tweet": "Ser\u00e1 que este ano a candidata vai fazer asp\u00e1sia com a vit\u00f3ria? #Elei\u00e7oes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/crhystyann/status/1038196909935083525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196567793119232, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MirandaSa_/status/1038034884604948480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038196567793119232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196233809092608, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2369362576, "username": "Ghuttho", "tweet": "Soldado que tem medo de morrer, n\u00e3o vai pra guerra. #For\u00e7aBolsonaro#for\u00e7aCapita#Elei\u00e7\u00f5es2018#melhorJairseacostumando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#for\u00e7aCapita,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#melhorJairseacostumando", "link": "https://twitter.com/Ghuttho/status/1038196233809092608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196209515675649, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 65999249, "username": "moreiragilmara", "tweet": "Segundo a \u00faltima pesquisa do Datafolha:Dudu segue em 1\u00b0 lugar para governador e Litlle Boy em 3\u00b0.Titio Maia est\u00e1 em 1\u00b0 lugar para o senado.Quem bate esquece, e quem apanha tamb\u00e9m.Que saudade do ex \u00e9 essa?C\u00eas n\u00e3o tem na cara um neg\u00f3cio chamado VERGONHA \ud83d\ude45#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/moreiragilmara/status/1038196209515675649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193875494596608, "date": "2018-09-07", "time": "17:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Triste. E olha que a For\u00e7a Nacional est\u00e1 em Roraima.#Elei\u00e7\u00f5es2018 https://g1.globo.com/rr/roraima/noticia/2018/09/06/brasileiro-e-venezuelano-morrem-apos-confusao-em-boa-vista.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038193875494596608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193559764119557, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "72% querem a continuidade da Interven\u00e7\u00e3o Federal. A bomba est\u00e1 na m\u00e3o do pr\u00f3ximo governador e do pr\u00f3ximo presidente.#Elei\u00e7\u00f5es2018 https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2018/09/07/pesquisa-datafolha-72-dos-fluminenses-querem-continuidade-da-intervencao-na-seguranca-do-rj.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038193559764119557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193195526639622, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Entrevista detalhada do Haddad:#Elei\u00e7\u00f5es2018 https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/07/haddad-diz-que-nao-sera-vice-na-chapa-se-pt-indicar-outro-nome-como-candidato-a-presidente.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038193195526639622", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192218769694720, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira tem 4 advogados. QUATRO.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038192218769694720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191609865744385, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "Marco Ant\u00f4nio Cabral querendo ser deputado federal. Sabem de quem ele \u00e9 filho? S\u00e9rgio Cabral. Preciso dizer mais alguma coisa? #Elei\u00e7\u00f5es2018 #JornalExtra #jornalhoje #JornalDaRecord #JornalNacional #SegundoSol #AltasHoras #MulheresComBolsonaro #MuseuNacional", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#JornalExtra,#jornalhoje,#JornalDaRecord,#JornalNacional,#SegundoSol,#AltasHoras,#MulheresComBolsonaro,#MuseuNacional", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038191609865744385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189452244525056, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3231295198, "username": "Arq_MauTavaresS", "tweet": "PT pagou R$ 350 mil pra matarem o Bolsonaro? Este artigo mostra que isso n\u00e3o passa de uma teoria da conspira\u00e7\u00e3o a la \"Alex Jones\"! Saiba mais:  https://buff.ly/2CtIDE8\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/BunL7WMpgg", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Arq_MauTavaresS/status/1038189452244525056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187894924566528, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 455657112, "username": "viniturco", "tweet": "A mesma probabilidade da facada de #Bolsonaro ser falsa, \u00e9 a probabilidade dos tiros da caravana de #Lula tamb\u00e9m serem! #elei\u00e7\u00f5es2018 #BandNewsFM #FakeNews #fakefacada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Lula,#elei\u00e7\u00f5es2018,#BandNewsFM,#FakeNews,#fakefacada", "link": "https://twitter.com/viniturco/status/1038187894924566528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185331034673152, "date": "2018-09-07", "time": "17:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 73442547, "username": "SamuelMalafaia", "tweet": "A Lei 7835/2018 de minha autoria, declara a cidade de Nova Friburgo como a Su\u00ed\u00e7a Brasileira. Saiba mais em:  http://www.samuelmalafaia.com.br/leis#DeputadoSamuelMalafaia\u00a0\u2026 #Vote25777 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #ChamadoParaServir pic.twitter.com/BKCiiPGl2D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DeputadoSamuelMalafaia,#Vote25777,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#ChamadoParaServir", "link": "https://twitter.com/SamuelMalafaia/status/1038185331034673152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183055700176897, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "@psol #Elei\u00e7\u00f5es2018 #For\u00e7aBolsonaro #RJTV #RJ1 #JornalExtra #jornalhoje #JornalDaRecord #JornalNacional #SegundoSol100 #altashoras Madagascar #MuseuNacional https://twitter.com/AntonioLeitteRj/status/1038140522441924610\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#For\u00e7aBolsonaro,#RJTV,#RJ1,#JornalExtra,#jornalhoje,#JornalDaRecord,#JornalNacional,#SegundoSol100,#altashoras,#MuseuNacional", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038183055700176897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol"}
{"id": 1038183028202397697, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 24439064, "username": "mblancoc", "tweet": "O candidato @jairbolsonaro tinha um problema nestas #Elei\u00e7\u00f5es2018 : s\u00f3 tinha 15 segundos na TV. Agora n\u00e3o precisa mais... est\u00e1 na TV 24 horas por dia. O #BolsonaroNaGloboNews saturando a audi\u00eancia do #Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BolsonaroNaGloboNews,#Brasil", "link": "https://twitter.com/mblancoc/status/1038183028202397697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038182000996306944, "date": "2018-09-07", "time": "16:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "@BlogOlhoNaMira Cara, tem muito eleitor do Bolsonaro que \u00e9 an\u00f4nimo. S\u00f3 se manifestar\u00e1 na urna. Se o homem for eleito, ser\u00e1 pelos an\u00f4nimos. Bolsominios s\u00f3 s\u00e3o maioria na bolha. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1038182000996306944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogOlhoNaMira"}
{"id": 1038181825137594374, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "Ficou com medo do tiro sair pela culatra #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/JorgeRibeiroSE/status/1038172835510976513\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038181825137594374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181343107207168, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #For\u00e7aBolsonaro #Fantastico #RJ1 #RJ2 #rjtv #RJ #edecasa https://twitter.com/Drica_Patriota/status/1038120966407249920\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#For\u00e7aBolsonaro,#Fantastico,#RJ1,#RJ2,#rjtv,#RJ,#edecasa", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038181343107207168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179824274223105, "date": "2018-09-07", "time": "16:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 256267168, "username": "silviadcorso", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #am\u00e9m pic.twitter.com/QM86Gb4SUV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#am\u00e9m", "link": "https://twitter.com/silviadcorso/status/1038179824274223105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179725728989189, "date": "2018-09-07", "time": "16:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 256267168, "username": "silviadcorso", "tweet": "Os esquerdopatas dizem que o Bolsonaro instiga a viol\u00eancia, ao mesmo tempo eles comemoram a facada dada no Bolsonaro. Concluimos que s\u00e3o piores do que ele. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/silviadcorso/status/1038179725728989189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179178464591872, "date": "2018-09-07", "time": "16:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 256267168, "username": "silviadcorso", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/4CZ9PsIkUL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/silviadcorso/status/1038179178464591872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178892455059456, "date": "2018-09-07", "time": "16:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 256267168, "username": "silviadcorso", "tweet": "\u00c9 assim que a esquerda reage, com muita incoer\u00eancia. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/UtnfVpWOoV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/silviadcorso/status/1038178892455059456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178699324084224, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 256267168, "username": "silviadcorso", "tweet": "Tudo indica n\u00e9? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/aDfRSysfsm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/silviadcorso/status/1038178699324084224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178166249082881, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "Isolado o caramba. O Datena est\u00e1 passando as imagens quadro a quadro e tem uma mulher e um homem em situa\u00e7\u00f5es suspeitas. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/VillaMarcovilla/status/1038119016412401664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038178166249082881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177596263911424, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "Candidatos ao Pal\u00e1cio do Planalto foram entrevistados no Jornal Nacional e na GloboNews. Confira o terceiro v\u00eddeo da s\u00e9rie de boletins semanais de checagens, em parceria com o @porque_com_br. Saiba mais em  http://bit.ly/2MeXUxf\u00a0. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/vHMjmH6Dhi", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1038177596263911424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "porque_com_br"}
{"id": 1038175977724170245, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1037102180501778432, "username": "DelJosePaulo", "tweet": "Dia da Independ\u00eancia.  Desfile das For\u00e7as Armadas e col\u00e9gios na Av. Amaral Peixoto, Niter\u00f3i!  Dia muito importante na hist\u00f3ria do Brasil!  Valorizemos a p\u00e1tria e a fam\u00edlia!!!#7desetembro #independ\u00eancia #deputadoestadual #elei\u00e7\u00f5es2018 #riodejaneiro #delegadojosepaulopires \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/MIv1JqVJLz", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "#7desetembro,#independ\u00eancia,#deputadoestadual,#elei\u00e7\u00f5es2018,#riodejaneiro,#delegadojosepaulopires", "link": "https://twitter.com/DelJosePaulo/status/1038175977724170245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175564568428546, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/JorgeRibeiroSE/status/1038173461091426304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038175564568428546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175376810434561, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro #ForcaCapitao #Elei\u00e7\u00f5es2018 como uma pessoa se diz contra a viol\u00eancia, faz um coment\u00e1rio desses  https://twitter.com/jeffs_araujo35/status/1038077742502359040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#ForcaCapitao,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038175376810434561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175179686535169, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 52750473, "username": "ROA23", "tweet": "Nunca ficou t\u00e3o claro, quanto mais digitam fascismo no teclado mais \u00f3bvia fica a afirma\u00e7\u00e3o. #AtentadoBolsonaro #Bolsonaro2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #For\u00e7aBolsonaro #UmNovoBrasilVemA\u00ed pic.twitter.com/YDqdc68ttB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AtentadoBolsonaro,#Bolsonaro2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#For\u00e7aBolsonaro,#UmNovoBrasilVemA\u00ed", "link": "https://twitter.com/ROA23/status/1038175179686535169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174814375235584, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "@g1 #incendio #MuseuNacional #eleicoes2018 \u00c9 importante investigar tudo, mas se a gest\u00e3o da mantenedora do museu j\u00e1 produziu v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es pirot\u00e9cnicas na UFRJ, ela \u00e9 mais criminosa do que qualquer incauto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#incendio,#MuseuNacional,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1038174814375235584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038170849378004994, "date": "2018-09-07", "time": "16:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3762778637, "username": "mnandamf", "tweet": "To precisando fazer uma dieta mesmo. #elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/jornalextra/status/1037913349927915520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mnandamf/status/1038170849378004994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169792170127360, "date": "2018-09-07", "time": "15:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "Voc\u00eas viram a bagun\u00e7a que ficou o sistema de \u00f4nibus da cidade do Rio de Janeiro. Onde linhas sumiram, foram desativadas? Agrade\u00e7am ao Eduardo Paes @eduardopaes_ . Ele agora quer fazer isso no estado inteiro @RomarioOnze @blogdogarotinho @indio #RJTV #JornalNacional #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RJTV,#JornalNacional,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038169792170127360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardopaes_,RomarioOnze,blogdogarotinho,indio"}
{"id": 1038167967903752195, "date": "2018-09-07", "time": "15:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "Duvido que o Ad\u00e9lio agiu sozinho. Esse atentado ao Bolsonaro foi articulado por lideran\u00e7as pol\u00edticas. Vendo quadro a quadro d\u00e1 para ver uma mulher recebendo um objeto que parece ser uma faca de um segundo homem logo ap\u00f3s o atentado. #For\u00e7aBolsonaro Albert Einstein #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038167967903752195", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167119677022212, "date": "2018-09-07", "time": "15:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2611865390, "username": "MabileSantos1", "tweet": "O ser humano \u00e9 t\u00e3o merda que ap\u00f3s bolsonaro ser esfaqueado todo mundo disse que foi arma\u00e7\u00e3o. .. Agora vcs viraram m\u00e9dicos?!Pro isso esse Brasil \u00e9 assim o amor ao pr\u00f3ximo n\u00e3o existe mais! #empatia0 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#empatia0,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/MabileSantos1/status/1038167119677022212", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164309048745984, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 895157590908440576, "username": "JoNunesOficial", "tweet": "Os l\u00edderes neopentecostais s\u00e3o os cabe\u00e7as da extrema-direita brasileira e para se promoverem ao seu p\u00fablico, vivem de fake news, ilus\u00f5es de um comunismo sulamericano e espalham \u00f3dio e mais \u00f3dio em vez de pregarem aquilo que dizem seguir que \u00e9 Jesus. #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/JoNunesOficial/status/1038164309048745984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162103541133312, "date": "2018-09-07", "time": "15:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 83634722, "username": "bandnewsfmrio", "tweet": "\"O dia \u00e9 de orar pelo pleno restabelecimento do candidato Bolsonaro\" afirmou em nota Garotinho. #Pol\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://goo.gl/dRRK78\u00a0", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/bandnewsfmrio/status/1038162103541133312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161963602329600, "date": "2018-09-07", "time": "15:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "Quando o presidente FHC encerrou o per\u00edodo de c\u00e2mbio controlado no Brasil, a perda de reservas internacionais j\u00e1 era da ordem de US$ 1 bilh\u00e3o/dia, colocando em risco o esfor\u00e7o econ\u00f4mico feito desde a cria\u00e7\u00e3o do Plano Real. Confira em  http://bit.ly/2MV50qR\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/JIIwPa52tv", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1038161963602329600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161656071647232, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "Dados do TSE mostram que o Partido dos Trabalhadores, de fato, perdeu 60% dos votos entre as \u00faltimas duas elei\u00e7\u00f5es municipais. Confira em  http://bit.ly/2MV50qR\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/yNHYHe2NqA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1038161656071647232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161522151907328, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "Moro realmente destacou em seu relat\u00f3rio uma s\u00e9rie de avan\u00e7os promovidos pelo governo Lula no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o escreveu que seus dois mandatos foram os que mais combateram este tipo de crime. Confira em  http://bit.ly/2MV50qR\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/Mb0EkzIKOk", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1038161522151907328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161388848459776, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "A primeira contesta\u00e7\u00e3o oficial do resultado foi feita quatro dias depois do segundo turno das elei\u00e7\u00f5es de 2014. Confira em  http://bit.ly/2MV50qR\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/cWh6HREw1u", "replies": 22, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1038161388848459776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161243935334401, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "Haddad teve 9% dos recursos arrecadados em 2012 para sua elei\u00e7\u00e3o como prefeito de S\u00e3o Paulo vindos diretamente de empresas. Confira em  http://bit.ly/2MV50qR\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/BDtSnWt97u", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1038161243935334401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161109411422208, "date": "2018-09-07", "time": "15:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "A PGR, em 2016 comandada por Rodrigo Janot, pediu ao STF a abertura de inqu\u00e9rito contra 47 pol\u00edticos, sendo 7 deles do MDB, 32 do PP, 1 do PSDB, 6 parlamentares do PT e 1 do PTB. Confira em  http://bit.ly/2MV50qR\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/xW2yj3XJ1R", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1038161109411422208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159417877966853, "date": "2018-09-07", "time": "15:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 13693942, "username": "tortoriello", "tweet": "@jairbolsonaro perdeu tanto sangue que m\u00e9dicos se surpreenderam de ele ter sobrevivido. A velocidade na remo\u00e7\u00e3o e no atendimento foram fundamentais para a recupera\u00e7\u00e3o. Hoje contamos as tensas horas entre a facada e a ida p SP @jornaldaband @BandRio excepcional em MG#elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/wfxX6yKqAj", "replies": 2, "retweets": 31, "likes": 86, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/tortoriello/status/1038159417877966853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,jornaldaband,BandRio"}
{"id": 1038149913345966080, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 732879806, "username": "___DENISE___EU_", "tweet": "@indio . Apoiado !! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#RJ #RIODEJANEIRO#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#RJ,#RIODEJANEIRO,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/___DENISE___EU_/status/1038149913345966080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "indio"}
{"id": 1038144646738837505, "date": "2018-09-07", "time": "14:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "N\u00e3o localizamos nenhum registro oficial da contrata\u00e7\u00e3o de Ad\u00e9lio por parte da campanha de @dilmabr para o Senado. Confira a nota da assessoria da candidata petista sobre o assunto em  http://bit.ly/2Qbb9NF\u00a0. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/eBBAbkV2FF", "replies": 3, "retweets": 79, "likes": 146, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1038144646738837505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1038140398651285504, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3231295198, "username": "Arq_MauTavaresS", "tweet": "E tem mais \"fake news\" mostrando a \"farsa\" da facada contra Bolsonaro. Como o artigo de checagem de fatos a seguir aponta, as imagens foram feitas ANTES do atentado e n\u00e3o depois! Saiba mais:  https://buff.ly/2wN3FaI\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/iKbCoZpuCm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Arq_MauTavaresS/status/1038140398651285504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139238821376001, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "A imagem analisada n\u00e3o parece manipulada, mas data de 16 de agosto de 2017, ou seja, foi escrita h\u00e1 mais de um ano. Detalhes em  http://bit.ly/2Qbb9NF\u00a0. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/i3EMHaXp5A", "replies": 1, "retweets": 35, "likes": 81, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1038139238821376001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138308440862720, "date": "2018-09-07", "time": "13:53:55", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "E ontem o Haddad na Globo News dizendo que o PT respeita as institui\u00e7\u00f5es. Deve ser o 782\u00b0 recurso da defesa.#ELEI\u00c7\u00d5ES2018  https://twitter.com/VEJA/status/1038137153421799426\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038138308440862720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133861023133696, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cE 16 horas depois, a repercuss\u00e3o no Twitter do ataque a Bolsonaro\u201d via @fgvdapp #Moments #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Observa2018 https://twitter.com/i/moments/1038128375045529602\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Moments,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Observa2018", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1038133861023133696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fgvdapp"}
{"id": 1038127680586231808, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "Continuamos checando informa\u00e7\u00f5es relacionadas ao atentado contra @jairbolsonaro. Atualiza\u00e7\u00f5es est\u00e3o sendo feitas em  http://bit.ly/2Qbb9NF\u00a0. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/PxILIeRVSy", "replies": 4, "retweets": 15, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1038127680586231808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038126458009513984, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "Os dois presidenci\u00e1veis cujas declara\u00e7\u00f5es de rep\u00fadio mais obtiveram engajamento no @Twitter foram Ciro Gomes (12,1 mil retu\u00edtes e 67,2 mil curtidas) e Jo\u00e3o Amo\u00eado (9,9 mil retu\u00edtes e 50,7 mil curtidas) \ud83d\udc49  http://bit.ly/2QcIrvV\u00a0 #observa2018 #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#observa2018,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1038126458009513984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Twitter"}
{"id": 1038126454700158981, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "#MarielleFranco \u00e9 citada (106,1 mil) por correla\u00e7\u00f5es entre o esfaqueamento e seu assassinato, e o posicionamento de #Bolsonaro sobre a morte da vereadora. Os posts v\u00eam, principalmente, de grupos contr\u00e1rios ao deputado \ud83d\udc49  http://bit.ly/2QcIrvV\u00a0 #observa2018 #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#MarielleFranco,#Bolsonaro,#observa2018,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1038126454700158981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126451877392384, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "Lula \u00e9 desde ontem o ator pol\u00edtico de maior associa\u00e7\u00e3o ao ataque, com 185,9 mil men\u00e7\u00f5es, citado por conta dos tiros \u00e0 caravana em mar\u00e7o, e tamb\u00e9m como figura central do espectro pol\u00edtico, ao lado de Bolsonaro \ud83d\udc49  http://bit.ly/2QcIrvV\u00a0 #observa2018 #eleicoes2018 #Moments pic.twitter.com/Feyz8rScri", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#observa2018,#eleicoes2018,#Moments", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1038126451877392384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126450271051777, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "O grupo roxo (7%) \u00e9 composto, em geral, por perfis de direita que criticam suspeitas quanto \u00e0 veracidade do ataque. O grupo demonstra solidariedade a #Bolsonaro, mas n\u00e3o apoia necessariamente a sua vit\u00f3ria \ud83d\udc49  http://bit.ly/2QcIrvV\u00a0 #observa2018 #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#observa2018,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1038126450271051777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126448022900736, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "O grupo verde agregou 8,7% dos perfis e critica quem comemora o ataque a #Bolsonaro, uma vez que esta atitude mostra que n\u00e3o seriam diferentes em nada do candidato \u00e0 Presid\u00eancia \ud83d\udc49  http://bit.ly/2QcIrvV\u00a0 #observa2018 #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#observa2018,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1038126448022900736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126446026416128, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "O grupo rosa representa 9,8% dos perfis, que compartilham mensagens de solidariedade a #Bolsonaro de candidatos \u00e0 esquerda no espectro pol\u00edtico e citam a suposta falta de empatia do deputado em situa\u00e7\u00f5es similares \ud83d\udc49  http://bit.ly/2QcIrvV\u00a0 #observa2018 #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#observa2018,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1038126446026416128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126444466061312, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "O grupo azul uniu 12,7% dos perfis e demonstra apoio a #JairBolsonaro , desejando sua recupera\u00e7\u00e3o e vit\u00f3ria nas elei\u00e7\u00f5es. O grupo tamb\u00e9m critica a esquerda \ud83d\udc49  http://bit.ly/2QcIrvV\u00a0 #observa2018 #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#observa2018,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1038126444466061312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126441353961473, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "A  repercuss\u00e3o adotou m\u00faltiplos contornos. Mapa de intera\u00e7\u00f5es no @Twitter mostra forma\u00e7\u00e3o de cinco campos; maior grupo do debate (laranja com 40,5% dos perfis) sobre o presidenci\u00e1vel questiona veracidade do ataque \ud83d\udc49  http://bit.ly/2QcIrvV\u00a0 #observa2018 #eleicoes2018 #Moments pic.twitter.com/pTAOuh0qFu", "replies": 6, "retweets": 91, "likes": 168, "location": "", "hashtags": "#observa2018,#eleicoes2018,#Moments", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1038126441353961473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Twitter"}
{"id": 1038126439722303493, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "Fora do Brasil, j\u00e1 s\u00e3o 48,4 mil tu\u00edtes em ingl\u00eas sobre o ataque, provenientes principalmente dos EUA (14 mil). Em espanhol, somam-se 91,9 mil tu\u00edtes, originados sobretudo da Argentina (21,1 mil) e da Venezuela (16,5 mil) \ud83d\udc49  http://bit.ly/2QcIrvV\u00a0 #observa2018 #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#observa2018,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1038126439722303493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126437742649346, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "A hashtag de maior mobiliza\u00e7\u00e3o \u00e9 #for\u00e7abolsonaro, com 197,3 mil recorr\u00eancias, seguida de #bolsonaropresidente17 (21,4 mil), #direitaunida (11,3 mil), #bolsonaro (10,1 mil) e #somostodosbolsonaro (6,2 mil) \ud83d\udc49  http://bit.ly/2QcIrvV\u00a0 #observa2018 #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#bolsonaropresidente17,#direitaunida,#bolsonaro,#somostodosbolsonaro,#observa2018,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1038126437742649346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126435200847872, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "Debate sobre o ataque a @jairbolsonaro chegou a provocar m\u00e9dia de 300 mil publica\u00e7\u00f5es por hora na noite de quinta; na manh\u00e3 de sexta, m\u00e9dia de novas postagens \u00e9 de 150 mil por hora \ud83d\udc49  http://bit.ly/2QcIrvV\u00a0 #observa2018 #eleicoes2018 #Moments pic.twitter.com/QSKCBFnp6j", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#observa2018,#eleicoes2018,#Moments", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1038126435200847872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038126432571011072, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "Ataque a @jairbolsonaro gera 3,2 milh\u00f5es de men\u00e7\u00f5es em 16h. Volume faz do evento o de maior repercuss\u00e3o imediata no @Twitter desde as elei\u00e7\u00f5es de 2014, de acordo com a metodologia da @fgvdapp \ud83d\udc49  http://bit.ly/2QcIrvV\u00a0 #observa2018 #eleicoes2018 #Moments pic.twitter.com/r42jaDudyO", "replies": 6, "retweets": 67, "likes": 171, "location": "", "hashtags": "#observa2018,#eleicoes2018,#Moments", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1038126432571011072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Twitter,fgvdapp"}
{"id": 1038120944215187456, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 110558550, "username": "GiovaniMiguez", "tweet": "\u00c9 preciso que n\u00e3o se d\u00ea ao ataque (n\u00e3o atentado) contra o presidenci\u00e1vel repercuss\u00e3o desproporcional. \u00c9 fato que Bolsonaro plantava viol\u00eancia, mas n\u00e3o \u00e9 sensato que quem discorda dele, assumir na fatalidade um tom de revanchismo, capaz de produzir efeitos adversos. #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/requiaopmdb/status/1037829601039400960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GiovaniMiguez/status/1038120944215187456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120918164357120, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "@g1politica #eleicoes2018 #livres Vai perder o 1%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#livres", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1038120918164357120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1038116155230248960, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3231295198, "username": "Arq_MauTavaresS", "tweet": "Roberto Leher, reitor da UFRJ, disse que a direita merecia uma \"bala na cabe\u00e7a\", como aponta um v\u00eddeo compartilhado nas redes sociais? N\u00c3O SE ENGANE, pois a pessoa do v\u00eddeo N\u00c3O \u00e9 o reitor! Saiba mais neste artigo de checagem de fatos:  https://www.boatos.org/politica/roberto-leher-reitor-ufrj-direita-bala.html\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/TL6lSEexNG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Arq_MauTavaresS/status/1038116155230248960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115931287969793, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 65199973, "username": "fabianobc08", "tweet": "#Ciro12 #ciropresidente #CIROGOMES12#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/dozepontozero/status/1037976784254521344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#ciropresidente,#CIROGOMES12,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/fabianobc08/status/1038115931287969793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114183945039876, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 557777738, "username": "mariadefato", "tweet": "Para n\u00e3o esquecer.#7deSetembro #brasil #eleicoes2018  pic.twitter.com/n4dqZAobV5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#brasil,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/mariadefato/status/1038114183945039876", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113322959286275, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Geraldo Alckmin recolheu todas as propagandas ofensivas ao Bolsonaro. Os marketeiros avaliam que o eleitorado est\u00e1 comovido com o acontecido.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038113322959286275", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111194618490880, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1015601986815881223, "username": "reisinaldo", "tweet": "Colocar tamb\u00e9m em inten\u00e7\u00e3o, \u00e0s #Elei\u00e7\u00f5es2018 e o @TSEjusbr respons\u00e1vel por organizar e promov\u00ea-la.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/reisinaldo/status/1038111194618490880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1038110769244778498, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 827288035851132928, "username": "ThiagoAmaral02", "tweet": "Hoje teremos o General Mour\u00e3o na sabatina da Globo News. Vamos ver qual ser\u00e1 o tom do nosso nobre candidato a vice presid\u00eancia.#Elei\u00e7\u00f5es2018#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ThiagoAmaral02/status/1038110769244778498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110033656143879, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1037102180501778432, "username": "DelJosePaulo", "tweet": "Dia da Independ\u00eancia.  Desfile das For\u00e7as Armadas e colegios na Av. Amaral Peixoto, Niter\u00f3i!  Dia muito importante na hist\u00f3ria do Brasil!  Valorizemos a p\u00e1tria e a fam\u00edlia!!!#7desetembro #independ\u00eancia#deputadoestadual #elei\u00e7\u00f5es2018 #delegadojosepaulopire20369 pic.twitter.com/V1Lvf0AWcC", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#7desetembro,#independ\u00eancia,#deputadoestadual,#elei\u00e7\u00f5es2018,#delegadojosepaulopire20369", "link": "https://twitter.com/DelJosePaulo/status/1038110033656143879", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109895718043648, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 63217728, "username": "christinoaureo", "tweet": "Est\u00e1 chegando o dia! Amanh\u00e3, 8/9, temos um encontro em Volta Redonda no Espa\u00e7o Aterrado. Espero voc\u00eas! #ChristinoAureo #Agora\u00c9Federal #DeputadoFederal #QuemJ\u00e1Fez #VaiFazerMais #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/2qHLYRRkUv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ChristinoAureo,#Agora\u00c9Federal,#DeputadoFederal,#QuemJ\u00e1Fez,#VaiFazerMais,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/christinoaureo/status/1038109895718043648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109628347949056, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1377727118, "username": "celsopansera", "tweet": "Neste 7 de setembro, Dia da Independ\u00eancia, a #Hora1301 \u00e9 com o amigo e parceiro de caminhada Lindbergh Farias, nosso candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o ao Senado.  http://bit.ly/2QdgR1F\u00a0 #Pansera1301 #T\u00f4ComPansera\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #DeputadoCelsoPansera #OBrasilFelizDeNovo #PTRJ #DuquedeCaxias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Hora1301,#Pansera1301,#T\u00f4ComPansera,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#DeputadoCelsoPansera,#OBrasilFelizDeNovo,#PTRJ,#DuquedeCaxias", "link": "https://twitter.com/celsopansera/status/1038109628347949056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109310310465536, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 235019110, "username": "JanaFaria_", "tweet": "@FlavioBolsonaro 30 dias p/ #BolsonaroPresidente!\u270c\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro jairmessiasbolsonaro @flaviobolsonaro  https://www.instagram.com/p/BnbrT5Cn0ey/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=106i8gsmdgmrk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/JanaFaria_/status/1038109310310465536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038107573507915777, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2519586179, "username": "GuilhermeGuirj", "tweet": "\u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0fGeneral Mour\u00e3o ser\u00e1 sabatinado hoje 22h na GloboNews,teremos + not\u00edcias sobre Jair Bolsonaro.#7deSetembro#MouraoNaGloboNews#Bolsonaro2018#BolsonaroPresidente17#For\u00e7aBolsonaro#CentralDasElei\u00e7\u00f5es#For\u00e7aGra\u00e7a#EuVotoBolsonaro17#elei\u00e7\u00f5es2018#EFeriadoEEu pic.twitter.com/1YGkUNz5FN", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#MouraoNaGloboNews,#Bolsonaro2018,#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro,#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#For\u00e7aGra\u00e7a,#EuVotoBolsonaro17,#elei\u00e7\u00f5es2018,#EFeriadoEEu", "link": "https://twitter.com/GuilhermeGuirj/status/1038107573507915777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105770624200704, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2519586179, "username": "GuilhermeGuirj", "tweet": "URGENTE! General Mour\u00e3o ser\u00e1 sabatinado hoje na GloboNews. Muito ser\u00e1 esclarecido sobre o que aconteceu com Jair Bolsonaro.#MouraoNaGloboNews#GloboNews#For\u00e7aBolsonaro#7deSetembro#Independ\u00eancia#EFeriadoEEu#elei\u00e7\u00f5es2018#democraciaeserenidade#For\u00e7aGra\u00e7a pic.twitter.com/Y8a5L6ar0Q", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#GloboNews,#For\u00e7aBolsonaro,#7deSetembro,#Independ\u00eancia,#EFeriadoEEu,#elei\u00e7\u00f5es2018,#democraciaeserenidade,#For\u00e7aGra\u00e7a", "link": "https://twitter.com/GuilhermeGuirj/status/1038105770624200704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105563517861888, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "Esse esquerdopata Ad\u00e9lio \u00e9 igual ao cachorro bravo,  n\u00e3o larga o osso de jeito algum. Mas c\u00e3o raivoso a gente sacrifica #for\u00e7aBolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038105563517861888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104508235243520, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 38481645, "username": "tiagofroes", "tweet": "Cuidados com perfis falsos na rede, mas tenha mais cuidado ainda com pessoas mau car\u00e1ter que espalham mentiras e se prestam a esse tipo de papel rid\u00edculo aqui #FakeNews #ELEI\u00c7\u00d5ES2018 @PastorMalafaia mentiroso https://twitter.com/PastorMalafaia/status/1037866683531190272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FakeNews,#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/tiagofroes/status/1038104508235243520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038104161332748289, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 76810481, "username": "adamastaquio", "tweet": "Se facada for crit\u00e9rio pra eleger presidente, ent\u00e3o o pr\u00f3ximo presidente do Brasil \u00e9 seu Z\u00e9 Maria da minha rua. Levou 10 facadas e n\u00e3o morreu. #13OPovoFelizDeNovo #7deSetembro #Bolsonaro\u00c9PuraFraude #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro2018 #ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#13OPovoFelizDeNovo,#7deSetembro,#Bolsonaro\u00c9PuraFraude,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro2018,#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/adamastaquio/status/1038104161332748289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103979425779712, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 38481645, "username": "tiagofroes", "tweet": "@PastorMalafaia #FakeNews #ELEI\u00c7\u00d5ES2018 @dilmabr @TSEjusbr @Twitter @MPF_PGR @MP_RJ @PMERJ @GeorgMarques @pablovillaca @QuebrandoOTabu @nadanovonofront @cynaramenezes @aeciodepapelao @agencialupa @aosfatos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#FakeNews,#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/tiagofroes/status/1038103979425779712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,dilmabr,TSEjusbr,Twitter,MPF_PGR,MP_RJ,PMERJ,GeorgMarques,pablovillaca,QuebrandoOTabu,nadanovonofront,cynaramenezes,aeciodepapelao,agencialupa,aosfatos"}
{"id": 1038100538712309760, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "Para de mentir Marcia Tiburi. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #MaisVoce #BomDiaBrasil #Brasil #RJTV #7deSetembro #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#MaisVoce,#BomDiaBrasil,#Brasil,#RJTV,#7deSetembro,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038100538712309760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100298085089280, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "Perguntem aos funcion\u00e1rios da @Prefeitura_Rio e secretarias como foi a administra\u00e7\u00e3o do Eduardo Paes @eduardopaes_ aquele que tem \"boca de jacar\u00e9,  cauda de jacar\u00e9,  mas diz que n\u00e3o \u00e9 jacar\u00e9\" - Diga me com que tu adas e eu direi quem voc\u00ea \u00e9: #Elei\u00e7\u00f5es2018 #7deSetembro pic.twitter.com/itLAoFhhbP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038100298085089280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Prefeitura_Rio,eduardopaes_"}
{"id": 1038098580643479554, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 383211417, "username": "slimshadyrj", "tweet": "Algu\u00e9m reparou que esse epis\u00f3dio do atentado ao #Bolsonaro lembra muito Star Wars Epis\u00f3dio III: A Vingan\u00e7a do Sith? Um senador que sofre um atentado, sobrevive e usa o fato como plataforma pol\u00edtica para implantar um sistema absolutista... #eleicoes2018 #StarWars #ForcaBolsonaro pic.twitter.com/ok0ESjy4fv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#eleicoes2018,#StarWars,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/slimshadyrj/status/1038098580643479554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098465140731904, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #For\u00e7aBolsonaro #7deSetembro https://twitter.com/PolitzOficial/status/1038068863987064833\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#For\u00e7aBolsonaro,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038098465140731904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097378023272449, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 8961102, "username": "ricardosolo", "tweet": "@lindberghfarias disse na propaganda pol\u00edtica que Temer foi colocado no poder por um sistema que beneficia banqueiros e poderosos. E eu crente que tinha sido o PT quando tinha escolhido ele para vice de Dilma. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/ricardosolo/status/1038097378023272449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lindberghfarias"}
{"id": 1038097316903899136, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "#7deSetembro #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/lucas_reaca/status/1037653370633379841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038097316903899136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096723036569600, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 271363892, "username": "Joyce_Azev", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/oFernandoRocket/status/1038075905975963648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Joyce_Azev/status/1038096723036569600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096343816982530, "date": "2018-09-07", "time": "11:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #7deSetembro https://twitter.com/o_colecionador/status/1037888453843791875\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038096343816982530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095717401673728, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "O sujo Lindbergh Farias falando do mal lavado Temer!  A Lava Jato vai chegar em voc\u00ea Lindbergh Farias. N\u00e3o reelejam esse cara para que ele possa ser preso #Elei\u00e7\u00f5es2018 #7deSetembro #7deSetembro Bolsonaro #7Sep", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#7deSetembro,#7deSetembro,#7Sep", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038095717401673728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094152028889088, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "Esse cara @LulaOficial n\u00e3o tem escr\u00fapulos.  Que esse desrespeito \u00e0s leis brasileiras seja s\u00f3, ado a sua pena, o deixando mais tempo na cadeia #For\u00e7aBolsonaro #7deSetembro #RJTV #BDRJ #BomDiaBrasil @hora1 @jornalnacional #Fantastico #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1038034267023073280\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#7deSetembro,#RJTV,#BDRJ,#BomDiaBrasil,#Fantastico,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038094152028889088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,hora1,jornalnacional"}
{"id": 1038093177020928001, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "Pode n\u00e3o ser filiado ao partido mas n\u00e3o diz que ele n\u00e3o \u00e9 PETISTA MORTADELA.  Aqueles que s\u00e3o pagos com p\u00e3o com mortadela para tumultuar ou fazer coro em passeatas #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BDRJ #RJTV #JornalHoje #BomDiaBrasil #Brasil @PTnaCamara@PTnoSenado https://twitter.com/i/moments/1037823977803132929\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BDRJ,#RJTV,#JornalHoje,#BomDiaBrasil,#Brasil", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038093177020928001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PTnaCamara,PTnoSenado"}
{"id": 1038092082496327680, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "#7deSetembroIsso foi coisa de PETISTA MORTADELA. Recebeu um quilo do produto para fazer isso. Lembrando que em 2014 Eduardo Campos, forte candidato a vencer as elei\u00e7\u00f5es,  morreu num acidente de avi\u00e3o #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://twitter.com/i/moments/1038005642282364928\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembroIsso,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038092082496327680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091326875754496, "date": "2018-09-07", "time": "10:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 52750473, "username": "ROA23", "tweet": "Propaga discurso de \u00f3dio o caralho! Propaga toler\u00e2ncia zero contra criminalidade! O Lixo que a esquerda se tornou no Brasil \u00e9 de enojar qlq um! S\u00e3o uns merdas, inacredit\u00e1vel! #7deSetembro #for\u00e7abolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#for\u00e7abolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ROA23/status/1038091326875754496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090903313891328, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "#7deSetembro aten\u00e7\u00e3o MORADORES do Rio de Janeiro. Se o Eduardo Paes @eduardopaes_ ganhar essas #Elei\u00e7\u00f5es2018, ele ir\u00e1 construir mais uma Museu em homenagem a @RedeGlobo (Museu do Amanh\u00e3 e Museu de Arte do Rio) sem falar que ele ir\u00e1 bagun\u00e7ar o sistema de \u00f4nibus do Estado #RJTV #G1 pic.twitter.com/pGI9cONeME", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#RJTV,#G1", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038090903313891328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardopaes_,RedeGlobo"}
{"id": 1038088794635821056, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 241510163, "username": "britoscatia", "tweet": "Essa PTralhada quer continuar com chave do cofre e para isso chegam a este tipo de viol\u00eancia q a maioria repudia #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro 1 turno https://twitter.com/folha/status/1037951863486926848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/britoscatia/status/1038088794635821056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087271688429568, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "#7deSetembro a @RedeGlobo deve estar sorrindo \u00e0 toa. O candidato dela o Eduardo Paes @eduardopaes_ est\u00e1 na frente nas pesquisas,  isso se n\u00e3o foi pesquisa manipulada. Mas s\u00f3 para lembrar os cariocas \"Tem cada de jacar\u00e9,  boca de jacar\u00e9 e n\u00e3o \u00e9 jacar\u00e9?\" #RJTV #BDRJ #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/PnVyQTQiaG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#RJTV,#BDRJ,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1038087271688429568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,eduardopaes_"}
{"id": 1038086993354190848, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 17675497, "username": "jornalodia", "tweet": "Candidato teve seu registro de candidatura impugnado pelo @TRERJ #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://odia.ig.com.br/eleicoes/2018/09/5573049-inelegivel-garotinho-pode-fazer-campanha.html\u00a0\u2026", "replies": 8, "retweets": 8, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jornalodia/status/1038086993354190848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TRERJ"}
{"id": 1038086761858121728, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 732879806, "username": "___DENISE___EU_", "tweet": ". Outro ditado tb antigo :: \"UM ERRO N\u00c3O JUSTIFICA O OUTRO\". #Moments#Pol\u00edtica #Economia#LavaJato#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/pvrjoficial/status/1037810672472600577\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Moments,#Pol\u00edtica,#Economia,#LavaJato,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/___DENISE___EU_/status/1038086761858121728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086057546448897, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 43452704, "username": "DiarioDoRio", "tweet": "A Procuradoria Regional Eleitoral no Rio (PRE-RJ) pediu ao TRE-RJ a suspens\u00e3o, em car\u00e1ter liminar, do pedido de registro de candidatura de @lindberghfarias #Eleicoes2018 https://diariodorio.com/mp-quer-suspensao-do-registro-de-candidatura-de-lindbergh\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/DiarioDoRio/status/1038086057546448897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lindberghfarias"}
{"id": 1038083212466171909, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 15404225, "username": "clebs", "tweet": "Pr\u00e9sidentielle au Br\u00e9sil. #eleicoes2018  pic.twitter.com/CtoQntIt8j", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/clebs/status/1038083212466171909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082327744839688, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 92047653, "username": "CeciliaSetubal", "tweet": "CHICO ALENCAR 500 NO SENADO!#eleicoes2018  https://twitter.com/PTamoio/status/1037778726640082945\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/CeciliaSetubal/status/1038082327744839688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080622164684800, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 73442547, "username": "SamuelMalafaia", "tweet": "#setedesetembro #diadaindependencia#DeputadoSamuelMalafaia #Vote25777#Elei\u00e7\u00f5es2018 #ChamadoParaServir pic.twitter.com/qhOgLYbTzM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#setedesetembro,#diadaindependencia,#DeputadoSamuelMalafaia,#Vote25777,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#ChamadoParaServir", "link": "https://twitter.com/SamuelMalafaia/status/1038080622164684800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080513473437696, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 63217728, "username": "christinoaureo", "tweet": "E nossa campanha segue ganhando as ruas do Estado do Rio. Hoje recebemos um recado do Weverton Douglas, de Volta Redonda. Obrigado, Weverton! Vamos juntos! #Agora\u00c9Federal #1155 #ChristinoAureo #ChristinoFederal #Eleicoes2018  pic.twitter.com/r6oCnzM0yr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Agora\u00c9Federal,#1155,#ChristinoAureo,#ChristinoFederal,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/christinoaureo/status/1038080513473437696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079300195495938, "date": "2018-09-07", "time": "09:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 76810481, "username": "adamastaquio", "tweet": "Nada como uma \"facada\" pra transformar um projeto de Hitler na Madre Tereza de Calcut\u00e1! #Bolsonaro #bolsonaroesfaqueado #For\u00e7acapitao #7deSetembro #AcordaBrasil #BrasilFelizdeNovo #CadeOSangue #DiadaIndependencia #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 18, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#bolsonaroesfaqueado,#For\u00e7acapitao,#7deSetembro,#AcordaBrasil,#BrasilFelizdeNovo,#CadeOSangue,#DiadaIndependencia,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/adamastaquio/status/1038079300195495938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077977400168449, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 352069448, "username": "CaioSantos97", "tweet": "#FeriadoEEu fui na igreja orar pelo nosso pa\u00eds. #Elei\u00e7\u00f5es2018Salmos 33:12 \ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Bem-aventurada \u00e9 a na\u00e7\u00e3o cujo Deus \u00e9 o Senhor, e o povo ao qual escolheu para sua heran\u00e7a. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #7deSetembro #IURD #Universal #EuSouAUniversal pic.twitter.com/BNDVttyXXd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FeriadoEEu,#Elei\u00e7\u00f5es2018Salmos,#7deSetembro,#IURD,#Universal,#EuSouAUniversal", "link": "https://twitter.com/CaioSantos97/status/1038077977400168449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074142770323456, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 60585182, "username": "pat_guarilha", "tweet": "Defendemos o porte de armas para cidad\u00e3os de bem n\u00e3o para que se mate mais, mas para que se morra menos.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/pat_guarilha/status/1038074142770323456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071894774145024, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 17675497, "username": "jornalodia", "tweet": "O pedetista @DepPFernandes revelou \u00e0 coluna #InformedoDia o nome do comandante da pasta caso ven\u00e7a as #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://odia.ig.com.br/colunas/servidor/2018/09/5572955-servidores-da-prefeitura-recebem-salarios-referentes-a-agosto.html\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#InformedoDia,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jornalodia/status/1038071894774145024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DepPFernandes"}
{"id": 1038070911470104577, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "O golpe j\u00e1 aconteceu, @linhacaatomica. Ontem, em Juiz de Fora. Esse seu texto desprez\u00edvel pouco aproveit\u00e1vel s\u00f3 quer livrar a cara dos esquerdistas que desprezam a democracia quando voc\u00eas est\u00e3o fora do governo  http://linhacaatomica.blogspot.com/2018/09/atentado-contra-bolsonaro-deixa-brasil.html\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1038070911470104577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "linhacaatomica"}
{"id": 1038068574047358976, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1014862374422089729, "username": "MarceloArthurBR", "tweet": "DEPOIS DO \"J\u00e1 pegou fogo quer q eu fa\u00e7a o q?\" VEM A\u00cd  \"J\u00e1 tomou a facada, qr q eu fa\u00e7a o q?\"O MESSIAS deveria ter doado \u00e1gua ou recursos em seu mandato como Deputado.Agora antes q repitam a p\u00e9ssima declara\u00e7\u00e3o do MITO \u00e9 melhor JAIR DOANDO SANGUE p/ @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/fwFZfbsSYg", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/MarceloArthurBR/status/1038068574047358976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038067036310708227, "date": "2018-09-07", "time": "09:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 631688271, "username": "DiasDougfotos", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #EuVotoBolsonaro17Dilma sobre ataque a Bolsonaro: \u2018Voc\u00ea planta o \u00f3dio, colhe tempestade\u2019  https://www.newsatual.com/dilma-sobre-ataque-a-bolsonaro-voce-planta-o-odio-colhe-tempestade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#EuVotoBolsonaro17Dilma", "link": "https://twitter.com/DiasDougfotos/status/1038067036310708227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066715505119232, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 122255815, "username": "driseven", "tweet": "Sr. Jair Bolsonaro, estimo melhoras. Se me permita um pedido, lembre-se SEMPRE de como foi o atendimento de excel\u00eancia na Sta Casa de Juiz de Fora. Se eleito, \u00e9 esse tipo de excel\u00eancia que o povo brasileiro clama! #JairBolsonaro#Elei\u00e7\u00f5es2018#santacasadejuizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#santacasadejuizdefora", "link": "https://twitter.com/driseven/status/1038066715505119232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065151830831105, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 63217728, "username": "christinoaureo", "tweet": "Passando por Sumidouro eu encontrei com o senhor Elcir. Produtor rural que eu tive o prazer de ajudar depois da trag\u00e9dia de 2011. Foi um trabalho dif\u00edcil que s\u00f3 foi poss\u00edvel gra\u00e7as a ajuda dos produtores. Obrigado, senhor Elcir! #Agora\u00c9Federal #Eleicoes2018 #ChristinoAureo pic.twitter.com/2z0GEXQDb2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Agora\u00c9Federal,#Eleicoes2018,#ChristinoAureo", "link": "https://twitter.com/christinoaureo/status/1038065151830831105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064433170472961, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "A ex-presidente Dilma Rousseff caminha para ser uma futura l\u00edder da oposi\u00e7\u00e3o no Senado. Uma das poucas da oposi\u00e7\u00e3o, ali\u00e1s. Seja qual for o presidente a ser eleito nas #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1038064433170472961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063724848922626, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 313351628, "username": "EFeij", "tweet": "Qual dos candidatos vai falar sobre o @MST_Oficial ? Vamospartir para outros4 anos sem desmistificar, temer, odiar e \u00f1 ter a transpar\u00eancia do movimento? #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EFeij/status/1038063724848922626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MST_Oficial"}
{"id": 1038062628415963136, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "O @Haddad_Fernando, candidato \u00e0 vice-presid\u00eancia na chapa que o PT registrou no @TSEjusbr, foi entrevistado no programa #CentraldasElei\u00e7\u00f5es, da GloboNews. Checamos algumas das declara\u00e7\u00f5es dele. Confira em  http://bit.ly/2MV50qR\u00a0. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/FQCSfzgazm", "replies": 6, "retweets": 8, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "#CentraldasElei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1038062628415963136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,TSEjusbr"}
{"id": 1038062432420343808, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "Lulistas da TL est\u00e3o nojentos. Voc\u00eas merecem Jair Bolsonaro na presid\u00eancia da Rep\u00fablica. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1038062432420343808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062209367191553, "date": "2018-09-07", "time": "08:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 171713269, "username": "felypeslater", "tweet": "O brasileiro que grava um v\u00eddeo para o quadro \" O Brasil que eu quero\" da @RedeGlobo, \u00e9 o mesmo que promove a viol\u00eancia no pa\u00eds.Educa\u00e7\u00e3o vem de ber\u00e7o.O brasileiro tem que ser exemplo!A democracia \u00e9 feita de opini\u00f5es divergentes.Viol\u00eancia n\u00e3o leva a lugar nenhum#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/felypeslater/status/1038062209367191553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1038059231847608320, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2524068862, "username": "PalmaresJana", "tweet": "@Estadao J\u00e1 tomou uma atacada, qr q eu fake o q? Viol\u00eancia gera viol\u00eancia. Queremos paz! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PalmaresJana/status/1038059231847608320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038058461861502976, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2524068862, "username": "PalmaresJana", "tweet": "Se bostonaro descobrir que recebeu sangue de um negro quilombola e de um gay travesti, ele faz uma sangria? #violencianao #preconceitonao #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#violencianao,#preconceitonao,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PalmaresJana/status/1038058461861502976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054376160546821, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Num Brasil de moral corrompida, torcendo por Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/antoniotabet/status/1038054089412759553\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1038054376160546821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051145405661190, "date": "2018-09-07", "time": "08:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 15404225, "username": "clebs", "tweet": "Ok, is it about this #eleicoes2018 ?  pic.twitter.com/rDZuw0nXrJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/clebs/status/1038051145405661190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050057889697792, "date": "2018-09-07", "time": "08:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 62629139, "username": "FBuenoF", "tweet": "@HouseofCards n\u00e3o \u00e9 p\u00e1reo para o Brasil. Nem de longe!#Elei\u00e7\u00f5es2018 #DiadaIndependencia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#DiadaIndependencia", "link": "https://twitter.com/FBuenoF/status/1038050057889697792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HouseofCards"}
{"id": 1038048472820338688, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 15404225, "username": "clebs", "tweet": "The bird is Brazil. #eleicoes2018  pic.twitter.com/toykm4oWti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/clebs/status/1038048472820338688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047016528564224, "date": "2018-09-07", "time": "07:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 15404225, "username": "clebs", "tweet": "#eleicoes2018  ou sempre pode piorar.  pic.twitter.com/fy5PNkSdjE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/clebs/status/1038047016528564224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044232487976960, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1534423315, "username": "GustavoMororo", "tweet": "Quando fui \u00e1 Bras\u00edlia eu pude viver um pouco da hist\u00f3ria do Brasil, e gente, nosso pa\u00eds \u00e9 Lindo, \u00e9 Grande, \u00e9 resist\u00eancia, tem tudo para deixar de ser um pa\u00eds da mis\u00e9ria, s\u00f3 precisamos de algu\u00e9m que institua Pol\u00edticas P\u00fablicas eficazes #7DeSetembro #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7DeSetembro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GustavoMororo/status/1038044232487976960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043198285918214, "date": "2018-09-07", "time": "07:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1534423315, "username": "GustavoMororo", "tweet": "#7DeSetembro Apesar de tantas desgra\u00e7as a rep\u00fablica sobrevive, o Pa\u00eds s\u00f3 precisa ser bem conduzido, o Patriotismo h\u00e1 de Reinar nos nossos cora\u00e7\u00f5es brasileiros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Vamos votar \ud83d\uddf3 fa\u00e7a sua parte, vote com consci\u00eancia para Mudar essa Realidade Infeliz #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#7DeSetembro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GustavoMororo/status/1038043198285918214", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040333395914752, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1014862374422089729, "username": "MarceloArthurBR", "tweet": "Pela primeira vez foi cogitado o Coronel Mourao como presidente do Brasil! Menos de uma semana ap\u00f3s a trag\u00e9dia do @MuseuNacional estamos acompanhando ao vivo a necessidade de estudar hist\u00f3ria!#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/MtkskGXapy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/MarceloArthurBR/status/1038040333395914752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MuseuNacional"}
{"id": 1038035345919623173, "date": "2018-09-07", "time": "07:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "@leandroruschel Talvez haja mais gente envolvida.  https://twitter.com/gabicaete/status/1037911323290599424?s=19\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1038035345919623173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel"}
{"id": 1038033824301699072, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3231295198, "username": "Arq_MauTavaresS", "tweet": "Pra piorar, circulam imagens que \"provam\" que o \"quase assassino\" de Bolsonaro era petista, mostrando ele junto com Lula e Gleisi Hoffmann. Tal imagem \u00e9 FALSIFICADA e voc\u00ea pode comparar lado a lado com a imagem original. Saiba mais:  https://www.boatos.org/politica/homem-esfaqueou-bolsonaro-foto-lula.html\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/tCG1nSbGJz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Arq_MauTavaresS/status/1038033824301699072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029299440345088, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Torcendo por Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/SpitfireAN/status/1037838788490416128\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1038029299440345088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027985289445382, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 732879806, "username": "___DENISE___EU_", "tweet": ". #Sextou Sextou ... #MOMENTS #POL\u00cdTICA #ECONOMIA #LAVAJATO #ELEI\u00c7\u00d5ES2018#for\u00e7abolsonaro Esquerda assassina :: https://twitter.com/i/moments/1037991522250240001\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Sextou,#MOMENTS,#POL\u00cdTICA,#ECONOMIA,#LAVAJATO,#ELEI\u00c7\u00d5ES2018,#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/___DENISE___EU_/status/1038027985289445382", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026678168113152, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 21056664, "username": "sillumats", "tweet": "TO CANSADO DE SER ENGANADO. E querem agora falar em DEMOCRACIA???? Algu\u00e9m se lembra da #mariellepresente #dilmarousseff #Lula preso pol\u00edtico? #bolsonaro2018 #bolsonaro #PT #elei\u00e7\u00f5es2018\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbFN00BI11/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=izywsw0fbrzk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mariellepresente,#dilmarousseff,#Lula,#bolsonaro2018,#bolsonaro,#PT,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/sillumats/status/1038026678168113152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024510123986944, "date": "2018-09-07", "time": "06:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 17873754, "username": "mantelli", "tweet": "Curr\u00edculo do m\u00e9dico que dirigiu os procedimentos em Bolsonaro. Viva a universidade p\u00fablica brasileira! #ufjf #universidadepublica #universidadefederal #ensinopublicoedequalidade #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/CdAIcYfcAh", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ufjf,#universidadepublica,#universidadefederal,#ensinopublicoedequalidade,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mantelli/status/1038024510123986944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023053735849985, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 16212403, "username": "ivanabentes", "tweet": "Desqualificar o atentado \u00e0 Bolsonaro n\u00e3o leva a lugar nenhum! Nem entrar em teorias conspirat\u00f3rias e fake news. N\u00e3o h\u00e1 nada a celebrar! Precisamos evitar mais radicalismos, revanchismos, confus\u00e3o mental e salvadores da p\u00e1tria! #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ivanabentes/status/1038023053735849985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020980881453057, "date": "2018-09-07", "time": "06:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 48802033, "username": "Ribeiro_krisa", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 #assassino quem mata. #Pol\u00edtico mata tamb\u00e9m! Pessoas morreram quando o eleito era para fazer com que os recursos atribu\u00eddos a popula\u00e7\u00e3o s\u00e3o desviados para o pr\u00f3prio bolso! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#assassino,#Pol\u00edtico,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Ribeiro_krisa/status/1038020980881453057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018922337980416, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 48802033, "username": "Ribeiro_krisa", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 #assassino que mata. #Pol\u00edtico mata tamb\u00e9m! Pessoas morreram quando o eleito era para fazer com que os recursos atribu\u00eddos a popula\u00e7\u00e3o s\u00e3o desviados para o pr\u00f3prio bolso! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#assassino,#Pol\u00edtico,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Ribeiro_krisa/status/1038018922337980416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018914788274177, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 133046208, "username": "alessantos", "tweet": "Ainda sobre Bolsonaro. O engra\u00e7ado \u00e9 que tudo isto aconteceu justamente no dia que ele estava usando uma blusa do Brasil. Nada mais simb\u00f3lico do que isso. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alessantos/status/1038018914788274177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013763205652480, "date": "2018-09-07", "time": "05:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2277529163, "username": "VaniaBlack5", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Salveobrasil pic.twitter.com/zNEEhUO8GB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Salveobrasil", "link": "https://twitter.com/VaniaBlack5/status/1038013763205652480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012814852595712, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 21056664, "username": "sillumats", "tweet": "#bolsonaro2018 #lula #crime #eleiceos2018 #elei\u00e7\u00f5es2018 #opini\u00e3o #guerra #pol\u00edtica #PT #tbt #tbs \"A CULPA \u00c9 DO LULA\", \"FOI O #PSOL\"... Um exemplo: Da mesma forma que n\u00e3o foi culpa do\u2026  https://www.instagram.com/p/Bna-lTeh_F2/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nlpli2ysh8ak\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#lula,#crime,#eleiceos2018,#elei\u00e7\u00f5es2018,#opini\u00e3o,#guerra,#pol\u00edtica,#PT,#tbt,#tbs,#PSOL", "link": "https://twitter.com/sillumats/status/1038012814852595712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038010725527113728, "date": "2018-09-07", "time": "05:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Num Brasil de moral corrompida, torcendo por Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/SaabBrasil/status/1038005290602520576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1038010725527113728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038002083713167360, "date": "2018-09-07", "time": "04:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Num Brasil de moral corrompida, torcendo por Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/Estadao/status/1037996397029613568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1038002083713167360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037984761334190080, "date": "2018-09-07", "time": "03:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Num Brasil de moral corrompida, torcendo por Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/fortaltricolor/status/1037974791750221825\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037984761334190080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037984041562193920, "date": "2018-09-07", "time": "03:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Por que o eufemismo \"suspeito\"? Num Brasil de moral corrompida, torcendo por Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #ForcaBolsonaro https://twitter.com/bbcbrasil/status/1037958665255510016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037984041562193920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037983627785789440, "date": "2018-09-07", "time": "03:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Num Brasil de moral corrompida, torcendo por Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/JuventudeMOB/status/1037924594332696581\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037983627785789440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037982834533822465, "date": "2018-09-07", "time": "03:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/JuventudeMOB/status/1037924594332696581\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037982834533822465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037982723565121536, "date": "2018-09-07", "time": "03:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037916341196529664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037982723565121536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037930259277070341, "date": "2018-09-07", "time": "00:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 839597369628971011, "username": "robertaguigu", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/She4Gw1Tha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/robertaguigu/status/1037930259277070341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037923128201146368, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 131390600, "username": "samyrosa", "tweet": "Se com uma faca o sujeito tinha a inten\u00e7\u00e3o de \"cortar o mal pela raiz\", cortou foi a democracia e para o resultado das elei\u00e7\u00f5es 2018. E me desculpem o trocadilho infeliz #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/samyrosa/status/1037923128201146368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922410325069824, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1031292990076149761, "username": "SMassoleni", "tweet": "Acabou a fase de grupos, come\u00e7ou o mata-mata.#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/SMassoleni/status/1037922410325069824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921482809270274, "date": "2018-09-06", "time": "23:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 304791246, "username": "messiascunharj", "tweet": "Ser\u00e1 que o Bolsonaro continua achando que viol\u00eancia \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o pra tudo ou esta aliviado de nao ter levado um tiro? Que fique a reflex\u00e3o: N\u00c3O PREGUE O \u00d3DIO! N\u00c3O AMEACE PESSOAS! N\u00c3O DIGA QUE VAI FUZILAR ALGU\u00c9M! Nem todo mundo \u00e9 paciente! #ELEI\u00c7\u00d5ES2018  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037880473865867266\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/messiascunharj/status/1037921482809270274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920797652918272, "date": "2018-09-06", "time": "23:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 304791246, "username": "messiascunharj", "tweet": "Eduardo Paes era do PMDB, partido q ajudou a quebrar o Rio. Amigo do Cabral. Em seu mandato n\u00e3o fez nada al\u00e9m de investir no que gosta, carnaval. Incr\u00edvel, a pol\u00edtica nao se renova, as pessoas n\u00e3o d\u00e3o chances as novas caras. #ELEI\u00c7\u00d5ES2018  https://twitter.com/VEJA/status/1037871784304025600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/messiascunharj/status/1037920797652918272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919898998108161, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 281179513, "username": "Niteroi_Noticia", "tweet": "NOTA OFICIAL Santa Casa O candidato @jairbolsonaro foi avaliado agora a pouco por uma junta m\u00e9dica.Foi constatado que, no momento, o paciente n\u00e3o possui estabilidade hemodin\u00e2mica para uma transfer\u00eancia de hospital. #ForcaBolsonaro #bolsonaroesfaqueado #Mito #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/UHfRpfEWv2", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#bolsonaroesfaqueado,#Mito,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Niteroi_Noticia/status/1037919898998108161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037919744479911936, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 87730699, "username": "juniorDaniells", "tweet": "Gra\u00e7as a Deus \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd#Bolsonaro #BolsonaroVive #BolsonaroEsfaqueado #Elei\u00e7\u00f5es2018 #For\u00e7aBolsonaro #ForcaMito https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#BolsonaroVive,#BolsonaroEsfaqueado,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#For\u00e7aBolsonaro,#ForcaMito", "link": "https://twitter.com/juniorDaniells/status/1037919744479911936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919608022421504, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1036421156935540741, "username": "porradosuco", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro #G1 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsonaroesfaqueado pic.twitter.com/LqgUln0HkM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#G1,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/porradosuco/status/1037919608022421504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919537168109568, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1036421156935540741, "username": "porradosuco", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018 #TerraNot\u00edcias #bolsonaroesfaqueado pic.twitter.com/TUMOOoO9xA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#TerraNot\u00edcias,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/porradosuco/status/1037919537168109568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914969789145088, "date": "2018-09-06", "time": "23:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 982808195667251200, "username": "Carioca50graus", "tweet": "Claro que n\u00e3o morro de amores por Jair Bolsonaro e venho fazendo muita  campanha contra a sua candidatura mas quero expressar meu repudio a um  ato louco e covarde de viol\u00eancia como este que ele sofreu. Sem mais estimo a melhora do candidato ! #For\u00e7aBolsonaro #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Carioca50graus/status/1037914969789145088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913767076679680, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 44410280, "username": "edutrevisan", "tweet": "Pensar diferente n\u00e3o nos faz inimigos. Enquanto a politica do \u00f3dio, pregada por quem quer que seja, prevalecer seremos obrigados a  assistir horrores como o de Juiz de Fora. #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/edutrevisan/status/1037913767076679680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911383357186048, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 826262463817584640, "username": "NegoDoBasket", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/J8RLFA487d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/NegoDoBasket/status/1037911383357186048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905168308887552, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 34104309, "username": "uheslei", "tweet": "O ataque a um candidato \u00e0 presid\u00eancia n\u00e3o tem nada de engra\u00e7ado - mas se tratando do Bolsonaro, que isso \u00e9 uma grande ironia, isso \u00e9... #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/uheslei/status/1037905168308887552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904471647502336, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 281179513, "username": "Niteroi_Noticia", "tweet": "Nosso rep\u00fadio ao ataque contra a vida de @jairbolsonaro #ViolenciaGeraViolencia #UOLnasUrnas #ForcaBolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ViolenciaGeraViolencia,#UOLnasUrnas,#ForcaBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Niteroi_Noticia/status/1037904471647502336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037903332780777472, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 337214167, "username": "ton_fernan", "tweet": "+...Esse atentando s\u00f3 deixa as #eleicoes2018 muuuito mais question\u00e1veis e com requinte de muitas surpresas,apreensivo estou.#ForcaBolsonaro \ud83d\ude4c\ud83d\udc9a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ton_fernan/status/1037903332780777472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903216707596288, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 21056664, "username": "sillumats", "tweet": "#mito #falsonaro #Bolsonaro2018 #bolsonaro #elei\u00e7\u00f5es2018 #fake #fakenews #lula #voto #pol\u00edtica #tbt #tbs #likeme #likeforlike #likesforlikes #like4like #likeback #likefortags #rio\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaNRFWhJqa/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1hse20wck4uxm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito,#falsonaro,#Bolsonaro2018,#bolsonaro,#elei\u00e7\u00f5es2018,#fake,#fakenews,#lula,#voto,#pol\u00edtica,#tbt,#tbs,#likeme,#likeforlike,#likesforlikes,#like4like,#likeback,#likefortags,#rio", "link": "https://twitter.com/sillumats/status/1037903216707596288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902137466994688, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 478072135, "username": "Gameologos", "tweet": "J\u00e1 garantiu o seu ? #ps4 #battleroyale #eleicoes2018 #jairbolsonaro #facadanobolsonaro #atentadoterrorista #games #videogames #humorgamer  https://www.instagram.com/p/BnaNGTvlLaS/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xnr4shff2drs\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ps4,#battleroyale,#eleicoes2018,#jairbolsonaro,#facadanobolsonaro,#atentadoterrorista,#games,#videogames,#humorgamer", "link": "https://twitter.com/Gameologos/status/1037902137466994688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898513559040000, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 60585182, "username": "pat_guarilha", "tweet": "Pra finalizar a noite, deixo meu profundo pesar por todos os padagogos, mestres dessa profiss\u00e3o t\u00e3o nobre e linda, ultrajados por esse ato covarde vindo de um criminoso FORMADO EM PEDAGOGIA.E SEGUE O L\u00cdDER.#elei\u00e7\u00f5es2018#Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/pat_guarilha/status/1037898513559040000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897147583221761, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 35499151, "username": "arllynmello", "tweet": "Presidenci\u00e1veis condenam atentado contra Jair Bolsonaro  https://www.bbc.com/portuguese/internacional-45439686\u00a0\u2026 #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arllynmello/status/1037897147583221761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889582820454401, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 434418935, "username": "lislago", "tweet": "Chega a ser pat\u00e9tico o desespero dos entrevistadores diante da calma e da eleg\u00e2ncia de Haddad  #HaddadNaGloboNews#Elei\u00e7\u00f5es2018 #LulaLivre", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/lislago/status/1037889582820454401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889040387899392, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/filgmartin/status/1037863996374900738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037889040387899392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888555031384065, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Guido Mantega est\u00e1 sendo investigado sobre o caso BNDES. N\u00e3o temos den\u00fancias at\u00e9 o momento porque ningu\u00e9m teve a coragem de abrir essa caixa de ratos.Gastamos nosso dinheiro com coisas IN\u00daTEIS!#Elei\u00e7\u00f5es2018#GNElei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#GNElei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037888555031384065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888296343531528, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 9169582, "username": "Veronica_vmd", "tweet": "#HaddadNaGloboNews dando um show! Apesar das tentativas dxs jornalistxs, mais se assemelhando axs #sofistas - apesar de nem chegarem perto do refinamento da #sof\u00edstica - de o impedirem de falar! Aaffee! #Democratiza\u00e7\u00e3oDaM\u00eddia j\u00e1! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #GNEleicoes2018 #LulaCandidato", "replies": 0, "retweets": 24, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews,#sofistas,#sof\u00edstica,#Democratiza\u00e7\u00e3oDaM\u00eddia,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#GNEleicoes2018,#LulaCandidato", "link": "https://twitter.com/Veronica_vmd/status/1037888296343531528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888278349991937, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Essa declara\u00e7\u00e3o do Haddad sobre o BNDES s\u00f3 refor\u00e7a a proposta de que PRECISAMOS ABRIR A CAIXA PRETA DESSA ESTATUAL!Foi muito dinheiro para JBS, Eike Batista e etc. E o pior: Haddad, representando o PT, se orgulha dos \"campe\u00f5es nacionais\".#Elei\u00e7\u00f5es2018#GNElei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#GNElei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037888278349991937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887461270138885, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3231295198, "username": "Arq_MauTavaresS", "tweet": "Al\u00e9m do mais, j\u00e1 come\u00e7aram a circular teorias da conspira\u00e7\u00e3o como esta que \"denuncia\" que o atentado teria sido forjado! Este outro artigo de checagem de fatos esclarece por que a den\u00fancia \u00e9 infundada!  https://buff.ly/2Qb3M91\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/SSRvZfinil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Arq_MauTavaresS/status/1037887461270138885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886335292502016, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "A culpa foi apenas da oposi\u00e7\u00e3o.#Elei\u00e7\u00f5es2018#GNElei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#GNElei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037886335292502016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885588450553856, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 47726897, "username": "MathMartins", "tweet": "S\u00f3 se fala em corrup\u00e7\u00e3o. #HaddadNaGloboNews #GNEleicoes2018 #Eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews,#GNEleicoes2018,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MathMartins/status/1037885588450553856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884511047114753, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 175179830, "username": "cidadetv", "tweet": "Essa \u00e9 a postura do pol\u00edtico que eu espero!#Elei\u00e7\u00f5es2018#ThiagoVal\u00e9rio23463  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1948784688520623&id=100001673319694\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#ThiagoVal\u00e9rio23463", "link": "https://twitter.com/cidadetv/status/1037884511047114753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884000545779712, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Haddad foi ministro da Educa\u00e7\u00e3o durante anos e hoje 70% dos formados no ensino m\u00e9dio tem dificuldades em Portugu\u00eas ou Matem\u00e1tica, ou seja, dificuldades na educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica!#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037884000545779712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883527185027072, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Uau! Haddad n\u00e3o roubou no comando do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o.Quer um trof\u00e9u? @Haddad_Fernando?#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037883527185027072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037882957934022658, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "O partido do Mensal\u00e3o e do Petrol\u00e3o, o maior caso de corrup\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do ocidente, diz que os representantes do partido erraram.Esqueci de outro: Ant\u00f4nio Palocci, o italiano foi preso! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037882957934022658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882594472456192, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 185392380, "username": "matchanat", "tweet": "Met\u00e1fora sobre as #Eleicoes2018 :  pic.twitter.com/mp0RbPFoRs", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/matchanat/status/1037882594472456192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882442621890566, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Verdade, o PT criou muitos mecanismos contra a CORRUP\u00c7\u00c3O, tanto que o ex-presidente Lula est\u00e1 PRESO! Jos\u00e9 Dirceu era para estar preso! Jo\u00e3o Vaccari Neto foi preso! Jo\u00e3o e M\u00f4nica Santana foram presos! Delc\u00eddio do Amaral foi preso!#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037882442621890566", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882117169078272, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "#GNEleicoes2018 #eleicoes2018 #livres O discurso do Haddad contestando o julgamento do Lula foi pat\u00e9tico, vergonhoso e constrangedor. Dizer que todo sistema jur\u00eddico conspirou contra o PT \u00e9, no m\u00ednimo, desonestidade intelectual.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#eleicoes2018,#livres", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037882117169078272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882014245036032, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 24736902, "username": "SuGaldeano", "tweet": "@VEJA #Elei\u00e7\u00f5es2018 #PaesGovernador", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#PaesGovernador", "link": "https://twitter.com/SuGaldeano/status/1037882014245036032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037881938374258689, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Haddad seguindo a t\u00e1tica petista: sim, o PT roubou a Petrobr\u00e1s, mas o PSDB, PMDB e PP tamb\u00e9m!\u00c9 inacredit\u00e1vel. A sabatina \u00e9 com o candidato do PT, eles n\u00e3o assumem.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037881938374258689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880950254907393, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 208084794, "username": "Kadinhoboa", "tweet": "#JairBolsonaro est\u00e1 fora das #Elei\u00e7\u00f5es2018 #FakeOuFato ? https://twitter.com/MARCELOREIS82/status/1037844382802690048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#FakeOuFato", "link": "https://twitter.com/Kadinhoboa/status/1037880950254907393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880561619161089, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037879980670283777\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037880561619161089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879076411924481, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 49090653, "username": "robsontolive", "tweet": "Lembram do cen\u00e1rio do Ibope ontem? Ent\u00e3o... esque\u00e7am. #Elei\u00e7\u00f5es2018 N\u00e3o se surpreendam com a pr\u00f3xima pesquisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/robsontolive/status/1037879076411924481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878002732998656, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #ForcaBolsonaro https://twitter.com/huffpostbrasil/status/1037868061846589441\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037878002732998656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877571659153408, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 434418935, "username": "lislago", "tweet": "Finalmente deram voz ao PT nesta elei\u00e7\u00e3o. Por favor, fa\u00e7am uma entrevista, n\u00e3o um pelot\u00e3o de fuzilamento #HaddadNaGloboNews #Elei\u00e7\u00f5es2018 #LulaLivre", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/lislago/status/1037877571659153408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877046075158528, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 761060005567090688, "username": "JoseLucas_mdna", "tweet": "Algu\u00e9m tem imagens do colete e da camisa ensanguentada e com o buraco da faca? Se tiver manda o link #Elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/JoseLucas_mdna/status/1037877046075158528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876950801502208, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #ForcaBolsonaro https://twitter.com/JuventudeMOB/status/1037874356616159232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037876950801502208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876737680580608, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 352069448, "username": "CaioSantos97", "tweet": "#CentraldasElei\u00e7\u00f5es #GNewsElei\u00e7oes2018Finalmente o presidencia... vice do PT ir\u00e1 falar: #HaddadNaGloboNews#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#CentraldasElei\u00e7\u00f5es,#GNewsElei\u00e7oes2018Finalmente,#HaddadNaGloboNews,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/CaioSantos97/status/1037876737680580608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875611237330946, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 338028964, "username": "MonicelRj", "tweet": "Minha sogra caiu e ralou os dois bra\u00e7os... muito sangue. Se \u00e9 que vc me entende... #Elei\u00e7\u00f5es2018 #facada #JuizdeFora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada,#JuizdeFora", "link": "https://twitter.com/MonicelRj/status/1037875611237330946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875078728482816, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "#eleicoes2018 #PSDB Humor \u00e9 fundamental!! https://twitter.com/DelfimBisnetto/status/1037874045549780992\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#PSDB", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037875078728482816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872879554191361, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:11", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Com a queda do Rom\u00e1rio, acredito que uma vaga no segundo turno est\u00e1 totalmente aberta.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037872879554191361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872647584006144, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 225476979, "username": "Deividwap", "tweet": "@BlogdoNoblat N\u00e3o sou a favor do @jairbolsonaro nem disso, mas ele plantou o que colheu. Com esse discurso de fazer com que o \"homem de bem\" tenha uma arma para se defender... O camarada foi l\u00e1 e se defendeu... #elei\u00e7\u00f5es2018 \u00e0 beira da guerra civil...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Deividwap/status/1037872647584006144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,jairbolsonaro"}
{"id": 1037870274211921920, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "@Poder360 #eleicoes2018 #livres As mudan\u00e7as provocadas pelas atitudes tomadas por agentes do judici\u00e1rio ao longo dos \u00faltimos anos produziram o maior benef\u00edcio para a Hist\u00f3ria da pol\u00edtica brasileira. Puseram Garotinho para correr!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#livres", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037870274211921920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1037869957504294912, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 158689955, "username": "Fetrajano", "tweet": "Pouco importando se a favor ou contra, voc\u00eas e o maluco da faca conseguiram eleger o pr\u00f3ximo Presidente da Rep\u00fablica. ------ Esfaquearam o Bolsonaro #Bozo #ForcaBolsonaro #Bonoro #Bonoro #eleicoes2018  pic.twitter.com/PNIw8LYoJD", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bozo,#ForcaBolsonaro,#Bonoro,#Bonoro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Fetrajano/status/1037869957504294912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868129463017472, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 49714304, "username": "denilsomvip", "tweet": "@jairbolsonaro a comunidade #LGBT j\u00e1 \u00e9 rotina. #bolsonaroesfaqueado #Bolsonaro #PSL #elei\u00e7\u00f5es2018 #politica pic.twitter.com/9sByPpl2bN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LGBT,#bolsonaroesfaqueado,#Bolsonaro,#PSL,#elei\u00e7\u00f5es2018,#politica", "link": "https://twitter.com/denilsomvip/status/1037868129463017472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037865860059353091, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 467185303, "username": "Bethlima_", "tweet": "Brasileiro tem maturidade nem pra respeitar a opini\u00e3o dos outros, imagina decidir o futuro do pa\u00eds \ud83d\ude02\ud83d\ude02 T\u00f4 rindo, s\u00f3 que \u00e9 de muito desespero mesmo \ud83d\ude1e #eleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es #Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#Brasil", "link": "https://twitter.com/Bethlima_/status/1037865860059353091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865454419755008, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #ForcaBolsonaro https://twitter.com/otaviobizarro/status/1037864441155670019\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037865454419755008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864789924630528, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 60585182, "username": "pat_guarilha", "tweet": "General Villas Boas convoca toda a c\u00fapula do Ex\u00e9rcito para reuni\u00e3o URGENTE.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/pat_guarilha/status/1037864789924630528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864377989382146, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "#livres #eleicoes2018 Vivemos um momento delicado consequente da animosidade criada pela campanha do N\u00f3s contra Eles que marcou a campanha eleitoral de 2014. Infelizmente a estrat\u00e9gia da esquerda deu nisso,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#livres,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037864377989382146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864142491852800, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:28", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #ForcaBolsonaro https://twitter.com/DaniCalixto5/status/1037861152112431104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037864142491852800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863989227741184, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 79273843, "username": "fefefarma", "tweet": "O fato de Bolsonaro ter sofrido uma facada fez voc\u00ea repensar seu voto? #Bolsonaro #bolsonarofacada #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#bolsonarofacada,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/fefefarma/status/1037863989227741184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863555561922561, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:08", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #ForcaBolsonaro https://twitter.com/Adilsonbecka/status/1037862066298736641\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037863555561922561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859670654889990, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 60585182, "username": "pat_guarilha", "tweet": "O presidente do PSOL teve a AUD\u00c1CIA de fazer a seguinte declara\u00e7\u00e3o: \"esse ataque foi forjado nos moldes de s\u00e9ries americanas\".Sem mais para o momento.Segue o l\u00edder.#Bolsonaro2018#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/pat_guarilha/status/1037859670654889990", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858618534707202, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 96043422, "username": "maxevpm", "tweet": "Falar que a culpa do atentado \u00e9 do suposto \"discurso de \u00f3dio\" do Bolsonaro \u00e9 a mesma coisa que culpar a roupa da mulher pelo estupro.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/maxevpm/status/1037858618534707202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858347666563077, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1024684821182926848, "username": "Bor79776668", "tweet": "@Burke @RedeGlobo @jornalnacional @moroburke meu n\u00e3o @BURKE ,ele n\u00e3o  me representa como #cidad\u00e3o #Brasileiro.#acordaBrasil #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cidad\u00e3o,#Brasileiro,#acordaBrasil,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Bor79776668/status/1037858347666563077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moroburke,jornalnacional,RedeGlobo,Burke"}
{"id": 1037857533610913792, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "Atualiza\u00e7\u00e3o: \u26a1\ufe0f\u201cAtaque a Bolsonaro provoca mais de 1,4 milh\u00e3o de tu\u00edtes\u201d de @fgvdapp #observa2018 #eleicoes2018 https://twitter.com/i/moments/1037834163833982976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#observa2018,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1037857533610913792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fgvdapp"}
{"id": 1037856489866764288, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 25537494, "username": "pauloganime3030", "tweet": "Hoje tivemos o nosso debate.Divergimos em opini\u00f5es diferentes, em vis\u00e3o de governo, e modos operantes. Mas convergimos no respeito e na for\u00e7a  para lutar por um Brasil/Rio de Janeiro melhor. #Juntosporumrionovo#Elei\u00e7\u00f5es2018#Trintei#NOVO30  https://twitter.com/pauloganime3030/status/1037853928480755712/photo/1 pic.twitter.com/wNijvZ36Nz\u00a0 pic.twitter.com/dFh318MmyL \u2013 at Cinel\u00e2ndia", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "#Juntosporumrionovo,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Trintei,#NOVO30", "link": "https://twitter.com/pauloganime3030/status/1037856489866764288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856226602889217, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "Com 17% dos perfis em intera\u00e7\u00e3o, o grupo azul demonstra solidariedade e apoio a Bolsonaro e culpa a esquerda pelo atentado. O suspeito de esfaquear o candidato \u00e9 classificado pelo grupo como um \u201cativista comunista\u201d \ud83d\udc49  http://bit.ly/2CnPOhj\u00a0 #observa2018 #eleicoes2018", "replies": 5, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#observa2018,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1037856226602889217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856223775916032, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "Mapa de intera\u00e7\u00f5es com 260 mil retu\u00edtes entre 16h e 18h30 mostra 5 campos pol\u00edticos no debate. O maior grupo, com 43,4% dos perfis, une-se por questionar a veracidade do ataque. O principal tu\u00edte do grupo fala em \u201cfake facada\u201d \ud83d\udc49  http://bit.ly/2CnPOhj\u00a0 #observa2018 #eleicoes2018  pic.twitter.com/e9c8DLrM1A", "replies": 31, "retweets": 270, "likes": 322, "location": "", "hashtags": "#observa2018,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1037856223775916032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856220521160706, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 799001055757484032, "username": "MaauLiima", "tweet": "Antes de voc\u00ea falar sobre qualquer assunto relacionado a pol\u00edtica.1\u00b0 regra: estude pol\u00edtica \ud83d\ude18\u270c#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MaauLiima/status/1037856220521160706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856216813383686, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "Atualiza\u00e7\u00e3o: Entre as hashtags mais utilizadas nas postagens, destacam-se #for\u00e7abolsonaro (1,2%), #bolsonaropresidente17 (0,7%), #bolsonaro (0,4%), #elei\u00e7\u00f5es2018 (0,4%) e #urgente (0,3%) \ud83d\udc49  http://bit.ly/2CnPOhj\u00a0 #observa2018 #Bolsonaro #eleicoes2018 via @fgvdapp", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#bolsonaropresidente17,#bolsonaro,#elei\u00e7\u00f5es2018,#urgente,#observa2018,#Bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1037856216813383686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fgvdapp"}
{"id": 1037856213348896768, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "Atualiza\u00e7\u00e3o: Ataque a @jairbolsonaro provoca mais de 1,4 milh\u00e3o de men\u00e7\u00f5es em 4 horas, entre as 16h e as 20h desta quinta. Em todo o dia anterior, as men\u00e7\u00f5es a Bolsonaro n\u00e3o passaram de 300 mil \ud83d\udc49  http://bit.ly/2CnPOhj\u00a0 #observa2018 #Bolsonaro #eleicoes2018 via @fgvdapp pic.twitter.com/AssDy75eG6", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#observa2018,#Bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1037856213348896768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,fgvdapp"}
{"id": 1037856102099107840, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 183056383, "username": "rachelpcosta", "tweet": "Brasil, pa\u00eds da insanidade! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/rachelpcosta/status/1037856102099107840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854256806674437, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "@fernandoschuler #eleicoes2018 \u00c9 uma l\u00e1stima. O Lula pode ter cometido todos os crimes poss\u00edveis, mas o maior deles foi ter produzido esse poste.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037854256806674437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandoschuler"}
{"id": 1037854194445836288, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2840082705, "username": "renanxcx", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 ironizar o porte de arma, mas acho que ficou claro que armar a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 solu\u00e7\u00e3o para a seguran\u00e7a p\u00fablica. O candidato tem porte de arma e ainda assim sofreu ataque. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/renanxcx/status/1037854194445836288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854076321628160, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3762778637, "username": "mnandamf", "tweet": "23:59 - 7s de TV00:00 - Todos os ve\u00edculos de imprensa falando do @jairbolsonaro e seus filhos @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro Parab\u00e9ns, esquerda! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb#eleicoes2018 #facadabolsonaro #bozonaro #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#facadabolsonaro,#bozonaro,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/mnandamf/status/1037854076321628160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037853831298723841, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "A explica\u00e7\u00e3o dos m\u00e9dicos no Jornal Nacional mostra que o autor da facada em Bolsonaro sabia o que estava fazendo. Ele foi para executar, n\u00e3o pode ser classificado como les\u00e3o corporal, e sim tentativa de homic\u00eddio.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037853831298723841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853202648104960, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "A mil\u00edcia de esquerda est\u00e1 apavorada com a poss\u00edvel  virada em defesa da democracia. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1037853202648104960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853046414430208, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 38481645, "username": "tiagofroes", "tweet": "Est\u00e3o tentando associar o ataque que o bolsonaro sofreu ao PT. Aqui est\u00e1 a foto verdadeira e a falsa que esta sendo espalhada #FakeNews #Bolsonaro @agencialupa @GeorgMarques #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/FvLynYauHM", "replies": 2, "retweets": 33, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#FakeNews,#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/tiagofroes/status/1037853046414430208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,GeorgMarques"}
{"id": 1037852871323267072, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2381509859, "username": "RenatodeAquino3", "tweet": "Ad\u00e9lio se tornou um HER\u00d3I DO POVO BRASILEIRO. O verdadeiro MITO. Obrigado, Ad\u00e9lio. Muito obrigado! Voc\u00ea nos fez mais felizes hoje. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/RenatodeAquino3/status/1037852871323267072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851680015036417, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 209156231, "username": "NathyMenezes", "tweet": "De todas as elei\u00e7\u00f5es que acompanhei ao longo dos meus trinta anos, essa \u00e9 a que mais est\u00e1 me assustando #elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/NathyMenezes/status/1037851680015036417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849440764272640, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 49714304, "username": "denilsomvip", "tweet": "Em pleno 2018, e usar essa artimanha prova que o Brasil n\u00e3o est\u00e1 pronto para o famigerado status de pa\u00eds desenvolvido e ficaremos mais 4 anos na classe dos sub desenvolvidos. @magno_santos_ #Politica #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/Up5qIKrlxD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Politica,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/denilsomvip/status/1037849440764272640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "magno_santos_"}
{"id": 1037849389769936898, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2429340929, "username": "AustriaInBrazil", "tweet": "#Brasilien: Pr\u00e4sidentschaftskandidat Jair #Bolsonaro wurde heute bei Wahlkampfveranstaltung mit Messer attackiert und verletzt.#Wahlen #eleicoes2018  https://twitter.com/dwnews/status/1037795433710538753\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Brasilien,#Bolsonaro,#Wahlen,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/AustriaInBrazil/status/1037849389769936898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848276551315457, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 352069448, "username": "CaioSantos97", "tweet": "Grupo Whatsapp #Elei\u00e7\u00f5es2018#CiroPresidente12#CiroNoSegundoTurno#CiroGomes#JairMessiasBolsonaro#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17#for\u00e7abolsonaro#Marina18#Marina#Alckmin#alckmineTemerAcesse este link para entrar no meu grupo do WhatsApp:  https://chat.whatsapp.com/0Yfi425EWrEG73YJEQBew7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#CiroPresidente12,#CiroNoSegundoTurno,#CiroGomes,#JairMessiasBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17,#for\u00e7abolsonaro,#Marina18,#Marina,#Alckmin,#alckmineTemerAcesse", "link": "https://twitter.com/CaioSantos97/status/1037848276551315457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847794856411136, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 338028964, "username": "MonicelRj", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #facada #JuizdeFora T\u00f4 cagando pic.twitter.com/ur1uWxIAjV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada,#JuizdeFora", "link": "https://twitter.com/MonicelRj/status/1037847794856411136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847546033590274, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 27007718, "username": "Jacianaa", "tweet": "Tenho d\u00favidas se cerveja vai ser suficiente pra dar conta do que est\u00e1 por vir...#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Jacianaa/status/1037847546033590274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847004729290753, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 29934531, "username": "Rovane", "tweet": "#facadanobolsonaro #bolsonaro #ciro #cabodaciolono #partidonovo #eleicoes2018 #atentadoasenocracia #fakenews #teatro #real #lulalivre #facada #esfaqueiamais #esfaqueianao Oportunismo barato \ud83d\ude42  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10156399463337110&id=524462109\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facadanobolsonaro,#bolsonaro,#ciro,#cabodaciolono,#partidonovo,#eleicoes2018,#atentadoasenocracia,#fakenews,#teatro,#real,#lulalivre,#facada,#esfaqueiamais,#esfaqueianao", "link": "https://twitter.com/Rovane/status/1037847004729290753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846839683411968, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Alckmin (PSDB), Marina Silva (Rede) e Ciro Gomes (PSOL) cancelaram suas agendas para amanh\u00e3.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037846839683411968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846388556685313, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3231295198, "username": "Arq_MauTavaresS", "tweet": "Pra come\u00e7ar, um post que denuncia que o \"quase assassino\" de Bolsonaro seria petista. Este artigo de checagem de fatos explica por que a informa\u00e7\u00e3o \u00e9 completamente FALSA!  https://www.boatos.org/politica/adelio-bispo-oliveira-filiado-pt.html\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/rxyewriTi2", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Arq_MauTavaresS/status/1037846388556685313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846180280053760, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 29934531, "username": "Rovane", "tweet": "Gore!!! #facadanobolsonaro #bolsonaro #ciro #cabodaciolono #partidonovo #eleicoes2018 #atentadoasenocracia #fakenews #teatro #real #lulalivre #facada #esfaqueiamais #esfaqueianao Oportunismo barato \ud83d\ude42 https://ruidopodridodiy.bandcamp.com/album/manoseando-los-rganos-podridos-de-un-cad-ver-descompuesto\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facadanobolsonaro,#bolsonaro,#ciro,#cabodaciolono,#partidonovo,#eleicoes2018,#atentadoasenocracia,#fakenews,#teatro,#real,#lulalivre,#facada,#esfaqueiamais,#esfaqueianao", "link": "https://twitter.com/Rovane/status/1037846180280053760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846148323659778, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 218603081, "username": "MetroJornal_RJ", "tweet": ".#Bolsonaro #eleicoes2018  https://www.metrojornal.com.br/foco/2018/09/06/bolsonaro-foi-atingido-no-figado-pulmao-e-intestino-relata-filho.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MetroJornal_RJ/status/1037846148323659778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845956513935360, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 218603081, "username": "MetroJornal_RJ", "tweet": ".#Bolsonaro #eleicoes2018  https://www.metrojornal.com.br/foco/2018/09/06/video-bolsonaro-facada-minas-gerais.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MetroJornal_RJ/status/1037845956513935360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845919474110465, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 89499580, "username": "danieliliescu", "tweet": "Hoje passamos a tarde conversando com os trabalhadores do com\u00e9rcio da Rua Tereza, trocando ideias e pensando juntos em propostas para o avan\u00e7o de direitos no nosso pa\u00eds.#Daniel6555#OBrasilSomosN\u00f3s#PCdoB#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Daniel6555,#OBrasilSomosN\u00f3s,#PCdoB,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/danieliliescu/status/1037845919474110465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845910489849857, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 https://www.oantagonista.com/brasil/alto-comando-exercito-convoca-reuniao-de-emergencia/amp/?__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037845910489849857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845377834213382, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "Deve ser duro para os globais anunciar que Jair Bolsonaro sofreu um atentado hoje. Normalmente eles amaciariam o fato com outros termos, se ningu\u00e9m ficasse em cima deles. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1037845377834213382", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845252118380544, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 43452704, "username": "DiarioDoRio", "tweet": ".@cesarmaia sobe 3% e aparece em 1\u00ba em Datafolha para o Senado, @lindberghfarias @FlavioBolsonaro @depChicoAlencar e @miroteixeira empatados em 2\u00ba. #eleicoes2018 https://diariodorio.com/datafolha-traz-cesar-maia-em-1o-e-lindbergh-em-2o-para-o-senado\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/DiarioDoRio/status/1037845252118380544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cesarmaia,lindberghfarias,FlavioBolsonaro,depChicoAlencar,miroteixeira"}
{"id": 1037844298782461952, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Mais um suspeito preso pela Pol\u00edcia.#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/Estadao/status/1037842380957904897\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037844298782461952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844039993884677, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:36", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Apoiadores do Bolsonaro mantiveram o ato pol\u00edtico na rua pr\u00f3xima a Santa Casa de Miseric\u00f3rdia, onde o deputado est\u00e1 internado. Imagens feitas momentos depois do atentado. Daqui a pouco teremos uma coletiva dos cirurgi\u00f5es. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/3FZmk9XODN", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037844039993884677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843724578041859, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 29934531, "username": "Rovane", "tweet": "#facadanobolsonaro #bolsonaro #ciro #cabodaciolono #partidonovo #eleicoes2018 #atentadoasenocracia #fakenews #teatro #real #lulalivre #facada #esfaqueiamais #esfaqueianao Oportunismo barato \ud83d\ude42  https://youtu.be/6kJ-YXbJ_R4\u00a0 https://youtu.be/6kJ-YXbJ_R4\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facadanobolsonaro,#bolsonaro,#ciro,#cabodaciolono,#partidonovo,#eleicoes2018,#atentadoasenocracia,#fakenews,#teatro,#real,#lulalivre,#facada,#esfaqueiamais,#esfaqueianao", "link": "https://twitter.com/Rovane/status/1037843724578041859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842446271635456, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "E na Globo News o apresentador do Em Pauta acaba de se referir ao atacante de Jair Bolsonaro como \"suspeito\". Chame de atacante, agressor... Mas... suspeito?!! #TV Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#TV,#eleicoes2018,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037842446271635456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842425866276864, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 94439708, "username": "mpauloalmeida", "tweet": "A partir do momento que voc\u00ea defende um CONDENADO para ser candidato a presidente e vibra quando um concorrente toma FACADA, seu conceito de moral foi para o esgoto. @jairbolsonaro#elei\u00e7\u00f5es2018#\u00c9MELHORJAIRSEACOSTUMANDO#Somostodosbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#\u00c9MELHORJAIRSEACOSTUMANDO,#Somostodosbolsonaro", "link": "https://twitter.com/mpauloalmeida/status/1037842425866276864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037842116712513536, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:57", "timezone": "CDT", "user_id": 305167590, "username": "Shana_Castro", "tweet": "\u00c9 uma vida! Engra\u00e7ado que tanta  que prego o amor ao  festejando o ocorrido... O ser humano... Que ponto  chegamos! #JairBolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonarovive #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonarovive,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Shana_Castro/status/1037842116712513536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841954665639936, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3762778637, "username": "mnandamf", "tweet": "Parab\u00e9ns aos \u201ccoleguinhas\u201d esquerdistas que est\u00e3o comemorando o atentado a @jairbolsonaro , voc\u00eas est\u00e3o ajudando a eleg\u00ea-lo no primeiro turno. #JairBolsonaro #JairMessiasBolsonaro #ForcaBolsonaro #eleicoes2018 #bolsonaroesfaqueado #bozonaro #facada #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#JairMessiasBolsonaro,#ForcaBolsonaro,#eleicoes2018,#bolsonaroesfaqueado,#bozonaro,#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/mnandamf/status/1037841954665639936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037841623151980544, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "A alta c\u00fapula do Ex\u00e9rcito Brasileiro est\u00e1 reunida em Bras\u00edlia e o atentado contra o Bolsonaro \u00e9 o principal assunto da pauta.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037841623151980544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841512191668225, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "A estimativa da Receita Federal \u00e9 de que o Brasil deixe de arrecadar R$ 283,4 bilh\u00f5es em impostos em 2018. Confira em  http://bit.ly/2CCvd9h\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/xx2UN7vZfS", "replies": 2, "retweets": 33, "likes": 76, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037841512191668225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841398769373184, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "Segundo levantamento do Sebrae com dados do Cadastro Geral de Empregados e Desempregados (Caged), os pequenos neg\u00f3cios respondem por 72% do total de empregos gerados no Brasil em julho de 2018. Confira em  http://bit.ly/2CCvd9h\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/1x438dZVMh", "replies": 1, "retweets": 20, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037841398769373184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841233476034565, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "De acordo com o Portal da Transpar\u00eancia, at\u00e9 setembro de 2018, o Rio de Janeiro gastou R$ 258 em \u201cinforma\u00e7\u00e3o e intelig\u00eancia\u201d. O or\u00e7amento previsto para o ano \u00e9 de R$ 3,5 mil. Confira em  http://bit.ly/2CCvd9h\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/r3Y7ymNxoi", "replies": 1, "retweets": 14, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037841233476034565", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841028844269568, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "N\u00e3o h\u00e1 dados sobre o consumo de antidepressivos no Brasil nos levantamentos realizados pelas organiza\u00e7\u00f5es mundiais da \u00e1rea de sa\u00fade. Confira em  http://bit.ly/2CCvd9h\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/rVA2PpzAwL", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037841028844269568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840884920930304, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "De acordo com o TSE, o fundo eleitoral, distribuiu R$ 1,7 bilh\u00e3o. Desse total, R$ 234 milh\u00f5es foram para o MDB e R$21,4 milh\u00f5es, para o PSOL, ou seja, o MDB ganhou 10,9 vezes mais. Confira em  http://bit.ly/2CCvd9h\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/A8V6MsrjoD", "replies": 6, "retweets": 4, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037840884920930304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840595564285952, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "Desde janeiro de 2017, o Brasil se posicionou de forma p\u00fablica e contr\u00e1ria aos EUA em pelo menos seis ocasi\u00f5es. Todas elas em quest\u00f5es pol\u00eamicas, de grande repercuss\u00e3o internacional. Confira em  http://bit.ly/2CCvd9h\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/9BXsSomtHm", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037840595564285952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840405432360962, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3231295198, "username": "Arq_MauTavaresS", "tweet": "N\u00e3o se estranhe se come\u00e7arem a circular boatos e teorias da conspira\u00e7\u00e3o sobre o crime cometido contra Jair Bolsonaro (PSL). Quando isso acontecer, postarei nos coment\u00e1rios logo abaixo! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Arq_MauTavaresS/status/1037840405432360962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840293255622656, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "Quero ver o canalha que vir\u00e1 aqui desmentindo ou distorcendo isto.  https://twitter.com/valoreconomico/status/1037838038687260672?s=19\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1037840293255622656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840030486745088, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "Entre 1990 e 2016, as emiss\u00f5es brutas de gases de efeito estufa do Brasil tiveram um aumento de 32% e a atividade agropecu\u00e1ria \u00e9 a principal fonte, respondendo por 74% das emiss\u00f5es. Confira em  http://bit.ly/2QaFjk2\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/LNIxEWJ1lP", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037840030486745088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839931455012864, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:16", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "@msfaria Haver\u00e1 segundo turno? #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1037839931455012864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "msfaria"}
{"id": 1037839710071259136, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "Em junho deste ano, @MarinaSilva afirmou que, se eleita, governar\u00e1 o pa\u00eds durante quatro anos e n\u00e3o tentar\u00e1 se reeleger. Confira em  http://bit.ly/2QaFjk2\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/RcCxUZ0zKn", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037839710071259136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037839375428722693, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "O @EduardoJorge puxou para baixo um dado que os especialistas em sa\u00fade j\u00e1 consideram baixo e longe do ideal. Em 2014, o governo gastou R$ 3,89 por dia com a sa\u00fade de cada brasileiro. Confira em  http://bit.ly/2QaFjk2\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/RJDAJWvrL2", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037839375428722693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037839123296526336, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1283440916, "username": "CasaFluminense", "tweet": "#MaisOportunidadesMenosDesigualdades #RioPorInteiro #AgendaRio2030 #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MaisOportunidadesMenosDesigualdades,#RioPorInteiro,#AgendaRio2030,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/CasaFluminense/status/1037839123296526336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839037636194304, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 29934531, "username": "Rovane", "tweet": "Vou promover todos meu projetos daqui a pouco com as hashtags #facadanobolsonaro #cabodaciolo #eleicoes2018 #ma\u00e7onaria me falem mais....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facadanobolsonaro,#cabodaciolo,#eleicoes2018,#ma\u00e7onaria", "link": "https://twitter.com/Rovane/status/1037839037636194304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838834862579714, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "Em entrevista ao Jornal Nacional, Marina Silva prometeu que manter\u00e1 a diferen\u00e7a da idade m\u00ednima para aposentadoria entre os dois sexos e, em momento algum, abordou a possibilidade de haver uma equipara\u00e7\u00e3o entre os sexos no futuro. Confira em  http://bit.ly/2QaFjk2\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/OTeatTBdCG", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037838834862579714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838543886970881, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "A foto analisada \u00e9 uma montagem. A imagem original pode ser encontrada no site do @ptbrasil e foi tirada pelo fot\u00f3grafo oficial do ex-presidente, Ricardo Stuckert, no dia 5 de maio de 2017. Detalhes em  http://bit.ly/2Qbb9NF\u00a0. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/gfT3I4DvyU", "replies": 33, "retweets": 472, "likes": 753, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037838543886970881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil"}
{"id": 1037838504800206849, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 911755964629569536, "username": "RCAlerta", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018Eduardo Paes se isola na lideran\u00e7a, j\u00e1 Rom\u00e1rio e Garotinho caem.  https://glo.bo/2Njd9Fd\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018Eduardo", "link": "https://twitter.com/RCAlerta/status/1037838504800206849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838061453885441, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 41618308, "username": "CarolinaFloare", "tweet": "@cirogomes que nobreza.#Ciro12 #CiroGomes#elei\u00e7\u00f5es2018 #brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroGomes,#elei\u00e7\u00f5es2018,#brasil", "link": "https://twitter.com/CarolinaFloare/status/1037838061453885441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037837618535440384, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #ForcaBolsonaro https://twitter.com/JuventudeMOB/status/1037837029722279937\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037837618535440384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837595596783617, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 543062758, "username": "SandroUeel", "tweet": "O candidato @jairbolsonaro acaba de provar um pouco da sua radicalidade e do extremismo que ele preza. Nada radical ao extremo e saud\u00e1vel ou ben\u00e9fico. Pense nisso na hora do seu voto! #brasil #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#brasil,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/SandroUeel/status/1037837595596783617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037835955292581890, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1031863638007730176, "username": "mario_rotter", "tweet": "@g1politica Fake News! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mario_rotter/status/1037835955292581890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1037834629208788994, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 43452704, "username": "DiarioDoRio", "tweet": ". @eduardopaes_ se isola em 1\u00ba lugar, subindo 6%, enquanto @blogdogarotinho e @RomarioOnze ca\u00edram 2%. O \u00fanico outro candidato a subir foi @MottaTarcisio que est\u00e1 empatado em 3\u00ba. #eleicoes2018 https://diariodorio.com/datafolha-mostra-eduardo-paes-isolado-em-primeiro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/DiarioDoRio/status/1037834629208788994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardopaes_,blogdogarotinho,RomarioOnze,MottaTarcisio"}
{"id": 1037834262202986497, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4851896193, "username": "Marcelo_SRosa", "tweet": "Esquerda e Direita na pol\u00edtica consegue dar mais brigas do que Vasco e Flamengo. #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Marcelo_SRosa/status/1037834262202986497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834045135183873, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4851896193, "username": "Marcelo_SRosa", "tweet": "Pessoal da esquerda ataca a direita, a direita ataca a esquerda e no final o Brasil n\u00e3o sai do lugar #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Marcelo_SRosa/status/1037834045135183873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833710937288712, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4851896193, "username": "Marcelo_SRosa", "tweet": "Vai ser a maior elei\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria #elei\u00e7\u00f5es2018 vai ser foda daqui a 10 anos para o professor de hist\u00f3ria explicar tanta coisa. Ursal, facada, mito, lula ladr\u00e3o, lula livre, Ciro, Marina, Acre ...", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Marcelo_SRosa/status/1037833710937288712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833196354891777, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 60585182, "username": "pat_guarilha", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o poder\u00e1 fazer campanha tradicional, mas continuar\u00e1 candidato.Nesse cen\u00e1rio, HOJE, em quem voc\u00ea votaria para presidente? Compartilhem a enquete! (Entre os 4 com mais inten\u00e7\u00e3o de voto).#Bolsonaro#elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/pat_guarilha/status/1037833196354891777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830147267866624, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 796699984754278400, "username": "Wtf_pc", "tweet": "Essas propagandas da Tramontina s\u00e3o foda #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Wtf_pc/status/1037830147267866624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829499440775170, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 43452704, "username": "DiarioDoRio", "tweet": "Candidatura de @blogdogarotinho foi indeferida pelo TRE do Rio com base na Lei da Ficha Limpa, cabe recurso. Outros 4 candidaturas tamb\u00e9m foram impugnadas. #Eleicoes2018  https://diariodorio.com/garotinho-tem-candidatura-indeferida-pelo-tre/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/DiarioDoRio/status/1037829499440775170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdogarotinho"}
{"id": 1037828813869273089, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 221402775, "username": "vinnybrandt", "tweet": "\ud83d\udccaDatafolha\ud83c\udfd9\ufe0fGoverno RJ\ud83d\udcc606/09\ud83d\udcc83 pontos (para + ou -)\ud83d\udcddRJ-06668/2018Paes 24%Rom\u00e1rio 14%Garotinho 10%Tarc\u00edsio 7%Indio 5%Pedro 3%Marcia 2%Marcelo, Andr\u00e9, Wilson e Dayse 1%Luiz Eug\u00eanio 0%Brancos/nulos 24%N\u00e3o sabem/n\u00e3o responderam 6% #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/6dAnSrKzWI", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/vinnybrandt/status/1037828813869273089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828415787868162, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2369362576, "username": "Ghuttho", "tweet": "Acabou a fase de grupos das elei\u00e7\u00f5es! Agora \u00e9 mata-mata! #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Ghuttho/status/1037828415787868162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827742077730817, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "@jornalnacional Na elei\u00e7\u00f5es 2014 o avi\u00e3o do Eduardo Campos caiu. Agora nas #Elei\u00e7\u00f5es2018 tentaram matar o Bolsonaro. Tem petista mortadela nessa jogada #JornalNacional Bolso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#JornalNacional", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1037827742077730817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037827167550365696, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 952479107966750721, "username": "spontogs", "tweet": " http://S.GS\u00a0: Autor de ataque a Jair Bolsonaro disse que seguia ordem de Deus...  http://spontogs.blogspot.com/2018/09/autor-de-ataque-bolsonaro-disse-que.html?spref=tw\u00a0\u2026 FACADA #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/spontogs/status/1037827167550365696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826838012284928, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 177257906, "username": "farquardi", "tweet": "#GloboNews incentiva agress\u00e3o contra a figura de #BolsonaroPresidente17 .N\u00e3o quer #Bolsonaro17no1\u00baTurno .Mas n\u00e3o tem jeito. J\u00e1 ganhou.  #BOECHAT DA #BANDNEWS MALDOSAMENTE DIZ\"ELE SER\u00c1 BENEFICIADO\".MORRER \u00c9 A OP\u00c7\u00c3O CANALHA COMUNISTA? SOCORRO QUEREM ACABAR COM AS #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/catharinah16/status/1037789441782411266\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GloboNews,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#BOECHAT,#BANDNEWS,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/farquardi/status/1037826838012284928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826814620717056, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 874841167292235777, "username": "LucasFrazao1212", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #ForcaBolsonaro#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/xudjOwr8DS", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#ForcaBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/LucasFrazao1212/status/1037826814620717056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825337063890945, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 45403932, "username": "SammisReachers", "tweet": "#Daciolo #Bozonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Fam\u00edlia #Crist\u00e3os #Cristianismo #EmQuemVotar #Aborto #ArmasDeFogo #Paz pic.twitter.com/5Z1nDSBe92", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Daciolo,#Bozonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Fam\u00edlia,#Crist\u00e3os,#Cristianismo,#EmQuemVotar,#Aborto,#ArmasDeFogo,#Paz", "link": "https://twitter.com/SammisReachers/status/1037825337063890945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823505117720577, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:00", "timezone": "CDT", "user_id": 63217728, "username": "christinoaureo", "tweet": "O nosso Amigo Marcelo Canto, ex-vereador de Mesquita, tamb\u00e9m est\u00e1 na nossa caminhada. Obrigado, Marcelo! Vamos juntos! #Agora\u00c9Federal #1155 #ChristinoAureo #ChristinoFederal #Eleicoes2018  pic.twitter.com/aAgBrjPMFs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Agora\u00c9Federal,#1155,#ChristinoAureo,#ChristinoFederal,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/christinoaureo/status/1037823505117720577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822943760457728, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 73442547, "username": "SamuelMalafaia", "tweet": "Muito obrigado amigo Elber \u00c1vila\u200b pelo o apoio, vamos juntos!.#DeputadoSamuelMalafaia #Vote25777 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #ChamadoParaServir pic.twitter.com/Bkhdmp2XQn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DeputadoSamuelMalafaia,#Vote25777,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#ChamadoParaServir", "link": "https://twitter.com/SamuelMalafaia/status/1037822943760457728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822868661448707, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2837943437, "username": "MohamedBarbosa", "tweet": "Algu\u00e9m afim de brincar de \"Pula Pirata\"? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#bolsobosta #bostonaro #errejota #riodejaneiro #rio #elei\u00e7\u00f5es2018 #brincandeiradecrian\u00e7a # em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro  https://www.instagram.com/p/BnZpDV3As5-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=b7y4mp9ku07a\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsobosta,#bostonaro,#errejota,#riodejaneiro,#rio,#elei\u00e7\u00f5es2018,#brincandeiradecrian\u00e7a", "link": "https://twitter.com/MohamedBarbosa/status/1037822868661448707", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822751086657540, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "O homem que esfaqueou @jairbolsonaro nunca foi filiado ao @ptbrasil. Entre 2007 e 2014, ele foi membro do @psol50. Detalhes em  http://bit.ly/2Qbb9NF\u00a0. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/Yvlj5zUvUA", "replies": 84, "retweets": 1294, "likes": 2563, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037822751086657540", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1037822385200738304, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 937823961865433088, "username": "GatoFelixReal", "tweet": "O cara j\u00e1 \u00e9 o #candidato que lidera as pesquisas. Depois dessa amigo, o cara j\u00e1 t\u00e1 eleito! @jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro #Bolsonaro17 #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d  pic.twitter.com/IGy3mkA0Io", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#candidato,#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro17,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GatoFelixReal/status/1037822385200738304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037822060154814471, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "@BlogOlhoNaMira Dada as circunst\u00e2ncias, elei\u00e7\u00e3o presidencial sem Bolsonaro nem tem que acontecer. Ali\u00e1s, sou monarquista. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1037822060154814471", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogOlhoNaMira"}
{"id": 1037821163001536513, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 24421834, "username": "Toonnn", "tweet": "Petista 2018: Quem vota no Ciro, vota em K\u00e1tia Abreu!Eleitor 2018: Agente s\u00f3 n\u00e3o vota no Vice quando \u00e9 golpe?Petista 2018: cri cri cri#Petista#elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Petista,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Toonnn/status/1037821163001536513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820850827878400, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "A imagem analisada foi feita na manh\u00e3 desta quinta-feira (6), quando @jairbolsonaro fazia campanha em um hospital filantr\u00f3pico da Associa\u00e7\u00e3o Feminina de Preven\u00e7\u00e3o e Combate ao C\u00e2ncer de Juiz de Fora (Ascomcer). Detalhes em  http://bit.ly/2Qbb9NF\u00a0. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/0HJL0Ykj8d", "replies": 69, "retweets": 1091, "likes": 2635, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037820850827878400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037820071027126273, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 720824350924877824, "username": "JosinaldoPere15", "tweet": "Aos amigos que est\u00e3o lamentando a facada, lembre-se que o plano de governo dele \u00e9 liberar as armas! Poderia ter sido hoje morto por tiros de pistola ou rev\u00f3lver! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/JosinaldoPere15/status/1037820071027126273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818935654207490, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 152292131, "username": "_RafaCavalcante", "tweet": "C\u00eas t\u00e3o percebendo a gravidade de se incitar a viol\u00eancia e refor\u00e7ar os extremos na pol\u00edtica e na vida?! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada", "link": "https://twitter.com/_RafaCavalcante/status/1037818935654207490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818332823670787, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 951629006822100992, "username": "Jpaulo_anao", "tweet": "Ja ja estarei convencido que bolsonaro se esfaqueou! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro #BolsonaroPresidente17 #edicao18 #GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#edicao18,#GloboNews", "link": "https://twitter.com/Jpaulo_anao/status/1037818332823670787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818245657624578, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 49986612, "username": "delegadoitagiba", "tweet": "Com o povo. Pelo povo. Vamos lutar pela nossa #seguran\u00e7a e contra essa #corrup\u00e7\u00e3o que afunda o nosso Brasil. Hoje, foi dia de caminhar pelas ruas do Centro do #Rio. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Vote2300 #DeputadoFederal #DelegadoItagiba2300 #ItagibaNeles #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/dlvgJiaDz9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#seguran\u00e7a,#corrup\u00e7\u00e3o,#Rio,#Vote2300,#DeputadoFederal,#DelegadoItagiba2300,#ItagibaNeles,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/delegadoitagiba/status/1037818245657624578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817696061145089, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "Entre as hashtags mais utilizadas nas postagens, destacam-se #bolsonaropresidente17 (0,6%), #bolsonaro (0,5%), #urgente (0,5%), #elei\u00e7\u00f5es2018 (0,4%) e #for\u00e7abolsonaro (0,3%) \ud83d\udc49  http://bit.ly/2CnPOhj\u00a0 #observa2018 #Bolsonaro #eleicoes2018 via @fgvdapp", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente17,#bolsonaro,#urgente,#elei\u00e7\u00f5es2018,#for\u00e7abolsonaro,#observa2018,#Bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1037817696061145089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fgvdapp"}
{"id": 1037817444050583554, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #ForcaBolsonaro https://twitter.com/04Rich1/status/1037816566967136259\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037817444050583554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817040613122048, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 256267168, "username": "silviadcorso", "tweet": "\u00c9 preciso amar as pessoas como se n\u00e3o houvessem elei\u00e7\u00f5es.Mas fan\u00e1tico \u00e9 dif\u00edcil de guentar, n\u00e9 n\u00e3o?! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/silviadcorso/status/1037817040613122048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816925013901313, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018 #ForcaBolsonaro https://twitter.com/cstamato/status/1037815703867412480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037816925013901313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816762316873729, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "@elenalandau #eleicoes2018 #livres Uma agress\u00e3o absurda e irrespons\u00e1vel que p\u00f5e em risco a estabilidade da campanha que, embora as vezes picantes, vem transcorrendo com serenidade e respeito m\u00fatuo. Foi lament\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#livres", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037816762316873729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau"}
{"id": 1037816568875507714, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "Ataque a @jairbolsonaro provoca mais de 808 mil men\u00e7\u00f5es entre as 16h e as 18h. Volume de men\u00e7\u00f5es aumentou cerca de 2.300% em compara\u00e7\u00e3o com total de tu\u00edtes sobre o candidato nas duas horas anteriores \ud83d\udc49  http://bit.ly/2CnPOhj\u00a0 #observa2018 #Bolsonaro #eleicoes2018 via @fgvdapp", "replies": 2, "retweets": 30, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "#observa2018,#Bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1037816568875507714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,fgvdapp"}
{"id": 1037816566967136259, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1026930832433405954, "username": "04Rich1", "tweet": "@jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro Acreditamos que voc\u00ea pode salvar esse fim de mundo que \u00e9 o Brasil#eleicoes2018  pic.twitter.com/wlns5J4QWn", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/04Rich1/status/1037816566967136259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037816091240738817, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 158457243, "username": "MonicaLaplace", "tweet": "Inadmiss\u00edvel a agress\u00e3o. Mas \u00e9 fato que o candidato prova do veneno retr\u00f3grado e destrutivo da intoler\u00e2ncia. #NOVO30 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Jo\u00e3oAmo\u00eado30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Jo\u00e3oAmo\u00eado30", "link": "https://twitter.com/MonicaLaplace/status/1037816091240738817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815551635214338, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018  https://twitter.com/eleeojhony/status/1037814047020933120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037815551635214338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815142589886464, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018  https://twitter.com/SamdeMattosJr/status/1037814101752180736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037815142589886464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814984565301248, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018  https://twitter.com/Srdexmf/status/1037814145805156352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037814984565301248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814827777970181, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 78379560, "username": "Gabrielmeds", "tweet": "Esse atentado ao Presidenci\u00e1vel #JairBolsonaro foi o divisor de \u00e1guas nas #eleicoes2018 #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#eleicoes2018,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Gabrielmeds/status/1037814827777970181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814752590942210, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:13", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018  https://twitter.com/galileucarinhos/status/1037814163534503936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037814752590942210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814664124674048, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 233416823, "username": "Fespinheirorj", "tweet": "Apesar de n\u00e3o votar em voc\u00ea desejo uma pronta recupera\u00e7\u00e3o!!! @jairbolsonaro que voc\u00ea possa voltar o mais r\u00e1pido poss\u00edvel!!! Isto n\u00e3o pode passar impune!!! #democracia #Elei\u00e7\u00f5es2018 #VamosDarUmBasta", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#democracia,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#VamosDarUmBasta", "link": "https://twitter.com/Fespinheirorj/status/1037814664124674048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037814634953228294, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:45", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018  https://twitter.com/c_mag07/status/1037814207348199425\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037814634953228294", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814555559292930, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 49868471, "username": "rogeriopr", "tweet": "Pol\u00edcia???? RT @folha: Pol\u00edcia Federal afirma que Bolsonaro deve deixar hospital nesta quinta:  http://bit.ly/2M7tA2G\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/esO2b7llCJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/rogeriopr/status/1037814555559292930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037813664022188035, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037813664022188035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813662747119616, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1179911574, "username": "BetinhoCasas", "tweet": "O que diferencia a tal facada no Bolsonaro dos tiros disparados nos \u00f4nibus da caravana do Lula?A intoler\u00e2ncia, o facsimo e o radicalismo.\u00d3dio semeados por ambos. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/BetinhoCasas/status/1037813662747119616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812673008861184, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 720824350924877824, "username": "JosinaldoPere15", "tweet": "O doente que tentou esfaquear Bolsonaro s\u00e3o os mesmos que tentam desqualificar o Lula! Um Pa\u00eds doente, e sem respeito! A democracia s\u00f3 vale pra quem interessa! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/JosinaldoPere15/status/1037812673008861184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812497473056768, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2327292306, "username": "Heeydella", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 fora de perigo.  cirurgias foram bem sucedidas, seguindo o rl.#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/Heeydella/status/1037812497473056768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812134267314178, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro est\u00e1 fora de perigo. As cirurgias foram bem sucedidas.#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037812134267314178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811663293108225, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "Jos\u00e9 Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 de fato filiado ao PDT de Minas Gerais, mas n\u00e3o \u00e9 o homem preso pela agress\u00e3o a @jairbolsonaro. Trata-se apenas de um homem com nome muito parecido. Detalhes em  http://bit.ly/2Qbb9NF\u00a0. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/dbj9LysHNM", "replies": 29, "retweets": 621, "likes": 1114, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037811663293108225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037811573925076993, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 221163543, "username": "AndiePalmieri", "tweet": "N\u00e3o vou compartilhar nenhuma foto do momento de dor do ser humano. #Elei\u00e7\u00f5es2018#FOR\u00c7ABOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#FOR\u00c7ABOLSONARO", "link": "https://twitter.com/AndiePalmieri/status/1037811573925076993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810592084623360, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "O @jairbolsonaro, candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL, foi atingido por uma facada durante um ato de campanha em MG. Estamos checando em tempo real informa\u00e7\u00f5es que circulam em redes sociais e sites sobre o ataque. Detalhes em  http://bit.ly/2Qbb9NF\u00a0. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/oDfL8Rr6oM", "replies": 43, "retweets": 270, "likes": 634, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037810592084623360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037808882733727744, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 921435184892993536, "username": "Antonia2Farias", "tweet": "#Elei\u00e7oes2018 Torcendo pra terminar tudo isso.J\u00e1 est\u00e1 tenebroso!____Os golpistas e seus apoiadores tornaram este pa\u00eds horr\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/Antonia2Farias/status/1037808882733727744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808740614004738, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 63217728, "username": "christinoaureo", "tweet": "Nosso jingle est\u00e1 se espalhando por todos os munic\u00edpios do estado! Nosso mandato \u00e9 de todos n\u00f3s! #Agora\u00c9Federal #1155 #ChristinoAureo #ChristinoFederal #Eleicoes2018  pic.twitter.com/QAGyYmezO8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Agora\u00c9Federal,#1155,#ChristinoAureo,#ChristinoFederal,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/christinoaureo/status/1037808740614004738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808446924615690, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 93219678, "username": "brunoalacid", "tweet": "Essa velha pol\u00edtica n\u00e3o tem mais jeito!!Precisamos Renovar... Vamos com @joaoamoedonovo..#VemComJoao30 #VemComJo\u00e3o30 #VamosRenovarTudo #AmoedoNo2\u00baTurno #AmoedoNoTvGazeta #AmoedoNosDebates #ChegadeImpunidade #Elei\u00e7oes2018 https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30,#VemComJo\u00e3o30,#VamosRenovarTudo,#AmoedoNo2\u00baTurno,#AmoedoNoTvGazeta,#AmoedoNosDebates,#ChegadeImpunidade,#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/brunoalacid/status/1037808446924615690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037807727609819137, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2845143706, "username": "s_cruuz", "tweet": "N\u00e3o vai ter golpe! Podem at\u00e9 tentar mas n\u00e3o v\u00e3o conseguir mudar o fato de que Jair Bolsonaro ser\u00e1 nosso presidente em 2018. #JairMessiasBolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018 #AtentadoBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#AtentadoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/s_cruuz/status/1037807727609819137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807696664322054, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 180678583, "username": "ferbrak", "tweet": "Ha 4 anos, o oponente foi eliminado com uma queda de aviao.S\u00f3 lembrando. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ferbrak/status/1037807696664322054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806745014464512, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "A Pol\u00edcia Federal pede a quebra do sigilo telef\u00f4nico do Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira. \u00c9 um procedimento padr\u00e3o, v\u00e3o investigar se veio algo de cima.#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037806745014464512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806503716118528, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 24613625, "username": "lauraemachado", "tweet": "Que a hustoria n\u00e3o  se repita,que n\u00e3o  tenhamos outro Tancredo. #GloboNews #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboNews,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/lauraemachado/status/1037806503716118528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806468895043585, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 814493500888809472, "username": "brunorambo22", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 em andamento, acabou de come\u00e7ar a fase do Mata Mata .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/brunorambo22/status/1037806468895043585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806291400511488, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:36", "timezone": "CDT", "user_id": 93219678, "username": "brunoalacid", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018 #JuntosPorUmRioNOVO #PauloGanime3030 #Freitas30007 #Trindade30 pic.twitter.com/eNj1931hQc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#JuntosPorUmRioNOVO,#PauloGanime3030,#Freitas30007,#Trindade30", "link": "https://twitter.com/brunoalacid/status/1037806291400511488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806058822135808, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 46397893, "username": "L_Dornelles", "tweet": "@jairbolsonaro O @JairBolsonaro teve f\u00edgado e intestino perfurados. Sofreu trauma hep\u00e1tico e hemorragia interna. Bolsonaro desmaiou antes da cirurgia.  #elei\u00e7\u00f5es2018 \u00c9 inadmiss\u00edvel a viol\u00eancia. Fere a democracia. Agride a na\u00e7\u00e3o. N\u00e3o somos selvagens. A bandidagem n\u00e3o pode vencer a civilidade.", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/L_Dornelles/status/1037806058822135808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037805747768315904, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 163677575, "username": "Robe_Medeiro", "tweet": "Um dia ele prega: \"Metralhar os petralhas!\" Dois dias depois, sempre de colete, acontece isso? Querem tumultuar as #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Robe_Medeiro/status/1037805747768315904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804709296390146, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 145408417, "username": "me_willyans", "tweet": "O \u00f3dio cresce quando respondemos com \u00f3dioO impulso cego destr\u00f3i cidades...#OremosPeloBrasil#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OremosPeloBrasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/me_willyans/status/1037804709296390146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804405259755521, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/pontejornalismo/status/1037800724728631296\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037804405259755521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804365854203905, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 52750473, "username": "ROA23", "tweet": "Parece que acabaram as d\u00favidas sobre o que est\u00e1 em jogo no pa\u00eds! O voto \u00fatil \u00e9 acabar com isso no primeiro turno! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro17 pic.twitter.com/5A9KyPAWRq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/ROA23/status/1037804365854203905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803993311981569, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 83634722, "username": "bandnewsfmrio", "tweet": "Garotinho tem candidatura indeferida pelo TRE. O pol\u00edtico est\u00e1 ineleg\u00edvel em virtude de condena\u00e7\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a por ato doloso de improbidade administrativa. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BandNewsFM https://goo.gl/zBRhNg\u00a0", "replies": 9, "retweets": 35, "likes": 199, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BandNewsFM", "link": "https://twitter.com/bandnewsfmrio/status/1037803993311981569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803694425874432, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 24461532, "username": "leonardogomez", "tweet": "A fase do mata-mata come\u00e7ou hoje nas #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/leonardogomez/status/1037803694425874432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802875232182272, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 159608533, "username": "srabrantes", "tweet": "\"#Intoler\u00e2ncia\" \u00e9 o que o Sr. Caldeira (@fredcaldeira) demonstra pelo candidato @jairbolsonaro, que foi v\u00edtima da viol\u00eancia gratuita que sempre combateu. Que caos! #eleicoes2018  pic.twitter.com/Z6FACXOUED", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Intoler\u00e2ncia,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/srabrantes/status/1037802875232182272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fredcaldeira,jairbolsonaro"}
{"id": 1037801768003031040, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 104160823, "username": "pharelsilva", "tweet": "Aviso aos demais, isso oque aconteceu n\u00e3o foi atoa!!!\"Quem planta preconceito, racismo e indiferen\u00e7a, n\u00e3o pode reclamar da viol\u00eancia...\"#Eleicoes2018 #votecerto #nada\u00e9poracaso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#votecerto,#nada\u00e9poracaso", "link": "https://twitter.com/pharelsilva/status/1037801768003031040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801057315958786, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro chegou ao Hospital com press\u00e3o baixa e o f\u00edgado foi realmente ferido. Nota oficial da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de MG.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037801057315958786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801022595457025, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "@LeilaneNeubarth @veramagalhaes 2018 n\u00e3o deixar\u00e1 saudade. J\u00e1 tivemos o assassinato de Marielle Franco. Agora, isso. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1037801022595457025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth,veramagalhaes"}
{"id": 1037800758337519619, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Segundo a Veja, o agressor foi filiado ao PSOL durante 7 anos.De novo, isso foi um ato isolado, n\u00e3o h\u00e1 nenhuma prova de que partido A ou B esteja envolvido.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037800758337519619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800106626609153, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 78629495, "username": "Ojeffmoraes", "tweet": "\ud83d\udd2a\ud83d\udd25\ud83d\ude2e As fases do mata mata das elei\u00e7\u00f5es come\u00e7aram #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Ojeffmoraes/status/1037800106626609153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799194910699520, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 32596236, "username": "rogerpousada", "tweet": "Pelo visto j\u00e1 acabou a fase de grupos e  chegamos no mata-mata.#bolsonaroesfaqueado #eleicoes2018  https://twitter.com/tania_21/status/1037793922674843648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/rogerpousada/status/1037799194910699520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799113482559493, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 41066195, "username": "Denie_Wiser", "tweet": "@jairbolsonaro arma pr\u00f3prio esfaquiamento para ter visibilidade politica? \ud83d\ude09 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Denie_Wiser/status/1037799113482559493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037799082440437761, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:57", "timezone": "CDT", "user_id": 49090653, "username": "robsontolive", "tweet": "URGENTE! Garotinho est\u00e1 ineleg\u00edvel! O TRE indeferiu a candidatura do ex-governador com base na lei da Ficha Limpa. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/robsontolive/status/1037799082440437761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798810939019265, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 848150077214527490, "username": "marcosrosa021", "tweet": "Parece que as elei\u00e7\u00f5es sa\u00edram da fase de grupo e entrou na fase do MATA-MATA!#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/marcosrosa021/status/1037798810939019265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798533053800448, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "@Cardoso J\u00e1 deve ter virado manchete internacional. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1037798533053800448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso"}
{"id": 1037797869615570950, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 51526348, "username": "pauloborgesbr", "tweet": "\u00c9.... Pelo que estou vendo... j\u00e1 come\u00e7ou o mata-mata das elei\u00e7\u00f5es 2018.#Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/pauloborgesbr/status/1037797869615570950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797791156920320, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "A informa\u00e7\u00e3o do O Globo n\u00e3o procede, Jair Bolsonaro n\u00e3o usava colete.#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/geanneson10/status/1037793412450328576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037797791156920320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797685452054528, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Evang\u00e9licos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 29%Marina Silva (Rede) - 15%Ciro Gomes (PDT) - 9%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 3%Meirelles (MDB) - 3%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 17%N\u00e3o sabe - 8%#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037797685452054528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797637112700929, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "\"Desejo pronta recupera\u00e7\u00e3o ao Jair Bolsonaro. Lamento todo e qualquer tipo de viol\u00eancia. O Brasil precisa encontrar a paz.\" - Henrique Meirelles, candidato do MDB.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037797637112700929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797272690540544, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Outras religi\u00f5es - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 19%Marina Silva (Rede) - 14%Fernando Haddad (PT) - 11%Ciro Gomes (PDT) - 9%Alckmin (PSDB) - 7%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 5%Outros somados - 9%Brancos e nulos - 21%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037797272690540544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796852282925056, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 856164770566811652, "username": "PerdomoCaio", "tweet": "Tiros no caminh\u00e3o do @LulaOficial , amea\u00e7as ao @GuilhermeBoulos e facada ao @jairbolsonaroN\u00e3o importa se \u00e9 de direita ou de esquerda toda intoler\u00e2ncia deve ser veementemente recha\u00e7ada!Isso \u00e9 um absurdo! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #elei\u00e7\u00f5esbr", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#elei\u00e7\u00f5esbr", "link": "https://twitter.com/PerdomoCaio/status/1037796852282925056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037796517296439296, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 44428541, "username": "gabinobre", "tweet": "\u00c9 a favor da libera\u00e7\u00e3o das armas, mas n\u00e3o aguenta um arranh\u00e3ozinho a faca. #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/gabinobre/status/1037796517296439296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796270537142273, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4851896193, "username": "Marcelo_SRosa", "tweet": "Mais uma prova que incitar a viol\u00eancia n\u00e3o resolve nada #bolsonaroesfaqueado #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Marcelo_SRosa/status/1037796270537142273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795258162143233, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1019781395558883328, "username": "SuyanneThayna", "tweet": "Ap\u00f3s 30 min ja esta de alta e passa bem. Oi? Se eu me corto no dedo fico 5dias de cama. Vejam o filme 'Armas na mesa'. Para se eleger vale tudo caros amigos. S\u00e3o tempos dif\u00edceis. #juizdefora #eleicoes2018 #filmerepetido https://twitter.com/jornalextra/status/1037785570666340353\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#eleicoes2018,#filmerepetido", "link": "https://twitter.com/SuyanneThayna/status/1037795258162143233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795222883905537, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1014862374422089729, "username": "MarceloArthurBR", "tweet": "Ser\u00e1 que o Michel vai fazer v\u00eddeo pro Bolsonaro? #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MarceloArthurBR/status/1037795222883905537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795119217496065, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 761060005567090688, "username": "JoseLucas_mdna", "tweet": "Ningu\u00e9m usaria faca para ferir algu\u00e9m se tivesse acesso a arma de fogo! #eleicoes2018 #eleicao2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#eleicao2018", "link": "https://twitter.com/JoseLucas_mdna/status/1037795119217496065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795113223761926, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 145470506, "username": "_perolasnegras", "tweet": " http://ow.ly/obWv30lIeKs\u00a0#mulhernegra #elei\u00e7\u00f5es2018 #ChangeCantWait #mapoli #ma7 #electwomen #electionday #ayannapresley http://ow.ly/obWv30lIeKs\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mulhernegra,#elei\u00e7\u00f5es2018,#ChangeCantWait,#mapoli,#ma7,#electwomen,#electionday,#ayannapresley", "link": "https://twitter.com/_perolasnegras/status/1037795113223761926", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795003379146753, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 85333832, "username": "joaov_abreu", "tweet": "Sou totalmente contra ao candidato que prefiro n\u00e3o citar, mas tamb\u00e9m acho que essa #facada \u00e9 totalmente absurda, e extremista, assim como ele #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/joaov_abreu/status/1037795003379146753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794959729012737, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:34", "timezone": "CDT", "user_id": 100566168, "username": "PaolitadeMello", "tweet": "Voc\u00ea n\u00e3o ser a favor do que a pessoa defende, ok, agora rir sa desgra\u00e7a alheia \u00e9 bem s\u00e9rio. #bolsonaro #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/PaolitadeMello/status/1037794959729012737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794477849673728, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Bolsonaro sendo atendido. Neste momento est\u00e1 passando por uma cirurgia.#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/GoOfNEWpfI", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037794477849673728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794298262179840, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4851896193, "username": "Marcelo_SRosa", "tweet": "Bolsonaro quase morreu de faquinha e quer armar a popula\u00e7\u00e3o toda pra brincar de CS da vida real. #elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/Marcelo_SRosa/status/1037794298262179840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793592163688448, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 52748217, "username": "AlineSFCarneiro", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, o esfaqueador do Bolsonaro. #GloboNews #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/ymaBefk1S6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboNews,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/AlineSFCarneiro/status/1037793592163688448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793552359677952, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 963928441241423873, "username": "Its_Deeby", "tweet": "A que ponto o Brasileiro chegou, esfaquear um candidato a presidente.D\u00e1 pra ser Brasileiro com muito orgulho e com muito amor?S\u00f3 sinto vergonha!#Bolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018 #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/Its_Deeby/status/1037793552359677952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793525356797952, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:52", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "D\u00f3lar na casa dos R$ 4,12.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037793525356797952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793235517751297, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Esse \u00e9 Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, 40 anos, autor do atentado em Juiz de Fora. Est\u00e1 sob a posse da Pol\u00edcia Federal.#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/3DgjqlF1Df", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037793235517751297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792846898708480, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "\"A viol\u00eancia contra o candidato Bolsonaro \u00e9 inaceit\u00e1vel. Esse atento tentou fazer duas v\u00edtimas: a integridade f\u00edsica do candidato e a democracia.\"#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037792846898708480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792817991565313, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 17430212, "username": "LuisaLevy", "tweet": "O \u00f3dio divide as pessoas em pequenos grupos, at\u00e9 que estes se destruam entre eles.Vendo o resultado.#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/LuisaLevy/status/1037792817991565313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792715457671169, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3231295198, "username": "Arq_MauTavaresS", "tweet": "Ser\u00e1 mesmo que manifestantes  pr\u00f3-Lula tiraram a roupa em protesto na Times Square, em Nova York? Este artigo de checagem de fatos mostra que N\u00c3O \u00c9 BEM ASSIM! Entenda:  https://www.boatos.org/politica/eleitores-lula-protesto-times.html\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Arq_MauTavaresS/status/1037792715457671169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792580795285505, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2944747353, "username": "caiommuniz", "tweet": "E se, nessa situa\u00e7\u00e3o, fosse legal o porte de arma de fogo? \u00c9 isso que Bolsonaro quer? #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/caiommuniz/status/1037792580795285505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792423475388417, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 55004501, "username": "Silvanavillarea", "tweet": "Um candidato morre ao cair o aviao o outro \u00e9 esfaqueado,... ja percebemosnque nao pode ficar na frente do PT nas pesquisas que da merda. \ud83d\ude12 #eleicoes2018 #redeglobo #Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#redeglobo,#Brasil", "link": "https://twitter.com/Silvanavillarea/status/1037792423475388417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792276611833857, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro est\u00e1 sendo operado pela Santa Casa de Miseric\u00f3rdia, a facada atingiu o f\u00edgado do candidato.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037792276611833857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792162048618496, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 152292131, "username": "_RafaCavalcante", "tweet": "Por que o #MichelTemer fica se defendendo em v\u00eddeos como se algu\u00e9m tivesse dado direito de r\u00e9plica pra ele?Volta pro t\u00famulo, car\u00edssimo. Ningu\u00e9m te ouve. #Elei\u00e7oes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MichelTemer,#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/_RafaCavalcante/status/1037792162048618496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791836759379968, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "OAB: \"A democracia n\u00e3o comporta esse tipo de situa\u00e7\u00e3o.\"#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037791836759379968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791210142949376, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 911755964629569536, "username": "RCAlerta", "tweet": "#URGENTE#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://glo.bo/2oNSbjQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#URGENTE,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RCAlerta/status/1037791210142949376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791129645789184, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "URGENTE pronunciamentos dos candidatos:\u00c1lvaro Dias: \"eu rep\u00fadio todo e qualquer tipo de viol\u00eancia.\"Amo\u00eado: \"\u00c9 lament\u00e1vel e inaceit\u00e1vel o que aconteceu com o candidato Bolsonaro. O Brasil lutou muito para voltar a democracia.\"#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037791129645789184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790854465904640, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 15404225, "username": "clebs", "tweet": "Voc\u00ea propaga viol\u00eancia, recebe viol\u00eancia de volta. #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/clebs/status/1037790854465904640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790850938482690, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018  https://twitter.com/FernandoHoliday/status/1037790309701308421\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037790850938482690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790814120894465, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "#eleicoes2018 Bolsonaro  https://twitter.com/Rivotripa/status/1037783693585199104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1037790814120894465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790754373021697, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 267569914, "username": "IgorRilex", "tweet": "Gente n\u00e3o \u00e0 necessidade de fazer isso com o candidato @jairbolsonaro que Triste, se n\u00e3o gosta do candidato s\u00f3 n\u00e3o votar porcaria! Esse \u00e9 o #Brasil que vivemos de viol\u00eancia 24h por dia. Agora \u00e9 lament\u00e1vel o que aconteceu com #Bolsonaro.Que Deus ajude o candidato.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Brasil,#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorRilex/status/1037790754373021697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790421676646401, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 271363892, "username": "Joyce_Azev", "tweet": "Chocada com a agress\u00e3o ao candidato Jair Bolsonaro! Nada justifica tamanha barb\u00e1rie! #ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/Joyce_Azev/status/1037790421676646401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790270753042432, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018  https://twitter.com/gersonalvessp/status/1037789526230478848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037790270753042432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790192843808768, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "Em 2014 O Avi\u00e3o do Eduardo Campos caiu, agora esfaquearam o Presidnci\u00e1vel Bolsonaro. Isso est\u00e1 parecendo obra de Petista Mortadela #eleicoes2018 #JornalNacional #BomdiaBrasil 7 de Setembro Dia da Independ\u00eancia D. Pedro I #MuseuNacional #Brasil #MAisVoce", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#JornalNacional,#BomdiaBrasil,#MuseuNacional,#Brasil,#MAisVoce", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1037790192843808768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790105895878656, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018  https://twitter.com/AleYoussef/status/1037789632258301955\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037790105895878656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789970302480385, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "O Globo diz que Bolsonaro estava usando colete a prova de balas, mas o seu filho Fl\u00e1vio Bolsonaro diz que essa informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o procede.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037789970302480385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789728278499329, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3655, "username": "bmendes", "tweet": "Mais amor \u2764 #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/zueWJ7zOCn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/bmendes/status/1037789728278499329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789621285994497, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1014862374422089729, "username": "MarceloArthurBR", "tweet": "Ap\u00f3s ser atendido de forma urgente podemos ver a import\u00e2ncia de ter qualidade nos hospitais p\u00fablicos!Espero que se atente da import\u00e2ncia do investimento na sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MarceloArthurBR/status/1037789621285994497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789598632558593, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas. Meu voto cada vez mais \u00e9 DELE!!! #eleicoes2018  https://glo.bo/2M5dA0V\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037789598632558593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789541522989072, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "URGENTE: Michel Temer informa que Bolsonaro est\u00e1 bem, segundo o presidente, o candidato do PSL tem a sua disposi\u00e7\u00e3o a intelig\u00eancia do governo.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037789541522989072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788637985992705, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 109420589, "username": "leestanich", "tweet": "Ele tem sorte que era apenas uma faca, se fosse a arma que ele mesmo quer liberar para geral, agora ele nesse exato momento ele estaria morto e muita gente aliviada.#elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/KNz7S7dmSC", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/leestanich/status/1037788637985992705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788534537678848, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52748217, "username": "AlineSFCarneiro", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira esfaqueou o Bolsonaro, hoje, durante campanha em Juiz de Fora. Ele j\u00e1 foi pego pela PF. Como pode ter ocorrido hemorragia interna no candidato, n\u00e3o se sabe a gravidade da situa\u00e7\u00e3o. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/ryut5gGSON", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/AlineSFCarneiro/status/1037788534537678848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788419508920320, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 24613625, "username": "lauraemachado", "tweet": "A facada foi tbm na pr\u00f3pria democraciaSe n\u00e3o  gosta e n\u00e3o compactua das plataformas  e do candidato,resolva  na urna.#eleicoes2018 #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/lauraemachado/status/1037788419508920320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787351915876352, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 52748217, "username": "AlineSFCarneiro", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Presid\u00eancia #GloboNews pic.twitter.com/kcbJaDC6vt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Presid\u00eancia,#GloboNews", "link": "https://twitter.com/AlineSFCarneiro/status/1037787351915876352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787333859450881, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52748217, "username": "AlineSFCarneiro", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO EM ATO DE CAMPANHA. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Presid\u00eancia #GloboNews pic.twitter.com/3989G4SHQz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Presid\u00eancia,#GloboNews", "link": "https://twitter.com/AlineSFCarneiro/status/1037787333859450881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786991964893184, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 858166357443178496, "username": "PltSensoCritico", "tweet": "Chamam o pessoal do Bolsonaro de nazista e facista, mas os pr\u00f3prios que chamam acabam de fazer um atentado ao candidato, comemorando assim o ato. Quem \u00e9 nazista na situa\u00e7\u00e3o? Essa \u00e9 a esquerda paz e amor meu amigo.A ideologia que s\u00f3 tr\u00e1s morte. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/PltSensoCritico/status/1037786991964893184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786570248658944, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 87730699, "username": "juniorDaniells", "tweet": "Meu Deus! Lament\u00e1vel isso! Isso n\u00e3o \u00e9 democracia \ud83d\ude11#Bolsonaro #eleicoes2018  https://twitter.com/elpais_brasil/status/1037784336886628354\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/juniorDaniells/status/1037786570248658944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786476598185985, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 939796165872275456, "username": "SilKairos", "tweet": "@jairbolsonaro esfaqueado em Minas nesse momento ! #Bolsonaro #Bolsonaro17 #eleicoes2018  pic.twitter.com/bvM6wUOKlk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Bolsonaro17,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/SilKairos/status/1037786476598185985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786341378015232, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1014862374422089729, "username": "MarceloArthurBR", "tweet": "E ae Bolsonaro vai continuar apoiando a legaliza\u00e7\u00e3o do porte de armas? #eleicoes2018  pic.twitter.com/ayjTsbhOZ5", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MarceloArthurBR/status/1037786341378015232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786242119811074, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:55", "timezone": "CDT", "user_id": 46397893, "username": "L_Dornelles", "tweet": "\u00c9 muito grave para a democracia o atentado \u00e0 vida do candidato \u00e0 Presid\u00eancia @jairbolsonaro \u00c9 assustador. Merece rep\u00fadio, apura\u00e7\u00e3o e puni\u00e7\u00e3o exemplar. Um pa\u00eds n\u00e3o pode sucumbir \u00e0 selvageria.  #eleicoes2018 Bolsonaro leva facada.", "replies": 2, "retweets": 16, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/L_Dornelles/status/1037786242119811074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786038364786688, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1014862374422089729, "username": "MarceloArthurBR", "tweet": "Se armas forem liberadas cenas como essa ser\u00e3o normais na nossa sociedade! #eleicoes2018  pic.twitter.com/RFC50RXUTx", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MarceloArthurBR/status/1037786038364786688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785137168232455, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2944747353, "username": "caiommuniz", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada em Juiz de Fora agora pouco!!! #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/HonWdX9uZx", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/caiommuniz/status/1037785137168232455", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785085427245058, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 145400532, "username": "MaricaInfo", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL), candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica sofre atentado durante ato de campanha #Bolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/Vwe20IKmuR", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/MaricaInfo/status/1037785085427245058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784682870517760, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 858166357443178496, "username": "PltSensoCritico", "tweet": "Acabaram de eleger @jairbolsonaro como presidente da rep\u00fablica com esse atentado. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Brasil #BolsonaroPresidente17 #Atentado #DireitaSegueDireita #Direita #Capitalismo https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037778643425157123\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Brasil,#BolsonaroPresidente17,#Atentado,#DireitaSegueDireita,#Direita,#Capitalismo", "link": "https://twitter.com/PltSensoCritico/status/1037784682870517760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037784432500006912, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 952479107966750721, "username": "spontogs", "tweet": " http://S.GS\u00a0: Bolsonaro leva FACADA em ato de campanha em Minas Gerais #Eleicoes2018  http://spontogs.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/spontogs/status/1037784432500006912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784193772777473, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Isso \u00e9 terrorismo! O setor da Pol\u00edcia Federal que cuida da seguran\u00e7a dos candidatos devem intervir e investigar sobre o ocorrido em Juiz de Fora. \u00c9 algo inaceit\u00e1vel.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037784193772777473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784158284726272, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1014862374422089729, "username": "MarceloArthurBR", "tweet": "@FlavioBolsonaro Espero que a partir desse atentado o candidato reavalie sua postura e pare de incentivar que o porte de armas! #eleicoes2018  pic.twitter.com/h8SSmTdJLZ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MarceloArthurBR/status/1037784158284726272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037783918806802432, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1014862374422089729, "username": "MarceloArthurBR", "tweet": "Ser\u00e1 que ap\u00f3s levar uma facada Bolsonaro vai continuar incentivando o porte de armas? #eleicoes2018  pic.twitter.com/Y2jtPIdUrV", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MarceloArthurBR/status/1037783918806802432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783815492718592, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 225476979, "username": "Deividwap", "tweet": "@Miltonneves, n\u00e3o concordo com esse tipo de coisa. N\u00e3o voto nele, mas semana passada, no Acre, ele fez aquele gesto dizendo que ia metralhar os petralhas. Quem procura acha. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Deividwap/status/1037783815492718592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves"}
{"id": 1037783453356437506, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1179911574, "username": "BetinhoCasas", "tweet": "O candidato Jair Bolsonaro levou uma f\u00e3 da durante uma carreata em Minas Gerais.Segundo a PM, ele foi atingido no abd\u00f4men.Ainda n\u00e3o temos o estado de sa\u00fade do candidato.Meu Deus, onde vamos parar???#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/W9wE5VZ7BC", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/BetinhoCasas/status/1037783453356437506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782410006417409, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "URGENTE: Jair Bolsonaro recebeu uma facada em Juiz de Fora.Apesar de tudo, isso \u00e9 algo muito s\u00e9rio, n\u00e3o pode ser aceitado de maneira nenhum e ele (Bolsonaro) vai usar na campanha e pode sim crescer, pode ter certeza.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037782410006417409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782069609422849, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 46397893, "username": "L_Dornelles", "tweet": "Meu Deus. Bolsonaro foi esfaqueado. #eleicoes2018", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/L_Dornelles/status/1037782069609422849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780603289169922, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 10878422, "username": "lelira", "tweet": "OLHA A TRETA!!!!!!!!!!!! #eleicoes2018 #alckmineTemer #Alckmin #Politica #brazil #treta https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#alckmineTemer,#Alckmin,#Politica,#brazil,#treta", "link": "https://twitter.com/lelira/status/1037780603289169922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780176539668480, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 62373800, "username": "mafemakal", "tweet": " https://obrasilfelizdenovo.follownow.com.br/maravilhosa-e-ela-13-motivos-pra-zeidan-ser-sua-candidata-2105-6a3a3663381e92e1\u00a0\u2026 #ZeidanDeputadaEstadual #MulheresnaPol\u00edtica #elei\u00e7\u00f5es2018 #flw13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ZeidanDeputadaEstadual,#MulheresnaPol\u00edtica,#elei\u00e7\u00f5es2018,#flw13", "link": "https://twitter.com/mafemakal/status/1037780176539668480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779478053904385, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Ciro Gomes cresce 5% em rela\u00e7\u00e3o a pesquisa de agosto, Amo\u00eado subiu 3%, Bolsonaro e Alckmin cresceram 2%, j\u00e1 Marina Silva caiu 2%.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037779478053904385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779464082673665, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Cat\u00f3licos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 19%Ciro Gomes (PDT) - 15%Marina Silva (Rede) - 10%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 6%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037779464082673665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777956561674240, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Bolsonaro subiu 3 pontos no Sudeste, Marina se manteve e Ciro Gomes subiu 1 ponto. Alckmin caiu 1 ponto, enquanto Amo\u00eado cresceu 2 pontos. Haddad cresceu 2 pontos tamb\u00e9m.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037777956561674240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777729926643712, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 73442547, "username": "SamuelMalafaia", "tweet": "#DeputadoSamuelMalafaia #Vote25777 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #ChamadoParaServir pic.twitter.com/1iKbqowtbo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DeputadoSamuelMalafaia,#Vote25777,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#ChamadoParaServir", "link": "https://twitter.com/SamuelMalafaia/status/1037777729926643712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777469309378561, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "\u00c1lvaro Dias caiu 4 pontos comparando com a pesquisa de agosto, Bolsonaro se manteve, Ciro e Marina cresceram 2 pontos.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037777469309378561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777147962818560, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Regi\u00e3o Sul - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 23%Marina Silva (Rede) - 10%Ciro Gomes (PDT) - 10%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 9%Alckmin (PSDB) - 8%Haddad (PT) - 6%Outros somados - 10%Brancos/Nulos - 14%N\u00e3o sabe - 10%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037777147962818560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775551606542337, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Sudeste - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 24%Marina Silva (Rede) - 11%Alckmin (PSDB) - 10%Ciro Gomes (PDT) - 8%Haddad (PT) - 6%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 23%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037775551606542337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774581166219265, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Marina Silva perdeu 4% no Nordeste, caiu de 17% para 13%. Bolsonaro subiu 2%. Haddad 3%.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037774581166219265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774177275715584, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Nordeste - 04/09:Ciro Gomes (PDT) - 20%Jair Bolsonaro (PSL) - 15%Marina Silva (Rede) - 13%Alckmin (PSDB) - 8%Haddad (PT) - 8%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 2%Meirelles (MDB) - 2%Outros somados - 4%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037774177275715584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772700213755909, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Regi\u00e3o Norte/Centro-Oeste - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 26%Marina Silva (Rede) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 13%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 3%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 19%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037772700213755909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771061880934400, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Mais de 5 sal\u00e1rios m\u00ednimos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 30%Fernando Haddad - 11%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 10%Ciro Gomes (PDT) - 9%Alckmin (PSDB) - 8%Marina Silva (Rede) - 8%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 13%N\u00e3o sabe - 4%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037771061880934400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770494081212416, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 19659555, "username": "hautequestt", "tweet": "@FernandoHadad e @geraldoalckmin, tamo junto! Ele gravou um pra mim tamb\u00e9m!#eleicoes2018#GeraldoAlckmin#Haddad pic.twitter.com/VWLtqqwX60", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#GeraldoAlckmin,#Haddad", "link": "https://twitter.com/hautequestt/status/1037770494081212416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHadad,geraldoalckmin"}
{"id": 1037769983684734976, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 911411398466469889, "username": "Jueslaniac", "tweet": " https://obrasilfelizdenovo.follownow.com.br/lula-e-candidato-a-presidencia-sim-e-esta-dentro-da-lei-1640-92f7440aff33e014\u00a0\u2026 #lulalivre #lulapresidente #lawfare #persegui\u00e7aojuridica #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#lulalivre,#lulapresidente,#lawfare,#persegui\u00e7aojuridica,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Jueslaniac/status/1037769983684734976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769473623769088, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Mais de 2 a 5 sal\u00e1rios m\u00ednimos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 27%Ciro Gomes (PDT) - 12%Marina Silva (Rede) - 11%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 5%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 19%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037769473623769088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768618900107264, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 111583912, "username": "drfelipeauni", "tweet": "Apresento a voc\u00eas algumas das minhas propostas para a \u00e1rea de sa\u00fade, a qual eu prezo tanto. A sa\u00fade do nosso Estado est\u00e1 sucateada e quero poder lutar na Alerj para que aconte\u00e7am mudan\u00e7as.Dr. Fellipe Auni \u00e9 55000!#olhandoprafrente #sanguenovoaservicodopovo #eleicoes2018  pic.twitter.com/hkh0lmCqzG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#olhandoprafrente,#sanguenovoaservicodopovo,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/drfelipeauni/status/1037768618900107264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768473076752384, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Mais de 1 a 2 sal\u00e1rios m\u00ednimos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 19%Marina Silva (Rede) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 13%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 7%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 3%Outros somados - 5%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 8%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037768473076752384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768447806119936, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "O @GuilhermeBoulos, candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSOL, foi sabatinado por @folha, @UOL e @SBTonline. A s\u00e9rie de entrevistas com os principais postulantes ao Planalto vai durar duas semanas. Checamos as declara\u00e7\u00f5es dele:  http://bit.ly/2CCvd9h\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/xTg1Crhmpx", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037768447806119936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,folha,UOL,SBTonline"}
{"id": 1037767293386846208, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 319332163, "username": "MN_Bom", "tweet": "Garotinho visitou Benfica ontem e hoje esta em Bangu. Isso \u00e9 a agenda de candidato ou ambienta\u00e7\u00e3o? #eleicoes2018 #voto #renovatudo pic.twitter.com/ipkCLWe6kS", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#voto,#renovatudo", "link": "https://twitter.com/MN_Bom/status/1037767293386846208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766843694567426, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - At\u00e9 1 sal\u00e1rio m\u00ednimo - 04/09:Ciro Gomes (PDT) - 14%Jair Bolsonaro (PSL) - 13%Marina Silva (Rede) - 13%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 4%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 3%Outros somados - 6%Brancos/Nulos - 27%N\u00e3o sabe - 11%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037766843694567426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766661670154240, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1002272008065953792, "username": "soujoaoluizrj", "tweet": "O Rio de Janeiro quer mudan\u00e7a e a mudan\u00e7a chegouuuuuu.... #soujoaoluizrio #ORioPrecisaDeMudan\u00e7a #Elei\u00e7\u00f5es2018 #deputadofederal3574 #joaoluizchegou #Brasil #Esperan\u00e7aNaPoliticaBrasileira\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZPFYYHdbh/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=4o8w9fntqa4q\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#soujoaoluizrio,#ORioPrecisaDeMudan\u00e7a,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#deputadofederal3574,#joaoluizchegou,#Brasil,#Esperan\u00e7aNaPoliticaBrasileira", "link": "https://twitter.com/soujoaoluizrj/status/1037766661670154240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764919184314368, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Ensino Superior - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 29%Ciro Gomes (PDT) - 10%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 9%Fernando Haddad (PT) - 8%Marina Silva (Rede) - 8%Geraldo Alckmin (PSDB) - 7%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 16%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037764919184314368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763556022865920, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Estou trazendo a pesquisa de setembro detalhada, e no site h\u00e1 uma compara\u00e7\u00e3o com a pesquisa Ibope de agosto: a Marina Silva perdeu 2% em quase todos os segmentos, enquanto o Ciro Gomes cresceu 2% em quase todos. Marina perdeu at\u00e9 entre as mulheres.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037763556022865920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763373600059392, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 109848102, "username": "amaralrj", "tweet": "@jornalodia Os #politicos #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#politicos,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/amaralrj/status/1037763373600059392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalodia"}
{"id": 1037762763433619456, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Ensino M\u00e9dio - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 26%Marina Silva (Rede) - 12%Ciro Gomes (PDT) - 12%Alckmin (PSDB) - 8%Haddad (PT) - 6%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 3%Meirelles (MDB) - 3%Outros somados - 4%Brancos/Nulos - 20%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037762763433619456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761116154355712, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Da 5\u00aa at\u00e9 a 8\u00aa s\u00e9rie do fundamental - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 15%Marina Silva (Rede) - 15%Ciro Gomes (PDT) - 14%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 6%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 21%N\u00e3o sabe - 8%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037761116154355712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760311988764672, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 888226562688024576, "username": "MichelWallace16", "tweet": "Hoje no \u00f4nibus a mo\u00e7a falou que ia votar no \u201cBomsonaro\u201d !T\u00e1 certa ela \ud83d\ude02@jairbolsonaro#eleicoes2018 #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/MichelWallace16/status/1037760311988764672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037759727353192448, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - At\u00e9 a 4\u00aa s\u00e9rie do fundamental:Marina (Rede) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 14%Bolsonaro (PSL) - 11%Alckmin (PSDB) - 11%Haddad (PT) - 4%Meirelles (MDB) - 3%Outros somados - 4%Brancos/Nulos - 27%N\u00e3o sabe - 12%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037759727353192448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758566701166592, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 55 anos ou mais - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 18%Ciro Gomes (PDT) - 16%Marina (Rede) - 10%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 5%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 3%Outros somados - 5%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 11%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037758566701166592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758316687052800, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 52568439, "username": "lebarata", "tweet": "Querer nao \u00e9 poder.Candidatos poderiam se empenhar mais em falar como far\u00e3o suas propostas do que apenas fazer promessas.Nesse quesito todos merecem  zero.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/lebarata/status/1037758316687052800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758218720739328, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 159166587, "username": "TRERJ", "tweet": "@DetranRJ Ol\u00e1, @ferreiraskelly. Acompanhe nossas publica\u00e7\u00f5es nas redes sociais e fique por dentro das #Elei\u00e7\u00f5es2018. Curta a p\u00e1gina  http://www.facebook.com/trerj\u00a0 e siga a gente aqui no Twitter (@TRERJ ).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TRERJ/status/1037758218720739328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferreiraskelly,DetranRJ,TRERJ"}
{"id": 1037757597468778498, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 45 \u00e0 54 anos 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 18%Ciro Gomes (PDT) - 11%Marina Silva (Rede) - 10%Alckmin (PSDB) - 8%Haddad (PT) - 7%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Meirelles (MDB) - 4%Outros somados - 5%Brancos/Nulos - 26%N\u00e3o sabe - 7%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037757597468778498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757099084853248, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 43452704, "username": "DiarioDoRio", "tweet": "YouTube, Facebook e Twitter teriam veiculado conte\u00fados ofensivos a @jeanwyllys_real J\u00e1 @blogdogarotinho \u00e9 multado por propaganda antecipada no Facebook #eleicoes2018 https://diariodorio.com/mp-eleitoral-quer-que-facebook-remova-fake-news-contra-jean-wyllys\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/DiarioDoRio/status/1037757099084853248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanwyllys_real,blogdogarotinho"}
{"id": 1037756879953375232, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 159166587, "username": "TRERJ", "tweet": "Votar \u00e9 escolher VOC\u00ca mesmo o futuro.Nessas elei\u00e7\u00f5es, compare\u00e7a \u00e0s urnas e escolha o que \u00e9 melhor para o pa\u00eds.#OVotoImporta #Elei\u00e7\u00f5es2018 #VemPraUrnaVia @TSEjusbr pic.twitter.com/VmQ8BuHQQG", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#OVotoImporta,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#VemPraUrnaVia", "link": "https://twitter.com/TRERJ/status/1037756879953375232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037756574406778881, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 35 \u00e0 44 anos 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 22%Marina (Rede) - 12%Ciro Gomes (PDT) - 11%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 6%Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 6%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 8%A margem de erro \u00e9 de 2 pontos.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037756574406778881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755689148588033, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 63217728, "username": "christinoaureo", "tweet": "Quero convidar a todos do Sul-Fluminense para um encontro neste final de semana! \u00c0s 10h espero voc\u00eas no Espa\u00e7o Aterrado, em Volta Redonda, para conversarmos e debatermos ideias por um Rio de Janeiro melhor. Nos vemos l\u00e1! #Agora\u00c9Federal #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/7wXI5wEmoY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Agora\u00c9Federal,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/christinoaureo/status/1037755689148588033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755643980066816, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 25 \u00e0 34 anos 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 22%Marina (Rede) - 13%Ciro Gomes (PDT) - 11%Alckmin (PSDB) - 11%Haddad (PT) - 7%Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 9%Brancos/Nulos - 18%N\u00e3o sabe - 5%A margem de erro \u00e9 de 2 pontos.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037755643980066816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753858406187008, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 62373800, "username": "mafemakal", "tweet": " https://obrasilfelizdenovo.follownow.com.br/passe-livre-amplia-direito-para-alunos-das-universidades-e-ensino-tecnico-2096-6a3a3663381e92e1\u00a0\u2026 #elei\u00e7\u00f5es2018 #pol\u00edtica #educa\u00e7\u00e3o #direitosestudantis #passelivreestudantil #passelivreuniversit\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#pol\u00edtica,#educa\u00e7\u00e3o,#direitosestudantis,#passelivreestudantil,#passelivreuniversit\u00e1rio", "link": "https://twitter.com/mafemakal/status/1037753858406187008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752656926793729, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 18163439, "username": "kcoelho", "tweet": "@MichelTemer ou @MarceloAdnet ? Quem est\u00e1 indo melhor na s\u00e9rie \"candidatos\" ? #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/kcoelho/status/1037752656926793729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,MarceloAdnet"}
{"id": 1037752610378399744, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 62373800, "username": "mafemakal", "tweet": " https://obrasilfelizdenovo.follownow.com.br/zeidan-participa-de-reuniao-em-marica-debate-sobre-os-rumos-de-nosso-pais-e-de-nosso-estado-2044-6a3a3663381e92e1\u00a0\u2026 #elei\u00e7\u00f5es2018 #flw13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#flw13", "link": "https://twitter.com/mafemakal/status/1037752610378399744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752108467081216, "date": "2018-09-06", "time": "12:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 62373800, "username": "mafemakal", "tweet": " https://obrasilfelizdenovo.follownow.com.br/quaqua-visita-estaleiro-alliance-ao-lado-de-haddad-tiburi-e-lindbergh-em-niteroi-2095-6a3a3663381e92e1\u00a0\u2026 #eleicoes2018 #pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#pol\u00edtica", "link": "https://twitter.com/mafemakal/status/1037752108467081216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751772717219843, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 14161326, "username": "keirj", "tweet": "Rapaz veio oferecer santinho de candidato. Agradeci e disse que j\u00e1 tinha meu bandido favorito. #eleicoes2018  pic.twitter.com/6A1yltGj59", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/keirj/status/1037751772717219843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750568993914880, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 16 \u00e0 24 anos 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 28%Marina (Rede) - 15%Ciro Gomes (PDT) - 12%Alckmin (PSDB) - 5%Haddad (PT) - 5%Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 10%Brancos/Nulos - 16%N\u00e3o sabe - 5%A margem de erro \u00e9 de 2 pontos.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037750568993914880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750277397520386, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 110522807, "username": "depChicoAlencar", "tweet": "Quer participar da campanha do Chico e n\u00e3o sabe como? \u00c9 s\u00f3 pegar nossos materiais gr\u00e1ficos no comit\u00ea da Gl\u00f3ria! Temos panfletos, adesivos de camisa, adesivos de carro, bandeiras, etc. Corra l\u00e1 e espalhe por toda a cidade que #Chico500 \u00e9 voto certo pro #Senado! #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/D4hmRqYxz7", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#Chico500,#Senado,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/depChicoAlencar/status/1037750277397520386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749655583555585, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "@g1mundo #eleicoes2018 #MuseuNacional J\u00e1 avisaram aos alem\u00e3es quem aparelha a reitoria da mantenedora?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#MuseuNacional", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037749655583555585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1mundo"}
{"id": 1037748826675863554, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "Vai sonhando bandido #Elei\u00e7\u00f5es2018  Lula ainda tem duas frentes jur\u00eddicas para voltar a ser candidato - Not\u00edcias - Elei\u00e7\u00f5es -  http://Band.com.br\u00a0: https://noticias.band.uol.com.br/eleicoes/noticias/100000930838/lula-ainda-tem-duas-frentes-juridicas-para-voltar-a-ser-candidato.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1037748826675863554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748649579741185, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 952479107966750721, "username": "spontogs", "tweet": " http://S.GS\u00a0: Alckmin diz que Temer n\u00e3o tem legitimidade nem lideran\u00e7a Agora \u00e9 Roupa suja entre Temer e Alckmin #Eleicoes2018  http://spontogs.blogspot.com/2018/09/alckmin-diz-que-temer-nao-tem.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/spontogs/status/1037748649579741185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748550363488256, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "#eleicoes2018 #piauiprimeiromundo Olha o Temer a\u00ed gente, ele tem emprego? https://twitter.com/DelfimBisnetto/status/1037747578153181184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#piauiprimeiromundo", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037748550363488256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747456354729984, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "Diz disso para @RedeGlobo grande mentora juntamente com ex-prefeito Eduardo Paes @eduardopaes_ dos Museus do Amanha e de Arte do RIo MAR. Agora esse amigo do Pez\u00e3o, amigo do S\u00e9rgio Cabral, Amigo do Picciani quer SER GOVERNADOR DO RIO #eleicoes2018 #RJTV 7 de setembro https://twitter.com/bbcbrasil/status/1037741489185607680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#RJTV", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1037747456354729984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,eduardopaes_"}
{"id": 1037747398238515200, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "@bbcbrasil Diz disso para @RedeGlobo grande mentora juntamente com ex-prefeito Eduardo Paes @eduardopaes_ dos Museus do Amanha e de Arte do RIo MAR. Agora esse amigo do Pez\u00e3o, amigo do S\u00e9rgio Cabral, Amigo do Picciani quer SER GOVERNADOR DO RIO #eleicoes2018 #RJTV 7 de setembro #BDRJ", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#RJTV,#BDRJ", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1037747398238515200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbcbrasil,RedeGlobo,eduardopaes_"}
{"id": 1037747269641093121, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre as mulheres 04/09:Bolsonaro (PSL) - 16%Marina (Rede) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 12%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 5%\u00c1lvaro Dias (Podemos) - 3%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 23%N\u00e3o sabe - 9%A margem de erro \u00e9 de 2 pontos.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037747269641093121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746262701998090, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre os homens 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 28%Ciro Gomes (PDT) - 12%Marina (Rede) - 10%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 7%Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 9%Brancos/Nulos - 18%N\u00e3o sabe - 4%2pts percentuais \u00e9 a margem de erro.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037746262701998090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746142946242561, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 25537494, "username": "pauloganime3030", "tweet": "Estivemos no Largo do Machado divulgando o @partidonovo30 e nossas candidaturas. Neste v\u00eddeo falamos tamb\u00e9m sobre empreendedorismo e a import\u00e2ncia para a cidade do Rio.#Elei\u00e7\u00f5es2018 #RJ #DeputadoFederal #NOVO30 https://youtu.be/1k3zXQIPC74\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#RJ,#DeputadoFederal,#NOVO30", "link": "https://twitter.com/pauloganime3030/status/1037746142946242561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,YouTube"}
{"id": 1037745479826776064, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1014862374422089729, "username": "MarceloArthurBR", "tweet": "Incesto eleitoral!Resumindo o cenario politico na briga Temer e Alckmin e Haddad!#eleicoes2018  pic.twitter.com/Mh5jc5uQjL \u2013 at Quinta da Boa Vista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MarceloArthurBR/status/1037745479826776064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744718468268033, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 15404225, "username": "clebs", "tweet": "A @MichelTemer magoad\u00edssima mudou at\u00e9 a foto do perfil para acompanhar o tweet storm que provocou nas #Eleicoes2018  Na espera do v\u00eddeo \"fale a Verdade\" para o BostaNazi.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/clebs/status/1037744718468268033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037744127050477568, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "#eleicoes2018 #PSDB \u201cEla \u00e9 conhecida como uma das universidades mais mal geridas do pa\u00eds. \u00c9 o modo \u2018psolista\u2019 de administrar\u201d, diz Mendon\u00e7a, referindo-se ao fato de dirigentes da institui\u00e7\u00e3o serem ligados ao PSOL \u201ce tamb\u00e9m ao PSTU e ao PCdoB, a tr\u00edplice alian\u00e7a da incompet\u00eancia\u201d. pic.twitter.com/XCqN7s4XBH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#PSDB", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037744127050477568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742094025195520, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 145470506, "username": "_perolasnegras", "tweet": "#mariellepresente #mulhernegra #direitosdamulher #feminicidio #errejota #terezabenguela #elei\u00e7\u00f5es2018  https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2018/09/5572332-crivella-sanciona-lei-de-marielle-que-cria-ferramenta-de-combate-a-violencia-contra-a-mulher.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mariellepresente,#mulhernegra,#direitosdamulher,#feminicidio,#errejota,#terezabenguela,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/_perolasnegras/status/1037742094025195520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741368981037056, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 612054126, "username": "marianevferraro", "tweet": " https://portal.follownow.com.br/candidatos-ao-governo-do-parana-travam-primeiro-embate-hoje-1611-6dc1ff8a802ef883\u00a0\u2026 #CidaBorghetti #Paran\u00e1 #debate #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CidaBorghetti,#Paran\u00e1,#debate,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/marianevferraro/status/1037741368981037056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740564479979521, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Vamos l\u00e1 candidatos @jairbolsonaro e @geraldoalckmin mandem logo os v\u00eddeos. Internet hoje em dia \u00e9 o hor\u00e1rio eleitoral do passado.#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037738587977076738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037740564479979521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739941198016513, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Parab\u00e9ns, Castanhari! Voc\u00ea vai auxiliar muito a juventude na mais importante elei\u00e7\u00e3o da nossa hist\u00f3ria republicana.Conhecer a hist\u00f3ria dos 13 candidatos e excelente.#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037520808057425921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037739941198016513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738759889018880, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 37464022, "username": "Ne_underwater", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer OLHA A DR DO CASAL KKKKKK \ud83d\ude02\ud83d\ude0e\ud83d\udc46 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Ne_underwater/status/1037738759889018880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037738527067435008, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Temer amanheceu como?#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/LWXLWpGmNm", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037738527067435008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736828579852290, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  pic.twitter.com/6ulVZI7Zs9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037736828579852290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037733678221336576, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1377727118, "username": "celsopansera", "tweet": "Grande lideran\u00e7a do 1\u00ba distrito de Duque de Caxias. Paulinho Pom Pom fortalece a nossa caminhada hoje no #Hora1301.  https://bit.ly/2NTrqVW\u00a0 #Pansera1301 #T\u00f4ComPansera #Elei\u00e7\u00f5es2018 #DeputadoCelsoPansera #PTRJ #PTCaxias #DuquedeCaxias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Hora1301,#Pansera1301,#T\u00f4ComPansera,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#DeputadoCelsoPansera,#PTRJ,#PTCaxias,#DuquedeCaxias", "link": "https://twitter.com/celsopansera/status/1037733678221336576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730466256879616, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 35537327, "username": "SergioMarone", "tweet": "#tbt de hoje \u00e9 pra lembrar que tem muito candidato lobo em pele de cordeiro por a\u00ed.. e que no Brasil, do s\u00e9culo 21, pol\u00edtica e religi\u00e3o n\u00e3o devem se misturar. #tbt #eleicoes2018 .#repost\u2026  https://www.instagram.com/p/BnY-UXcjfst/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=145j6wn907vjf\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#tbt,#tbt,#eleicoes2018,#repost", "link": "https://twitter.com/SergioMarone/status/1037730466256879616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728269825699845, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3231295198, "username": "Arq_MauTavaresS", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 Nem tudo o que o vice de Marina Silva diz pode ter consist\u00eancia. Veja por qu\u00ea:  https://twitter.com/fatooufake/status/1037727786201440257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Arq_MauTavaresS/status/1037728269825699845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727607721275392, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4864716993, "username": "SamirGomes11", "tweet": "N\u00e3o pode sair uma pesquisa manipulada e tendenciosa que a galera muda o voto! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/SamirGomes11/status/1037727607721275392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727368930967554, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1002272008065953792, "username": "soujoaoluizrj", "tweet": "O Rio  de Janeiro quer mudan\u00e7a e a mudan\u00e7a chegouuuuuuuu#SouJo\u00e3oLuizRj #ORioPrecisaDeMudan\u00e7a #Elei\u00e7oes2018 #DeputadoFederal3574 #Jo\u00e3oLuizChegouOu\u00e7a e compartilhe  https://www.facebook.com/SouJoaoLuizRJ/videos/1163867743751242/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SouJo\u00e3oLuizRj,#ORioPrecisaDeMudan\u00e7a,#Elei\u00e7oes2018,#DeputadoFederal3574,#Jo\u00e3oLuizChegouOu\u00e7a", "link": "https://twitter.com/soujoaoluizrj/status/1037727368930967554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724612082069504, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "Temos uma ombudsman, representante dos leitores. Para enviar cr\u00edticas e sugest\u00f5es, escreva para ouvidoria@lupa.news. Em sua coluna, ela fala sobre as checagens relacionadas ao @MuseuNacional. Confira em  http://bit.ly/2Crp9Ai\u00a0. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/UqT7SrJsYY", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037724612082069504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MuseuNacional"}
{"id": 1037723086009917440, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2523242760, "username": "carboaventura", "tweet": "Por favor... #elei\u00e7\u00f5es2018 #bbb pic.twitter.com/PBRXGKZrhr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#bbb", "link": "https://twitter.com/carboaventura/status/1037723086009917440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721870341169152, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 71642553, "username": "raphaelscostarj", "tweet": "#Eleicoes2018 Agora q compreendi pq @Eymaeloficial jamais fora convidado p/ nenhum debate... O cara \u00f1 consegue concatenar suas ideias (se \u00e9 q tem alguma), \u00f1 consegue responder uma pergunta sem se enrolar! Fala apenas de constituinte! Simplesmente lament\u00e1vel...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/raphaelscostarj/status/1037721870341169152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eymaeloficial"}
{"id": 1037717769868005377, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Como eu disse essa semana: os n\u00fameros do IDEB \u00e9 uma boa arma para o Ciro Gomes, agora os n\u00fameros da Seguran\u00e7a P\u00fablica \u00e9 uma boa arma para os advers\u00e1rios.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037717769868005377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717171806318593, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3231295198, "username": "Arq_MauTavaresS", "tweet": "Ser\u00e1 mesmo que Bolsonaro ofendeu nordestinos numa entrevista a uma r\u00e1dio no sul do Brasil, como a imagem do post sugere? Este artigo de checagem de fatos esclarece:  https://www.boatos.org/politica/bolsonaro-nordestino-burro-haddad.html\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/7Q34VQikuG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Arq_MauTavaresS/status/1037717171806318593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716478152384513, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Globo atacando a seguran\u00e7a p\u00fablica do Cear\u00e1, terra da fam\u00edlia Gomes.Nenhuma mat\u00e9ria cita diretamente o Ciro Gomes, s\u00f3 que d\u00e1 \"artilharia\" para os outros candidatos.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2018/08/29/pelo-menos-50-pessoas-foram-assassinadas-em-cinco-dias-em-fortaleza.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037716478152384513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716465221332992, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4923694474, "username": "dridicarvalho", "tweet": "Um crime de presidente, candidatos fanfarr\u00f5es, uma piada pronta. Do descobrimento pra c\u00e1, a atualidade tem se mostrado ser o nosso melhor enredo de carnaval j\u00e1 produzido. Neg\u00f3cio de baixaria mesmo! #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83d\ude44  https://twitter.com/janaviscardi/status/1037697726258065408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/dridicarvalho/status/1037716465221332992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715752571338752, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 24439064, "username": "mblancoc", "tweet": "Analisando a \u00faltima pesquisa do IBOPE por segmentos, uma conclus\u00e3o: @MarinaSilva perde exatamente onde @cirogomes ganha. Dois exemplos: mulheres e jovens entre 18 e 24 anos de idade. #eleicoes2018 #Marina18 #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Marina18,#Ciro12", "link": "https://twitter.com/mblancoc/status/1037715752571338752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,cirogomes"}
{"id": 1037714527402508290, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 286279199, "username": "AlexCamposJBFM", "tweet": "Dezenas de jovens candidatos e candidatas est\u00e3o no hor\u00e1rio eleitoral pedindo o seu apoio.Alguns e algumas at\u00e9 mencionam que est\u00e3o ali \u201cem nome do pai, da m\u00e3e ou do av\u00f4\u201d\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.ideiasideais.com/tal-pai-tal-filho-escarra-nessa-boca-que-te-beija/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/AlexCamposJBFM/status/1037714527402508290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713386145017856, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 159166587, "username": "TRERJ", "tweet": "Nas #Elei\u00e7\u00f5es2018, o 1\u00ba voto \u00e9 para Deputado Federal. S\u00e3o 4 d\u00edgitos e CONFIRMA. Ou voc\u00ea pode votar para o partido: basta digitar o n\u00famero do partido e CONFIRMA.N\u00e3o deixe de pesquisar a hist\u00f3ria e as propostas do seu candidato, e leve a sua cola! #VotoConsciente Via @TSEjusbr pic.twitter.com/jGeNBBEERP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#VotoConsciente", "link": "https://twitter.com/TRERJ/status/1037713386145017856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037711764824178689, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Segura a empolga\u00e7\u00e3o porque pesquisa neste momento \u00e9 um retrato do agora, tem muita \u00e1gua at\u00e9 o dia 7 de outubro.Uns podem desabar, outros podem crescer mais e por a\u00ed vai. Vamos focar no 1\u00b0 turno.#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/WpoegK6TkK", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037711764824178689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711419427434496, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:36", "timezone": "CDT", "user_id": 49986612, "username": "delegadoitagiba", "tweet": "Muito feliz pela noite de ontem. #Oss \ud83d\udc4a Estive ao lado de grandes mestres e professores para a minha promo\u00e7\u00e3o ao 7\u00ba grau, Mestre, faixa vermelha e preta. #FaixaCoral #JiuJitsu #Gratid\u00e3o #Vote2300 #DeputadoFederal #DelegadoItagiba2300 #ItagibaNeles #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/npRilfXa44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Oss,#FaixaCoral,#JiuJitsu,#Gratid\u00e3o,#Vote2300,#DeputadoFederal,#DelegadoItagiba2300,#ItagibaNeles,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/delegadoitagiba/status/1037711419427434496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709425774153729, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 952479107966750721, "username": "spontogs", "tweet": " http://S.GS\u00a0: TSE aprova candidatura de Bolsonaro mesmo ele sendo r\u00e9u  http://spontogs.blogspot.com/2018/09/tse-aprova-candidatura-de-bolsonaro.html?spref=tw\u00a0\u2026 #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/spontogs/status/1037709425774153729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709112451244032, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1008794922, "username": "EverardoMeloJr", "tweet": "MP pede que TRE suspenda registro de calndidatura de Lindbergh, impressionante como o PT s\u00f3 tem gente boa, honesta e \u00c9tica #sqn. #lindberghsenador #asqueroso #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Senado #LulaInelegivel @MBrasilOnline @DireitaBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#sqn,#lindberghsenador,#asqueroso,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Senado,#LulaInelegivel", "link": "https://twitter.com/EverardoMeloJr/status/1037709112451244032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBrasilOnline,DireitaBrasil"}
{"id": 1037709108814770176, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1029515311538741248, "username": "EuDouglasBr", "tweet": "Os marqueteiros do @geraldoalckmin devem ter sido formados numa universidade p\u00fablica \u201clacratex\u201d. Porque s\u00f3 isso explica o cara ter o maior tempo de televis\u00e3o do hor\u00e1rio eleitoral e s\u00f3 conseguir se isolar e diminuir nas pesquisas. #DireitaUnida #DireitaSegueDireita #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EuDouglasBr/status/1037709108814770176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037708611408093185, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 31767899, "username": "MARIOBRAZIL", "tweet": "@Ibope @oglobo@ibope#Fraude#eleicoes2018@Datafolha At\u00e9 quando vcs ir\u00e3o sustentar essa fraude?*VOTA\u00c7\u00c3O:*  https://pt.surveymonkey.com/r/W85R3\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Fraude,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MARIOBRAZIL/status/1037708611408093185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oglobo,Ibope,Datafolha"}
{"id": 1037707681438593024, "date": "2018-09-06", "time": "09:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 75286666, "username": "carlinhajane", "tweet": "@cirogomes @EduardoJorge Votei no @eduardojorge p/ presidente no 1\u00ba turno de 2014. E nem conhecia direito suas ideias e seus feitos. Hoje, vejo que fiz uma boa escolha naquela elei\u00e7\u00e3o. Nessa, vou de @CiroGomes, mas declaro minha admira\u00e7\u00e3o ao vice de Marina #eleicoes2018  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-plebiscito-sobre-aborto-marina-e-papa-vao-defender-uma-coisa-e-eu-outra-diz-eduardo-jorge-vice-da-presidenciavel.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/carlinhajane/status/1037707681438593024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge,cirogomes"}
{"id": 1037707346909298689, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:25", "timezone": "CDT", "user_id": 382439046, "username": "EdsonDaMotaLeal", "tweet": "Estas #Elei\u00e7\u00f5es2018 ser\u00e3o as elei\u00e7\u00f5es que ir\u00e3o afirmar definitivamente que institutos de pesquisa, e as mentiras que divulgam tentando manipular o eleitor, nunca foram de verdade, nunca foram confi\u00e1veis.#Bolsonaro2018 https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037642273511690241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/EdsonDaMotaLeal/status/1037707346909298689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705706500182017, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 24421834, "username": "Toonnn", "tweet": "Ciro presidente 12Marcia Governadora 13Chico Senador 500Lindbergh Senador 133Jandira Deputada federal 6565Orlando Zaconne Deputado Estadual 50456Esses s\u00e3o os meus candidatos, leiam e n\u00e3o me torrem a paci\u00eancia, j\u00e1 esta decidido.#Paz#Elei\u00e7\u00f5es2018#Bolsonaro\u00c9meuOvoDireito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Paz,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro\u00c9meuOvoDireito", "link": "https://twitter.com/Toonnn/status/1037705706500182017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703168426221568, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 952479107966750721, "username": "spontogs", "tweet": " http://S.GS\u00a0: Pesquisa Ibope de 4 de setembro para presidente por sexo, idade etc  http://spontogs.blogspot.com/2018/09/pesquisa-ibope-de-4-de-setembro-para.html?spref=tw\u00a0\u2026 #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/spontogs/status/1037703168426221568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701436740657153, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 982808195667251200, "username": "Carioca50graus", "tweet": "EM 2018 VOTE PELA RENOVA\u00c7\u00c3OVOTO 18 MARINA SILVA PRESIDENTE DO BRASIL#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Carioca50graus/status/1037701436740657153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700702150291457, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "@BernardoMF #eleicoes2018 #livres #PSDB #NOVO30  L\u00e1 vamos n\u00f3s na corrida rumo ao Planalto com o mais novo garoto propaganda. Michel Temer. Quem poderia imaginar que Temer faria com as pesquisas o que n\u00e3o fez com sua popularidade. Subir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#livres,#PSDB,#NOVO30", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037700702150291457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1037698156295806976, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 265091796, "username": "joaocarlosgino", "tweet": "Os recentes v\u00eddeos de @MichelTemer para @geraldoalckmin s\u00e3o alguns dos materiais mais constrangedores que j\u00e1 vi recentemente na pol\u00edtica. O presidente gosta de tornar p\u00fablica suas afli\u00e7\u00f5es, vide a carta e agora o v\u00eddeo.#eleicoes2018 #PSDB #mdb #ciropresidente12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#PSDB,#mdb,#ciropresidente12", "link": "https://twitter.com/joaocarlosgino/status/1037698156295806976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037696001803526144, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "O twitter virou o principal palco para discuss\u00f5es pol\u00edticas.Temer x AlckminAlckmin x BolsonaroMarina x DilmaPor enquanto j\u00e1 aconteceu esses bate bocas.#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/d3MbwCfuOJ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037696001803526144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695422335266822, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 24439064, "username": "mblancoc", "tweet": "Falando curto e grosso e evitando atitudes que confundem ao eleitorado... #eleicoes2018  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692370719002624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/mblancoc/status/1037695422335266822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695094890160130, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "O debate na TV Gazeta desse final de semana promete e promete muito! Vai ser o mais quente da corrida presidencial.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037695094890160130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694474682556416, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1014862374422089729, "username": "MarceloArthurBR", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer se faltou coragem a VS. d \u00f1 se candidatar a reelei\u00e7\u00e3o!Recomendo q nos \u00faltimos 90 dias d liberdade q o senhor possui, dedique-se a lutar pelo fim do foro e  de enxugar os altos custos do Congresso. O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 tem outras prioridades do q ficar mandando recado por video! #eleicoes2018  pic.twitter.com/NtB2BeAL65", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MarceloArthurBR/status/1037694474682556416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037694410002128896, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "O @EduardoJorge, candidato \u00e0 vice-presid\u00eancia na chapa de @MarinaSilva (Rede), foi entrevistado no programa #CentraldasElei\u00e7\u00f5es, da GloboNews. Checamos algumas das declara\u00e7\u00f5es dele. Confira em  http://bit.ly/2QaFjk2\u00a0. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/JbcrdBaPt1", "replies": 5, "retweets": 3, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "#CentraldasElei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037694410002128896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037691059147550721, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Chega, PT! T\u00e1 chato j\u00e1.#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037642498712248320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037691059147550721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690708952580097, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Traduzindo os pronunciamentos do presidente Temer:#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/2Kbn9OAvyJ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037690708952580097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690463283806208, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "#MoroNoRJ e n\u00e3o declaro apoio nem declaro voto para presidente da Rep\u00fablica. Por mim haveria monarquia parlamentarista e n\u00e3o haveria elei\u00e7\u00e3o presidencial #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MoroNoRJ,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1037690463283806208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689946113548288, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 455657112, "username": "viniturco", "tweet": "Qual ser\u00e1 a #estrat\u00e9gia de #Lula mantendo todos esses recursos para manter a elegebilidade? Ser\u00e1 usar o par\u00e1grafo \u00fanico do art.78 da CF/88? E assim eleger #Haddad mantendo o #PT no poder?! #BandNewsFM #G1 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#estrat\u00e9gia,#Lula,#Haddad,#PT,#BandNewsFM,#G1,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/viniturco/status/1037689946113548288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688702456221696, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2738581269, "username": "gpisanimedina", "tweet": "Diga a verdade, @geraldoalckmin , vcs s\u00e3o farinha do mesmo saco. #Elei\u00e7oes2018 um s\u00f3 sentimento.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/gpisanimedina/status/1037688702456221696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037686214340632576, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "\u00cdndia #G1 #SegundoSol #RJTV #Encontro #SuperChef #MaisVoce #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/vitimasBancoop/status/1037684266426159105\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#G1,#SegundoSol,#RJTV,#Encontro,#SuperChef,#MaisVoce,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1037686214340632576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685514487439360, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2395167540, "username": "GilsonR_Grimes", "tweet": "A Marcia Tiburi, ontem na propaganda eleitoral disse que Temer acabou com a Petrobras.  S\u00e9rio?  Ela esqueceu os 13 anos do governo Lula e Dilma Rousseff?  Essa sim acabou com a @petrobras #Elei\u00e7\u00f5es2018 \u00cdndia #G1 #Bomdia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#G1,#Bomdia", "link": "https://twitter.com/GilsonR_Grimes/status/1037685514487439360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "petrobras"}
{"id": 1037685092729200640, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 46107144, "username": "edurj", "tweet": "@gcamarotti te respeito como ser humano e suas opini\u00f5es, mas, voc\u00eas est\u00e3o apelando, todos desesperados porque a Diteita vencer\u00e1 essas elei\u00e7\u00f5es. E tor\u00e7am para chegar ao 2\u00b0 turno.  #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/gcamarotti/status/1037677334831226882\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/edurj/status/1037685092729200640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti"}
{"id": 1037683923621474304, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "Tenho vontade de jogar na cara dos lulistas que eles chamam o eleitorado de Lula de alienado ao insinuaram que n\u00e3o sabem ser Haddad o substituto de Lula na cabe\u00e7a de chapa presidencial. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1037683923621474304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683208039673856, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 982808195667251200, "username": "Carioca50graus", "tweet": "Sobre Garotinho Lula e outros bichos pol\u00edticosAgora todo qualquer candidato que for preso em Segunda Inst\u00e2ncia vai alegar motiva\u00e7\u00f5es pol\u00edticas#eleicoes2018 Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Carioca50graus/status/1037683208039673856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681738787577856, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 15404225, "username": "clebs", "tweet": "Dolorido demais esse espa\u00e7o de 12 a 22 hein!? O pa\u00eds dando varias passos atr\u00e1s rumo ao conservadorismo radical #eleicoes2018 #TheHandmaidsTale", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#TheHandmaidsTale", "link": "https://twitter.com/clebs/status/1037681738787577856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677813082607616, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 191520141, "username": "oh_acredito", "tweet": "Nem precisa suspender. Os eleitores do R\u00edo de Janeiro j\u00e1 sabem qual \u00e9 a carreira desse elemento.#pt #Elei\u00e7\u00f5es2018#lindbergh MP eleitoral do Rio contesta candidatura de Lindbergh ao Senado https://glo.bo/2Le2syt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pt,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#lindbergh", "link": "https://twitter.com/oh_acredito/status/1037677813082607616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674374411821057, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018  https://twitter.com/anticorruption/status/1037660436152369152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037674374411821057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673656397250560, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 27902128, "username": "Being_Erika", "tweet": "Tirei o RT, e coloquei print e link, pq n\u00e3o to aqui pra promover o twitter do Bozonaro#Elei\u00e7\u00f5es2018 https://twitter.com/fazamor/status/1037339325556555776?s=19\u00a0\u2026 pic.twitter.com/DGx4n8b6pe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Being_Erika/status/1037673656397250560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672850449031168, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1377727118, "username": "celsopansera", "tweet": "Alckmin que amava Mendon\u00e7a, que amava Temer, que ama os tucanos! Michel Temer passa recibo e confirma: Alckmin \u00e9 o candidato do governo do golpe:  http://bit.ly/2oIrJYG\u00a0 #Temer\u00c9Alckmin #DesgovernoTemer #GovernoDoGolpe #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Temer\u00c9Alckmin,#DesgovernoTemer,#GovernoDoGolpe,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/celsopansera/status/1037672850449031168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672527030628357, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 191520141, "username": "oh_acredito", "tweet": "Calma que a ONU vai soltar o Sapo Barbudo#lula #Elei\u00e7\u00f5es2018#LulaInelegivelFachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0 https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lula,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#LulaInelegivelFachin", "link": "https://twitter.com/oh_acredito/status/1037672527030628357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671614303952896, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 38244535, "username": "radiotupi", "tweet": "Ministro Edson Fachin nega pedido para suspender inelegibilidade de LulaConfira:  https://goo.gl/YgX6rt\u00a0#Elei\u00e7\u00f5es2018 #SegueAL\u00edder", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#SegueAL\u00edder", "link": "https://twitter.com/radiotupi/status/1037671614303952896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671318186065922, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 24439064, "username": "mblancoc", "tweet": "Ressentimento por ter ficado isolado. Se quer falar verdades, esqueceu mencionar que @geraldoalckmin sempre foi cr\u00edtico da participa\u00e7\u00e3o do @Rede45 na base de governo. No apagar das luzes do governo,  que sempre andou na obscuridade, esse chilique \u00e9 demais. #elei\u00e7\u00f5es2018 #brasil. https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#brasil", "link": "https://twitter.com/mblancoc/status/1037671318186065922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037670988085964800, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 30968629, "username": "Eduvaldo_Rio", "tweet": "Jair Bolsonaro #eleicoes2018  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037642273511690241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Eduvaldo_Rio/status/1037670988085964800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670392553455616, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 732879806, "username": "___DENISE___EU_", "tweet": "' #POL\u00cdTICA #ECONOMIA #MOMENTS #LAVAJATO #ELEI\u00c7\u00d5ES2018 FACHIN derruba LULA =  https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#POL\u00cdTICA,#ECONOMIA,#MOMENTS,#LAVAJATO,#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/___DENISE___EU_/status/1037670392553455616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670052202532865, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 147404553, "username": "thadeut", "tweet": "S\u00f3 tem um jeito de evitar Alckmin ou Bolsonaro na presid\u00eancia. Escolhendo um candidato vi\u00e1vel. T\u00e1 na hora de esquecer idealismo, votar em candidato com 3, 4, 5% \u00e9 deixar os outros escolherem pra voc\u00ea. #eleicoes2018 #Eleicoes #eleicao #eleicoes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Eleicoes,#eleicao,#eleicoes", "link": "https://twitter.com/thadeut/status/1037670052202532865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670002638442496, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:02", "timezone": "CDT", "user_id": 732879806, "username": "___DENISE___EU_", "tweet": ". #MOMENTS #POL\u00cdTICA #ECONOMIA #LAVAJATO #ELEI\u00c7\u00d5ES2018 FACHIN decepciona LULA ::   https://twitter.com/i/moments/1037615309702791169\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MOMENTS,#POL\u00cdTICA,#ECONOMIA,#LAVAJATO,#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/___DENISE___EU_/status/1037670002638442496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669878994493440, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "@PolitzOficial Temer mito. rs #TemerMito #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#TemerMito,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1037669878994493440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolitzOficial"}
{"id": 1037669582771814400, "date": "2018-09-06", "time": "06:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "@FeMaia2 @BlogOlhoNaMira @AgnolettoMaria Um segundo turno Bolsonaro vs. Boulos seria \u00e9pico. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1037669582771814400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AgnolettoMaria,BlogOlhoNaMira,FeMaia2"}
{"id": 1037669127299706880, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "@edmilsonpapo10 Temer mito. rs #TemerMito #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TemerMito,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1037669127299706880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1037664954139258881, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 52095465, "username": "FrancellySerpa", "tweet": "Posso at\u00e9 n\u00e3o saber usar a urna, mas sei onde jogar o lixo. \ud83e\udd17 #eleicoes2018 #lixonolixo #limpezahoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#lixonolixo,#limpezahoje", "link": "https://twitter.com/FrancellySerpa/status/1037664954139258881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662872376172545, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2738581269, "username": "gpisanimedina", "tweet": "Muito importante #eleicoes2018  https://twitter.com/brazilbrian/status/1037645154197352448\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/gpisanimedina/status/1037662872376172545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662800649351168, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 46107144, "username": "edurj", "tweet": "Estou me lixando para os outros candidatos e as sabatinas atuais, pois os jornalistas de todas as esferas se PREOCUPAM em atacar, falar do passado e pouco se interessam nos programas de governo!!! @jornaldacbn @miltonjung @gcamarotti #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro17No1oTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/edurj/status/1037662800649351168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornaldacbn,miltonjung,gcamarotti"}
{"id": 1037655187626893312, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1305827226, "username": "simsaogoncalo", "tweet": "@flavioferjr A governabilidade depender\u00e1 dos \u00e2nimos da popula\u00e7\u00e3o que, mais do que nunca, pressionar\u00e1 os #deputados. E o Bolsa ganha ou empata do Haddad sim. S\u00e3o os n\u00fameros, n\u00e3o as opini\u00f5es que dizem isso. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#deputados,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/simsaogoncalo/status/1037655187626893312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flavioferjr"}
{"id": 1037654641318785024, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:59", "timezone": "CDT", "user_id": 46107144, "username": "edurj", "tweet": "P#$&@ TODO DIA @gcamarotti FALA DA MERDA DO MOLUSCO nas pesquisas presidenciais!!! Desencana MALUCO, o cara est\u00e1 PRESO!!! @jornaldacbn #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/edurj/status/1037654641318785024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,jornaldacbn"}
{"id": 1037645946660814848, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 631688271, "username": "DiasDougfotos", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #EuVotoBolsonaro17FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#EuVotoBolsonaro17FACHIN", "link": "https://twitter.com/DiasDougfotos/status/1037645946660814848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639609373655041, "date": "2018-09-06", "time": "04:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3231295198, "username": "Arq_MauTavaresS", "tweet": "O pol\u00eamico \"text\u00e3o\" que incita eleitores a usarem armas e votarem em Bolsonaro no 1\u00ba turno N\u00c3O foi escrito por Diogo Mainardi! Entenda o porqu\u00ea:  https://www.boatos.org/politica/diogo-mainardi-votos-bolsonaro.html\u00a0\u2026#Elei\u00e7\u00f5es2018#Seguran\u00e7aP\u00fablica\u00c9CoisaS\u00e9ria pic.twitter.com/WoR8pY4LBv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Seguran\u00e7aP\u00fablica\u00c9CoisaS\u00e9ria", "link": "https://twitter.com/Arq_MauTavaresS/status/1037639609373655041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639326669123591, "date": "2018-09-06", "time": "04:51:08", "timezone": "CDT", "user_id": 70138045, "username": "GersonPLeal", "tweet": "#Comprova: texto de apoio a #JairBolsonaro n\u00e3o \u00e9 de #ArnaldoJabor#FakeNews #eleicoes2018 https://www.poder360.com.br/eleicoes/comprova-texto-de-apoio-a-jair-bolsonaro-nao-e-de-arnaldo-jabor/\u00a0\u2026 via @Poder360", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Comprova,#JairBolsonaro,#ArnaldoJabor,#FakeNews,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/GersonPLeal/status/1037639326669123591", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1037633143199739904, "date": "2018-09-06", "time": "04:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 960668926265962496, "username": "memesdaeleicao", "tweet": "Temer chamando Alckmin de mentiroso  #eleicoes2018  pic.twitter.com/iXcGFYou0j", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/memesdaeleicao/status/1037633143199739904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037626919095812097, "date": "2018-09-06", "time": "04:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 93219678, "username": "brunoalacid", "tweet": "@OGloboPolitica pronto agora voc\u00ea j\u00e1 tem um belo argumento para colocar @joaoamoedonovo nos Debates!#AmoedoNosDebates #Amoedo30 #AmoedoNo2\u00baTurno #Eleicoes2018 #OndaLaranja https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037519775084294144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AmoedoNosDebates,#Amoedo30,#AmoedoNo2\u00baTurno,#Eleicoes2018,#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/brunoalacid/status/1037626919095812097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037578312904855552, "date": "2018-09-06", "time": "00:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 171690696, "username": "RosinhaTricolor", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  Mais mentiras do que verdades....\"Verdades e Mentiras\" .\"Responda depressa quem se acha espertoQuem sabe de tudo que \u00e9 certo na vidaPorque que a cara feroz da mentiraNos pode trazer tanta felicidadePorque que...  https://www.youtube.com/watch?v=xgOrSBN8c1g\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RosinhaTricolor/status/1037578312904855552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037562311534411777, "date": "2018-09-05", "time": "23:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 39084128, "username": "laboure_lima", "tweet": "Chamem @EduardoJorge para as rodadas de entrevistas, eu gosto demais dele!! #eleicoes2018  https://twitter.com/ricapancita/status/1037145864765165570\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/laboure_lima/status/1037562311534411777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037554782637043713, "date": "2018-09-05", "time": "23:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 833138331609362432, "username": "BandaGente", "tweet": "Tucaninho que acompanha morcego acorda de cabe\u00e7a pra baixo.#eleicoes2018 #treta pic.twitter.com/iepPNFwDb3", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#treta", "link": "https://twitter.com/BandaGente/status/1037554782637043713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546811815342080, "date": "2018-09-05", "time": "22:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 892222751880224768, "username": "timediretoria", "tweet": "Se gritar pega ladr\u00e3o , n\u00e3o fica um meu irm\u00e3o ... #eleicoes2018 #bezeiradasilva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#bezeiradasilva", "link": "https://twitter.com/timediretoria/status/1037546811815342080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544263381336067, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 839340179609505792, "username": "cm6652", "tweet": "E tem gente a apoia!!! #lixo #eleicoes2018  https://twitter.com/luciocaramori/status/1037385421087535105\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#lixo,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/cm6652/status/1037544263381336067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542409331245057, "date": "2018-09-05", "time": "22:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1058739727, "username": "EikeAbissulo", "tweet": "H\u00e1 um bom tempo o clima de \u00f3dio vem sendo desenhado tristemente no Brasil, e voc\u00ea que apoia \u201caquele que n\u00e3o deve ser nomeado\u201d, est\u00e1 pintando um futuro tr\u00e1gico.  #Eleicoes2018 #isabelebenito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#isabelebenito", "link": "https://twitter.com/EikeAbissulo/status/1037542409331245057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542144452571137, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Fortaleza, capital do Cear\u00e1 \u00e9 a cidade mais violenta do Brasil e \u00e9 a s\u00e9tima mais violenta do Mundo!Globo Rep\u00f3rter escancarando o problema na Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 de Ciro Gomes e do seu irm\u00e3o Cid Gomes.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 5, "retweets": 6, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037542144452571137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536165086330880, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 71642553, "username": "raphaelscostarj", "tweet": "@jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018 @MPF_PGR pede a @JairBolsonaro para explicar declara\u00e7\u00e3o sobre 'fuzilar a petralhada' \ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\udc491\u20e37\u20e3\u2705 #BolsonaroPresidente17 https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pgr-pede-a-bolsonaro-para-explicar-declaracao-sobre-fuzilar-a-petralhada.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/raphaelscostarj/status/1037536165086330880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPF_PGR,jairbolsonaro"}
{"id": 1037536024593870848, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 71642553, "username": "raphaelscostarj", "tweet": "@ptbrasil @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018 @JairBolsonaro faz carreata no Distrito Federal e diz que varrer\u00e1 @PTBrasil e PSDB (@Rede45) para a 'lata do lixo da hist\u00f3ria' \ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\udc491\u20e37\u20e3\u2705 #BolsonaroPresidente17 https://g1.globo.com/df/distrito-federal/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/bolsonaro-diz-que-ataques-de-adversarios-nao-vao-abalar-sua-candidatura.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/raphaelscostarj/status/1037536024593870848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,ptbrasil,Rede45"}
{"id": 1037535727607836678, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "@alexandrekalil @cirogomes @Poder360 #Eleicoes #elei\u00e7oes2018 Vou passar a torcer pelo Cruzeiro!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes,#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037535727607836678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,cirogomes,alexandrekalil"}
{"id": 1037533313911676934, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "#eleicoes2018 #Eleicoes #GeraldoAlckmin Segundo o representante da #Folha o candidato do #PSDB usou um \"recurso indecente\", isto \u00e9, censura para desinformar. Desinformar \u00e9 utilizar o #lula preso e o Haddad n\u00e3o oficial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Eleicoes,#GeraldoAlckmin,#Folha,#PSDB,#lula", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037533313911676934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529696257359872, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Encerrada a Sabatina do Eduardo Jorge n\u00e3o pude acompanhar com tanta aten\u00e7\u00e3o como foi ontem e segunda, mas pelos peda\u00e7os ele defendeu bem seus ideais, teve alguns entreveros com o Heraldo Pereira, mas nada de mais.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037529696257359872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529075156443136, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 334705168, "username": "joaovictorteti", "tweet": "Que resposta do Temeroso. Agora esperamos uma tr\u00e9plica do Merendeiro. Segue o baileee. #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/joaovictorteti/status/1037529075156443136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528913164021760, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 16349899, "username": "lininha_k", "tweet": "Eu quero uma chapa @cirogomes + @EduardoJorge O Brasil precisa disso #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/lininha_k/status/1037528913164021760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,EduardoJorge"}
{"id": 1037528223666593792, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 47726897, "username": "MathMartins", "tweet": "J\u00e1 vou me filiar a Alian\u00e7a Rebelde. #DuduNaGloboNews #GNEleicoes2018 #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DuduNaGloboNews,#GNEleicoes2018,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MathMartins/status/1037528223666593792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525518072119297, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 47726897, "username": "MathMartins", "tweet": "Vamos veganizar esse Brasil! #DuduNaGloboNews #GNEleicoes2018 #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DuduNaGloboNews,#GNEleicoes2018,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MathMartins/status/1037525518072119297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522721574400001, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 trazendo grandes momentos: Michel Temer atacando o Alckmin e o CENTR\u00c3O!!! HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAVEM 7 DE SETEMBRO!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037522721574400001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522105833861122, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "@ptbrasil Posso decretar o fim da candidatura de Geraldo Alckmin? Depois dessa..O chuchu conseguiu tomar uma LAVADA do Presidente mais IMPOPULAR da nossa hist\u00f3ria REPUBLICANA!@PTBrasil e @jairbolsonaro n\u00e3o precisa mais bater, Temer j\u00e1 fez isso.#Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/YnnyteIUdr", "replies": 3, "retweets": 8, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037522105833861122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037521221036982273, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "\ud83d\udea8 INTERROMPEMOS NOSSA PROGRAMA\u00c7\u00c3O PARA O PRONUNCIAMENTO OFICIAL DO PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA:HAHAHAHAHA#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037521221036982273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520029695332353, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 12920412, "username": "rafaelmellojc", "tweet": "Na boa... Poder\u00edamos votar na @MarinaSilva , pedir\u00edamos impeachment e entraria o @EduardoJorge \ud83d\ude0d\ud83d\ude03 #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/rafaelmellojc/status/1037520029695332353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1037519741726990336, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1021787993185689600, "username": "estamosdeolhorj", "tweet": "Esse v\u00eddeo do Temer atacando o Alckmin \u00e9 tipo o pessoal do BBB combinando voto. \u00c9 um tentando puxar o tapete do outro no maior cinismo. No final est\u00e3o todos juntos rindo e se divertindo. #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/estamosdeolhorj/status/1037519741726990336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519428769013760, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1305827226, "username": "simsaogoncalo", "tweet": "@KennedyAlencar, a \u00fanica torcida que todos devemos fazer \u00e9 para o @ptbrasil n\u00e3o chegar ao 2\u00ba turno. Ter um turno 2 polarizado ser\u00e1 o caos. Um brasil ingovern\u00e1vel, como em 2015. #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/simsaogoncalo/status/1037519428769013760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar,ptbrasil"}
{"id": 1037518623345131527, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1305827226, "username": "simsaogoncalo", "tweet": "A \u00fanica certeza que se tem das elei\u00e7\u00f5es 2018 \u00e9 que o @ptbrasil n\u02dc\u00e5o pode chegar ao 2\u00ba TURNO de jeito nenhum! O caos instalado.  https://goo.gl/7U7BFc\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/simsaogoncalo/status/1037518623345131527", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil"}
{"id": 1037517527780339713, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2542049990, "username": "LunaGamp", "tweet": "Lideresas ind\u00edgenas @SimoneEloy y #SandraBenites estudian en el #MuseuNacional, hoy devastado por las llamas y por el abandono p\u00fablico de la educaci\u00f3n y cultura.@GuajajaraSonia, lideresa ind\u00edgena, es candida a vice-presidenta! #MuseuNacionalVive #museum #INDIGENOUS #eleicoes2018  https://twitter.com/pikaramagazine/status/1037391585653268481\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SandraBenites,#MuseuNacional,#MuseuNacionalVive,#museum,#INDIGENOUS,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/LunaGamp/status/1037517527780339713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimoneEloy,GuajajaraSonia"}
{"id": 1037517489096327168, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 77271816, "username": "juniatur", "tweet": "Saiu em toda a imprensa??? N\u00e3o!!! Ahh se fosse o Bolsonaro....#MulheresComBolsonaro17 #mulheres #EuVotoBolsonaro17 #eleicoes2018 #VOTE #DireitaUnida https://twitter.com/Bopressor20/status/1037382306321899520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro17,#mulheres,#EuVotoBolsonaro17,#eleicoes2018,#VOTE,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/juniatur/status/1037517489096327168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515514090848256, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 104160823, "username": "pharelsilva", "tweet": "Em \u00e9poca de elei\u00e7\u00e3o, vai ter candidato prometendo at\u00e9 achar a ta\u00e7a Jules Rimet roubada em 1970...#Eleicoes2018 #euprometo #vaisegurando #votecerto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#euprometo,#vaisegurando,#votecerto", "link": "https://twitter.com/pharelsilva/status/1037515514090848256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514303123976192, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 47726897, "username": "MathMartins", "tweet": "Vamos falar sobre dorgas. #GNEleicoes2018 #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MathMartins/status/1037514303123976192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512878721572864, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 266183978, "username": "riickymattos", "tweet": "E esse tal ibope? #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/cVxRq9qpYr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/riickymattos/status/1037512878721572864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511366284910593, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 77013064, "username": "EmersonLuigo", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018 #foratemer #bolsonaron\u00e3o #medo #panico em Copacabana, Rio De Janeiro  https://www.instagram.com/p/BnXbZVHAxkf/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=i2ispnuhf80b\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#foratemer,#bolsonaron\u00e3o,#medo,#panico", "link": "https://twitter.com/EmersonLuigo/status/1037511366284910593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504349327507456, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 221163543, "username": "AndiePalmieri", "tweet": "Essa eu tive que compartilhar...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Na lata e no estilo:\"POHAAADAA! POHAADAA!\" \ud83d\ude02\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 \"Mortaaaal Kombaaaat! Fight!\" Test your might... \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6#Vaiterresposta? #elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Vaiterresposta,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/AndiePalmieri/status/1037504349327507456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504054585450497, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1035906383051477000, "username": "emersondruby", "tweet": "@leonelcupertino #Bolsonaro17No1\u00baturno sen\u00e3o e #corrupcao nas #eleicoes2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno,#corrupcao,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/emersondruby/status/1037504054585450497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonelcupertino"}
{"id": 1037503487234301952, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 250795177, "username": "Barbara_BDE", "tweet": "Cuidado #DireitaUnida! J\u00e1 est\u00e3o armando pra fraudar as #Elei\u00e7oes2018 no 2\u00b0 turno. Vamos fazer d td \u00a0p/ vencermos no 1\u00b0. Vamos conseguir votos p #Bolsonaro tamb\u00e9m no boca a boca. Principalmente das pessoas que \u00f1 est\u00e3o conectadas. Essas s\u00e3o as m...  https://gab.ai/Voz/posts/34199585\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#Elei\u00e7oes2018,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Barbara_BDE/status/1037503487234301952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500976339607552, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 #eleicoes2018 #Eleicoes #livres #NOVO30 #Amoedo Deixa ver se eu entendi. S\u00f3 se o capit\u00e3o ganhar a elei\u00e7\u00e3o ser\u00e1 limpa? Se n\u00e3o, ser\u00e1 golpe? Ent\u00e3o, virou de esquerda. Se ele perder \u00e9 golpe. No pr\u00f3ximo pleito ele vem com a Dilma!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Eleicoes,#livres,#NOVO30,#Amoedo", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037500976339607552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1037500250997620738, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2859687243, "username": "meridiusnet", "tweet": "Pesquisas podem mentir. Estejamos atentos. #Eleicoes2018 #IBOPE pic.twitter.com/OW0qQxH120", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#IBOPE", "link": "https://twitter.com/meridiusnet/status/1037500250997620738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499609411665920, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 43452704, "username": "DiarioDoRio", "tweet": "O TRE condenou @davidmirandario vereador do Rio, e o PSOL a multas que somam R$ 20 mil por propaganda eleitoral antecipada e em bem de uso comum. #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://diariodorio.com/david-miranda-do-psol-multado-por-propaganda-irregular\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/DiarioDoRio/status/1037499609411665920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "davidmirandario"}
{"id": 1037498372125548545, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "#eleicoes2018 #Eleicoes #NOVO30 #AMOEDO2018 Bolsonaro perde para todo mundo no 2\u00ba Turno. Ciro, Marina e Alckmin tecnicamente empatados e AMOEDO cresce 200%%%%% D\u00e1lhe @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Eleicoes,#NOVO30,#AMOEDO2018", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037498372125548545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30"}
{"id": 1037497261138358272, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 870638097565966336, "username": "Anapsansil", "tweet": "#BolsonaroNao #Bolsonaronaband #BolsonaroNoJornalNacional #eleicoes2018 #feriado #descanso #QuartaDetremuraSDV pic.twitter.com/sFbQdLce7h", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroNao,#Bolsonaronaband,#BolsonaroNoJornalNacional,#eleicoes2018,#feriado,#descanso,#QuartaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/Anapsansil/status/1037497261138358272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494898637922305, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1025598244724854784, "username": "andrematheus85", "tweet": "Globo/Ibope, divulgada hoje:Bolsonaro 22% (+2)Ciro Gomes 12% (+3)Marina Silva 12% (0)Geraldo Alckmin 9% (+2)Haddad 6% (+2)Amo\u00eado 3% (+2)\u00c1lvaro Dias 3% (0)Boulos 1% (0)Vera 1% (0)Jo\u00e3o Goulart Filho 1% (0)O restante n\u00e3o pontuou.#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/andrematheus85/status/1037494898637922305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490794175913984, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 49319016, "username": "JefferArmstrong", "tweet": "Por um Brasil melhor, com menos armas, com mais sa\u00fade e seguran\u00e7a eu declaro meu voto ao candidato #CiroGomes\u00c9 o \u00fanico candidato inteligente e que vai bater e vencer o candidato #JairBolsonaro Queria votar no #Boulos, mas ele infelizmente n\u00e3o tem chances #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroGomes\u00c9,#JairBolsonaro,#Boulos,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/JefferArmstrong/status/1037490794175913984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490562503335936, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "Durante as #Elei\u00e7\u00f5es2018, teremos um profissional exercendo a fun\u00e7\u00e3o de ombudsman. Uma jornalista exclusivamente dedicada a ouvir cr\u00edticas dos leitores, ouvintes, espectadores da ag\u00eancia e repass\u00e1-la \u00e0 reda\u00e7\u00e3o. O objetivo \u00e9 aprimorar o trabalho oferecido:  http://bit.ly/2MSl0pL\u00a0 pic.twitter.com/MkqDa2cBiK", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037490562503335936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
