{"id": 1038481919166562304, "date": "2018-09-08", "time": "12:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3228811223, "username": "PartOFMEEEEEE", "tweet": "setembro colocou fogo no museu, matou mac miller, cardi B jogou seu salto na nicki minaj, bateu o carro do post malone, esfaqueou o bolsonaro, Ty foi preso e a Lauren t\u00e1 tipo cagando pra isso...Gente eu t\u00f4 chocada e nem \u00e9 dia 10 ainda  pic.twitter.com/aCIWnoLcG1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PartOFMEEEEEE/status/1038481919166562304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038480556466597888, "date": "2018-09-08", "time": "12:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@GuilhermeBoulos O sujeito que esfaqueou o Bolsonaro j\u00e1 fez parte do seu partido \ud83d\ude09\ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1038480556466597888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038479154159730688, "date": "2018-09-08", "time": "12:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2409555378, "username": "dedeevitinho", "tweet": "@cinefilo_K Foi a extrema direita que esfaqueou algum candidato? \u00c9 a extrema direita que \u00e9 fascista? \u00c9 a extrema direita que \u00e9....E esquerda se perdeu e agora querem atacar de todas as formas. Vai enxugar gelo querido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dedeevitinho/status/1038479154159730688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cinefilo_K"}
{"id": 1038476949600043008, "date": "2018-09-08", "time": "12:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2308514350, "username": "wgrsilvacrf", "tweet": "O politicamente correto \u00e9 foda, PQP! A imprensa, rid\u00edcula! N\u00e3o sou eleitor do Bolsonaro, mas o cara sofreu uma TENTATIVA DE ASSASSINATO!E o imbecil do sujeito que o esfaqueou, \u00e9 AGRESSOR! N\u00e3o suspeito!  https://twitter.com/g1/status/1038442171895083009\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wgrsilvacrf/status/1038476949600043008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038463946385186816, "date": "2018-09-08", "time": "11:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1421721, "username": "Cardoso", "tweet": "Exato, pq faca \u00e9 t\u00e3o discreta que ele esfaqueou o bolsonaro e fugiu sem ningu\u00e9m perceber...  https://twitter.com/LeiDantas/status/1038463559347396614\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cardoso/status/1038463946385186816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038458861521444865, "date": "2018-09-08", "time": "11:07:40", "timezone": "CDT", "user_id": 98543167, "username": "calcionit", "tweet": "Anotem oq vou dizer. A esquerda vai matar esse cara q esfaqueou Bolsonaro como queima de arquivo e depois dizer que foi a direita fascista. Anotem isso.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/calcionit/status/1038458861521444865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038457466982461440, "date": "2018-09-08", "time": "11:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 923192404060012544, "username": "VitorHenrichs_", "tweet": "@GloboNews chama de suspeito o bandido que esfaqueou Bolsonaro, absurdo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorHenrichs_/status/1038457466982461440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038453003202772992, "date": "2018-09-08", "time": "10:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 736693081437769729, "username": "daniellifariah", "tweet": "Eu n\u00e3o sei pq o povo t\u00e1 falando que o cara esfaqueou o bozo por pensar diferente dele... Na verdade ele pensa bem igual mesmoQue viol\u00eancia resolve tudo! Se pensasse diferente tinha chamado pra conversa...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniellifariah/status/1038453003202772992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452320353353729, "date": "2018-09-08", "time": "10:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 520988000, "username": "joviano_caiado", "tweet": "Maria do Ros\u00e1rio manda advogado para defender homem que esfaqueou Bolsonaro.  http://www.odetetive.com/2018/09/maria-do-rosario-manda-advogado-para.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joviano_caiado/status/1038452320353353729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447434056323072, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1022658193116278785, "username": "Gustavo06919475", "tweet": "setembro colocou fogo no museu, matou mac miller, cardi B jogou seu salto na nicki minaj, bateu o carro do post malone, esfaqueou o bolsonaro e ainda \u00e9 dia 8  pic.twitter.com/SDhRgmQeM2", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo06919475/status/1038447434056323072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442740357505025, "date": "2018-09-08", "time": "10:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3385217105, "username": "guilhermejpm", "tweet": "\"Esfaqueou, querem que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" Atentado a Bolsonaro \u00e9 o \u00e1pice insano da polariza\u00e7\u00e3o  https://interc.pt/2wNQiIn\u00a0 por @_pinheira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermejpm/status/1038442740357505025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_pinheira"}
{"id": 1038441328458309634, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1036031335918460929, "username": "Jenny_EssaSouEu", "tweet": "Nossa, incr\u00edvel!! j\u00e1 achou at\u00e9 o amigo do homem que esfaqueou Bolsonaro, mais n\u00e3o achou quem matou Mariele, demorou s\u00e9culos pra achar o Eduardo que estrupou a crian\u00e7a n\u00e9? Sinceramente? Se eu pudesse eu sairia desse pais de merdaa  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037825268411510785\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jenny_EssaSouEu/status/1038441328458309634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437713664507906, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1034287951063199744, "username": "MariaMariaSant", "tweet": "T\u00e1 com pena do psicopata que esfaqueou o Bolsonaro fia?\ud83e\udd14 Entra na fila das solid\u00e1rias ao coitadinho e v\u00e3o fazer visita \u00edntima pra ele kkkkkkk  https://twitter.com/celitasep/status/1037892324666368001\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaMariaSant/status/1038437713664507906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437381534302208, "date": "2018-09-08", "time": "09:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 751586352228073472, "username": "RDdudu11", "tweet": "Acho que foi pq o cara esfaqueou o outro no meio de uma multid\u00e3o n\u00e9  https://twitter.com/JulianaYeska/status/1037827380105101312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RDdudu11/status/1038437381534302208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436299986923525, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 416654429, "username": "JBMLEITE", "tweet": "# JORGE BRIGIDOMAIS UM SOLDADO DO PT PARA ENGANAR O POVO BRASILEIRO DIZENDO MENTIRAS PARA ENGANAR O POVO BRASILEIRO.>Maria do Ros\u00e1rio manda advogado para defender homem que esfaqueou Bolsonaro. Divulga Mais...  https://www.facebook.com/jbmleiteface/posts/1968556483166614\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JBMLEITE/status/1038436299986923525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432106723069952, "date": "2018-09-08", "time": "09:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 64722625, "username": "joaopbrigido", "tweet": "Deve ser a mesma justificativa do bo\u00e7al que esfaqueou o Bolsonaro...  https://twitter.com/BernardoMF/status/1038247307685318656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopbrigido/status/1038432106723069952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430162398969856, "date": "2018-09-08", "time": "09:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1930849262, "username": "Blaztox", "tweet": "Gnt criaram conta pra faca q esfaqueou o Bolsonaro ???  pic.twitter.com/GqAxhCPBLQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blaztox/status/1038430162398969856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429972950642693, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 48218542, "username": "dmftradutor", "tweet": "\"Esfaqueou, querem que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" Atentado a Bolsonaro \u00e9 o \u00e1pice insano da polariza\u00e7\u00e3o  https://interc.pt/2wNQiIn\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dmftradutor/status/1038429972950642693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419574780092417, "date": "2018-09-08", "time": "08:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 29146002, "username": "gerhard_breda", "tweet": "De acordo com o terrorista que esfaqueou Bolsonaro, deus quis aquilo. Ent\u00e3o que tal TIRAR DEUS da equa\u00e7\u00e3o?  https://twitter.com/teledramaturgia/status/1037829316485304320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gerhard_breda/status/1038419574780092417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409848910692357, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 975745176407855105, "username": "JFVKoplin", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Grande parte dos presos no Brasil n\u00e3o t\u00eam recursos para pagar advogados. S\u00e3o assistidos, mal e porcamente pela defensoria p\u00fablica. A pessoa que esfaqueou o candidato est\u00e1 desempregado, fora de sua cidade natal, viajou, hospedou-se em hot\u00e9is, e possui QUATRO advogados. Estranho...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JFVKoplin/status/1038409848910692357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038408583862538241, "date": "2018-09-08", "time": "07:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 839582954, "username": "Whackybus", "tweet": "Podemos afirmar que o pobre que esfaqueou Bozonaro foi promovido de maluco pra \"pessoa de bem\".", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Whackybus/status/1038408583862538241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405234308120576, "date": "2018-09-08", "time": "07:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 752964898154512384, "username": "Marianaperriraa", "tweet": "@prazertom Essa pessoa que esfaqueou esse safado Jair bolsonaro ele n\u00e3o tinha que estar preso em tenta\u00e7\u00e3o ele fez um favor mas n\u00e3o vai fazer nenhuma falta se ele s\u00f3 viver ou morrer isso \u00e9 um c****", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marianaperriraa/status/1038405234308120576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prazertom"}
{"id": 1038403257750585344, "date": "2018-09-08", "time": "07:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 888986905, "username": "RecalAlessandro", "tweet": "Agressor que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 transferido para pres\u00eddio em ... - A Tarde On Line  http://dlvr.it/QjXFGf\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RecalAlessandro/status/1038403257750585344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400616069058560, "date": "2018-09-08", "time": "07:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 57590732, "username": "omaneschy", "tweet": "\"Esfaqueou, querem que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" Atentado a Bolsonaro \u00e9 o \u00e1pice insano da polariza\u00e7\u00e3o  https://interc.pt/2wNQiIn\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omaneschy/status/1038400616069058560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400021106974720, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 832077127, "username": "crfbru17", "tweet": "\u00c9, foi o William Bonner que esfaqueou ele.  https://twitter.com/folha/status/1038373884045746176\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfbru17/status/1038400021106974720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392420029882368, "date": "2018-09-08", "time": "06:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1024644937156050944, "username": "joilsoncoelho0", "tweet": "@mariadorosario Voc\u00ea deveria tomar vergonha na cara Maria do Ros\u00e1rio. Quem esfaqueou Bolsonaro foi militante de vcs. E quanto o que mourao falo ele disse a verdade. Vc \u00e9 seu chefe Lula que tem medo de voltar ao passado porque sabe que bandido n\u00e3o tem vez com militar no poder.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joilsoncoelho0/status/1038392420029882368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario"}
{"id": 1038383187829972992, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 229676217, "username": "redecaxiastv", "tweet": "ELE N\u00c3O TINHA INTEN\u00c7\u00c3O DE MATAR. ERA S\u00d3 DE LESIONAR', DIZ ADVOGADO DE HOMEM QUE ESFAQUEOU BOLSONARO  http://www.redecaxiastv.com/2018/09/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redecaxiastv/status/1038383187829972992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038375501440667648, "date": "2018-09-08", "time": "05:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 852571421289177094, "username": "Bolsoneas", "tweet": "A que ponto chega o ser humano. Tem gente fazendo vakinha, para ajudar na defesa do cara que esfaqueou Bolsonaro. Vale tudo contra quem voc\u00ea n\u00e3o gosta? Essa \u00e9 a esquerda paz e amor. \ud83d\udc4d #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Bolsoneas/status/1038375501440667648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038372247365472257, "date": "2018-09-08", "time": "05:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 110485164, "username": "Bebethsal", "tweet": "Os advogados do PT foram l\u00e1 defender o criminoso que esfaqueou Bolsonaro!  pic.twitter.com/xxXeWV783W", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bebethsal/status/1038372247365472257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038351189996462080, "date": "2018-09-08", "time": "03:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 719759733, "username": "vvitorea", "tweet": "@JornalOGlobo @GuilhasIbe Olha o micao q vc t\u00e1 passando ao n\u00e3o saber q o cara que esfaqueou era de direita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vvitorea/status/1038351189996462080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhasIbe,JornalOGlobo"}
{"id": 1038322041290727426, "date": "2018-09-08", "time": "02:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1698561, "username": "selusava", "tweet": "Facebook tem onda de perfis fakes de criminoso que esfaqueou Bolsonaro  http://canalte.ch/T6J2I\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/selusava/status/1038322041290727426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038321464171261952, "date": "2018-09-08", "time": "02:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 77020045, "username": "marcostostes", "tweet": "\ud83d\udc4d on @YouTube: QUEM EST\u00c1 POR TR\u00c1S DA M\u00c3O QUE ESFAQUEOU BOLSONARO? UMA TEORIA  https://youtu.be/T8tLmY8J_RM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcostostes/status/1038321464171261952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038319895132418048, "date": "2018-09-08", "time": "01:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1373202547, "username": "DeaCanedo", "tweet": "'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeaCanedo/status/1038319895132418048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038306673926918144, "date": "2018-09-08", "time": "01:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1598632638, "username": "kayckgab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qo38ii-rQD8?aHomem\u00a0\u2026 que esfaqueou Bolsonaro frequentou a mesma escola de tiro dos filhos do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayckgab/status/1038306673926918144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038302559142928386, "date": "2018-09-08", "time": "00:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 229676217, "username": "redecaxiastv", "tweet": "ELE N\u00c3O TINHA INTEN\u00c7\u00c3O DE MATAR. ERA S\u00d3 DE LESIONAR', DIZ ADVOGADO DE HOMEM QUE ESFAQUEOU BOLSONARO  http://www.redecaxiastv.com/2018/09/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redecaxiastv/status/1038302559142928386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038294552073981953, "date": "2018-09-08", "time": "00:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 284240443, "username": "MarcosBernardo_", "tweet": "Maria do Ros\u00e1rio manda advogado para defender homem que esfaqueou Bolsonaro.  http://www.odetetive.com/2018/09/maria-do-rosario-manda-advogado-para.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosBernardo_/status/1038294552073981953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038292716881436672, "date": "2018-09-08", "time": "00:07:28", "timezone": "CDT", "user_id": 229676217, "username": "redecaxiastv", "tweet": "REDE CAXIAS TV. : Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clu...  http://www.redecaxiastv.com/2018/09/homem-que-esfaqueou-bolsonaro.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redecaxiastv/status/1038292716881436672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038291299571515392, "date": "2018-09-08", "time": "00:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 574583618, "username": "stecnpp", "tweet": "manchete: Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stecnpp/status/1038291299571515392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038285971224178689, "date": "2018-09-07", "time": "23:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 9298532, "username": "osirisbarros", "tweet": "Maria do Ros\u00e1rio manda advogado para defender homem que esfaqueou Bolsonaro.  http://www.odetetive.com/2018/09/maria-do-rosario-manda-advogado-para.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osirisbarros/status/1038285971224178689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038276119345221632, "date": "2018-09-07", "time": "23:01:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3901138085, "username": "bellmourx", "tweet": "[8/9 00:30] Gab: depois q eu fico q nem o cara q esfaqueou o bolsonaro[8/9 00:31] Gab: v\u00e3o ficar me chamando de loucaGENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellmourx/status/1038276119345221632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038271130224787457, "date": "2018-09-07", "time": "22:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 125437419, "username": "carlosgama_", "tweet": "Maria do Ros\u00e1rio manda advogado para defender homem que esfaqueou Bolsonaro.  http://www.odetetive.com/2018/09/maria-do-rosario-manda-advogado-para.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosgama_/status/1038271130224787457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270954936434688, "date": "2018-09-07", "time": "22:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 938954437128867840, "username": "juliaanapaz", "tweet": "to pouco me fudendo pro bolsonaro n\u00e3o defendo o cara que o esfaqueou mas tb n\u00e3o to com pena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliaanapaz/status/1038270954936434688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266103787601920, "date": "2018-09-07", "time": "22:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 28462938, "username": "Aleguimo", "tweet": "Parem de tentar politizar o atentado ao Bolsonaro. O cara que o esfaqueou \u00e9 completamente louco. Ele acreditava no socialismo. Quer prova maior de loucura?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aleguimo/status/1038266103787601920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256279008018434, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 204398565, "username": "harleybrasilrj", "tweet": "O marginal que esfaqueou o Bolsonaro tem 4 advogados para sua defesa? Ele n\u00e3o est\u00e1 desempregado? Hospedado em um hotel a 10 dias? Pq essa conta n\u00e3o fecha? Isso est\u00e1 com cheiro do senhor de 9 dedos!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harleybrasilrj/status/1038256279008018434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254523163324417, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 584774964, "username": "WalterBlanco13", "tweet": "O bandido q esfaqueou Bolsonaro j tem uma banca de quatro advogados. Quem est\u00e1 pagando esses canalhas???????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalterBlanco13/status/1038254523163324417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254030793965568, "date": "2018-09-07", "time": "21:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2912189519, "username": "raphacarvaIho", "tweet": "ngm aguenta mais falar de bolsonaro j\u00e1 esfaqueou vai fazer oq? j\u00e1 esqueceram o museu incr\u00edvel KKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphacarvaIho/status/1038254030793965568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251697473298432, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 947267526630703109, "username": "yasminzar_", "tweet": "ouvindo de longe na sala a cobertura de algum jornal (?) associando o cara q esfaqueou o salnorabo ao PSOL. zero men\u00e7\u00f5es a sa\u00fade mental do cara nem as motiva\u00e7\u00f5es ~religiosas q ele declarou nem nada pqp. o mau caratismo da nossa m\u00eddia n tem fimmmm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasminzar_/status/1038251697473298432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251058244583424, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2804340038, "username": "GBFariaa", "tweet": "A mina quer comparar o cara que esfaqueou algu\u00e9m na frente de milhares de pessoas com uma execu\u00e7\u00e3o...  https://twitter.com/JulianaYeska/status/1037827380105101312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GBFariaa/status/1038251058244583424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244940923510784, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 52772158, "username": "Host23", "tweet": "O cara que esfaqueou o bolsonaro achou que ia se tornar o Mark chapman brasileiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Host23/status/1038244940923510784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243965533921282, "date": "2018-09-07", "time": "20:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 109686887, "username": "julyfranco1", "tweet": "@jairbolsonaro Boa noite. Querido Bolsonaro. \u00c9 preciso entender, que aquele senhor que o esfaqueou, n\u00e3o foi para Minas Gerais \u00e0 passeio, com certeza, ele foi mandado por algu\u00e9m para matar.  A pol\u00edcia tem que investigar quem est\u00e1 pagando o advogado dele,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julyfranco1/status/1038243965533921282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038242302634938372, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 68837880, "username": "camislf", "tweet": "Nao eh q o maluco q esfaqueou o bonaro esteja certo, mas um cara que s\u00f3 sabe desejar coisas ruins p os outros vai receber o que???? Flores???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camislf/status/1038242302634938372", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239837474762752, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 78392898, "username": "ccca22", "tweet": "Quer dizer que o animal que esfaqueou Bolsonaro tem 4 advogados?Para defender vagabundo assassino aparecem logo advogados e teorias mirabolantes!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccca22/status/1038239837474762752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238201557729280, "date": "2018-09-07", "time": "20:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4855576611, "username": "prmarciogj12", "tweet": "@PastorMalafaia @jairbolsonaro j\u00e1 vem sendo esfaqueado a tempos por essa m\u00eddia esquerdopata, quem o esfaqueou s\u00f3 executou o que eles n\u00e3o tinham coragem de fazer na pr\u00e1tica! Covardes !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prmarciogj12/status/1038238201557729280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038238182494621697, "date": "2018-09-07", "time": "20:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 319626739, "username": "tellinirafaela", "tweet": "Se tivessem a pr\u00e9 disposi\u00e7\u00e3o que tiveram pra prender quem esfaqueou o bonossauro, j\u00e1 saber\u00edamos quem matou/mandou matar Marielle...............", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tellinirafaela/status/1038238182494621697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237843519414272, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4855576611, "username": "prmarciogj12", "tweet": "@OdeCarvalho @joicehasselmann @jairbolsonaro j\u00e1 vem sendo esfaqueado a tempos por essa m\u00eddia esquerdopata, quem o esfaqueou s\u00f3 executou o que eles n\u00e3o tinham coragem de fazer na pr\u00e1tica! Covardes ! @moura_101 @jairbolsonaro @bernardopkuster @DaniloGentili @PastorMalafaia @CanalHipocritas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prmarciogj12/status/1038237843519414272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,OdeCarvalho,jairbolsonaro,moura_101,bernardopkuster,DaniloGentili,PastorMalafaia,CanalHipocritas"}
{"id": 1038236402251702276, "date": "2018-09-07", "time": "20:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1961122212, "username": "Eduardo19810506", "tweet": "Coitado do cidad\u00e3o que esfaqueou o Bolsonaro, estragou a vida dele , n\u00e3o adianta criticar e pior tentar matar  um candidato que alegam ser  homof\u00f3bico, n\u00e3o gosta de negros ,j\u00e1 vivemos num pa\u00eds racista desigual...  https://www.facebook.com/100001167415024/posts/1848790705169825/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo19810506/status/1038236402251702276", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236166389149701, "date": "2018-09-07", "time": "20:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4855576611, "username": "prmarciogj12", "tweet": "Bolsonaro j\u00e1 vem sendo esfaqueado a tempos por essa m\u00eddia esquerdopata, quem o esfaqueou s\u00f3 executou o que eles n\u00e3o tinham coragem de fazer na pr\u00e1tica @jairbolsonaro @bernardopkuster @BolsonaroSP @PastorMalafaia @joicehasselmann @AroldeOliveira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prmarciogj12/status/1038236166389149701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,bernardopkuster,BolsonaroSP,PastorMalafaia,joicehasselmann,AroldeOliveira"}
{"id": 1038236108058836992, "date": "2018-09-07", "time": "20:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 77020045, "username": "marcostostes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/T8tLmY8J_RM?aQUEM\u00a0\u2026 EST\u00c1 POR TR\u00c1S DA M\u00c3O QUE ESFAQUEOU BOLSONARO? UMA TEORIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcostostes/status/1038236108058836992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038235364719317001, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1017918005005750272, "username": "Costa59Beto", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou a mesma escola de tiro dos filh...  https://youtu.be/qo38ii-rQD8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Costa59Beto/status/1038235364719317001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038235318124785665, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4855576611, "username": "prmarciogj12", "tweet": "Bolsonaro j\u00e1 vem sendo esfaqueado a tempos por essa m\u00eddia esquerdopata, quem o esfaqueou s\u00f3 executou o que eles n\u00e3o tinham coragem na pr\u00e1tica de fazer!  https://twitter.com/PastorMalafaia/status/1038232471043796994\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prmarciogj12/status/1038235318124785665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234424368877569, "date": "2018-09-07", "time": "20:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 875915040116920320, "username": "Ed_Santos73", "tweet": "@Bolsonaroo Algu\u00e9m a\u00ed pode me explicar como o coisa ruim que esfaqueou o @jairbolsonaro que trabalha como ajudante de pedreiro tem quatro advogados?Tem safadeza por tr\u00e1s disso! FOR\u00c7A E SA\u00daDE PRESIDENTE! @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @bolsonaroo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ed_Santos73/status/1038234424368877569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,Bolsonaroo"}
{"id": 1038233605879881729, "date": "2018-09-07", "time": "20:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2222927429, "username": "BielPires07", "tweet": "O cara esfaqueou o maluco no meio de uma multidao e vcs nessa, sao casos totalmente diferente  https://twitter.com/JulianaYeska/status/1037827380105101312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BielPires07/status/1038233605879881729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233329814913024, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 72408482, "username": "tiodacerva", "tweet": "Nem se compara, quem esfaqueou ele foi pego na hora e obviamente que achar algum amigo seria facil  https://twitter.com/JulianaYeska/status/1037827380105101312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiodacerva/status/1038233329814913024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233038981877760, "date": "2018-09-07", "time": "20:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2424034904, "username": "rmentretenimen", "tweet": "Um bo\u00e7al em um ato de loucura esfaqueou um outro bo\u00e7al. A\u00ed uma cascatas de acusacoes e ataques e inverdade s\u00e3o ditas por ambas as partes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmentretenimen/status/1038233038981877760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232852893237249, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 589154056, "username": "diraholanda", "tweet": "Sem provas, Silas Malafaia liga homem que esfaqueou Bolsonaro a Dilma  https://www.buzzfeed.com/tatianafarah/sem-provas-silas-malafaia-liga-homem-que-esfaqueou\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diraholanda/status/1038232852893237249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227318467117057, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 60933773, "username": "opiniaoconsc", "tweet": "o que esfaqueou @jairbolsonaro  j\u00e1 tem vaquinha na internet https://diariodopoder.com.br/agressor-de-bolsonaro-ja-tem-quatro-vaquinhas-virtuais-para-garantir-fianca/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opiniaoconsc/status/1038227318467117057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038226597084622848, "date": "2018-09-07", "time": "19:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1007433426457198592, "username": "_lucy_in_sky_", "tweet": "\"Esfaqueou, querem que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" Atentado a Bolsonaro \u00e9 o \u00e1pice insano da polariza\u00e7\u00e3o  https://interc.pt/2wNQiIn\u00a0 por @_pinheira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucy_in_sky_/status/1038226597084622848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_pinheira"}
{"id": 1038225275895595008, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 75792847, "username": "MarceloRenard2", "tweet": "Aqui quem esfaqueou o Bolsonaro KKKKKKKK  https://media1.tenor.co/images/864f7270f30279c219e614a863f065f7/tenor.gif?itemid=11761133\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloRenard2/status/1038225275895595008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216591694065665, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 923192404060012544, "username": "VitorHenrichs_", "tweet": "@depChicoAlencar @GuilhermeBoulos @MarceloFreixo  me tirem uma d\u00favida, o rapaz que esfaqueou Bolsonaro, foi filiado durante 6 anos no @psol50, por certo era conhecido de vcs, \u00e9 isso que o partido ensina? O reitor da UFRJ deu sinais que sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorHenrichs_/status/1038216591694065665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "depChicoAlencar,GuilhermeBoulos,MarceloFreixo,psol50"}
{"id": 1038215291833081857, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 923192404060012544, "username": "VitorHenrichs_", "tweet": "@depChicoAlencar Chico, o cara que esfaqueou o Bolsonaro foi filiado 6 anos ao PSOL, por certo era seu conhecido, me tira uma d\u00favida, \u00e9 isso que vcs ensinam? Acho que sim, pois o @GuilhermeBoulos foi acusado, o reitor da UFRJ discursou o enfrentamento a direita,essa \u00e9 a ideologia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorHenrichs_/status/1038215291833081857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "depChicoAlencar,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038214650133970944, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:16", "timezone": "CDT", "user_id": 807206338501758976, "username": "gwberf", "tweet": "Achar quem esfaqueou o bolsonario e f\u00e1cil e rapido, mas quem matou Marielle eh outra historia....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gwberf/status/1038214650133970944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214490322595845, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 50811799, "username": "odbento", "tweet": "\"Esfaqueou, querem que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" Atentado a Bolsonaro \u00e9 o \u00e1pice insano da polariza\u00e7\u00e3o  https://interc.pt/2wNQiIn\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odbento/status/1038214490322595845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210811230072832, "date": "2018-09-07", "time": "18:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 229676217, "username": "redecaxiastv", "tweet": "REDE CAXIAS TV: Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clu...  http://www.redecaxiastv.com/2018/09/homem-que-esfaqueou-bolsonaro.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redecaxiastv/status/1038210811230072832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210482161770496, "date": "2018-09-07", "time": "18:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 24766779, "username": "yuricarioca", "tweet": "@BlogdoNoblat U\u00e9, mas nao era arma\u00e7\u00e3o? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23Voc\u00ea n\u00e3o disse que nem tinha sangue na faca?Agora o cara realmente esfaqueou o Bolsonaro N\u00e3o vi voc\u00ea pedindo desculpas pelas besteiras que disseSeja humildade e pe\u00e7a desculpa", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuricarioca/status/1038210482161770496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038209525935828992, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1309027242, "username": "AdrianomestreS", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qo38ii-rQD8?aHomem\u00a0\u2026 que esfaqueou Bolsonaro frequentou a mesma escola de tiro dos filhos do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianomestreS/status/1038209525935828992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038207977990365189, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 132346136, "username": "Thiag0dias", "tweet": "PM conta como homem que esfaqueou Bolsonaro reagiu ao ser preso:  https://glo.bo/2NvT3Ya\u00a0 pic.twitter.com/VIuYnXUx98", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiag0dias/status/1038207977990365189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204582357295104, "date": "2018-09-07", "time": "18:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3283316152, "username": "belle_roosa", "tweet": "Da\u00ed o cara diz que esfaqueou o Bolsonaro pq \"Deus mandou\", meus Deus, esse mundo t\u00e1 perdido mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belle_roosa/status/1038204582357295104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204126008680448, "date": "2018-09-07", "time": "18:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 723313813454491648, "username": "gcardosoc", "tweet": "o cara q esfaqueou o bolsonaro vai pra uma pris\u00e3o de seguran\u00e7a m\u00e1xima kkkkkkkkkkk engra\u00e7ado que todo dia um monte de gente morre e ngm faz nd", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gcardosoc/status/1038204126008680448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203748156403715, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 537240838, "username": "cedricgraebin", "tweet": "@semfimlucrativo que o cara que esfaqueou o Bozo \u00e9 simpatizante da campanha dela ao Senado https://twitter.com/PastorMalafaia/status/1037866683531190272?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cedricgraebin/status/1038203748156403715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "semfimlucrativo"}
{"id": 1038197934704287744, "date": "2018-09-07", "time": "17:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 92268369, "username": "Gabriel_2049", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda - O Antagonista  https://www.google.com.br/amp/s/www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/amp/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_2049/status/1038197934704287744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193477622931456, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 135480194, "username": "Rosangel_Rocha", "tweet": "Acabei de ver na tv que os DOIS advogados do verme que esfaqueou o Bolsonaro, v\u00e3o basear a defesa em crime de \u00f3dio por racismo, s\u00f3 porque o Bolsonaro brincou com aquele quilombola chamando-o de afrodescendente e gordo. Em resumo, a culpa \u00e9 da v\u00edtima. PARA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosangel_Rocha/status/1038193477622931456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190849773977600, "date": "2018-09-07", "time": "17:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 302730633, "username": "ArkkanjoOficial", "tweet": "O cara \"alienado\" ai que esfaqueou o Bolsa tem 4 ADVOGADOS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArkkanjoOficial/status/1038190849773977600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190136691961856, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 63174007, "username": "leonardokope", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro j\u00e1 tem 4 advogados. T\u00e1 melhor que muita gente ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardokope/status/1038190136691961856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189883066658816, "date": "2018-09-07", "time": "17:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 8302812, "username": "RenatoCavallera", "tweet": "@fabiobass na not\u00edcia que mostra o perfil no Facebook do cara que esfaqueou o bolsonaro:  https://noticias.gospelmais.com.br/pro-lula-agressor-bolsonaro-atentado-ordem-deus-102161.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoCavallera/status/1038189883066658816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiobass"}
{"id": 1038187608361328640, "date": "2018-09-07", "time": "17:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 156970782, "username": "gilma_luismig", "tweet": "@augustosnunes Voc\u00ea acha DIREITO DE OPINI\u00c3O chamar o Bolsonaro de NAZISTA e seus eleitores tamb\u00e9m?Pois \u00e9 o seu coleguinha invejoso e iracundo Marco Ant\u00f4nio Villa o faz com frequ\u00eancia contra Bolsonaro e ele tamb\u00e9m esfaqueou o candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilma_luismig/status/1038187608361328640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1038184920659755009, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4020831376, "username": "lauracavalcantz", "tweet": "Minha m\u00e3e: que absurdo esfaquear o futuro presidente, as pessoas est\u00e3o muito loucas Minha m\u00e3e tb: u\u00e9, mas n\u00e3o mataram o cara que esfaqueou n\u00e3o? Tinha que matar esse arrombado Me ajudem", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauracavalcantz/status/1038184920659755009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183564624441346, "date": "2018-09-07", "time": "16:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2181983691, "username": "DanielSousa1980", "tweet": "@BlogDoPim Agora \u00e9 qur ele vai fugir dos debates.Essa anta que o esfaqueou criou um mito que n\u00e3o tem capacidade intelectual para comandar o Brasil.Oremos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielSousa1980/status/1038183564624441346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1038177744616660995, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3418567498, "username": "tesfla", "tweet": "Com q dinheiro o meliante q esfaqueou o Bolsonaro vai pagar aos advogados t\u00e3o solicitos?Coisa que a pol\u00edcia, MP e Justi\u00e7a deveriam averiguar..Colocaram q um doido cometeu uma insanidade. N\u00e3o acreditem nisso! E pq esses  advogados em v\u00e9spera de feriado correriam p/l\u00e1? Ai tem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tesfla/status/1038177744616660995", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177235390410752, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 142802674, "username": "vinigmoraes", "tweet": "@gleicidamasceno Que eu saiba o Bolsonaro n\u00e3o esfaqueou ningu\u00e9m. Voc\u00ea \u00e9 mais um subproduto de um mundo ilus\u00f3rio criado pela esquerda. Bo\u00e7al!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinigmoraes/status/1038177235390410752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038176942300831744, "date": "2018-09-07", "time": "16:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 41416371, "username": "clar__", "tweet": "@dilmabr @lagreca84 @vanderleiponte7 Desde quando \u00e9 OPINI\u00c3O afirmar que o tal cara que esfaqueou o Bozo trabalha com a Dilma? Depois vcs reclamam quando s\u00e3o chamados de burros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clar__/status/1038176942300831744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vanderleiponte7,lagreca84,dilmabr"}
{"id": 1038176592705544192, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 63173644, "username": "ACandau", "tweet": "@RenataF09984361 Os advogados est\u00e3o dizendo que est\u00e3o l\u00e1 por causa da fam\u00edlia (s\u00e3o amigos), e da igreja (frequentam a mesma), e que o cara esfaqueou o Bolsonaro por causa da declara\u00e7\u00e3o (que n\u00e3o existe), de que - negro n\u00e3o serve nem para procriar - canalhas fdp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ACandau/status/1038176592705544192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenataF09984361"}
{"id": 1038171611537526785, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2858636217, "username": "pvillys", "tweet": "N aguento mais ler algo comparando como descobriram quem esfaqueou o Bolsonaro  com o caso da Marielle", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pvillys/status/1038171611537526785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168765752586241, "date": "2018-09-07", "time": "15:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4441554401, "username": "thiarrrgo", "tweet": "esfaqueou pouqu\u00edssimo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiarrrgo/status/1038168765752586241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162680526368768, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "@gleicidamasceno O Bolsonaro esfaqueou algu\u00e9m ou pediu que esfaqueasem algu\u00e9m? Mas aqui no Twitter Idiotia chama idiotia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1038162680526368768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038158858018074629, "date": "2018-09-07", "time": "15:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 38283377, "username": "karolkarulina", "tweet": "@CeciliaStroppa Cara, a Globo News ontem divulgou a foto da carteira de identidade do maluco que esfaqueou. Todos os dados, filia\u00e7\u00e3o, cpf a porra toda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolkarulina/status/1038158858018074629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CeciliaStroppa"}
{"id": 1038157920595320832, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 720808897607507968, "username": "pachecaobr", "tweet": "home que esfaqueou Bolsonaro em Juoz de Fora Faz parte do militancia do PT  pic.twitter.com/jR1cpF0rT2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pachecaobr/status/1038157920595320832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156654846586880, "date": "2018-09-07", "time": "15:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1247083478, "username": "EitaSaraiva", "tweet": "Quantas almas voc\u00ea j\u00e1 esfaqueou com as palavras?", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EitaSaraiva/status/1038156654846586880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152820434845696, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4870161791, "username": "fellipenunes7", "tweet": "@crfyanzada @goudard_marcio Valeeeeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fellipenunes7/status/1038152820434845696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "goudard_marcio,crfyanzada"}
{"id": 1038151575330537472, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 52776388, "username": "AndreBuck", "tweet": "@marcelorubens A esquerda \u00e9 t\u00e3o fofa, n\u00e9, Marcelo? Vc s\u00f3 est\u00e1 convenientemente esquecendo quem esfaqueou o cara. E mais: NUNCA, desde a redemocratiza\u00e7\u00e3o, um candidato de esquerda sofreu qualquer atentado por parte da direita neste pa\u00eds. Queremos resolver no voto. Vcs, bem, nem sempre, concorda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreBuck/status/1038151575330537472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelorubens"}
{"id": 1038148240288432129, "date": "2018-09-07", "time": "14:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3834962482, "username": "Lukseburg0503", "tweet": "@padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario @faustofontes quem esfaqueou quem??? Bozo t\u00e1 fazendo os pr\u00f3prios eleitores de OT\u00c1RIO! cai na real, inocente!", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lukseburg0503/status/1038148240288432129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faustofontes,mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando"}
{"id": 1038148030086737921, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1029818832481869824, "username": "Fabrcio02576439", "tweet": "Ent\u00e3o a culpa n\u00e3o \u00e9 do militante de esquerda que esfaqueou o Bolsonaro pq n\u00e3o tinha a mesma opini\u00e3o dele. Essa N\u00c3O VEJA t\u00e1 de parab\u00e9ns pelo belo trabalho \ud83d\udc4f  https://twitter.com/leandroruschel/status/1038120352336015360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabrcio02576439/status/1038148030086737921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147037697638401, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 290848355, "username": "almeidacosta40", "tweet": "Os tele jornais brasileiros s\u00e3o todos comunistas, jamais v\u00e3o falar a VERDADE, o cara que esfaqueou o #BOLSONARO17 \u00e9 do PT sim, ele \u00e9 um terrorista T\u00e1 com a camisa vermelha, \u00e9 ao lado da placa fora TEMER, n\u00e3o falam porque compactuam com esses terroristas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/almeidacosta40/status/1038147037697638401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146362183958528, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4870161791, "username": "fellipenunes7", "tweet": " http://vsco.co/fellipenunes7\u00a0 a\u00ed meu portf\u00f3lio pra quem quiser dar uma olhada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fellipenunes7/status/1038146362183958528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144343654244352, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4870161791, "username": "fellipenunes7", "tweet": "nem eu acredito que fui eu que fiz essas fotos https://twitter.com/ohanajq/status/1038141367040569345\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 3, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fellipenunes7/status/1038144343654244352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144282371207168, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 631176205, "username": "aEduardocGomes", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato  https://glo.bo/2NWYGMl\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aEduardocGomes/status/1038144282371207168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134063276732417, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1676711, "username": "felipevaz", "tweet": "A ironia \u00e9 que o demente que esfaqueou o Bolsonaro acreditava que ele era um bandido, e que bandido deve morrer. Quem respeita direitos humanos JAMAIS faria isso, mesmo acreditando que um outro fosse bandido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipevaz/status/1038134063276732417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132096437559296, "date": "2018-09-07", "time": "13:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 133861479, "username": "BrunaCAnndrade", "tweet": "O homem que esfaqueou Bolsonaro participou de uma manifesta\u00e7\u00e3o em apoio ao Lula em maio desde ano....porque isso n\u00e3o me surpreende?!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunaCAnndrade/status/1038132096437559296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130448721948678, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2788031119, "username": "samukitolegal", "tweet": "Voce conhece o miliante atr\u00e1s de Lula? Sim, \u00e9 ele mesmo!!! O safado que esfaqueou o Bolsonaro... Agora, tirem as suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es... #for\u00e7abolsonaro #bolsonaropreidente #bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#bolsonaropreidente,#bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/samukitolegal/status/1038130448721948678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129230251479040, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 600473295, "username": "AndrePiragibe", "tweet": "O reitor que repassava dinheiro para o museus \u00e9 filiado ao psol!O cara que esfaqueou o bolsonaro foi filiado 10 anos ao psol Mlds s\u00f3 pode ser coincid\u00eancia  https://twitter.com/guerrapedro/status/1037813236224217088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrePiragibe/status/1038129230251479040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128094337490946, "date": "2018-09-07", "time": "13:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2788031119, "username": "samukitolegal", "tweet": "Voc\u00eas conhecem o miliante Atr\u00e1s do Lula? Ele mesmo! O safado que esfaqueou o Bolsonaro. Agora tirem suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es.#bolsonaropresidente2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente2018", "link": "https://twitter.com/samukitolegal/status/1038128094337490946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123845918572544, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 709918787382939649, "username": "VinnyDiaas", "tweet": "@stemfs Hoje em dia \u00e9 proibido somente para quem n\u00e3o quer,  pq qualquer pessoa pode comprar uma arma isso \u00e9 bem f\u00e1cil nesse pais!  Me diz qual a diferen\u00e7a entre legalizar e hoje em dia ??? O cara que esfaqueou n\u00e3o deu tiro pq talvez n\u00e3o teria preparo pra dar um tiro naquela situa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VinnyDiaas/status/1038123845918572544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stemfs"}
{"id": 1038123630734004225, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 820349853503029248, "username": "JuanJamess7", "tweet": "O carinha que esfaqueou o deputado sem projetos aprovados, falou na confiss\u00e3o que esfaqueou ele a mando de DeusSe Deus que mandou, n\u00e3o posso fazer nada, \u00e9 a vontade dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuanJamess7/status/1038123630734004225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122915823316992, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 924653900552134659, "username": "Jos3Valmir21", "tweet": "@camillabastoos Quantas vezes ele esfaqueou petistas? U\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jos3Valmir21/status/1038122915823316992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camillabastoos"}
{"id": 1038121950286151681, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 895813919553597441, "username": "ARSRangelFFC", "tweet": "Conta outra!S\u00f3 uma perguntinha, j\u00e1 apareceu advogado p defender?Isso tem muita coisa p vir \u00e1tona muita msm. Isso foi arquitetado p gente grande melhor por uma quadrilha grande. Essa cara q esfaqueou era apenas o executor da a\u00e7\u00e3o.  https://twitter.com/Mark_Senkd/status/1038020939185836032\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ARSRangelFFC/status/1038121950286151681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120661993054208, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4785714155, "username": "rs_silvaaa", "tweet": "\u201cMerece meu respeito\u201d esse cara esfaqueou uma pessoa mano poderia ser qualquer um de n\u00f3s como assim ???  https://twitter.com/sampaiotd2/status/1037795264894042112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rs_silvaaa/status/1038120661993054208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117769303257091, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 47456935, "username": "eduardocbs", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial pensei nisso, ontem. Lula deve estar pensando \"pq ningu\u00e9m me esfaqueou?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardocbs/status/1038117769303257091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038117612062994432, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 39265840, "username": "gustavonasa", "tweet": "Prenderam o cara, aparentemente doido, que esfaqueou o fascista, mas  ainda n\u00e3o responderam: quem matou Marielle? Quem mandou matar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavonasa/status/1038117612062994432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117235561254912, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 941494648438214657, "username": "FlaRaquelC1", "tweet": "\u201cPegaram o cara que esfaqueou o Bolsonaro mas n\u00e3o pegaram quem matou a Marielle\u201d GENTE, PELO AMOR DE DEUS O CARA ESFAQUEOU O BOLSONARO NUMA MULTID\u00c3O, NA FRENTE DE GERAL. N\u00e3o da pra comparar, s\u00f3 pensem antes de questionar certas coisas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaRaquelC1/status/1038117235561254912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113798979248131, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 852571421289177094, "username": "Bolsoneas", "tweet": "A esquerda se auto esfaqueouToda hora recebo mensagem, de pessoas dizendo que ap\u00f3s o atentado, mudaram o seu voto pra Bolsonaro. Jair Bolsonaro vai sair do quarto do hospital, direto para cadeira presidencial! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Bolsoneas/status/1038113798979248131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110126627057664, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3359181777, "username": "gmooncake", "tweet": "o cara que esfaqueou o bolsonaro \u00e9 muito burro, s\u00f3 deu mais visibilidade pra ele kkkkkkkknossa senhora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmooncake/status/1038110126627057664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109595879792640, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 211984554, "username": "Weslley_fjv", "tweet": "\u2018Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar\u2019, diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro  http://ranoticias.com/2018/09/07/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Weslley_fjv/status/1038109595879792640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108307020546049, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2234952293, "username": "BrunoFinizola", "tweet": "Engra\u00e7ado, est\u00e3o pedindo puni\u00e7\u00e3o ao cara que esfaqueou o candidato. E quem matou Eduardo Campos? Nunca pediram nada, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoFinizola/status/1038108307020546049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106538777477121, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3203903439, "username": "jonathandalvar0", "tweet": "@mikamedeiros0 Vc sempre exagerada , \"esfaqueou kkkkkk\" ele deu uma facada , \"UMA\" \"1\" , Bolsonaro 2018 \ud83d\udcaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonathandalvar0/status/1038106538777477121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mikamedeiros0"}
{"id": 1038105855764324353, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 383749634, "username": "luizlista", "tweet": "'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizlista/status/1038105855764324353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105520182370304, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 321708085, "username": "klarice_costa", "tweet": "Queria entender como que nao jantaram na porrada esse cara que esfaqueou bonoro, tinha um monte de gente em volta \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klarice_costa/status/1038105520182370304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104069301317632, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 33071040, "username": "rmotta2", "tweet": "URGENTE- audi\u00eancia de cust\u00f3dia do vagabundo terrorista que esfaqueou  https://www.facebook.com/RobertoMottaPagina/videos/241125403268789/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmotta2/status/1038104069301317632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103872475148288, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 907035070078308353, "username": "gwenithfaen", "tweet": "@oluar_ @FlavioBolsonaro @Leonard03241647 @euxanddygateiro U\u00e9, eu n\u00e3o disse que foi planejado.Eu disse que pessoas podem afirmar isso. N\u00e3o acho que foi planejado. Acho que um idiota que n\u00e3o aceita que outros tenham diferen\u00e7as ideol\u00f3gicas foi l\u00e1 e esfaqueou o candidato.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gwenithfaen/status/1038103872475148288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euxanddygateiro,Leonard03241647,FlavioBolsonaro,oluar_"}
{"id": 1038103648700706821, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3931834577, "username": "Elgen_98", "tweet": "Sera que foi o Fernando Naruto que esfaqueou o Bonoro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elgen_98/status/1038103648700706821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101953484648448, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 359465419, "username": "Arnald42", "tweet": "@BolsonaroSP Eu tenho caso que certeza,que esse marginal que esfaqueou o nosso Presidente,ele estudou os pontos vitais para cometer esse crime e estudou muito! A inten\u00e7\u00e3o dele era matar mesmo! Tem que revirar a vida dele para saber se t\u00eam mais pessoas envolvidas.Deus  no controle de tudo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arnald42/status/1038101953484648448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038101128892821512, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:10", "timezone": "CDT", "user_id": 972544076116647937, "username": "szvianna", "tweet": "que barbaridade? o cara que esfaqueou que tinha que ser presidente do Brasil  https://twitter.com/cirogomes/status/1037786562300395520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/szvianna/status/1038101128892821512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099838993346561, "date": "2018-09-07", "time": "11:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 704806080480747521, "username": "_drxp_26", "tweet": "Bolsonaro vai voltar fazendo trap e lan\u00e7ando diss pra quem esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_drxp_26/status/1038099838993346561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098798692773888, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 87276809, "username": "mauriciopmota", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciopmota/status/1038098798692773888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098175507214338, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1908587971, "username": "eujonatasmagno", "tweet": "@MagaLhukaz Mas as pessoas n\u00e3o tinha armas e ainda sim ele n\u00e3o esfaqueou um inocente al\u00e9m do Bolsonaro. Ou seja, as pessoas iriam se precipitar e matar o cara sendo que o intuito dele era esfaquear o Bonoro s\u00f3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eujonatasmagno/status/1038098175507214338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagaLhukaz"}
{"id": 1038097515810381829, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 954041828, "username": "gabriellabbz", "tweet": "po galera mas n tem nem compara\u00e7\u00e3o n\u00e9 kkkkcara q esfaqueou bolsonaro tava no meio de uma multid\u00e3o qse imposs\u00edvel de sair ileso de l\u00e1 marielle foi assassinada a mando de poderosos q com ctz tem influ\u00eancia p crl  https://twitter.com/julianayeska/status/1037827380105101312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriellabbz/status/1038097515810381829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096255648497665, "date": "2018-09-07", "time": "11:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 195562982, "username": "MOMILLAN", "tweet": "\u00c9 mentira que o sujeito que esfaqueou o Bolsonaro deixou o PSOL em 2014.  pic.twitter.com/oaPgpt9Zx9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MOMILLAN/status/1038096255648497665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096203429421057, "date": "2018-09-07", "time": "11:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 229676217, "username": "redecaxiastv", "tweet": "REDE CAXIAS TV:  Homem que  esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clu...  http://www.redecaxiastv.com/2018/09/homem-que-esfaqueou-bolsonaro.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redecaxiastv/status/1038096203429421057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094805459460096, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 631176205, "username": "aEduardocGomes", "tweet": "Agressor diz que esfaqueou Bolsonaro cumprindo \u201cordem de Deus\u201d  https://www.brasil247.com/pt/247/minas247/367941/Agressor-diz-que-esfaqueou-Bolsonaro-cumprindo-%E2%80%9Cordem-de-Deus%E2%80%9D.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aEduardocGomes/status/1038094805459460096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093778375135232, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 350913450, "username": "alm_cris", "tweet": "Ei voc\u00ea que est\u00e1 feliz com a tentativa de homic\u00eddio desse pai de fam\u00edlia, voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o vagabundo quanto o cara que o esfaqueou, e voc\u00ea n\u00e3o merece o meu respeito, muito menos minha considera\u00e7\u00e3o. E \u00e9 contra gente feito voc\u00ea que temos que lutar!!!  pic.twitter.com/YjewB7fvOM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alm_cris/status/1038093778375135232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093338308747264, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1031714872927690758, "username": "anarcoron", "tweet": "esfaqueou foi pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcoron/status/1038093338308747264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092340869648384, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 484237792, "username": "ZenySantana", "tweet": "Quem esfaqueou o Bolsonaro automaticamente colocou-o na cadeira Presidencial.#Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ZenySantana/status/1038092340869648384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091683907469312, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 199070915, "username": "DiscobertaOblog", "tweet": "Agressor diz que esfaqueou Bolsonaro cumprindo \u201cordem de Deus\u201d  https://www.brasil247.com/pt/247/minas247/367941/Agressor-diz-que-esfaqueou-Bolsonaro-cumprindo-%E2%80%9Cordem-de-Deus%E2%80%9D.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiscobertaOblog/status/1038091683907469312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091584267538432, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1027141262368014337, "username": "Marilia61758583", "tweet": "@VEJA , o @jairbolsonaro n\u00e3o \u00e9,e nunca foi um perigo ou uma amea\u00e7a para o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.O perigo e amea\u00e7a se chama AD\u00c9LIO BISPO DE OLIVEIRA,q esfaqueou o Bolsonaro c/ inten\u00e7\u00e3o de matar,ele pode ter sido influenciando por essas capas irrespons\u00e1veis.#for\u00e7abolsonaro #7SetembroDiaDoBolsonaro pic.twitter.com/ln0VxKxI0G", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#7SetembroDiaDoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Marilia61758583/status/1038091584267538432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038091370135793665, "date": "2018-09-07", "time": "10:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2680546844, "username": "JBrasil20133", "tweet": "S\u00f3 avisando pra turma que ajudou o criminoso que esfaqueou o Bolsonaro.....TEM MAIS VIDEOS !ENTREGUEM-SE !", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JBrasil20133/status/1038091370135793665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090443685355522, "date": "2018-09-07", "time": "10:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 14124402, "username": "pedrodoria", "tweet": "Um fot\u00f3grafo da @tribunademinas registrou os passos na multid\u00e3o do homem que esfaqueou @jairbolsonaro https://tribunademinas.com.br/noticias/politica/07-09-2018/trajeto-do-agressor-de-bolsonaro-e-registrado-por-fotografo-da-tribuna.html\u00a0\u2026", "replies": 8, "retweets": 170, "likes": 321, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrodoria/status/1038090443685355522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tribunademinas,jairbolsonaro"}
{"id": 1038087194198650880, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 279733437, "username": "tuareg32rj", "tweet": "@Schwarza79 Tentaram n\u00e3o, esfaqueou mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuareg32rj/status/1038087194198650880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Schwarza79"}
{"id": 1038086560003055616, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 738104218150666241, "username": "peterbonatto", "tweet": "Pior do que o cara que esfaqueou o bolsonaro s\u00e3o os merdas que falam que isso foi arma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peterbonatto/status/1038086560003055616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086363344715776, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 808754883105091584, "username": "maguieo", "tweet": "s\u00f3 faltam falar que o cara q esfaqueou o bolsonaro \u00e9 esquizofr\u00eanico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maguieo/status/1038086363344715776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083782379753474, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 387948980, "username": "regis_marques_", "tweet": "A prova que ELEITORES DO BOLSONARO nao sao bandidos como ALGUNS DA ESQUERDA \u00e9 que o FILHO DE UMA PUTA QUE ESFAQUEOU ELE saiu VIVO do meio de milhares de eleitores do BOLSONARO !! CADE OS PAUS NO CU DA ONU E DIREITOS HUMANOS AGORA ? \ud83d\udd95\ud83c\udfff\ud83d\udd95\ud83c\udfff\ud83d\udd95\ud83c\udfff\ud83d\udd95\ud83c\udfff\ud83d\udd95\ud83c\udfff", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regis_marques_/status/1038083782379753474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083063320903682, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 67455556, "username": "alixjr_", "tweet": "Antes de entrar aqui e dar aulas de \u00e9tica, iluminando nossas mentes com ensinamentos na linha \u201c\u00e0s vezes a culpa \u00e9 da v\u00edtima, sim\u201d e \u201cele teve o que pediu\u201d, visitem o perfil do cara que esfaqueou - o tal Adelio Bispo de Oliveira.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alixjr_/status/1038083063320903682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082386997792769, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 542007335, "username": "soratomachado", "tweet": "@_AlexGavea_ @LeoLannes1 Essa foto foi no hospital do c\u00e2ncer, onde ele visitou de manh\u00e3!O terrorista esfaqueou o @jairbolsonaro depois dessa visita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soratomachado/status/1038082386997792769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeoLannes1,_AlexGavea_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038080686601785344, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 40532100, "username": "mirellamarino", "tweet": "Quanto tempo de vida voc\u00eas d\u00e3o ao criminoso que esfaqueou Bolsonaro?  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037910342263865345\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirellamarino/status/1038080686601785344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080484901838849, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2874112696, "username": "HugoQCosta", "tweet": "@folha Esfaqueou porque \u00e9 um sujeito desequilibrado, motivado pelos discursos de \u00f3dio de l\u00edderes da esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HugoQCosta/status/1038080484901838849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038079162244837376, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 953652286319939584, "username": "Iza0liveira", "tweet": "\u00c9 t\u00e3o ruim e triste ver pessoas pulando de alegria pq um ser humano esfaqueou o outro.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iza0liveira/status/1038079162244837376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076099073388544, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3891973409, "username": "CarolFraga99", "tweet": "E s\u00f3 pra esclarecer, eu n\u00e3o t\u00f4 defendendo o cara que esfaqueou o Bolsonaro n\u00e3o, pq a\u00ed, eu estaria propagando o \u00f3dio igual o Bolsonaro faz. Eu s\u00f3 sou contra a hipocrisia n\u00edtida dos eleitores do pr\u00f3prio!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolFraga99/status/1038076099073388544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075740284219394, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 823917808711073792, "username": "purpleju_", "tweet": "@raphaout Mas o cara que esfaqueou o Jair j\u00e1 est\u00e1 preso. Eai? Ser\u00e1 que o crime s\u00f3 soluciona pro branco? Ser\u00e1 que o governo s\u00f3 funciona pro branco? Fica o questionamento n\u00e9.... pq at\u00e9 com crime pol\u00edtico o pr\u00f3prio governo consegue ser elitista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/purpleju_/status/1038075740284219394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raphaout"}
{"id": 1038073415448580097, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3297554377, "username": "marcooosjr22", "tweet": "@g1 @mayconbatistaRj @NevesIsabelaa @yannazinhaaa @xoaplima U\u00e9, mas o Lula falou que a cidade polo \u00e9 exportadora de viado, e depois falou que as mulheres feminista \u00e9 grelo duro, ningu\u00e9m esfaqueou o Lula. E adivinha quem essa menina apoia? Bolsonaro n\u00e3o falou que vai voltar com o regime militar. Voc\u00ea calada \u00e9 uma poeta#For\u00e7apresidente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7apresidente", "link": "https://twitter.com/marcooosjr22/status/1038073415448580097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xoaplima,yannazinhaaa,NevesIsabelaa,mayconbatistaRj,g1"}
{"id": 1038071473955659777, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 32364565, "username": "liviagovea", "tweet": "Acabei de ler que o cara que esfaqueou o Bolsonaro ganhou  11 mil seguidores !! Esse mundo t\u00e1 louco !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviagovea/status/1038071473955659777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071005183401984, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 918964348210614273, "username": "_q_t_importa_", "tweet": "@CarvalhosaMo sempre o bom e velho extremismos jogando a culpa p 2  lados.mas s\u00f3 um esfaqueou um candidato.s\u00f3 um jogou um cidad\u00e3o de baixo de um caminh\u00e3o.s\u00f3 um espancou um candidato at\u00e9 desmair enquanto fazia campanha.s\u00f3 um lado tem extremo.mas a midia e vcs falam extremo p outro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_q_t_importa_/status/1038071005183401984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarvalhosaMo"}
{"id": 1038070511052484609, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 27059325, "username": "IlustreBOB", "tweet": "Afinal, Deus t\u00e1 com Bolsonaro ou com o cara que esfaqueou Bolsonaro? Precisamos de uma declara\u00e7\u00e3o oficial.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IlustreBOB/status/1038070511052484609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069611860701186, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 175532624, "username": "Rcasanova_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qo38ii-rQD8?aHomem\u00a0\u2026 que esfaqueou Bolsonaro frequentou a mesma escola de tiro dos filhos do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rcasanova_/status/1038069611860701186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038066431710162944, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:18", "timezone": "CDT", "user_id": 908170839706783749, "username": "Thaismoullin", "tweet": "vamos aguardar not\u00edcias.Se foi um crime mesmo, parabains pro babaca que esfaqueou... Ele sozinho j\u00e1 conseguiu eleger o Bolsonaro  https://twitter.com/Foimalsequelei/status/1037793602947170305\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaismoullin/status/1038066431710162944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066330274938882, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 359569903, "username": "baptista_rose", "tweet": "@PastorMalafaia O diabo \u00e9 o pai da mentira. O senhor mente quando diz que o homem que esfaqueou o candidato do psl, \u00e9 assessor da presidenta Dilma.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baptista_rose/status/1038066330274938882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038066001689169920, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2374421184, "username": "Thug_Harmonizer", "tweet": "o \u00fanico Bispo q eu gosto \u00e9 oq esfaqueou o bozonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thug_Harmonizer/status/1038066001689169920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065362326183936, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 968181596728766465, "username": "SouzaMatheus_07", "tweet": "Esse final de semana quero ficar mais louco que o cara que esfaqueou o Bolsonaro kk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouzaMatheus_07/status/1038065362326183936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065055848427526, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2961255423, "username": "joaoassi2", "tweet": "Ou o Bolsonaro \u00e9 o rei do Marketing de guerrilha, ou o cara que esfaqueou ele jogou exatamente A FAVOR.  Se a inten\u00e7\u00e3o era fazer ele n\u00e3o ser eleito, t\u00e1 falhando", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoassi2/status/1038065055848427526", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064760481300480, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 772741884158550016, "username": "JhonatasP2", "tweet": "@queloliiveira Gente, n\u00e3o apoio o Bolsonaro, mas agora vc militou feio. O esfaqueador estava no meio de uma MULTID\u00c3O e logo que esfaqueou o bozo ele foi pego pela galera que estava ali.Se j\u00e1 teve um caso onde uma pessoa estuprou a outra no meio de uma MULTID\u00c3O, eu desconhe\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonatasP2/status/1038064760481300480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "queloliiveira"}
{"id": 1038064642105516032, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 852958935241961473, "username": "liljulin", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro botou DEUS na justificativa do crime", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liljulin/status/1038064642105516032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064199212191745, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 61087673, "username": "alexandrefarofa", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato  https://m.oglobo.globo.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-frequentou-mesmo-clube-de-tiro-dos-filhos-do-candidato-23047846?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O+Globo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrefarofa/status/1038064199212191745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064193348489216, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 923945971054149632, "username": "B17jeferson", "tweet": "Ei voc\u00ea que est\u00e1 feliz com a tentativa de homic\u00eddio desse pai de fam\u00edlia, voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o vagabundo quanto o cara que o esfaqueou, e voc\u00ea n\u00e3o merece o meu respeito, muito menos minha considera\u00e7\u00e3o. E \u00e9 contra gente feito voc\u00ea que temos que lutar!!! @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro pic.twitter.com/OH0XxB9hhP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/B17jeferson/status/1038064193348489216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038063192675639296, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2542336237, "username": "rcrelier10", "tweet": "Tenho certeza que quem esfaqueou o bonoro foi Pablo Vittar em nome da Globo num ritual comunista liderado pelo Lula", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcrelier10/status/1038063192675639296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062419443163136, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3074000271, "username": "mathvelino", "tweet": "J\u00e1 criei um \u00f3dio puro e genu\u00edno pelo cara que esfaqueou o Bolsonaro(Eu usei figura de linguagem aqui heim, n\u00e3o vem tirar print pra beneficio pr\u00f3prio)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathvelino/status/1038062419443163136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062157471068160, "date": "2018-09-07", "time": "08:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 372901044, "username": "marilia_fontes", "tweet": "O JN divulgou ontem que o canalha q esfaqueou o Bolsonaro estava hospedado num hotel de Juiz de Fora h\u00e1 10 dias. O crime foi premeditado e patrocinado pela Esquerda. N\u00e3o tenho mais d\u00favidas!!!\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marilia_fontes/status/1038062157471068160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060909757976577, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3422783463, "username": "eletricdl", "tweet": "Um pobre oprimido esfaqueou um homem violento e perigoso.%ERROR 404", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eletricdl/status/1038060909757976577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060140866543617, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2517989013, "username": "Neiryalencar", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato  https://glo.bo/2NWYGMl\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neiryalencar/status/1038060140866543617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060138312228864, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 978696140999856128, "username": "nathalia_cacais", "tweet": "Obrigada cara que esfaqueou o bolsonaro, agora toda m\u00eddia online que eu entro S\u00d3 FALA DELE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathalia_cacais/status/1038060138312228864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059111240347648, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:12", "timezone": "CDT", "user_id": 740984692351062016, "username": "burning_info", "tweet": "'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro -  https://ift.tt/2oPKYzS\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/burning_info/status/1038059111240347648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054842370015232, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 584774964, "username": "WalterBlanco13", "tweet": "Gra\u00e7as ao merda q esfaqueou Bolsonaro, o candidato, q tinha 7 seg na TV, agora tem 24H DE COBERTURA!!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalterBlanco13/status/1038054842370015232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054625411260416, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 70996295, "username": "fabiomacielbr", "tweet": "Onde foi que ele esfaqueou algu\u00e9m??? Deixa de ser burro!  https://twitter.com/Mm64Moura/status/1037789147128373248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomacielbr/status/1038054625411260416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054220732268546, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 40725452, "username": "chrismilk", "tweet": "Uma pergunta honesta sobre o cara que esfaqueou Bolsonaro:Como um ajudante de pedreiro DESEMPREGADO j\u00e1 tinha uma equipe de advogados engatilhada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrismilk/status/1038054220732268546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051041806307328, "date": "2018-09-07", "time": "08:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1308781202, "username": "_vieirajuliia", "tweet": "O senhor que deu a facada em Bolsonaro deveria ter sido magoado na pohada. N\u00e3o  s\u00f3  porque esfaqueou ele, mais porque \u00e9  um doente mental que pode fazer isso com qualquer um que ele n\u00e3o  concorde politicamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_vieirajuliia/status/1038051041806307328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047917972615168, "date": "2018-09-07", "time": "07:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 494366716, "username": "Hanna_Demetria", "tweet": "O homem que esfaqueou o Bolsonaro disse que foi a mando de Deus \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hanna_Demetria/status/1038047917972615168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047409413271555, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 159349749, "username": "liergina", "tweet": "O criminoso doido que esfaqueou Bolsonaro N\u00c3O representa a esquerda. Ele tem uma posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, deve ter uma profiss\u00e3o e ser morador de um bairro qualquer. O que n\u00e3o faz dele representante desses grupos. Ele agiu sozinho.  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037870371536601093\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liergina/status/1038047409413271555", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046385113841665, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 60933773, "username": "opiniaoconsc", "tweet": "Cheguei agora e, ainda n\u00e3o sei se acharam a mulher que passou a faca para o comparsa daquele que esfaqueou @jairbolsonaro , ontem vi um v\u00eddeo mostrando claramente que ele n\u00e3o estava sozinho, no m\u00ednimo foram 3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opiniaoconsc/status/1038046385113841665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038044666803957760, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 64695560, "username": "DaianaSeixas", "tweet": "@Cardoso @FalsoGordo Eu sei que tipo de faca voc\u00ea est\u00e1 falando e discordo completamente. N\u00e3o muito tempo atr\u00e1s, quando eu trabalhava em emerg\u00eancia de hospital,  o cara entrou em uma briga com a mulher e ela esfaqueou ele com essa faquinha. E olha... Tem \u00e9 sangue, rasga e MUITO a roupa.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaianaSeixas/status/1038044666803957760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FalsoGordo,Cardoso"}
{"id": 1038044290201600000, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2341752977, "username": "lmeeida", "tweet": "Bolsonaro fez uma jogada tipo a do Raffa Moreira com o Choice kkkkkkkkk e surfou no hype do mlc l\u00e1 q esfaqueou ele, se \u00e9 q \u00e9 verdade isso, e mano, essa facada acabou de eleger o cara, n\u00e3o sou a favor dele n\u00e3o, tmlc, mas se isso realmente foi planejado ele foi mt inteligente", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmeeida/status/1038044290201600000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042401393324033, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 769975946363494400, "username": "IsabellyTxr", "tweet": "Para quem vangloriou a pessoa que esfaqueou o Bolsonaro,o titularam  \"A pessoa que quase salvou o Brasil\" sinto em lhes informar,o que torna o Brasil ruim s\u00e3o pessoas com o mesmo pensamento que o seu!Bolsonaro pode reproduzir o que for,nada justifica uma tentativa de assassinato!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsabellyTxr/status/1038042401393324033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040386734878721, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 142867794, "username": "Carioca12345", "tweet": "@folha @livreparaescolh Ele o esfaqueou a mando de algu\u00e9m!  Dist\u00farbio?  Um maluco n\u00e3o articula com outras pessoas esfaquear algu\u00e9m \u00e9 ainda pensa em arrumar um advogado esperando na porta da delegacia!  Vcs a m\u00eddia Manipuladora ajudou esse homem a enfiar a faca em Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carioca12345/status/1038040386734878721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "livreparaescolh,folha"}
{"id": 1038036106258907136, "date": "2018-09-07", "time": "07:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3030525056, "username": "letperin", "tweet": "gente pelo amor o crime da marielle foi totalmente planejado quem fez nao deixou rastro de nada. O cara esfaqueou o bolsonaro no meio da multidao ou seja IMPOSSIVEL nao ser pego  https://twitter.com/julianayeska/status/1037827380105101312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letperin/status/1038036106258907136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035638694625280, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 128865646, "username": "flaviomuller", "tweet": "O que o @TSEjusbr vai fazer diante dessa conduta criminosa do vice de Bolsonaro, que est\u00e1 espalhando FAKE NEWS dizendo o PT esfaqueou Bolsonaro? N\u00e3o vai fazer nada?  https://twitter.com/dcm_online/status/1037837175570751489\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviomuller/status/1038035638694625280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1038035501649981440, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:24", "timezone": "CDT", "user_id": 77022773, "username": "BiaRodriguesLS", "tweet": "Cara nego \u00e9 mt rid\u00edculo em querer comparar a pris\u00e3o do cara que esfaqueou Bolsonaro com a de um estuprador", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiaRodriguesLS/status/1038035501649981440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032990528520193, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 65182451, "username": "dealuppi_", "tweet": "@alefrotabrasil Acho q eles n\u00e3o esperavam q esse verme q esfaqueou sa\u00edsse vivo.... e agora j\u00e1 tem advogado petista o defendendo. N\u00e3o temos d\u00favida de quem mandou!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dealuppi_/status/1038032990528520193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alefrotabrasil"}
{"id": 1038032593625788416, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 59350142, "username": "filipeamaral", "tweet": "Bandido bom \u00e9 bandido morto.Ass: cara que esfaqueou bolsonaro.\u00c9 verdade esse bilhete.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipeamaral/status/1038032593625788416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030948242280449, "date": "2018-09-07", "time": "06:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 16948240, "username": "jorgefortunato", "tweet": "@MarceloTas Esfaqueou? Operou? Segue o barco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgefortunato/status/1038030948242280449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloTas"}
{"id": 1038030944513482752, "date": "2018-09-07", "time": "06:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 584774964, "username": "WalterBlanco13", "tweet": "@MuriloSalviano rapaz vc esqueceu de dizer q o tal cara q esfaqueou o Bolsonaro FOI FILIADO AO PSOL. Importante informar. Vcs querem fazer crer na vers\u00e3o inveross\u00edmil de doentinho mental. Mas ....N vai colar ok? Abraco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalterBlanco13/status/1038030944513482752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MuriloSalviano"}
{"id": 1038030592388947973, "date": "2018-09-07", "time": "06:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 17477363, "username": "ocafezinho", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo, que esfaqueou Bolsonaro, nunca foi do PDT  https://goo.gl/fb/AfFQrt\u00a0", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocafezinho/status/1038030592388947973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029154392924160, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 472837641, "username": "Lorrayne21_k", "tweet": "T\u00e3o criticando pq o cara que esfaqueou o manolo la foi preso em 1h.MANO O CARA NEM FUGIU PQ NEM DAVA.seria burrice extrema n\u00e3o prender ele ali, na hora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lorrayne21_k/status/1038029154392924160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028818332758021, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 50811799, "username": "odbento", "tweet": "\"Amigas e amigos, o pastor silas malafaia e o pastor e senador magno malta est\u00e3o compartilhando nas redes sociais fotomontagens associando o homem que esfaqueou o candidato da extrema-direita ao Lula. E, n\u00e3o...  https://www.facebook.com/100001603058008/posts/2009066995823383/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odbento/status/1038028818332758021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026615182241794, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 981721360362852353, "username": "fcmb28", "tweet": "@w1ctr Pode ter certeza que um dia, esse bandido que esfaqueou o Jair, vai entrar no partido pol\u00edtico que voc\u00eas apoiam e voc\u00eas o eleger\u00e3o presidente. Adorei bandidos n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcmb28/status/1038026615182241794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "w1ctr"}
{"id": 1038025653893955584, "date": "2018-09-07", "time": "06:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 877282441290973185, "username": "McAbrahao", "tweet": "@cbdaciolo ,  meu filho. O cara disse que esfaqueou porque deus mandou. Ele t\u00e1 mais ligado a voc\u00ea do que a qualquer outro candidato. N\u00e3o esquece a medica\u00e7\u00e3o, ok?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/McAbrahao/status/1038025653893955584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cbdaciolo"}
{"id": 1038025275878060032, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1015561070352764929, "username": "Fabiana49208756", "tweet": "'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiana49208756/status/1038025275878060032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022275960848384, "date": "2018-09-07", "time": "06:12:50", "timezone": "CDT", "user_id": 50523407, "username": "LSDabus", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato  https://oglobo.globo.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-frequentou-mesmo-clube-de-tiro-dos-filhos-do-candidato-23047846\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LSDabus/status/1038022275960848384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022175788343296, "date": "2018-09-07", "time": "06:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 438665040, "username": "hermisoneho", "tweet": "Se a facada fosse em algu\u00e9m do pt, MDB, ou PSOL, teria como\u00e7\u00e3o nacional dizendo que quem esfaqueou foi o Bolsonaro... Se o cara dizendo que n\u00e3o estupraria virou estuprador, hoje tendo sido esfaqueado vai virar meliante com porte de arma branca....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hermisoneho/status/1038022175788343296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021628427468801, "date": "2018-09-07", "time": "06:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos dele  https://clickpolitica.com.br/2018/09/06/homem-que-esfaqueou-jair-bolsonaro-frequentou-mesmo-clube-de-tiro-dos-filhos-dele/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1038021628427468801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020742514917379, "date": "2018-09-07", "time": "06:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 307989365, "username": "_marcosandreo", "tweet": "Irm\u00e3o, esse rapaz que esfaqueou o Bolsonaro vai acabar se arrependendo muito! A sociedade est\u00e1 perdida e olha que o cara nem foi eleito presidente da rep\u00fablica...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_marcosandreo/status/1038020742514917379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020204494815235, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 889639703934369794, "username": "SaraLaurian", "tweet": "Crime de Juiz de Fora \u00e9 pol\u00edtico: Quem esfaqueou Bolsonaro em Minas n\u00e3o tinha motivo pessoal para faz\u00ea-lo e, por isso, crime atenta contra democracia pela natureza pol\u00edtica de seu ato brutal e perigoso motivado por diferen\u00e7as ideol\u00f3gicas.@jose_neumanne.", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraLaurian/status/1038020204494815235", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_neumanne"}
{"id": 1038015522112249862, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2586604531, "username": "Cassia_borges1", "tweet": "Em menos de uma hora encontraram quem esfaqueou o Bolsonaro, agora eu pergunto CADE O ASSINO DE MARIELE????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cassia_borges1/status/1038015522112249862", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038011058227691522, "date": "2018-09-07", "time": "05:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 68770316, "username": "waldemariaraujo", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato  https://glo.bo/2CrR1E9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldemariaraujo/status/1038011058227691522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038009517164908544, "date": "2018-09-07", "time": "05:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 726769395436019713, "username": "PauloBa30395640", "tweet": "Agressor diz que esfaqueou Bolzot\u00e1rio cumprindo 'ordem de Deus... Algu\u00e9m sabe com que juiz ou ministro do STF ele conversou antes?  https://clickpolitica.com.br/2018/09/06/agressor-diz-que-esfaqueou-bolsonaro-cumprindo-ordem-de-deus/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBa30395640/status/1038009517164908544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038001265610031104, "date": "2018-09-07", "time": "04:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 966808944353177601, "username": "CaioViniciusBr3", "tweet": "ESSE PSOLISTA TENTOU TIRAR A VIDA DE UM HOMEM JUSTO, MAS O ANJO DO SENHOR ACAMPA AO REDOR DAQUELES QUE O TEMEM.......#Central das Not\u00edcias Quem \u00e9 Adelio Bispo, o homem que esfaqueou Bolsonaro?  http://cennoticias.com/11991447?utm_source=nip&utm_medium=Other&utm_campaign=share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Central", "link": "https://twitter.com/CaioViniciusBr3/status/1038001265610031104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038000913804419072, "date": "2018-09-07", "time": "04:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 734073866843230209, "username": "warleysampaio94", "tweet": "@GustavoMMendes @ManuelaDavila @carolcheriee A favor do armamento para o cidad\u00e3o se proteger de pessoas como essa que o esfaqueou , isso acontece toda hora e por qualquer motivo. Eu n\u00e3o entendo como voc\u00eas n\u00e3o conseguem colocar isso na mente pequena de voc\u00eas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/warleysampaio94/status/1038000913804419072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolcheriee,ManuelaDavila,GustavoMMendes"}
{"id": 1037967141205618689, "date": "2018-09-07", "time": "02:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 777336308670853120, "username": "Bruno_Sb2", "tweet": "o cara que esfaqueou o bolsonaro ta vivo ?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_Sb2/status/1037967141205618689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037962111207567360, "date": "2018-09-07", "time": "02:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1306039303, "username": "SynthBoy95", "tweet": "Maior animal da hist\u00f3ria do Brasil foi esse imbecil que esfaqueou o Bolsonaro, o maluco tava tomando porrada em todas ocasi\u00f5es do segundo turno,agora vamos ver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SynthBoy95/status/1037962111207567360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037961594356092929, "date": "2018-09-07", "time": "02:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 229676217, "username": "redecaxiastv", "tweet": "REDE CAXIAS TV:  Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clu...  http://www.redecaxiastv.com/2018/09/homem-que-esfaqueou-bolsonaro.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redecaxiastv/status/1037961594356092929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037958984999817216, "date": "2018-09-07", "time": "02:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1024444963453632513, "username": "marcellafbm", "tweet": "gente eu n\u00e3o gosto do bolsonaro mas tbm ficar aplaudindo o cara que esfaqueou e osso kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcellafbm/status/1037958984999817216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037955963200987136, "date": "2018-09-07", "time": "01:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 887462759012720641, "username": "LucasM185", "tweet": "Ja temos imagens de quem esfaqueou o bolsonaro  https://twitter.com/imagensnadave/status/1037829812105170944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasM185/status/1037955963200987136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037948927297896448, "date": "2018-09-07", "time": "01:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 167653480, "username": "rdmano", "tweet": "Vergonha um jornalista dizer que um advers\u00e1rio de Jair Bolsonaro o esfaqueou, eu n\u00e3o sabia que esse rapaz era candidato a presidente.  https://www.facebook.com/100003468999215/posts/1665094276949523/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rdmano/status/1037948927297896448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037948901171646464, "date": "2018-09-07", "time": "01:21:16", "timezone": "CDT", "user_id": 746892517472362496, "username": "KakaJr23", "tweet": "Duvido nada daqui a pouco falar que esse cara que esfaqueou Bolsonaro tem liga\u00e7\u00e3o com o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KakaJr23/status/1037948901171646464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037944516286861312, "date": "2018-09-07", "time": "01:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 393120957, "username": "GloriaMelgPress", "tweet": "\"Reportagem de Juliana Dal Piva no Globo informa que o homem que esfaqueou o candidato \u00e0 Presidencia Jair Bolsonaro (PSL) nesta quinta-feira (6), Ad\u00e9lio...  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367961/Agressor-de-Bolsonaro-frequentou-mesma-escola-de-tiro-do-filho-dele.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GloriaMelgPress/status/1037944516286861312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037941007831195648, "date": "2018-09-07", "time": "00:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 229676217, "username": "redecaxiastv", "tweet": "REDE CAXIAS TV: Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clu...  http://www.redecaxiastv.com/2018/09/homem-que-esfaqueou-bolsonaro.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redecaxiastv/status/1037941007831195648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037940558973620224, "date": "2018-09-07", "time": "00:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1146088982, "username": "fonseca_mika", "tweet": "gente, essas pessoas doentes est\u00e3o criando uma conta no twitter pra faca e pro cara que esfaqueou o Bolsonaro, vcs s\u00e3o pior do que o pr\u00f3prio, o c\u00famulo da ridiculariza\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fonseca_mika/status/1037940558973620224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037937879358558209, "date": "2018-09-07", "time": "00:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1468079994, "username": "BaraunaDebora", "tweet": "@gersonalvessp @leandroruschel No Facebook  ja tem video da faca passando na m\u00e3o  de uma mulher e passando por outros ate chegar na mao do cara que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BaraunaDebora/status/1037937879358558209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel,gersonalvessp"}
{"id": 1037937069589508096, "date": "2018-09-07", "time": "00:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1468079994, "username": "BaraunaDebora", "tweet": "@SMCristalina @MarimPnetto No Facebook  ja tem video da faca passando na m\u00e3o  de uma mulher e passando por outros ate chegar na mao do cara que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BaraunaDebora/status/1037937069589508096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarimPnetto,SMCristalina"}
{"id": 1037936994196840449, "date": "2018-09-07", "time": "00:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 100355575, "username": "agfcardosorj", "tweet": "@fernanda281327 @BlogdoNoblat @Jrodrigues1954 @cricapedroso Porque em sendo a faca do atentado \u00e9 prova e TODA  a prova deve ser preservada. Por exemplo, quem esfaqueou poderia ter se ferido ao usar a faca e deixado uma prova indiscut\u00edvel de sua culpa (um pouco de seu sangue, portanto DNA).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agfcardosorj/status/1037936994196840449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cricapedroso,Jrodrigues1954,BlogdoNoblat,fernanda281327"}
{"id": 1037934952715833345, "date": "2018-09-07", "time": "00:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 52178309, "username": "SouToledo", "tweet": "E O MST \u00c9 T\u00c3O BONZINHOOOOOOOOOOOOOOOO NEHHH???E O CARA QUE O ESFAQUEOU TBM!!! UMA V\u00cdTIMA NEHHHHHHH??QUERO QUE O EX\u00c9RCITO OCUPE TUDOOOOOOOOOOO!!! ISSO SIM!!!  https://twitter.com/laurojardim/status/1037857489000300545\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouToledo/status/1037934952715833345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037934776601202688, "date": "2018-09-07", "time": "00:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 991840766929580032, "username": "xaxose", "tweet": "Um certo mo\u00e7o que esfaqueou outro mo\u00e7o.  https://twitter.com/archillect/status/1037800128663498752\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xaxose/status/1037934776601202688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933622823723008, "date": "2018-09-07", "time": "00:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 312715802, "username": "leonanbfr", "tweet": "infelizmente acho que ele vai acabar pensando que se tivesse algu\u00e9m armado poderia dar um tiro no cara que o esfaqueou e salv\u00e1-lo.  https://twitter.com/juleno_14/status/1037782690827825153\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonanbfr/status/1037933622823723008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929527421349889, "date": "2018-09-07", "time": "00:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1035015353678667777, "username": "LMontinii", "tweet": "Hipocrisia reina nesse pais , Nojo.Imagina se seu Pai fosse o esfaqueado e seu Tio oque esfaqueou? Essa situa\u00e7\u00e3o nao tem gra\u00e7a,so Mostra como a pessoas desse pais se tornaram uns Animais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LMontinii/status/1037929527421349889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927982361272321, "date": "2018-09-06", "time": "23:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 341191803, "username": "josefernandoMB", "tweet": "Este \u00e9 Adelio Bispo de Oliveira, o homem que esfaqueou Jair Bolsonaro:  http://youtu.be/YKpZCNakI9s?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josefernandoMB/status/1037927982361272321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037922448128331776, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2739406006, "username": "nelsonc1914", "tweet": "@g1 Foi o Garotinho que esfaqueou ele??? \ud83d\ude02\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonc1914/status/1037922448128331776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037920829839994881, "date": "2018-09-06", "time": "23:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 201600774, "username": "idonidanoderiro", "tweet": "@downduskyblonde Meu deusHAHAHAUAHAUAHAUAGAUAHAUAUAA mulher esfaqueou com um milho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idonidanoderiro/status/1037920829839994881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "downduskyblonde"}
{"id": 1037920209573691392, "date": "2018-09-06", "time": "23:27:16", "timezone": "CDT", "user_id": 44486352, "username": "NinaEstevez", "tweet": "@Ro_Moller Um cara fez o video em camera lenta e tem 1 mulher, que passa a faca p outro homem e depois para o esfaqueou, esta no Twitter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaEstevez/status/1037920209573691392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1037914890932051968, "date": "2018-09-06", "time": "23:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4524881079, "username": "Bismarckfelipe8", "tweet": "Mano, fizeram o um tt que j\u00e1 tem 3k e \u00e9 \u201ca faca que esfaqueou o Bolsonaro\u201d  https://twitter.com/faca49760943/status/1037813850014457857\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bismarckfelipe8/status/1037914890932051968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914357185822721, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 852254227942584320, "username": "shizzCR", "tweet": "Quem apoia o cara que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 tao doente quanto o cara, porque ninguem tem o direito de tirar a vida de outra pessoa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shizzCR/status/1037914357185822721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911944165040128, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 22298750, "username": "judoca20", "tweet": "Todo mundo tem o v\u00eddeo. Observe. Eu n tinha conseguido ver antes. Eu estava olhando para a pessoa errada. Note que a mulher estica a m\u00e3o para tr\u00e1s, o de branco pega, mexe na bolsa e estica a m\u00e3o para o cara que esfaqueou o Bolsonaro.@jairbolsonaro #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/mO0WkHHerE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/judoca20/status/1037911944165040128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037911300091924481, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 405128781, "username": "priscilasaant", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro s\u00f3 o ajudou a ganhar a elei\u00e7\u00e3o. Oh homem burro! \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/priscilasaant/status/1037911300091924481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909925400387586, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3041879654, "username": "afsdfgirl", "tweet": "O cara q esfaqueou o lixo humano, primeiro deu depoimento dizendo q mandaram ele fazer oq fez, dps disse q ningu\u00e9m o mandou, aou jogada linda essa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afsdfgirl/status/1037909925400387586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909746811056131, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 793483201, "username": "Fatimaordemur", "tweet": "MANCHETE no estilo @RedeGlobo (Qdo \u00e9 d seu interesse)\"ELEITOR DO EX PRESIDENTE LADR\u00c3O, ESFAQUEOU L\u00cdDER NAS PESQUISAS PRESIDENCIAIS DO BRASIL\"", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fatimaordemur/status/1037909746811056131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1037908648780029953, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 328260062, "username": "Biel_dluca", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato  https://glo.bo/2CrR1E9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biel_dluca/status/1037908648780029953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908160533684224, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2256985957, "username": "vk777x", "tweet": "Achei m\u00f3 merda o que aconteceu com Bolsonaro.Mas t\u00e1 ligado que se ele for eleito e fazer merda depois nego vai endeusar o cara que esfaqueou ele n\u00e9 !? Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vk777x/status/1037908160533684224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906789344452608, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 420729668, "username": "eueduardoparada", "tweet": "Eu pagaria (bastante) pra esse cidad\u00e3o que esfaqueou o bolsot\u00e1rio, tentar a sorte com o gum, dodi, Richard e cia.             ((((Sarcasmo))))", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eueduardoparada/status/1037906789344452608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905704772923392, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3314073609, "username": "urubu_marrento", "tweet": "O criminoso que esfaqueou o Bolsonaro agiu sozinho na mesma propor\u00e7\u00e3o que o EBM resolveu a situa\u00e7\u00e3o financeira do Flamengo, o Orlean explicou o Peixe Urbano e o ex-VP de finan\u00e7as azul n\u00e3o manobrou a sua pulada de chapa para os verdes. \u270c", "replies": 4, "retweets": 18, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/urubu_marrento/status/1037905704772923392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903082963787776, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:12", "timezone": "CDT", "user_id": 892910521904713729, "username": "AxRocha15", "tweet": "o cara que esfaqueou o bolsomito tinha que entrar no roque", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AxRocha15/status/1037903082963787776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901454600744960, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1000420240776417280, "username": "mxriacrf", "tweet": "Encontrei quem esfaqueou o bovinalro  pic.twitter.com/XjWT2gHr7i", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mxriacrf/status/1037901454600744960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901241014206464, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 67180703, "username": "jooNNior", "tweet": "Quem esfaqueou o Bolsonaro consegue ser pior do que o Bolsonaro.E olha que isso \u00e9 dif\u00edcil...Eu quero o Bolsonaro derrotado, dentro das regras do jogo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jooNNior/status/1037901241014206464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898954283855872, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 216916269, "username": "bruno_leo_nardo", "tweet": "Voto em urna eletr\u00f4nica \u00e9 fraudado.Pesquisas eleitorais s\u00e3o falsas.Tiros contra a caravana do Lula foram forjados.O atentado contra o Bolsonaro foi forjado.O louco que esfaqueou o Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico cultivador de teses conspirat\u00f3rias. Felizmente nem todos s\u00e3o violentos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_leo_nardo/status/1037898954283855872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898759936585728, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 135956513, "username": "Rucoriar", "tweet": "Compartilhem sem d\u00f3! UMA MULHER QUE PASSA A FACA pro assistente de pedreiro que esfaqueou o Bolsonaro !!! UMA MULHER, cad\u00ea as feministas agora??  O esfaqueador n\u00e3o estava sozinho, nem tinha dinheiro pra pagar 10 dias de hotel!! #for\u00e7aBolsonaro  https://www.facebook.com/ruth.apenas/videos/2341343425906355/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Rucoriar/status/1037898759936585728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897590141071360, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 998695653818687488, "username": "BombscherylA", "tweet": "podemos ver que n\u00e3o foi a Katherine que esfaqueou o bolso pq tem sangue na faca  pic.twitter.com/LDKTRbkWoI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BombscherylA/status/1037897590141071360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894986145189890, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 872493896084987906, "username": "MariaAnglicaM11", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda.  https://twitter.com/claudioedantas/status/1037796773149007872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaAnglicaM11/status/1037894986145189890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893963607416832, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 238715914, "username": "lexieddl", "tweet": "1\u00b0 coisa q pensei. Marielle: mulher, negra, l\u00e9sbica,de esquerda, militante feministaBolsonaro: homem, branco, h\u00e9tero, de direita, machistaTirem suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es.Ps: \u00f1 concordo c a atitude d qm esfaqueou o Bolsonaro, somente me incomodo cm td \u00e9 conveniente qnd tm q ser  https://twitter.com/videira1898/status/1037794232403210240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lexieddl/status/1037893963607416832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893267944341505, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 127276111, "username": "_taigalvao", "tweet": "meu sobrinho esfaqueou bolsonaro  https://twitter.com/gustmadu/status/1037800862050119681\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_taigalvao/status/1037893267944341505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892126892347393, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 20595637, "username": "wesmariano", "tweet": "Acharam a carteira do Suplicy NO MEIO da Virada Cultural mas n\u00e3o acharam a faca que \u201cesfaqueou\u201d o Bonaro?  pic.twitter.com/H1EzHTm0Nq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesmariano/status/1037892126892347393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890945314959360, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4042743959, "username": "BelfortGuido", "tweet": "@luannacastrou @_Thiaagos @yurilml @caduAbrao Voc\u00ea acha que se fosse arma\u00e7\u00e3o nao seria uma not\u00edcia: \u201cCasa do bolsonaro \u00e9 invadida por meliantes e o mesmo leva uma facada na madrugada deste domingo\u201d. Agora o cara que esfaqueou foi preso, era um militante do pt(contra a ele) e fez isso a plena luz solar, cameras e multid\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelfortGuido/status/1037890945314959360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caduAbrao,yurilml,_Thiaagos,luannacastrou"}
{"id": 1037890187878178821, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2760447473, "username": "ronym869", "tweet": "@OscarFilho S\u00f3 fala em viol\u00eancia mas mostre sua do o Bolsonaro atirou ou esfaqueou algu\u00e9m, n\u00e3o tem o que falar cala a boca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronym869/status/1037890187878178821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037890120584716289, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 887378687028604928, "username": "santos_vanessa1", "tweet": "voc\u00ea n\u00e3o gosta do Bolsonaro, blza eu tamb\u00e9m n\u00e3o gosto!! mas a partir do momento que vc quer que o Brasil seja uma pa\u00eds sem viol\u00eancia e a pessoa esfaqueou ele, t\u00e1 se igualando a ele, pq se vc quer ver mudan\u00e7aprimeiro fa\u00e7a, voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santos_vanessa1/status/1037890120584716289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889640521510917, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 958715263771389952, "username": "bruninsete", "tweet": "vou te falar assiste mais \"globonews\" quando o cara esfaqueou o bolsomito, pegaram ele tentando fugir, iam lixar ele, s\u00f3 que o pessoal do partido se intrometeu pra n\u00e3o dar esc\u00e2ndalo, mais ele ainda tomou umas boas portadas de uns malucos que conseguiram agarrar ele pela mochila", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruninsete/status/1037889640521510917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888570617475072, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 51301164, "username": "AVENAoficial", "tweet": "Compartilhem sem d\u00f3! UMA MULHER QUE PASSA A FACA pro assistente de pedreiro que esfaqueou o @jairbolsonaro !!! UMA MULHER, cad\u00ea as feministas agora??  O esfaqueador n\u00e3o estava sozinho, nem tinha dinheiro pra pagar 10 dias de hotel!! #for\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/BQl56HiggN", "replies": 200, "retweets": 2814, "likes": 4759, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AVENAoficial/status/1037888570617475072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037888057050103808, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2593674251, "username": "hugodelima97", "tweet": "Imagina se o cara que esfaqueou Bolsonaro estivesse com uma arma ..\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugodelima97/status/1037888057050103808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887995083411456, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2386377505, "username": "_SaraWinter", "tweet": "Cad\u00ea o \"mais amor por favor\"?E tem pessoas que se fingem de cegas com rela\u00e7\u00e3o as contradi\u00e7\u00f5es esquerdolas.Bolsonaro vai sair dessa, que Deus o aben\u00e7oe.'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 33, "retweets": 85, "likes": 529, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_SaraWinter/status/1037887995083411456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887979669389312, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4481494108, "username": "th_pacheco", "tweet": "@PabloMCRF A n\u00e3o, o cara esfaqueou o Brasil tbm, pqp..Para o mundo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/th_pacheco/status/1037887979669389312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PabloMCRF"}
{"id": 1037887273621245953, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 60211262, "username": "EduardoFortunat", "tweet": "@anterogreco @Ploferen Quem comemorou, cara p\u00e1lida? Eu comemorei? E se voc\u00ea achou um erro o que supostamente fizeram, agora voc\u00ea endossa esse? Como eu disse, discurso uma coisa e pr\u00e1tica outra. Quem esfaqueou o Bolsonaro hj foi um cara que foi militante do PSOL, por 7 anos, isso \u00e9 fato.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoFortunat/status/1037887273621245953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ploferen,anterogreco"}
{"id": 1037886988622471168, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 50704902, "username": "flaviogordon", "tweet": "@BlogdoNoblat Um louco... Sei. Por que ent\u00e3o n\u00e3o esfaqueou o padeiro, o gari, o motorista do \u00f4nibus que pegou, um transeunte qualquer na rua? Por que escolheu o l\u00edder das pesquisas eleitorais para a presid\u00eancia do pa\u00eds? Que tipo de louco \u00e9 esse que, por coincid\u00eancia, escolhe uma v\u00edtima assim?", "replies": 48, "retweets": 257, "likes": 1783, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviogordon/status/1037886988622471168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037886966040289287, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 51078114, "username": "npfaltz", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/npfaltz/status/1037886966040289287", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886111891292162, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1014318342944051206, "username": "Gustavodantas47", "tweet": "Vaai me falar agora que esse vagabundo que esfaqueou o jair bolsonaro \u00e9 de DIREITA?  Aaah v\u00e1, pelo amor de Deus n\u00e9. Esquerda ta foda hein!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavodantas47/status/1037886111891292162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885888779440128, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2703451827, "username": "yuri_bentes", "tweet": "@camille_lbto Ele s\u00f3 provou o pr\u00f3prio ponto, se algm naquela multid\u00e3o tivesse uma arma de fogo, quem esfaqueou ele pensaria 2 vezes antes de fazer oq fez", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuri_bentes/status/1037885888779440128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camille_lbto"}
{"id": 1037885402273570816, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 911221362689179648, "username": "VinnyRangel1988", "tweet": "@pecesiqueira @estela_alm @matheusteobald N\u00e3o adianta, os caras j\u00e1 botaram na cabe\u00e7a que o bozo se auto esfaqueou, n\u00e3o h\u00e1 nada que eu posso fazer a n\u00e3o ser me retirar dessa discuss\u00e3o in\u00fatil. Kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VinnyRangel1988/status/1037885402273570816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusteobald,estela_alm,pecesiqueira"}
{"id": 1037884804560310273, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 119479977, "username": "kitutinha", "tweet": "Vejam que surpresa! O sujeito que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL. O partido das estrelas do Projac. O partido dos professores e jornalistas. O partido envolvido nos dois eventos mais graves da hist\u00f3ria...  https://www.facebook.com/100000812434565/posts/1818151098221954/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kitutinha/status/1037884804560310273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882823867334657, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3386541736, "username": "wesley_curty", "tweet": "\u201cAh o cara que esfaqueou o Bolsonaro tinha problemas mentais\u201dOu seja: nem o porte de armas o sujeito teria acesso.. satisfeitos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesley_curty/status/1037882823867334657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882801834676224, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 158373041, "username": "MatheusPerre", "tweet": "reclama dos discursos do bolsonaro e enaltece a atitude do marginal que o esfaqueou, parab\u00e9ns! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MatheusPerre/status/1037882801834676224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882326167023616, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 94385431, "username": "collaresvictor", "tweet": "@jucatalao Eu amei o meme onde o Museu declara \"J\u00e1 que esfaqueou, vou fazer oq?\" kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/collaresvictor/status/1037882326167023616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jucatalao"}
{"id": 1037882282940542981, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 34027641, "username": "rbglima", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbglima/status/1037882282940542981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881973098930176, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 971574288473083904, "username": "xacabpx", "tweet": "@GustavoFazzio21 @gabrielbaldez @Luciana90646053 @Alobomola Vai ver o cara esfaqueou ele no calor do momento", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xacabpx/status/1037881973098930176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alobomola,Luciana90646053,gabrielbaldez,GustavoFazzio21"}
{"id": 1037881867909980168, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 942544981583069185, "username": "VirginioWagner", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Se ele esfaqueou motivado pelo \u00f3dio propagado pelo Bolsonaro, significa dizer que a mulher \u00e9 estuprada motivado pela roupa que usa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VirginioWagner/status/1037881867909980168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037881829024518145, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 16081674, "username": "rfrasson", "tweet": "@jrbcamargo Avisa para o vagabundo do PT que esfaqueou um candidato de oposi\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rfrasson/status/1037881829024518145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jrbcamargo"}
{"id": 1037881353516339201, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3074000271, "username": "mathvelino", "tweet": "Meus parab\u00e9ns ai ao cara que esfaqueou o BolsonaroAl\u00e9m de demonstrar ser um completo retardado extremista ao ponto de cometer tal ato, deu midia e novos eleitores indecisos pra ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathvelino/status/1037881353516339201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879102261342208, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 994990358349086726, "username": "negrithin91", "tweet": "Na moral, o brasileiro precisa ser estudado mesmo. T\u00f4 rindo muito com o povo colocando foto no perfil do Facebook do cara que esfaqueou o Bolsonaro. Que resenha! \ud83e\udd23", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/negrithin91/status/1037879102261342208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878172690333701, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3177147195, "username": "fabiobahu", "tweet": "@BlogdoNoblat Foi um seguidor do Bolsonaro q o esfaqueou ou foi um militante de esquerda? A mesma esquerda q \u00e9 contra a libera\u00e7\u00e3o do porte de armas. Q contradit\u00f3rio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiobahu/status/1037878172690333701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037878069686689793, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 791615610241163264, "username": "P3dr02002", "tweet": "N\u00e3o acredito que tem p\u00e1gina na internet se sensibilizando pq o cracudo q esfaqueou o Bolsonaro foi \u201cagredido\u201d pelos \u201cmilitantes\u201d.Vagabundo tem q levar na cr msm, oq deram nele ainda foi pouco#ForcaBolsonaro #bolsonaroesfaqueado #juizdefora #Bolsonaro #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#bolsonaroesfaqueado,#juizdefora,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/P3dr02002/status/1037878069686689793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877960852889607, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 308076687, "username": "dsmdouglasd", "tweet": "@DaniloGentili @ThaisFontesC @leninhavieira @canaldospin @RealRusta @joaoibiapinoo Um cara que esfaqueou outra pessoa na frente de todos e de c\u00e2meras, n\u00e3o \u00e9 suspeito, \u00e9 criminoso, sim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsmdouglasd/status/1037877960852889607", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoibiapinoo,RealRusta,canaldospin,leninhavieira,ThaisFontesC,DaniloGentili"}
{"id": 1037877028580728833, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2794095390, "username": "niforasone", "tweet": "esses energuminos (meus chefes) dizendo que deviam torturar o cara q esfaqueou o bonoro e mandar ele por a culpa na esquerda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niforasone/status/1037877028580728833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876745611997184, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2764846269, "username": "blcklra", "tweet": "refletindo sobre a declara\u00e7\u00e3o do cara que esfaqueou o Bolsonaro, alegando ser um cumprimento da \"ordem de Deus\", muito parecido com o que o pr\u00f3prio Bolsonaro fala, de estar cumprindo uma miss\u00e3o divina para \"salvar o Brasil\" bizarro.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blcklra/status/1037876745611997184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876452639866880, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1390862204, "username": "Mauriciooluiz18", "tweet": "@_almeidaduda @eu_riiii Pra ter porte de arma n\u00e3o pode ter passagem pela pol\u00edcia, e o cara que esfaqueou ele tem ... vai continuar sendo mais f\u00e1cil ter uma arma fria com o porte liberado ou n\u00e3o, o cara que n quis dar tiro mesmo, para e pensa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mauriciooluiz18/status/1037876452639866880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eu_riiii,_almeidaduda"}
{"id": 1037876437376753664, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1017952031175270400, "username": "vitoraristaque", "tweet": "o cara que esfaqueou ele merece o trof\u00e9u de brasileiro do ano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoraristaque/status/1037876437376753664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876112481767424, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 66777282, "username": "Oevertonalmeida", "tweet": "Que nojo do Agenor! Ser\u00e1 que ele morre tamb\u00e9m? O carinha que \"esfaqueou\" o Bozonaro podia esfaquear ele tamb\u00e9m. #SegundoSol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SegundoSol", "link": "https://twitter.com/Oevertonalmeida/status/1037876112481767424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875408253931520, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 65221023, "username": "rogertomazcrf", "tweet": "Parab\u00e9ns ao inteligente que esfaqueou o Bolsonaro, o tornou um \"m\u00e1rtire\", um pr\u00e9-presidente! N\u00e3o concordo com 1KG de coisa que esse cara fala mas que se recupere bem, voc\u00ea que deseja diferente disso propaga o \u00f3dio tanto quanto ele.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogertomazcrf/status/1037875408253931520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875329946316801, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:56", "timezone": "CDT", "user_id": 319252483, "username": "Thiago_Souza85", "tweet": "@BlogdoNoblat Parab\u00e9ns o pr\u00eamio de lixo da semana ser\u00e1 dividido entre vc e o cara que esfaqueou um presidenci\u00e1vel!!?O pr\u00eamio ser\u00e1 entregue no dia do acerto de contas com Deus, pois estamos falando de um ser humano que sofreu um ataque e est\u00e1 internado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_Souza85/status/1037875329946316801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037875217153044480, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 745375099012923395, "username": "CmteFelipegomes", "tweet": "@OscarFilho \u00d4 imbecil, estavam armados os seguran\u00e7as e n\u00e3o dispararam um tiro sequer no cretino que esfaqueou. Levaram para a delegacia sem um disparo ser efetuado. Para de falar merda e recolha-se a sua insignific\u00e2ncia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CmteFelipegomes/status/1037875217153044480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037872687643865089, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 82182600, "username": "JotaDepes", "tweet": "criaram uma conta no twitter pra faca que esfaqueou o bolsonojo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JotaDepes/status/1037872687643865089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872641384869889, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 132346136, "username": "Thiag0dias", "tweet": "Em v\u00eddeo que circula pelas redes sociais, homem que esfaqueou Jair Bolsonaro diz \u00e0 pol\u00edcia que ataque foi a mando divino: 'Quem mandou foi o Deus, aqui em cima'.  https://glo.bo/2M8luH4\u00a0 #JornalOGlobo pic.twitter.com/yrefQwtA90", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalOGlobo", "link": "https://twitter.com/Thiag0dias/status/1037872641384869889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872402397650944, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 33636703, "username": "cantorpaulo2015", "tweet": "O QUE VOC\u00ca N\u00c3O SABIA \u00c9 QUE (HOJE) FOI DEPOSITADO R$350 NA CONTA DO CARA QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, SEGUE INVESTIGA\u00c7\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cantorpaulo2015/status/1037872402397650944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872346051305472, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 302916555, "username": "educacao_rio", "tweet": "Delegado:- Por que voc\u00ea esfaqueou o candidato?Acusado:- Porque o porte de arma de fogo ainda n\u00e3o foi legalizado.E o cara ainda quer liberar porte de arma!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/educacao_rio/status/1037872346051305472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870689720655872, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 40459087, "username": "LewAngellus", "tweet": "Cara, estou muito triste com essa not\u00edcia do Bolsonaro. Esse pa\u00eds \u00e9 isso a\u00ed! Agora eu quero ver quem vai defender o pobre coitado do cretino que esfaqueou ele. \u00c9 isso que ele quer combater. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LewAngellus/status/1037870689720655872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870042984198144, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 67458676, "username": "celinaschmidt", "tweet": "Parem de se desculpar, um maluco aleat\u00f3rio esfaqueou (supostamente) o Bozo, a esquerda nada tem a ver com isso. Acho ruim para a democracia essa facada, mas da\u00ed a me solidarizar com ele \u00e9 demais. S\u00f3 espero que ele reflita e se torne um ser humano melhor depois disso.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celinaschmidt/status/1037870042984198144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869993474617346, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1535887507, "username": "dreamernienna", "tweet": "\"qm esfaqueou bosbonati acabou de eleger ele\" mano kkkkkkkkkk vcs comem bosta vao dormir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dreamernienna/status/1037869993474617346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869621938937858, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1030285632919281666, "username": "mairinhabae", "tweet": "QUEM ESFAQUEOU O BOZONARO FOI O PLABBLO  pic.twitter.com/bcUy7Bzh2W", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mairinhabae/status/1037869621938937858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869583531692037, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 998038738835034112, "username": "CCarvalho015", "tweet": "@Vitorr_rangel Quem Bolsonaro esfaqueou para colher uma facada?Ou voc\u00ea acha que palavras merecem ser punidas com facadas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CCarvalho015/status/1037869583531692037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vitorr_rangel"}
{"id": 1037869446277357568, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2215730819, "username": "sunshinegirll__", "tweet": "*A A\u00c7\u00c3O DO CARA AO ESFAQUEAR O BOLSONARO N\u00c3O FOIR CORRETA*Por\u00e9m, descobriram rapidinho o cara q esfaqueou o  BolsonaroE quem assassinou a Marielle tem 5 meses...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sunshinegirll__/status/1037869446277357568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869239145820161, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 887660377, "username": "vtrfelix", "tweet": "Contaram num document\u00e1rio que Bola\u00f1o matou um cara com uma facada. Foi numa tentativa de assalto, onde o escritor n\u00e3o tinha um puto pra entregar, e ficou com medo de ser esfaqueado mesmo assim. Na luta, tomou a faca e esfaqueou o ladr\u00e3o.O epis\u00f3dio me lembrou disso. Bola\u00f1o h\u00e9roe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtrfelix/status/1037869239145820161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868628249636864, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 87419088, "username": "dinho_dsa", "tweet": "O cara que esfaqueou #Bolsonaro na verdade \u00e9 semelhante aqueles que combatemos e chamamos de bolsominions, um extremista insandecido. #NaoRepresentaAEsquerda #SomosPensantes #Aliena\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#NaoRepresentaAEsquerda,#SomosPensantes,#Aliena\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/dinho_dsa/status/1037868628249636864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868157531242496, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 772039483, "username": "jaksonsantxs", "tweet": "Nossa, que estranho. O cara que esfaqueou o bolsonaro j\u00e1 est\u00e1 at\u00e9 preso. Enquanto o assassino da Marielle at\u00e9 agora NADA.", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaksonsantxs/status/1037868157531242496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868147460726786, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 855201732095332352, "username": "portellamaia", "tweet": "N\u00e3o foi a direita q matou Marielle, nem a esquerda q esfaqueou o Bolsonaro. Foram pessoas doentes, sem quaisquer escr\u00fapulos. Que Bolsonaro melhore, mas que um dia entenda que seu discurso de \u00f3dio, assim como o de polariza\u00e7\u00e3o do PT, contribuem com tudo isso.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portellamaia/status/1037868147460726786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868061343326214, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 921907844148023297, "username": "EstherRaissa3", "tweet": "Esses meme desse cara que esfaqueou o Bolsonaro s\u00e3o os melhores kkkkkl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EstherRaissa3/status/1037868061343326214", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867877506969600, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 729013427780366339, "username": "nxvato", "tweet": "o cara que esfaqueou o bonoro falou que deus que mandou, sera que deus eh petista?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nxvato/status/1037867877506969600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867706505207808, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 365170410, "username": "ShagrathTattoo", "tweet": "Cara que esfaqueou Bolsonaro:\"Foi deus que mandou\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShagrathTattoo/status/1037867706505207808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867489617760256, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 887357899609186304, "username": "Rodrigopoet4", "tweet": "o idiota que esfaqueou o Bolsa falou que \"deus\" mandou....nenhuma novidade.....\"deus\" \u00e9 uma \u00f3tima raz\u00e3o pra tudo justificar......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigopoet4/status/1037867489617760256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867402132967424, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 68259827, "username": "th4mes", "tweet": "Kkkkkkkkkkk gente o cara q esfaqueou o Bozo falou q foi deus q mandou ele dar facada na poc", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/th4mes/status/1037867402132967424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867289180348422, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 221111691, "username": "VBrollo", "tweet": "Vcs usando contra o Bonoro a mesma logica de olho por olho dente por dente(distorcida, pq ele n esfaqueou ngm) que o pr\u00f3prio usa pra defender a pena de morte, por exemplo. No fundo 90% daqui \u00e9 a mesma merda, s\u00f3 mudam as influ\u00eancias externas (q pendem p esquerda ou direita) mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VBrollo/status/1037867289180348422", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866694398672897, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 17651543, "username": "josephices", "tweet": "\u00e9 muito louco que esse cara que esfaqueou o Bolsonaro representa TUDO que ele prega: viol\u00eancia e fanatismo religioso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josephices/status/1037866694398672897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866334728671233, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:11", "timezone": "CDT", "user_id": 750103033795796993, "username": "ani_menezees", "tweet": "Um louco fan\u00e1tico esfaqueou o Bolsonaro, provavelmente por n\u00e3o ter uma arma de fogo, se n\u00e3o sabemos que seria muito pior. Liberem o porte de armas para toda a popula\u00e7\u00e3o que trag\u00e9dias muito maiores e com muito mais frequ\u00eancia ocorrer\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ani_menezees/status/1037866334728671233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865934323699715, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 61190833, "username": "IgorGatto", "tweet": "@peterjordan100 Existe alguma repercuss\u00e3o a\u00ed nos EUA? Ou est\u00e3o tentando abafar igual est\u00e3o fazendo na nossa tv aberta aqui? J\u00e1 est\u00e3o dizendo que o cara que esfaqueou e deficiente man....\ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorGatto/status/1037865934323699715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "peterjordan100"}
{"id": 1037865837300989954, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1011360609483489281, "username": "roberta_anddrad", "tweet": "Suspeito porque n\u00e3o esfaqueou ningu\u00e9m da familia deles  https://twitter.com/DaniloGentili/status/1037861819195580424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roberta_anddrad/status/1037865837300989954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865707986411520, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 198473210, "username": "taynasimao", "tweet": "A mulher que defende o MARIDO QUE ESFAQUEA OUTRA PESSOA NADA A VER, n\u00e3o vai defender o cara que esfaqueou o Bolsonaro.? CLARO QUE VAI !!! Desejo somente que tb\u00e9m leve uma facada, pra que as pessoas tb\u00e9m sintam pena dela !! \ud83d\udc4c\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taynasimao/status/1037865707986411520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865686733922306, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3237827153, "username": "andreyy7_", "tweet": "quem foi que esfaqueou o meu bolsonoro??? \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreyy7_/status/1037865686733922306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865599475609602, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 965559573766696961, "username": "MalcolmFer128", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro achou que iria resolver todos os problemas, a mesma coisa que o pr\u00f3prio Bolsonaro achava com os traficantes, talvez agora ele se liga do que \u00e9 certo a se fazer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MalcolmFer128/status/1037865599475609602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865078832422912, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1002890768808325121, "username": "theotherluisa", "tweet": "ataque de facada no bozo t\u00e1 parecendo a fofoqueira de girls in the house\"AIIII ESFAQUEOU ELE TODO, VAI COMER O C\u00c9REBRO COM PICADINHO NO JANTAR\"  pic.twitter.com/1uHwzJFAs3", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theotherluisa/status/1037865078832422912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864867640864768, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1016476832625983493, "username": "PedroCots", "tweet": "Cada vez que eu vejo o video e fico puto com o maluco que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroCots/status/1037864867640864768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863824957825026, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2374886738, "username": "karolinasouza91", "tweet": "Esse cara que esfaqueou o Bolsonaro acabou de decidir tudo, n\u00e3o precisa de segundo Turno pq Bolsonaro j\u00e1 \u00e9 presidente!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolinasouza91/status/1037863824957825026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863260920459264, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3417738467, "username": "illegirlsx", "tweet": "o cara q esfaqueou o bozo j\u00e1 ta preso, e o cara que matou a marielle e seu motorista??????????,", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/illegirlsx/status/1037863260920459264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862950671921152, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 831969075219816454, "username": "milenafirst", "tweet": "esse cara que esfaqueou o bolsonaro \u00e9 uma c\u00f3pia do cabo daciolo, ate filiado ao psol ele ja foi, que bizarro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenafirst/status/1037862950671921152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862577781526533, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 861793572, "username": "ricardoosanc6", "tweet": "agr j\u00e1 sei quem esfaqueou o bolsonaro  https://twitter.com/ldraddic/status/1037783765169385472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoosanc6/status/1037862577781526533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861697950834688, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4870161791, "username": "fellipenunes7", "tweet": "\u00d4 \u00d4 \u00d4\u00d4\u00d4\u00d4 https://twitter.com/joantasanto/status/1037861494938116096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fellipenunes7/status/1037861697950834688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861316659240960, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1332263401, "username": "lemoxs_", "tweet": "Quem foi o grande surtado que esfaqueou o Bolsonaro?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lemoxs_/status/1037861316659240960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859596436680705, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 448081194, "username": "LeeLeemos", "tweet": "Queria que tivessem descoberto quem matou a Marielle com a mesma rapidez que descobriram quem esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeeLeemos/status/1037859596436680705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858103918714881, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1030121996875653121, "username": "theeeusnsilva98", "tweet": "Ficam chamando o Bolsonaro de mito, mito e quem esfaqueou ele isso sim \ud83d\ude00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theeeusnsilva98/status/1037858103918714881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857765551689728, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 737030927075971072, "username": "myllas27", "tweet": "e lament\u00e1vel ver as pessoas agradecendo o cara pq ele esfaqueou uma PESSOA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/myllas27/status/1037857765551689728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857713034809345, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3524822177, "username": "Ermida_08", "tweet": "Por que vc esfaqueou o Bolsonaro hj? \u2014 Nem sabia que ele tinha se fudido kkkkkkkk  https://curiouscat.me/Ermida/post/641014833?1536279535\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ermida_08/status/1037857713034809345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856738794516481, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 387402163, "username": "revpaulocesar", "tweet": "NOSSO TOTAL E MAIS ABSOLUTO REP\u00daDIO A A\u00c7\u00c3O DESSE TRESLOUCADO QUE ESFAQUEOU BOLSONARO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/revpaulocesar/status/1037856738794516481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855986533498881, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 12905932, "username": "walterva", "tweet": "T\u00e1 todo mundo cheio da grana para dar pulo em Florian\u00f3polis e dar uns tiros. | \u201cHomem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato\u201d  https://glo.bo/2CrR1E9\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterva/status/1037855986533498881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855002524565505, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2856115480, "username": "betonense51", "tweet": "Pegaram a crian\u00e7a que esfaqueou o Bolsonaro, \u00e9 s\u00f3 conversar com ele com todo \"carinho\" pra ele contar quem o mandou fazer isso.  pic.twitter.com/rJRiguNrm0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betonense51/status/1037855002524565505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854672231522304, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 126759451, "username": "jumedeirosr", "tweet": "GENTE, TAVA NO ENGARRAFAMENTO SEM INTERNET.QUE HIST\u00d3RIA \u00c9 ESSA QUE O MARTIN SILVA ESFAQUEOU O BOLSONARO?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jumedeirosr/status/1037854672231522304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854103467122689, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 52299999, "username": "renatofrias_", "tweet": "o jornalismo da globo \u00e9 muito impressionante, conseguiram pegar depoimento de parente do cara que esfaqueou o bolso, trabalho de reportagem foda. a\u00ed logo em seguida come\u00e7a uma an\u00e1lise tosca do facebook do cara hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatofrias_/status/1037854103467122689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853919941206016, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 450151428, "username": "laraagrelli", "tweet": "O CARA QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL DE UBERABA HAHAHAHAHHAAHAHHAHAH TO MORRENDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laraagrelli/status/1037853919941206016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853868019904514, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 948156760531066880, "username": "LuanaCoelho1993", "tweet": "o cara que esfaqueou o Bolsonaro ele \u00e9 crist\u00e3o e eleitor do Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanaCoelho1993/status/1037853868019904514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853236324171776, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 413277425, "username": "jumcardoso", "tweet": "Oi gente, o cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 do PT mas n\u00e3o quer dizer que foi o PT que mandou ele fazer isso n\u00e3o em.... rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jumcardoso/status/1037853236324171776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852800301125633, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 74892107, "username": "greludx", "tweet": "\u26a0\ufe0fRECEBI NO ZAP AGORA\u26a0\ufe0fA pessoa que esfaqueou o Bolsonaro foi nada mais nada menos do que o travestir Pablo vita vestido de homem \ud83d\ude31a mando do luladr\u00e3o de dentro da pris\u00e3o Quando o travestir Paulo vita enfiou a faca ele deixou um bilhete na barriga do #mito \ud83d\udc47\ud83d\udc47 pic.twitter.com/gJW9HqCHkY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/greludx/status/1037852800301125633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852456800190464, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 213878990, "username": "renatinhofla", "tweet": "O Facebook apagou dezenas de perfis falsos do cara que esfaqueou o Bolsonaro,em um deles o cara atualizou a foto do perfil \u00e0s 18:00,sendo que nessa hora o verdadeiro estava sob cust\u00f3dia da pol\u00edcia mineira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatinhofla/status/1037852456800190464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851790639808512, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 140999889, "username": "gersonufrrj", "tweet": "Pelo perfil do cara q esfaqueou o candidato, me pareceu coisa do Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonufrrj/status/1037851790639808512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851563920896000, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 349081033, "username": "SocMilitar", "tweet": "10 mil novos seguidores em poucas horas! Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, o homem que esfaqueou Bolsonaro parece ter se tornado um tipo de her\u00f3i de extremistas de esquerda.  https://www.sociedademilitar.com.br/wp/2018/09/heroi-revolucionario-obcecado-por-teorias-conspiratorias-adelio-de-oliveira-ganha-10-mil-novos-seguidores-em-duas-horas.html\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 24, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SocMilitar/status/1037851563920896000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851380927610880, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 67132621, "username": "marianacs_", "tweet": "Martin Silva \u00e9 o cara que esfaqueou o bozonaro? #pas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/marianacs_/status/1037851380927610880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851280411160576, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 834130184181780480, "username": "SergioMuriloSMB", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro e petista,eu nem voto mas isso e muito grave ,atentado terrorista contra um pol\u00edtico que est\u00e1 em primeiro nas maioria das pesquisas. Foi um crime pol\u00edtico id\u00eantico ao de Mariele .", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioMuriloSMB/status/1037851280411160576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849993841987589, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2790573696, "username": "3Berte3", "tweet": "Agressor diz que esfaqueou Bolsonaro cumprindo \u201cordem de Deus\u201d  https://www.brasil247.com/pt/247/minas247/367941/Agressor-diz-que-esfaqueou-Bolsonaro-cumprindo-%E2%80%9Cordem-de-Deus%E2%80%9D.htm#.W5G8pT6t9F4.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Berte3/status/1037849993841987589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849555180683264, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 955958576949940224, "username": "GabiFra75543938", "tweet": "@fcbarrio Come\u00e7ando pelo imbecil que esfaqueou....se diz crist\u00e3o e comunista .... Oiiiii?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabiFra75543938/status/1037849555180683264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fcbarrio"}
{"id": 1037849436880347139, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2786378721, "username": "eubragavictor", "tweet": "@madvlop foi tu quem esfaqueou o Bozonora?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eubragavictor/status/1037849436880347139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "madvlop"}
{"id": 1037848975716564993, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 52403018, "username": "gt__carol", "tweet": "\"Bispo disse que esfaqueou Bolsonaro por motivos pessoais e a mando de Deus\".Acho que Deus nunca mandaria algu\u00e9m esfaquear o pr\u00f3ximo... \ud83d\ude12  https://twitter.com/huffpostbrasil/status/1037809085708730368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gt__carol/status/1037848975716564993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848883219628032, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 740320730726961152, "username": "xlovesaline", "tweet": "O criminoso que esfaqueou Bolsonaro j\u00e1 foi filiado do PSOL?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xlovesaline/status/1037848883219628032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848355194458112, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 223888043, "username": "PereiraCelly", "tweet": "J\u00e1 esfaqueou agr chega vms esperar a recupera\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PereiraCelly/status/1037848355194458112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848236663422977, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 257512265, "username": "matheusrmd", "tweet": "sim. pois o cara q esfaqueou o biliro era 1000% de esquerda  https://twitter.com/Cardoso/status/1037799353916825601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrmd/status/1037848236663422977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848030274310144, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 256190095, "username": "bilau_", "tweet": "@FlavioBolsonaro \u201cA perfura\u00e7\u00e3o atingiu parte do f\u00edgado, do pulm\u00e3o e da al\u00e7a do intestino.\u201dCaraca, foi o Pyramid Head q esfaqueou o deputado?  pic.twitter.com/jaIFPcN9ny", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bilau_/status/1037848030274310144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037847688245440512, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3783050841, "username": "rianextreme4", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9vw93GblJdQ?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO: Veja o HOMEM que esfaqueou Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rianextreme4/status/1037847688245440512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037847688161755136, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 997076872772112384, "username": "rosati_luis", "tweet": "Pensando aqui com meus bot\u00f5es: o esquerdista esfaqueou o mito no meio de uma multid\u00e3o de direitistas ditos violentos e saiu ileso.   Quem \u00e9 violento afinal? E se fosse numa manifesta\u00e7\u00e3o do PT ou do PSOL e algu\u00e9m esfaqueasse seu \u00eddolo, o que acham que aconteceria com o agressor?", "replies": 1, "retweets": 17, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosati_luis/status/1037847688161755136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847683699036160, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 920285548035629056, "username": "LuisGuimeSilva", "tweet": "POW O RUIM E QUE O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO E N\u00c3O TINHA NEM UM JUIZ L\u00c1 PRA JULGAR O PETISTA QUE O ESFAQUEOU, OS JUIZES ESTAVAM TUDO DE FORA.#Bolsonaro #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LuisGuimeSilva/status/1037847683699036160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847499363557377, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1006323629758599168, "username": "larissaagf1", "tweet": "quero dar mt na cara do cara q esfaqueou o bonoro porra mt burro n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissaagf1/status/1037847499363557377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847478257766400, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 968203217778692097, "username": "pinheiro_zeni", "tweet": "@AraciPatriota SUA RETARDADA SEU PARTIDO ESFAQUEOU O CANDIDATO, COMO FIZERAM COM CELSO DANIEL VCS N\u00c3O VALEM NADA NADA NADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinheiro_zeni/status/1037847478257766400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AraciPatriota"}
{"id": 1037846992444121089, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 984180968054579200, "username": "Emanoel33944388", "tweet": "A globo news ,band news est\u00e3o falando q este rapaz q esfaqueou Bolsonaro, n\u00e3o \u00e9 de nenhum partido,q ele \u00e9 apenas um rapaz confuso...afff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanoel33944388/status/1037846992444121089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846665787523072, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2453786903, "username": "gaehl", "tweet": "o cara que esfaqueou o bolsonaro depois de ver ele em primeiro nas pesquisas  pic.twitter.com/KBtX9qlQoM", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaehl/status/1037846665787523072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846224869752834, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 132346136, "username": "Thiag0dias", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato.  https://glo.bo/2M6MBCb\u00a0 pic.twitter.com/Fj64AZHcHK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiag0dias/status/1037846224869752834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846127612231685, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1463281382, "username": "Marcelo93266214", "tweet": "@BlogdoNoblat @AnaAlvesBeli1 Ent\u00e3o vc concorda com ato cometido pelo insano que esfaqueou ele? N\u00e3o lhe conhe\u00e7o e j\u00e1 percebi que vc \u00e9 muito raso para debater assuntos pol\u00edticos e com uma vis\u00e3o muito med\u00edocre.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo93266214/status/1037846127612231685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaAlvesBeli1,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037845848682577920, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 744869058139529217, "username": "DanielaMarins8", "tweet": "To com pena desse cara que esfaqueou o bolsonaro, foi preso e n\u00e3o matou a praga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielaMarins8/status/1037845848682577920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845407202779136, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 860044326, "username": "araujovsk", "tweet": "achamos quem esfaqueou o coisa  https://twitter.com/luxtforlife/status/1037822929634033666\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujovsk/status/1037845407202779136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845006743203841, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3312231609, "username": "Djdolavi", "tweet": "Besouro, pq esfaqueou o bolsonaro cr???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Djdolavi/status/1037845006743203841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844605759369216, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 359712126, "username": "EminenteRj", "tweet": "Se o maluco que esfaqueou o Bolsonaro for realmente um ativista comunista, Essa foi a estrategia mais burra que ele teve.Somente vai fortalecer mais ainda a candidatura dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EminenteRj/status/1037844605759369216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844510783537153, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 111754442, "username": "LeoAversa01", "tweet": "Ao que parece foi um maluco que esfaqueou o Bolsonaro. \u00c9 melhor para todos que ele se recupere logo. Precisamos condenar essa atitude, nem que seja por pragmatismo. Se todo lun\u00e1tico que ouve vozes come\u00e7ar a...  https://www.facebook.com/LeoAversa/posts/10156935513495864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoAversa01/status/1037844510783537153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843957093462016, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 955944678934839296, "username": "janotherkinase", "tweet": "S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer... um membro da ursal esfaqueou o bonoro. O pr\u00f3ximo deve ser o Cabo Daciolo, melhor ele fugir pro monte", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janotherkinase/status/1037843957093462016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843862016937985, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1246183014, "username": "lourdesflintz", "tweet": "Esse \u00e9 o marginal que esfaqueou o Bolsonaro!Infelizmente muitos pobres de esp\u00edrito dizem que foi arma\u00e7\u00e3o ou outros dizem ele \u00e9 um her\u00f3i.N\u00e3o se esque\u00e7am existe a lei do retorno!!!  https://istoe.com.br/suspeito-de-agredir-bolsonaro-e-ativista-comunista/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lourdesflintz/status/1037843862016937985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843565945270273, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 822252100591775745, "username": "Xandiin2K", "tweet": "Foi descoberto quem esfaqueou Bolsonaro...Foi o Michael Jackson  pic.twitter.com/yJPwZZdIfS", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xandiin2K/status/1037843565945270273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843537931522048, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:36", "timezone": "CDT", "user_id": 852042667, "username": "pasmabrahao", "tweet": "deve ter sido a clara taveres que esfaqueou o bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pasmabrahao/status/1037843537931522048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843403285975041, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1007422288411680768, "username": "gxstxvx_cflimx", "tweet": "@doomingos11 \u00c9 agora que o cara esfaqueou ele ai \u00e9 s\u00f3 ele metralhar o vagabundo !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gxstxvx_cflimx/status/1037843403285975041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doomingos11"}
{"id": 1037843057343975425, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 88735913, "username": "felipeqrz", "tweet": "S\u00f3 um adendo rapid\u00e3o, se tu acha que o cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 um \"laranja do PT\" n\u00e3o pode ficar puto com quem acredita que tudo isso pode ter sido \"forjado pra alavancar a candidatura do bolso pra ganhar no primeiro turno\" f\u00e9 p tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipeqrz/status/1037843057343975425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842710537928706, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1017812836616232960, "username": "GordinhoSacolao", "tweet": "j\u00e1 sabemos quem esfaqueou o bolsonaro kkkkkk  pic.twitter.com/rcaGnjnHTf", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GordinhoSacolao/status/1037842710537928706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842428915601408, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3045324099, "username": "Thata123T", "tweet": "Incr\u00edvel que em pleno 2018 ainda tem gente q acredita nesse golpe do Bolsonaro, s\u00f3 falta agr ele dar a entrevista falando q perdoa o cara q o esfaqueou \ud83e\udd2d\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thata123T/status/1037842428915601408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841816995946497, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4502708848, "username": "abraceohenrique", "tweet": "@ph_quiste mas a facada teve nada a ver com \"fuzilar a petralhada\"o cara que esfaqueou ele \u00e9 claramente um doente que sempre criticou pra caralho ele no face", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abraceohenrique/status/1037841816995946497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ph_quiste"}
{"id": 1037841527693893633, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 927958257020358661, "username": "Tonhaland", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o: o terrorista que esfaqueou Bolsonaro foi detido e entregue \u00e0 Pol\u00edcia, sem um arranh\u00e3o. Isso no meio dos \"Bolsominios violentos fascistas\". Enquanto isso, a esquerda da paz comemora e d\u00e1 risada. O dia de hoje foi muito revelador.#ForcaBolsonaro #Bolsonaro17No1oTurno https://twitter.com/JmeloSP/status/1037830456220246016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/Tonhaland/status/1037841527693893633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841362253766656, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 417989319, "username": "RafaellaWaldorf", "tweet": "U\u00e9, o Bolsonaro j\u00e1 esfaqueou algu\u00e9m? Mas tbm n\u00e9, o que esperar de uma militante do PT, apoiadora de bandido? S\u00f3 hipocrisia e desumanidade, mesmo.  https://twitter.com/gleicidamasceno/status/1037834379698085889\u00a0\u2026", "replies": 13, "retweets": 20, "likes": 154, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaellaWaldorf/status/1037841362253766656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840924674584577, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3329186180, "username": "BragaBernnardo", "tweet": "Tem \u00e9 que matar esse fdp que esfaqueou o Bolsonaro!! \u00c9 por essas e outras que o Brasil est\u00e1 como est\u00e1 \ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BragaBernnardo/status/1037840924674584577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840396989202433, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4576799842, "username": "MarceloCoutinh0", "tweet": "Aonde eu agrade\u00e7o esse homem que esfaqueou nosso amigo???? Kkkkkk.. Acabaram de eleger o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloCoutinh0/status/1037840396989202433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839875993686017, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 982398753956036608, "username": "Andrea69612165", "tweet": "@GloboNews @SergioAguiar07 Vai dizer que o monstro que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 ativista do PT??!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrea69612165/status/1037839875993686017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SergioAguiar07,GloboNews"}
{"id": 1037839645554470913, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 338716888, "username": "nycolasluca_", "tweet": "esse cara que esfaqueou o bolsonaro merece um pr\u00eamio de burro 2018, acabou de dar a presid\u00eancia p nosso mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nycolasluca_/status/1037839645554470913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839345347117056, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4747433398, "username": "bruno124camargo", "tweet": "O cart\u00e3o que esfaqueou o bossonaro foi fazer o bem p sociedade e foi preso \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno124camargo/status/1037839345347117056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839303689359363, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 889485314217082880, "username": "WiltonDosSant17", "tweet": "Assim... Uma coisa \u00e9 voc\u00ea n\u00e3o aprovar a pol\u00edtica do cara, ser contra tudo que ele prop\u00f5em. Agora rir da desgra\u00e7a alheia? Voc\u00ea t\u00e1 sendo pior do que o pr\u00f3prio cara que esfaqueou... ISSO TUDO \u00c9 MEDO DELE GANHAR?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WiltonDosSant17/status/1037839303689359363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839055667507201, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1169228911, "username": "addictchae", "tweet": "sobre o bolsonaro ter sido esfaqueado:n\u00e3o sei se fico assustado ou dou um beijo no anjo que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/addictchae/status/1037839055667507201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839005809692672, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 851548079362908164, "username": "GabrielReisDH", "tweet": "@ClaraFurtadoo @faca49760943 Mano n\u00e3o t\u00f4 acreditando que fizeram um perfil da \"faca\" que esfaqueou o Bolsonaro kkkkk t\u00f4 rindo mas com respeito", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 81, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielReisDH/status/1037839005809692672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faca49760943,ClaraFurtadoo"}
{"id": 1037838924494852098, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3656847045, "username": "vilelaaju", "tweet": "o idiota q esfaqueou o bolsonaro acabou de eleger o cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vilelaaju/status/1037838924494852098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838540426620934, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 8302812, "username": "RenatoCavallera", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro, crendo que ele seja algo pior, basicamente deu mais for\u00e7a e chance para ele ser eleito.N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 maluco, \u00e9 burro tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoCavallera/status/1037838540426620934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838463876440064, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1593697812, "username": "lauriajornalist", "tweet": "QUEM,C\\ FERRO FERE,C\\ ELE,\u00c9 FERIDO!!!ESPARGE \u00d3DIO;S\u00d3 PODE SER ODIADO!!!USO,AS PALAVRAS DELE,\u00c0 DIAS:\"J\u00c1 ESFAQUEOU,N\u00c9 AGORA....\"!!! TOMARA Q A EQUIPE M\u00c9DICA E DE AUX\u00cdLIO,SEJAM S\u00d3 DE GAYS!!!SER\u00c1,Q VAI REJEITA-LOS!!!  https://twitter.com/Independente_pi/status/1037833940634165248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauriajornalist/status/1037838463876440064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838336239566848, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4588859597, "username": "Barros_faria98", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 todo idiota como voc\u00ea e como o cidad\u00e3o que o esfaqueou que vai ter porte e posse. Lembrando tbm que s\u00e3o coisas diferentes, posse e porte. Porte e posse para capacitados e cidad\u00e3os de bem. Para de ignor\u00e2ncia e hipocrisia.  https://twitter.com/zelune/status/1037792783573164038\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barros_faria98/status/1037838336239566848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838328026947584, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 16059478, "username": "blogando20", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  http://dlvr.it/QjMpL2\u00a0 pic.twitter.com/WfXyv2lQ92", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogando20/status/1037838328026947584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837264586506240, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 994228336279871488, "username": "Juan_Cyborg", "tweet": "Acaba de ser presso o petista q esfaqueou o candidato Jair Bolsonaro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02@toniracafla pic.twitter.com/Kr65tAvcji", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juan_Cyborg/status/1037837264586506240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "toniracafla"}
{"id": 1037836811907866625, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 743948485679022080, "username": "ninasavivb", "tweet": "@matheusbcv cara sei l\u00e1 saiu em todos os jornais, fizeram cirurgia e laparoscopia explorat\u00f3ria disseram q ele ta ok por\u00e9m nem tanto e deu no jornal agora q o cara q esfaqueou era ex filiado do psol aaaaaaaaaaaaaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninasavivb/status/1037836811907866625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusbcv"}
{"id": 1037836379714211842, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 100073695, "username": "MarcioJardim71", "tweet": "@alexandregarcia @marthaeferreira A culpa foi dele, n\u00e3o do cara que esfaqueou, n\u00e9? Puta que pariu...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioJardim71/status/1037836379714211842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marthaeferreira,alexandregarcia"}
{"id": 1037836248201736193, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 76810481, "username": "adamastaquio", "tweet": "Acreditem:  O ultimo interessado em esfaquear Bolsonaro \u00e9 o PT.As duas op\u00e7\u00f5es mais prov\u00e1veis s\u00e3o:1 - Teatro pra se vitimizar2 - Quem esfaqueou tem interesse em assumir o lugar dele na campanha.", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adamastaquio/status/1037836248201736193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836075451002880, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2329440396, "username": "franca_danny", "tweet": "Esse cara que esfaqueou o bolsonaro pega privilegiadora de relevante valor social n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franca_danny/status/1037836075451002880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835931577933824, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 447237424, "username": "hispaninho", "tweet": "N\u00e3o me espanta que o criminoso que esfaqueou Bolsonaro seja militante do PT. N\u00e3o \u00e9 novidade, a esquerda sempre trabalhou para matar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hispaninho/status/1037835931577933824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835572860084224, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1392877040, "username": "BMendesbea", "tweet": "@AnnaJuRamos @FormigaoKS T\u00e1 dif\u00edcil de entender q o culpado do crime foi o cara q esfaqueou mas ele \u00e9 uma pessoa p\u00fablica e t\u00e1 sempre na m\u00eddia, ele incita viol\u00eancia cm todo mundo, fala em matar td mundo, liberar porte de armas ent\u00e3o ele msm alimenta o \u00f3dio das pessoas cm ele, sim ele tem culpa tbm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BMendesbea/status/1037835572860084224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FormigaoKS,AnnaJuRamos"}
{"id": 1037835469617356800, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 702185529895424000, "username": "eoTaliba", "tweet": "se o Bolsonaro ganhar, esse maluco que esfaqueou ele t\u00e1 na merda legalzin", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eoTaliba/status/1037835469617356800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835200439508993, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2846058571, "username": "leuztjk", "tweet": "Foi ele memo q esfaqueou o maluco kkkkkkkkk @TheusMq @yasmimmacedo06 https://twitter.com/gustmadu/status/1037800862050119681\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leuztjk/status/1037835200439508993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheusMq,yasmimmacedo06"}
{"id": 1037834971766030338, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 73564309, "username": "maartinsffc", "tweet": "@gmandressa Andressa, bandido tem que ser preso, seja o que matou a Marielle, o que esfaqueou o Bolsonaro, o tragicante da esquina da sua rua. Brandido tem que ser preso!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maartinsffc/status/1037834971766030338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gmandressa"}
{"id": 1037834823501524993, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1693928708, "username": "maurilioleite_", "tweet": "Engra\u00e7ado que at\u00e9 hoje n\u00e3o sabe quem matou Marielle, mas o cara que esfaqueou o Bozonaro se arrependeu igual o ladr\u00e3o do Chaves, e se entregou. U\u00e9 u\u00e9 u\u00e9 \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurilioleite_/status/1037834823501524993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834597730582528, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 949451354233327617, "username": "Andre07jr", "tweet": "O bolsonaro foi esfaqueado e quem t\u00e1 comemorando \u00e9 pior do que quem esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andre07jr/status/1037834597730582528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834538196578304, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 367994919, "username": "erickmended", "tweet": "O cara esfaqueou o Bolsonaro com um jornal Foi isso mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickmended/status/1037834538196578304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834466444697602, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 875789942605131776, "username": "Cai0Benevides", "tweet": "O cara que esfaqueou o bolsonaro foi filiado ao psol de 2007 a 2014 segundo a Globo, fascismo que fala n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cai0Benevides/status/1037834466444697602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834360102285313, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 157797853, "username": "babimitchell", "tweet": "@0psicologo @_gsmm Jamais disse isso. NESSE CASO, ESSE CIDAD\u00c3O, por ter um facebook recheado de teorias da conspira\u00e7\u00e3o e falar que esfaqueou o Bolsonaro porque DEUS MANDOU, n\u00e3o me parece entrar no grupo milit\u00e2ncia pol\u00edtica e sim loucura mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babimitchell/status/1037834360102285313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_gsmm,0psicologo"}
{"id": 1037834220146700288, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3887023697, "username": "Milkelicia", "tweet": "J\u00e1 esfaqueou mesmo, agora quer que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Milkelicia/status/1037834220146700288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834179705294859, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 919919065795301377, "username": "Leviaraujo83", "tweet": "@jairbolsonaro @alvarodias_ @marcofeliciano @EvertonSanches_ Onde?? Busca ai o v\u00eddeo? Quem era o cara que o esfaqueou? Mas antes n\u00e3o deixe de responder minha pergunta acima, ja que temos pensamentos diferentes, o seu pode ser de grande valia para mudar o meu a respeito do que perguntei... no aguardo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leviaraujo83/status/1037834179705294859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EvertonSanches_,marcofeliciano,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037833861533712384, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 16059478, "username": "blogando20", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de\u00a0esquerda  http://www.brasil2017.com.br/homem-que-esfaqueou-bolsonaro.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Cv0GqDVRjs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogando20/status/1037833861533712384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833798770196480, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 995475020116824065, "username": "rayvanaohnana", "tweet": "@swtcmilas o cara que esfaqueou ele levou porrada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayvanaohnana/status/1037833798770196480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "swtcmilas"}
{"id": 1037833778813722624, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1273744711, "username": "chrisagostinh", "tweet": "Esfaqueou foi pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisagostinh/status/1037833778813722624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833570381975554, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 732075841396584448, "username": "Rafalgutierrez", "tweet": "Voc\u00ea que esfaqueou o Bolsonaro est\u00e1 de parab\u00e9ns. Merece um pr\u00eamio... De maior imbecil de 2018. Fez oq faltava pra ele ganhar no primeiro turno at\u00e9 e ainda botou a vida dele em risco", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafalgutierrez/status/1037833570381975554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833551583039489, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 187152096, "username": "vig_operacional", "tweet": "@est4dohiramico Retardado se o cara q esfaqueou quisesse ter atirado o q o impediria de ter conseguido um rev\u00f3lver ou pistola ilegais? E no caso de cidad\u00e3os de bem legalmente  armados em legitima defesa ele ia dar o tiro dele talvez matar ou n\u00e3o mas ia ficar igual peneira depois da merda q fez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vig_operacional/status/1037833551583039489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "est4dohiramico"}
{"id": 1037833533946044416, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 599762940, "username": "Beaechelonpride", "tweet": "\u201c ao cara que esfaqueou s\u00f3 pode ser esquerdista\u201d MANO kkk agora vc n\u00e3o pode n\u00e3o ter vinculo com nada que \u00e9 chamado de qualquer coisa. O \u201cdi\u00e1logo \u201c s\u00f3 \u00e9 formado por esquerdista ou conservador \ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Beaechelonpride/status/1037833533946044416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833519064596480, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 887072526656053249, "username": "caioba003", "tweet": "Esse doid\u00e3o que esfaqueou o Bolsonaro merece sofrer muito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioba003/status/1037833519064596480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833299195056128, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3027981511, "username": "rayzinha_bjs", "tweet": "bob\u00e3o quem esfaqueou o cara j\u00e1 tinha chance de ganhar,agora j\u00e1 tem certeza KKKKKK povo brasileiro \u00e9 neandertal dms", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayzinha_bjs/status/1037833299195056128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833219041906688, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 262271460, "username": "sdonluca30", "tweet": "Galera se esse doido que esfaqueou o Bolsonaro, t\u00e1 achando que isso o faria mais fraco. Ele fez exatamente o contr\u00e1rio e promoveu ele ainda mais !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sdonluca30/status/1037833219041906688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833193620205568, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2377309104, "username": "Leo13bfr", "tweet": "@letlopex o rapaz que esfaqueou?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo13bfr/status/1037833193620205568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letlopex"}
{"id": 1037833145335336966, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4870161791, "username": "fellipenunes7", "tweet": "Fala ae rival kkkkkkkk \u2014 eu entendi a refer\u00eancia kkkkk https://curiouscat.me/Fellipenunes7/post/641086110?1536273678\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fellipenunes7/status/1037833145335336966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832888400658432, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 805812667860549632, "username": "beh_linhares17", "tweet": "Quando eu penso que algu\u00e9m foi corajoso e esfaqueou o cara l\u00e1, falam que foi forjado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beh_linhares17/status/1037832888400658432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832668426194946, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 35620739, "username": "iannxavier", "tweet": "Agora os direitos humanos v\u00e3o passar a m\u00e3o na cabe\u00e7a do pobre maluquinho que esfaqueou uma pessoa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iannxavier/status/1037832668426194946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832519771729920, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 732216283475902464, "username": "EdsonJunior2404", "tweet": "@eucarlosfonseca @MarinaSilva @ziggycaca Deixa de ser ac\u00e9falo seu mongol\u00f3ide, o cara t\u00e1 quase morto no hospital, e o filho da puta que esfaqueou ele foi filiado ao PSOL, ou seja, sem chance alguma de ser arma\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonJunior2404/status/1037832519771729920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ziggycaca,MarinaSilva,eucarlosfonseca"}
{"id": 1037832069324394496, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 117469506, "username": "lupapestana", "tweet": "Como o cara que esfaqueou o Jair Bolsonaro \u00e9 de esquerda? Ele errou o cora\u00e7\u00e3o! #Bozonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bozonaro", "link": "https://twitter.com/lupapestana/status/1037832069324394496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831976676466691, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2451513308, "username": "jeanzin_j", "tweet": "O animal que esfaqueou Bolsonaro n\u00e3o v\u00ea que isso promoveu ele ? que burro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeanzin_j/status/1037831976676466691", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831908464504832, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1032818075022831616, "username": "KaioCRVG1", "tweet": "Como esfaqueou se nem sangue saiu ?  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037830844243759104\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioCRVG1/status/1037831908464504832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831606868869122, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 874768116433211392, "username": "MCLOPES55", "tweet": "Olha para o Homem que esfaqueou  Bolsonaro e esse o partido do bem bem !!!!!  pic.twitter.com/7H5UTH4N6n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCLOPES55/status/1037831606868869122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831358889054210, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2892739311, "username": "advgvbs", "tweet": "Meu presidente n\u00e3o \u00e9 mais o Lula, nem o ciro, meu presidente \u00e9 o cara que esfaqueou aquele racista de merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/advgvbs/status/1037831358889054210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830783325667329, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 157797853, "username": "babimitchell", "tweet": "@0psicologo Claudio te respeito demais como profissional, mas o criminoso j\u00e1 declarou que esfaqueou o Bolsonaro a mando de  http://Deus.No\u00a0 fb dele v\u00e1rios v\u00eddeos do Daciolo e conspira\u00e7\u00e3o ma\u00e7onica.Ele claramente \u00e9 mentalmente inst\u00e1vel e n\u00e3o um militante de esquerda querendo se vingar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babimitchell/status/1037830783325667329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "0psicologo"}
{"id": 1037830766657515520, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 786060734346190848, "username": "cadutopia", "tweet": "@in5ide_Ritis eu to falando justamente que fizeram nada com o cara que esfaqueou ele ou vc eg BURRO mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cadutopia/status/1037830766657515520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "in5ide_Ritis"}
{"id": 1037830616824393733, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:15", "timezone": "CDT", "user_id": 349916927, "username": "Jv_Tls", "tweet": "Pior que o Lula, o Bolsonaro e at\u00e9 mesmo o cara que esfaqueou ele, s\u00e3o as pessoas batendo palmas, rindo, e agradecendo pelo atentado.Independente da pessoa que o Bolsonaro \u00e9, n\u00e3o temos que desejar nenhum mal a ningu\u00e9m, estar\u00edamos sendo pior do quem comete o crime!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jv_Tls/status/1037830616824393733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830474541002753, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2718240999, "username": "CarlosRJ82", "tweet": "Pessoal fa\u00e7am download se poss\u00edvel das fotos e v\u00eddeos que est\u00e3o no foicebook do criminoso que esfaqueou o Bolsonaro.Antes que essas imagens desapare\u00e7amTodas que envolvam o apoio ao governo de Maduro e ao PTRT#PrayForBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#PrayForBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CarlosRJ82/status/1037830474541002753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829961367867400, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 885103052029652994, "username": "lucas9espinosa", "tweet": "@estadocida O cara que esfaqueou o Bolsonaro n\u00e3o era um revolucion\u00e1rio de esquerda , e sim maluco de teorias da compira\u00e7ao  pic.twitter.com/jQj9zYULOD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas9espinosa/status/1037829961367867400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estadocida"}
{"id": 1037829676473954304, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 928739355790888960, "username": "thallinhoborges", "tweet": "Brasil me desculpa,mas eu queria dar um beijo no cara que esfaqueou o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thallinhoborges/status/1037829676473954304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828668855336962, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 241728814, "username": "Djfsr1979", "tweet": "T\u00f4 achando q foi algum flamenguista q esfaqueou s\u00f3 para mudar o foco da zueira\ud83d\udd2a\ud83d\ude0e\u2702\ud83d\udde1\ud83d\udd2a\ud83d\udd2b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Djfsr1979/status/1037828668855336962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828409211191298, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 343392686, "username": "_queziadias", "tweet": "@LivySilva1 Amiga pela amor de Deus, n\u00e3o acredito que vc t\u00e1 falando isso. O pr\u00f3prio cara que esfaqueou j\u00e1 confessou o crime e vc acha que teatro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_queziadias/status/1037828409211191298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LivySilva1"}
{"id": 1037828374335344640, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 100267488, "username": "montadorRJ", "tweet": "H\u00e1 suspeitas de que o meliante que esfaqueou Bolsonaro, recebia ordens de dentro da cadeia.Quem ser\u00e1?\ud83d\ude0e\u270c\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/montadorRJ/status/1037828374335344640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827902174384128, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 398429964, "username": "crisdim703", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisdim703/status/1037827902174384128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827867604930562, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 17744704, "username": "vandelay_br", "tweet": "Ex-militante do PSOL, misturava sem pudor pol\u00edtica com religi\u00e3o, ia da extrema-esquerda \u00e0 extrema-direita em fra\u00e7\u00e3o de segundos e adorava falar em teorias da conspira\u00e7\u00e3o.Parece a descri\u00e7\u00e3o do Cabo Daciolo, mas \u00e9 a do cara que esfaqueou o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vandelay_br/status/1037827867604930562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827669562466304, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 894391226643906560, "username": "thaigaldinno", "tweet": "Bozonaro diz que bandido bom \u00e9 bandido morto. Ele levou uma facada,logo,o cara que esfaqueou \u00e9 bandido. Ser\u00e1 q ele vai mandar matar o cara? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaigaldinno/status/1037827669562466304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827449621504000, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 937761446716411904, "username": "maiagabriel18", "tweet": "Lind\u00edssimo, esfaqueou tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maiagabriel18/status/1037827449621504000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827435868377088, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 929450626836254722, "username": "Marcoos_Vyniciu", "tweet": "@BuzzFeedBrasil @BuzzFeedNewsBR @GuiFariaSilva o importante \u00e9 que ele \u00e3o esfaqueou o meu Lulindo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcoos_Vyniciu/status/1037827435868377088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuiFariaSilva,BuzzFeedNewsBR,BuzzFeedBrasil"}
{"id": 1037827169697681408, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 24708737, "username": "bgleizer", "tweet": "J\u00e1 est\u00e1 correndo fake news de que o imbecil que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante do PT. Nossa sociedade est\u00e1 perdida mesmo, \u00e9 um bando de gente doida", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bgleizer/status/1037827169697681408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826985010098176, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 801957818647592964, "username": "Christian_CM10", "tweet": "Parab\u00e9ns ao idiota que esfaqueou o bolsonaro,al\u00e9m de ter feito uma grande merda ainda entregou \u00e0 presid\u00eancia de bandeja pra ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Christian_CM10/status/1037826985010098176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826818047451136, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 834927354120179712, "username": "EwandroFerreir5", "tweet": "O incr\u00edvel se eu chega aqui e falar que o cara que esfaqueou o bolsonaro, primeiramente deveria ter entrado na porrada, depois tinha que ser preso, ali\u00e1s morto. Etc. Mais calma, ai eu estaria fazendo discurso de \u00f3dio n\u00e9?!. E os esquerdopatas iria cair matando pra cima de mim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EwandroFerreir5/status/1037826818047451136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826560433238016, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1191071492, "username": "rich_leite", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rich_leite/status/1037826560433238016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826331717840896, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4307084121, "username": "brunaa_queiroz", "tweet": "@JooRoque8 Mas n vai pensando que a propaga\u00e7\u00e3o de \u00f3dio do sujeito que o esfaqueou n\u00e3o voltar\u00e1 para o mesmo, pq voltar\u00e1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunaa_queiroz/status/1037826331717840896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JooRoque8"}
{"id": 1037826267611979777, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 775532673578201088, "username": "Luan8362", "tweet": "Uma covardia o que ocorreu com o bolsonaro. Isso mostra o quanto ele \u00e9 perseguido. O cara que o esfaqueou j\u00e1 tinha passagem pela pol\u00edcia. Tomara que esse covarde fique o resto de sua vida na cadeia. \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20 \u2014 se sentindo triste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luan8362/status/1037826267611979777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826073302626306, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4870161791, "username": "fellipenunes7", "tweet": "Pergunte-me qualquer coisa https://curiouscat.me/Fellipenunes7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fellipenunes7/status/1037826073302626306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825835980472322, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 779132082404687872, "username": "LucasGoesG", "tweet": "Deus proteja o Bolsonaro. O cara que esfaqueou o bolsonaro era filiado ao PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasGoesG/status/1037825835980472322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825765323231232, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 975491420038598656, "username": "Alinesant_anna", "tweet": "Esse doente q esfaqueou o Bolsonaro sou filiado ao PSOL segundo a Globo. Esquerdistas hip\u00f3critas, malditos!#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Alinesant_anna/status/1037825765323231232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824957865242627, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 896168815268155392, "username": "GabrielPenedo7", "tweet": "crlho meu pai t\u00e1 no \u00f3dio com esse maluco que esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielPenedo7/status/1037824957865242627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824758891601920, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1594723711, "username": "GuilhermeFKC", "tweet": "S\u00f3 falta esse vagabundo que esfaqueou o Bolsonaro ser defendido pelos Direitos Humanos.Foda...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeFKC/status/1037824758891601920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824675949301760, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 41173843, "username": "luanrocha", "tweet": "E foi. O maluco que esfaqueou foi do pi\u00e7ol durante anos.  https://twitter.com/folha/status/1037819056840171521\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanrocha/status/1037824675949301760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824675689259015, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 739656687657881600, "username": "KValentin_", "tweet": "@FlavioBolsonaro @Pox4Ray @elielmoura12 @seuupaii @flordelisg Pessoa fala ah hemorragia interna, mas gente ia ter sangue na camisa quando esfaqueou, n\u00e3o? Ou o sangue dele \u00e9 m\u00e1gico \u00e9 s\u00f3 jorra pra dentro? T\u00f4 confusa com a explica\u00e7\u00e3o de voc\u00eas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KValentin_/status/1037824675689259015", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flordelisg,seuupaii,elielmoura12,Pox4Ray,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037824611226931210, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1792492142, "username": "moradortheus", "tweet": "N\u00e3o sei se eu tenho mais \u00f3dio do cara que esfaqueou ou do pr\u00f3prio bolsonaro, agora elegeram o cara de vez", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moradortheus/status/1037824611226931210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824600678248449, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 150667608, "username": "SANDROBFR", "tweet": "Cara, vc pode apoiar B e ser contra AMas vc comemorar ou soltar piada a respeito do atentado contra o Bolsonaro te faz ser mais babaca ou lixo qto o marginal que o esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SANDROBFR/status/1037824600678248449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824570068230144, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 41173843, "username": "luanrocha", "tweet": "@folha E foi. O maluco que esfaqueou foi do pi\u00e7ol durante anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanrocha/status/1037824570068230144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037824437280800768, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 890011202876735488, "username": "danchaves0", "tweet": "NUNCA ESFAQUEOU UMA PESSOA NA VIDA E T\u00c1 DIZENDO QUE PARECE FAKEESSES DETETIVES DE INTERNET T\u00c3O UMA PORRA VIU", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danchaves0/status/1037824437280800768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824421426286592, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1018984395775139841, "username": "desidies", "tweet": "@bchartsnet @dadyssues @sweetenerd @DeckFreedom n\u00e3o gravou quem esfaqueou? PORRA C\u00c2MERA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desidies/status/1037824421426286592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sweetenerd,dadyssues,bchartsnet,DeckFreedom"}
{"id": 1037824357211496450, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4167918869, "username": "marchludgate", "tweet": "o cara que esfaqueou era realmente filiado ao PSOL no passado (o partido confirmou)....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marchludgate/status/1037824357211496450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824283165249538, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 948623610561908736, "username": "MariaLu37586368", "tweet": "O cara que esfaqueou o bolsonaro e muito ruim de mira \ud83d\ude44\ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaLu37586368/status/1037824283165249538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824180601978893, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 872990501007495170, "username": "_MayconMoura", "tweet": "O cara esfaqueou o bolsonaroEu: \"Mas e s\u00e9rio?S\u00e9rio mlk\u00e3o \"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MayconMoura/status/1037824180601978893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824166479716352, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4167918869, "username": "marchludgate", "tweet": "olha, eu tenho a pequena impressao de que isso nao foi fic e que realmente foi um maluco que esfaqueou ele...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marchludgate/status/1037824166479716352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824065589915651, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 328091012, "username": "VascoMarlene", "tweet": "Esperar o que desse sujeito que esfaqueou Bolsonaro.Veja no Facebook dele o apoio a esse genocida Maduro podre. \ud83d\udc79  pic.twitter.com/6vt8GbV8eC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VascoMarlene/status/1037824065589915651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823570955644929, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4175601147, "username": "PROliveira_", "tweet": "Tem uma galera postando que a facada no Bolsonaro \u00e9 marketing pra ganhar voto!! S\u00f3 quero dizer que essas pessoas s\u00e3o t\u00e3o nojentas quanto o cara que esfaqueou ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PROliveira_/status/1037823570955644929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823076036227072, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 709910005227642880, "username": "carollluik", "tweet": "Um homem esfaqueou outro hoje. Mas quantos j\u00e1 n\u00e3o incitaram, sempre?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carollluik/status/1037823076036227072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822776327983105, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 220189273, "username": "iambyatriz", "tweet": "gente vcs falando qm foi o burro q esfaqueou o bolsolixo sendo q foi tudo claramente armado?????? nada fez sentido nessa encena\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iambyatriz/status/1037822776327983105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822751086657540, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "O homem que esfaqueou @jairbolsonaro nunca foi filiado ao @ptbrasil. Entre 2007 e 2014, ele foi membro do @psol50. Detalhes em  http://bit.ly/2Qbb9NF\u00a0. #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/Yvlj5zUvUA", "replies": 85, "retweets": 1295, "likes": 2565, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037822751086657540", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1037822546501091329, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1036608510245646336, "username": "LucasMiato", "tweet": "O senhor que esfaqueou o Bolsonaro n\u00e3o era cidad\u00e3o de bem, t\u00e1 explicado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasMiato/status/1037822546501091329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822531288399873, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1594723711, "username": "GuilhermeFKC", "tweet": "Quer dizer que um bispo safado, de esquerda, que esfaqueou nosso presidente.A que ponto esses merdas maconheiros, defensores de bandidos, pedofilos, etc, chegaram...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeFKC/status/1037822531288399873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822322588246023, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 802141165650923521, "username": "RodSantos02", "tweet": "Essa anta que esfaqueou o Bolsonaro ajudou mais do que prejudicou, s\u00f3 d\u00e1 Bolsonaro no tt...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodSantos02/status/1037822322588246023", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821773830672385, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 950623808121171974, "username": "viktorteeixeira", "tweet": "@Red_ N\u00e3o, ele esfaqueou por que \u00e9 de esquerda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viktorteeixeira/status/1037821773830672385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Red_"}
{"id": 1037820952824963073, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 11536402, "username": "danielarangel", "tweet": "Rapaz que o rep\u00f3rter entrou ao vivo de Juiz de Fora pra falar do cara que esfaqueou vcs sabem quem e mandou um \u201chouveram\u201d. Socorro!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielarangel/status/1037820952824963073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820943975022592, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1008505793140928513, "username": "Lua29102001", "tweet": "@hotiv26 Tem algum lugar falando do cr q esfaqueou o bolsonabo?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lua29102001/status/1037820943975022592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hotiv26"}
{"id": 1037820886152359937, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 313255182, "username": "will_thebill", "tweet": "@LeilaneNeubarth Agora v\u00e3o querer colocar no museu a faca que esfaqueou Bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/will_thebill/status/1037820886152359937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth"}
{"id": 1037820733811032065, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3379729811, "username": "Cecely_22", "tweet": "Meu voto vai pro cara que esfaqueou o Bolsonaro kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cecely_22/status/1037820733811032065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820607700889600, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 308076687, "username": "dsmdouglasd", "tweet": "@JornalOGlobo A esquerda esfaqueou n\u00e3o s\u00f3 o Bolsonaro mas o povo brasileiro. A esquerda esta pedindo a morte e debochando n\u00e3o s\u00f3 do Bolsonaro mas do povo brasileiro. Mas o Brasil vai virar o jogo e o bem vai vencer o mal no final.", "replies": 4, "retweets": 9, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsmdouglasd/status/1037820607700889600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037820582711238657, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3124678361, "username": "GouveaThayssa", "tweet": "Minha m\u00e3e ta falando que quando o cara que esfaqueou Bolsonaro chegar na penitenci\u00e1ria, os band capaz ate de aplaudir ele kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GouveaThayssa/status/1037820582711238657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820319514456064, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 16906073, "username": "Ritavermelha", "tweet": "Agressor diz que esfaqueou Bolsonaro cumprindo \u201cordem de Deus\u201d  https://www.brasil247.com/pt/247/minas247/367941/Agressor-diz-que-esfaqueou-Bolsonaro-cumprindo-%E2%80%9Cordem-de-Deus%E2%80%9D.htm#.W5GhF3L7rTQ.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ritavermelha/status/1037820319514456064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820307334225920, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 812824472269025281, "username": "hotiv26", "tweet": "O filha da puta que esfaqueou foi filiado ao PSOL em 2007, tem pacto com o MST, ae t\u00e1 tudo explicado esses comunistas n\u00e3o suportam o cara ganhe precisando contratar at\u00e9 algu\u00e9m pra parar o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hotiv26/status/1037820307334225920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820299578892289, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 16906073, "username": "Ritavermelha", "tweet": "Agressor diz que esfaqueou Bolsonaro cumprindo \u201cordem de Deus\u201d  https://www.brasil247.com/pt/247/minas247/367941/Agressor-diz-que-esfaqueou-Bolsonaro-cumprindo-%E2%80%9Cordem-de-Deus%E2%80%9D.htm#.W5GhD7z-CXc.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ritavermelha/status/1037820299578892289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820265902874630, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 85591045, "username": "amanciowsa", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanciowsa/status/1037820265902874630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037819990035050496, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 406539666, "username": "motta7713", "tweet": "opa, esfaqueou^", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/motta7713/status/1037819990035050496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819967171973122, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 102194323, "username": "foxbruxo", "tweet": "OS RR J\u00c1 EST\u00c3O ORANDO PELO VAGABUNDO QUE ESFAQUEOU O CAPIT\u00c3O.  pic.twitter.com/cseHNXF4m2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/foxbruxo/status/1037819967171973122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819930220089345, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 300490372, "username": "AninhaGelis", "tweet": "@bbmonstro22 @alexandregarcia Foi um advers\u00e1rio que esfaqueou ele? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AninhaGelis/status/1037819930220089345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia,bbmonstro22"}
{"id": 1037819896783163392, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 812824472269025281, "username": "hotiv26", "tweet": "Ver o Bolsonaro sendo esfaqueado \u00e9 mais dif\u00edcil de engolir do que a elimina\u00e7\u00e3o do Brasil, e muito triste ver isso, n\u00e3o sei votaria nele mas tem gente n\u00e3o aceita ganhar limpo e em rela\u00e7\u00e3o ao cara que esfaqueou ele, sujeito e de esquerda, nada contra quem e mais pra que isso", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hotiv26/status/1037819896783163392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819887098507270, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1022841449161871360, "username": "AkFael", "tweet": "Foi revelado o nome do homem que o esfaqueou, n\u00e3o me recordo, por\u00e9m foi detido e levado para o presidi\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AkFael/status/1037819887098507270", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819869398532096, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2766656975, "username": "letscia16", "tweet": "Descobri quem esfaqueou o bonoro  pic.twitter.com/VVlL2iGfYx", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letscia16/status/1037819869398532096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819831947599873, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 843872479030448128, "username": "karolamoraess", "tweet": "\u00c9 de uma dem\u00eancia imensur\u00e1vel dizer que o Bolsonaro forjou isso para ser eleito. O cara que o esfaqueou era totalmente contra ele, h\u00e1 anos, \u00e9 s\u00f3 procurar o passado do cara!! Voc\u00eas repudiam a viol\u00eancia e est\u00e3o comemorando a viol\u00eancia contra o Bolsonaro!!!!", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolamoraess/status/1037819831947599873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819792323960838, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 837447738262450176, "username": "fudeuIsaC", "tweet": "Gra\u00e7as ao imbecil q esfaqueou  https://twitter.com/10junioor/status/1037784037346168838\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fudeuIsaC/status/1037819792323960838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819790562340864, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3386464924, "username": "XxThat_", "tweet": "o cara que esfaqueou o Bolsonaro deve ter ficado pior que o pr\u00f3prio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XxThat_/status/1037819790562340864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819350235930625, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3311312116, "username": "carolzao7", "tweet": "[5:39PM 06/09/2018] carolzao: ai ian, pegaram sim o cara q esfaqueou o bolsonaro kkkk[5:47PM 06/09/2018] ian professor: Kkkkk quase que apanhamos na sala por est\u00e1 defendendo ele[5:47PM 06/09/2018] carolzao: kkkkkkkk papo reto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolzao7/status/1037819350235930625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819323367256066, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 973345582982057984, "username": "kikinMonteiro", "tweet": "@BiaVieiraCF @geocaio_ Se o porte de arma fosse liberado o sujeito que esfaqueou j\u00e1 tava morto n\u00e3o preso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kikinMonteiro/status/1037819323367256066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geocaio_,BiaVieiraCF"}
{"id": 1037819068718489600, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 957330612087554053, "username": "AleixoDarvin", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AleixoDarvin/status/1037819068718489600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037818977488195584, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 56557125, "username": "waniapalis", "tweet": "@alexandregarcia N\u00e3o \u00e9 suspeito droga de jornalismo @GloboNews  O criminoso que esfaqueou o presidenciavel @jairbolsonaro foi preso em flagrante !!! DIFICIL FALAR A VERDADE quando \u00e9 CONTRA OS ESQUERDOPATAS ! eu ia votar no Novo. Agora tenho certezq vou de BOLSONARO !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waniapalis/status/1037818977488195584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037818518715228160, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 291818882, "username": "j_jorgewilliam", "tweet": "n\u00e3o duvido que o cara que esfaqueou o Bolsonaro estar\u00e1 no sof\u00e1 do Encontro com a F\u00e1tima Bernardes daqui um tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_jorgewilliam/status/1037818518715228160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818332823670787, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 951629006822100992, "username": "Jpaulo_anao", "tweet": "Ja ja estarei convencido que bolsonaro se esfaqueou! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro #BolsonaroPresidente17 #edicao18 #GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#edicao18,#GloboNews", "link": "https://twitter.com/Jpaulo_anao/status/1037818332823670787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818328306409472, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 256190095, "username": "bilau_", "tweet": "O filho dele apagou um post dizendo q a facada atingiu figado, pulmao e al\u00e7a do estomago ou do intestino(sei la) agora eu pergunto: foi o Pyramid Head q esfaqueou o Bozonaro? \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bilau_/status/1037818328306409472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817872905424897, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 96770189, "username": "raphael_cassino", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WjbAH71j2AM?aURGENTE\u00a0\u2026! HOMEM QUE ESFAQUEOU BOLSONARO \u00c9 DO PSOL!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_cassino/status/1037817872905424897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037817745885278210, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 66886629, "username": "Olneri", "tweet": "@PatoCorporation Eu, tamb\u00e9m uma coisa me chamou aten\u00e7\u00e3o, como a pessoa que esfaqueou o Bolsonaro sai ileso depois do ataque.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Olneri/status/1037817745885278210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatoCorporation"}
{"id": 1037817706593050628, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2680937591, "username": "soniapeccatiel1", "tweet": "O rep\u00f3rter da Globo News,comentando disse que Bolsonaro quer tratar viol\u00eancia com viol\u00eancia, pois \u00e9 o cara que o esfaqueou foi entregue \u00e0 pol\u00edcia , n\u00e3o fizeram a tal viol\u00eancia que tanto falam do meu candidato Bolsonaro , s\u00f3 fizeram ele ganhar mais uns 20 pontos #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/soniapeccatiel1/status/1037817706593050628", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817621549404162, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1676571492, "username": "LucasnNahan", "tweet": "esse cara que esfaqueou o bolsonaro ,acabou de cretetar a pr\u00f3pria morte.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasnNahan/status/1037817621549404162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817504998064129, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 944972245151121408, "username": "Anchieta2783", "tweet": "#globolixo a trag\u00e9dia podia ser maior o cara que esfaqueou podia ser espancado cambada de jornalistas de merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#globolixo", "link": "https://twitter.com/Anchieta2783/status/1037817504998064129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817465630347265, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 833725485192450050, "username": "mrgiacometti", "tweet": "\u201cBolsonaro vai ganhar mais visibilidade depois da facada\u201d talvez, mas talvez o argumento de que pra seguran\u00e7a do Brasil aumentar \u00e9 necess\u00e1rio o porte de arma, despenque morro abaixo. Imagina se quem esfaqueou estivesse com uma arma de fogo, estar\u00edamos todos arrumados pro funeral.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrgiacometti/status/1037817465630347265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817409745428496, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 308076687, "username": "dsmdouglasd", "tweet": "@UOL A esquerda esfaqueou n\u00e3o s\u00f3 o Bolsonaro mas o povo brasileiro. A esquerda esta pedindo a morte e debochando n\u00e3o s\u00f3 do Bolsonaro mas do povo brasileiro. Mas o Brasil vai virar o jogo e o bem vai vencer o mal no final.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsmdouglasd/status/1037817409745428496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037817404112490502, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 753003716152885248, "username": "davisousadavidh", "tweet": "Achei que o Bolsonaro fosse puxar uma arma e dar um tiro no fdp q esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davisousadavidh/status/1037817404112490502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817403953086471, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 404242868, "username": "Mulher_doMP", "tweet": "gente o cara que esfaqueou disse que foi a mando de Deus kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk at\u00e9 parece que Rihanna ia sujar as m\u00e3os dela  https://twitter.com/g1/status/1037816747783532544\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mulher_doMP/status/1037817403953086471", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817367018045445, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3311312116, "username": "carolzao7", "tweet": "o cara ESFAQUEOU uma pessoa, e t\u00e1 os rep\u00f3rteres da globo news dizendo q AINDA BEM Q O CARA NAO APANHOU MT, AINDA BEM Q NAO ACONTECEU UMA TRAGEDIA C ELE  eu desisto kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolzao7/status/1037817367018045445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817216207671298, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 783376940531085312, "username": "DSSuccini", "tweet": "Os socialistas de plant\u00e3o aplaudindo a atua\u00e7\u00e3o do \"maluco\" que esfaqueou o Bolsonaro, contradit\u00f3rio isso, n\u00e3o ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DSSuccini/status/1037817216207671298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816941447180288, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 19037991, "username": "RobsonLelles", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobsonLelles/status/1037816941447180288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816918978248704, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2488338854, "username": "WWilliams_", "tweet": "vazou um v\u00eddeo do cara que esfaqueou o bolsonario  pic.twitter.com/jGatzj0AHZ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WWilliams_/status/1037816918978248704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816892608667648, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 73116012, "username": "drimsm", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drimsm/status/1037816892608667648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816859922518016, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 990657970823467008, "username": "caupercaio01", "tweet": "Crlh esse cara q esfaqueou o jair deveria est\u00e1 morto fdp do crlh pqp vtncc  https://twitter.com/FavelaCaiuNoFac/status/1037783457726967808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caupercaio01/status/1037816859922518016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816529910419456, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 52681094, "username": "RaffaQ_Passion", "tweet": "ai o cidad\u00e3o do bem, que eh a favor do desarmamento, esfaqueou um candidato a presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Ele acabou de mijar e cagar na democracia e ainda tem \"gente\" comemorando. Bizarro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaffaQ_Passion/status/1037816529910419456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816241669500929, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 721813972786266113, "username": "FamiliaFDB", "tweet": "Porque esse viado n\u00e3o esfaqueou o Eurico ? A metade do time do Vasco ? #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/FamiliaFDB/status/1037816241669500929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816217917120517, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1458360247, "username": "theuscrvg23", "tweet": "Sobre o esfaqueamento do Bolsonaro:\"J\u00e1 esfaqueou, querem que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0fN\u00e3o deveria, mas estou rindo bastante \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theuscrvg23/status/1037816217917120517", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816144768520192, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 45231936, "username": "BandeiraZeca", "tweet": "BANDIDO QUE ESFAQUEOU E TENTOU MATAR BOLSONARO, ERA MILITANTE DO PSOL.Fonte: http://www.tse.jus.br/partidos/filiacao-partidaria/relacao-de-filiados\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BandeiraZeca/status/1037816144768520192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816025872588800, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 236468518, "username": "Camarote_BBB", "tweet": "Nada justifica isso!!! Independente de quem se trata.  O criminoso \u00e9 quem esfaqueou. Imagina se agora vamos agir com viol\u00eancia contra qualquer candidato que v\u00e1 contra ao que acreditamos. Inaceit\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Camarote_BBB/status/1037816025872588800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815911921725442, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1507404500, "username": "PatrickBelmont2", "tweet": "O amigo que esfaqueou o mano tomou foi aquelas porradas arrumadas kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatrickBelmont2/status/1037815911921725442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815891092819968, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2604378578, "username": "MRocha021", "tweet": "O homem que esfaqueou Bolsonaro acabou de elege-lo Presidente do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MRocha021/status/1037815891092819968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815572174700545, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 22780229, "username": "mesqplug", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mesqplug/status/1037815572174700545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815550947348481, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2824074976, "username": "elyznascc", "tweet": "Gente... o cara que esfaqueou o Bolsonaro era apartid\u00e1rio, o pt n\u00e3o tem nada com isso !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elyznascc/status/1037815550947348481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815521926934528, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:16", "timezone": "CDT", "user_id": 83504323, "username": "r0mul0rj", "tweet": "Esse canalha petista \u00e9 psolista esfaqueou o Bolsonaro, ai a @GloboNews diz que o cara n\u00e3o \u00e9 politizado. #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro pic.twitter.com/dcpnPmFYiO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/r0mul0rj/status/1037815521926934528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037815518751858693, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:16", "timezone": "CDT", "user_id": 193923618, "username": "anaclarabs", "tweet": "Foi a Carlota que esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaclarabs/status/1037815518751858693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815483834281984, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4794753035, "username": "janyne_n", "tweet": "Fui pesquisar no facebook o perfil do cara que esfaqueou o  Bolsonaro, e achei v\u00e1rios. Muitos at\u00e9 feito recentes. Oque esse povo tem na cabe\u00e7a pra criar  fake dos outros assim ??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janyne_n/status/1037815483834281984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815448866312192, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 98521726, "username": "cirodaraujo", "tweet": "@Diegotbr @gugtavas @belbartok olha o perfil do cara que esfaqueou... Crente, homof\u00f3bico, defensor da familia tradicional, defensor do maduro, quer militariza\u00e7\u00e3o dos hospitais e cria\u00e7\u00e3o de uma rede nacional de tv evang\u00e9lica, al\u00e9m de contra a ma\u00e7onaria.  Ou seja, \u00e9 o cabo daciolo antes de ser expulso do PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cirodaraujo/status/1037815448866312192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "belbartok,gugtavas,Diegotbr"}
{"id": 1037815400585674754, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4870161791, "username": "fellipenunes7", "tweet": "a faca s\u00f3 deu um abra\u00e7o hetero no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fellipenunes7/status/1037815400585674754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815367610064897, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 55445583, "username": "sapataot4ria", "tweet": "imagina se boso morre ... o carinha q esfaqueou seria her\u00f3i da esquerda .. v\u00e1rios coletivos com nome dele e etc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sapataot4ria/status/1037815367610064897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815304984899584, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2463248366, "username": "DobsonLobo", "tweet": "Globo mente. Veja a posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do indiv\u00edduo que esfaqueou @jairbolsonaro pic.twitter.com/ISn3HHTTJw", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DobsonLobo/status/1037815304984899584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037815213578485761, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 836710397214404608, "username": "Saaandeerrr", "tweet": "Pq prenderam o cara que esfaqueou o Bolsonaro? T\u00e1 na cara q foi leg\u00edtima defesa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saaandeerrr/status/1037815213578485761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815063749509122, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 937706851856248832, "username": "FLpohha", "tweet": "Parab\u00e9ns, cidad\u00e3o que esfaqueou Jair Bolsonaro. Voc\u00ea acaba de eleger ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FLpohha/status/1037815063749509122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815019868770304, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 786232680589430785, "username": "taynargs", "tweet": "esse povo idolatrando o cr q esfaqueou o Bolsonaro, ele pode ser a pior pessoa p estar no cargo de presidente, mas desde quando esfaquear algu\u00e9m resolve algo?+", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taynargs/status/1037815019868770304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815006782480384, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 255018589, "username": "leticiamerendi", "tweet": "@brumduda Exato. E quem esfaqueou \u00e9 militante do pt, sera mesmo que o Bolsonaro quem armou isso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiamerendi/status/1037815006782480384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brumduda"}
{"id": 1037814919893270531, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 47878215, "username": "Pepe___", "tweet": "CHUTEI E ACERTEI DE NOVO, O CARA \u00c9 DACIOLO E ESFAQUEOU EM NOME DE JESUS  https://twitter.com/gutomoraes/status/1037804068641624066\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pepe___/status/1037814919893270531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814804268888064, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3379897295, "username": "thalisonogueira", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolso \u00e9 mar\u00e7on e de esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalisonogueira/status/1037814804268888064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814764762791936, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2353862743, "username": "TrezeDaniel", "tweet": "Ex filiado do psol esfaqueou o bolsonaro.Eu n\u00e3o tenho mais o que falar!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrezeDaniel/status/1037814764762791936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814614011125760, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 72126349, "username": "JeffersonRochaT", "tweet": " https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026Facebook do cara que esfaqueou o nosso Presidente  https://www.facebook.com/100001027842290/posts/2077972972246944/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffersonRochaT/status/1037814614011125760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814607203782659, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4870161791, "username": "fellipenunes7", "tweet": "@mriaaffc_ namoral, isso \u00e9 tristeKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fellipenunes7/status/1037814607203782659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mriaaffc_"}
{"id": 1037814499376590849, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 809161083550306304, "username": "Naty3Medeiros", "tweet": "N\u00e3o sei quem \u00e9 pior, o carinha que esfaqueou o Bolsonaro ou o povo que zoa com a desgra\u00e7a alheia", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naty3Medeiros/status/1037814499376590849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814415977050112, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 903978510846439428, "username": "Yuri__R2", "tweet": "o mais bizarro do cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 que o cara n\u00e3o concordava com as opini\u00f5es do pol\u00edtico e n\u00e3o tinha nenhuma desaven\u00e7a pessoal ou coisa do tipo, \u00e9 tipo tu perguntar pra algu\u00e9m qual \u00e9 a cor favorita dela, ela responder X e a sua ser Y, toma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yuri__R2/status/1037814415977050112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814405260566529, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 159616930, "username": "MyCurvelo", "tweet": "Vou descontar todo o meu \u00f3dio do cara que esfaqueou o @jairbolsonaro  na academia hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MyCurvelo/status/1037814405260566529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037814352420777990, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 895436429618290693, "username": "AlexMar47798101", "tweet": "@zelune @ivneves o cara que esfaqueou era: Petista,gostava de stalin vestia a camisa do lula livre, Ser\u00e1 que todo mundo \u00e9 assim..kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexMar47798101/status/1037814352420777990", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivneves,zelune"}
{"id": 1037814082064318464, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 977406846284771333, "username": "PedroSabinodaS2", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYfvN?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroSabinodaS2/status/1037814082064318464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813858033979392, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 882090301917204480, "username": "pdro_melLo", "tweet": "Come\u00e7ando pelo retardado q esfaqueou ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdro_melLo/status/1037813858033979392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813814446776320, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "@veramagalhaes Todos os lados porra nenhuma. Nenhum apoiador do Bolsonaro esfaqueou ou jogou ningu\u00e9m pra baixo de caminh\u00e3o. Vcs todos  v\u00e3o TNC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1037813814446776320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1037813804413927424, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 59022696, "username": "artistario", "tweet": "Sobre o cara que esfaqueou Bolsonaro: Anti-ma\u00e7onaria. Tom & Jerry faz lavagem cerebral. 13 \u00e9 o n\u00famero do diabo. Fora Temer. Anti-Lava-Jato, etc.\u00danica men\u00e7\u00e3o neutra a um pol\u00edtico: reclama que Cabo Daciolo n\u00e3o \u00e9 mencionado em pesquisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artistario/status/1037813804413927424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813640542478337, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3551496316, "username": "SirAnnapolis", "tweet": "@eagoramatheus Achei muita burrice desse ser que o esfaqueou, pois praticamente deu a vit\u00f3ria a ele. \ud83e\udd26", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SirAnnapolis/status/1037813640542478337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eagoramatheus"}
{"id": 1037813593545293824, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 308076687, "username": "dsmdouglasd", "tweet": "@g1 A esquerda esfaqueou n\u00e3o s\u00f3 o Bolsonaro mas o povo brasileiro. A esquerda esta pedindo a morte e debochando n\u00e3o s\u00f3 do Bolsonaro mas do povo brasileiro. Mas o Brasil vai virar o jogo e o bem vai vencer o mal no final.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsmdouglasd/status/1037813593545293824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037813496329773061, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 787115794580774912, "username": "FROESs_", "tweet": "Lindissimo esfaqueou tudo  https://twitter.com/renandinizcrf/status/1037794040333434880\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FROESs_/status/1037813496329773061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813487626543106, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 131827409, "username": "alxmezia", "tweet": "@VEJA A revista @veja acabou de divulgar mat\u00e9ria que diz que o bandido que esfaqueou o @jairbolsonaro foi filiado ao @psol50 por 7 anos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alxmezia/status/1037813487626543106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,jairbolsonaro,psol50"}
{"id": 1037813368617402368, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 998611996047237120, "username": "A_n_acaah", "tweet": "Jair leva uma facada! Que indignante, isso \u00e9 um absurdo, isso n\u00e3o pode acontecer denovo, nao entra nem na minha cabe\u00e7a coisa como essa! Como alguem esfaqueou o Jair Bolsonaro e n\u00e3o o mata? Que filho da puta n\u00e3o treinou o suficiente com as facas!", "replies": 7, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/A_n_acaah/status/1037813368617402368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813205341536256, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 483387108, "username": "AleAlencar1986", "tweet": "Esse \u00e9 o Face petista fdp q esfaqueou o Bolsonaro. Vamo denunciar. \ud83d\ude21\ud83d\ude21  pic.twitter.com/4GQhhin89T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AleAlencar1986/status/1037813205341536256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813062647115777, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 81438281, "username": "enilaanitsirc", "tweet": "agora a elei\u00e7\u00e3o vai ser decidida assim: \"vou votar no bolsonaro pq foi esfaqueado\"\"e eu vou votar no adelio pq esfaqueou o bozo\"Bem Meninas Malvadas qnd Regina George \u00e9 atropelada e alguns acham q a Cady q a empurrou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enilaanitsirc/status/1037813062647115777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812983177641992, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 772989157752856576, "username": "rodhistory", "tweet": "Gente, essa hist\u00f3ria que @pabllovittar esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 real? Ela t\u00e1 indo longe demais... \ud83d\ude26", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodhistory/status/1037812983177641992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pabllovittar"}
{"id": 1037812974726074368, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2547057044, "username": "islaaCRF", "tweet": "lind\u00edssimo esfaqueou tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/islaaCRF/status/1037812974726074368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812906988068865, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 787673479067885568, "username": "12fifty1", "tweet": "parab\u00e9ns pra quem esfaqueou o homem que n\u00e3o deve ser citado, conseguiu deixar as redes sociais mais insuport\u00e1veis do que j\u00e1 s\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/12fifty1/status/1037812906988068865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812824326774784, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3933751403, "username": "taisalops", "tweet": "o cara que esfaqueou o bolsonaro acabou de eleger ele e voc\u00eas comemorandoolha sinceramente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taisalops/status/1037812824326774784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812663068356608, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 52223670, "username": "Waallace_M", "tweet": "\u00c9 verdade que o Lula esfaqueou o Bolsonaro?", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Waallace_M/status/1037812663068356608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812439860080640, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 65236569, "username": "luetuca", "tweet": "@PAssassino E o cara que confessou, que esfaqueou?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luetuca/status/1037812439860080640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PAssassino"}
{"id": 1037812411615666176, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 217551387, "username": "nigbmariae", "tweet": "quem foi o BURRO que esfaqueou o bolsonaro, so pode ser muita idiotice mesmo. eu to \u00e9 PUTISSIMA com isso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nigbmariae/status/1037812411615666176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812344884219910, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 477813632, "username": "taay_t1", "tweet": "@isalobianco1 O cara que esfaqueou \u00e9 burro, s\u00f3 que mais burro \u00e9 quem vota s\u00f3 pq ele tomou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taay_t1/status/1037812344884219910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isalobianco1"}
{"id": 1037812214584016901, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2751937097, "username": "marzio_sabino", "tweet": "Daqui a pouco dizem que o cara que esfaqueou Bolsonaro era do PT/PSOL/PCDOB/PSTU.Eu acho que seja do partido do Amoedo ou do Meirelles. A Bolsa valorizou ap\u00f3s o atentado. Empres\u00e1rio t\u00e1 querendo a cabe\u00e7a do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marzio_sabino/status/1037812214584016901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812151669411843, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2212758434, "username": "olucasdeandrade", "tweet": "somente uma imagem pode definir o sujeito que esfaqueou o Bolsonaro.  pic.twitter.com/M3qsiqWoQK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olucasdeandrade/status/1037812151669411843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812122183512064, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:46", "timezone": "CDT", "user_id": 74121932, "username": "pfvrrcarol", "tweet": "qm foi o arrombado que esfaqueou o bonoro??? o cara tava atr\u00e1s nas pesquisas do segundo turno t\u00f4 mt puta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pfvrrcarol/status/1037812122183512064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812067925991424, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 937110977220431872, "username": "euluizzaa", "tweet": "Esse cara que esfaqueou o bolsonaro \u00e9 MT burro pqp", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euluizzaa/status/1037812067925991424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812003862138882, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 812043554, "username": "alemonteiroc", "tweet": "Engra\u00e7ado que as pessoas t\u00e3o dizendo que o cara que esfaqueou \u00e9 petista etc.. ok, e os casos dos homens q mataram as mulheres que todos eram a favor do bolsonaro tb? N era vcs que queria separar uma coisa da outra?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alemonteiroc/status/1037812003862138882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811944365993984, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 748693297724551168, "username": "_Sulkin", "tweet": "Poxa algu\u00e9m finge que esfaqueou o Ciro tbm pvr pra acirrar a disputa ae po", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Sulkin/status/1037811944365993984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811638760558594, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 92427219, "username": "N_Paz", "tweet": "@BlogdoNoblat O cara que o esfaqueou tem cara de desiquilibrado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/N_Paz/status/1037811638760558594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037811631265378308, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2450859432, "username": "Mmanuelyy", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro apanhou , foi preso , t\u00e1 lascado. \u00c9 muita burrice pra uma pessoa s\u00f3.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mmanuelyy/status/1037811631265378308", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811623573028864, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2616066118, "username": "tediosim", "tweet": "Esfaqueou um f\u00edgado e saiu limpinha!!  \ud83d\udc40\ud83d\udc40  https://twitter.com/Paixaobrunosou/status/1037809922170408965\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tediosim/status/1037811623573028864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811603150913542, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 221402775, "username": "vinnybrandt", "tweet": "N\u00e3o sei o que c\u00eas t\u00e3o reclamando. O maluco que esfaqueou s\u00f3 tava cumprindo um decreto do vov\u00f4 Joaquin Peixera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinnybrandt/status/1037811603150913542", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811425069162496, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 33646543, "username": "thobiasvincensi", "tweet": "O cara que esfaqueou @jairbolsonaro ganhou mais de 8mil seguidores em menos de uma hora que teve o nome divulgado. pic.twitter.com/bxVrFWM26p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thobiasvincensi/status/1037811425069162496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037811375215656961, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2357969787, "username": "Dnyanwill", "tweet": "Pode ter certeza que o meliante que esfaqueou o Jair estaria todo furado ou ent\u00e3o nem tentaria nada por medo !!!  https://twitter.com/xulinha01/status/1037784035890749440\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dnyanwill/status/1037811375215656961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811219049185281, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 448021796, "username": "leonardomarqu68", "tweet": "\"O Bolsonaro\"  Um Esquerdista que usa camisa Lula Livre e foi filiado ao PSOL por 7 anos que esfaqueou Bolsonaro.  https://www.oantagonista.com/brasil/acusado-de-agredir-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardomarqu68/status/1037811219049185281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811141584605184, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 771163874762559488, "username": "joaomeirellxs", "tweet": "A Esquerda\u2122 esfaqueou o bozo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomeirellxs/status/1037811141584605184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811030833946625, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1044980156, "username": "FeOliveira21", "tweet": "Pelo que entendi, esse louco que esfaqueou o Bolsonaro, faria isso com qualquer um, assim que tivesse a possibilidade. Que triste! As pessoas est\u00e3o doentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeOliveira21/status/1037811030833946625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811002455281665, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2149628444, "username": "Reeb__s", "tweet": "Quem esfaqueou o Bolsonaro ta tipo o Mahmoud no BBB. Achou que tava fazendo o certo mas cagou tudo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Reeb__s/status/1037811002455281665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810955462352896, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 334689292, "username": "AryGutierrezz", "tweet": "Quem esfaqueou o bolsonaro n\u00e3o merece palmas, merece o Tocantins inteiro \ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AryGutierrezz/status/1037810955462352896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810833575821313, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4509167895, "username": "Ryanzete", "tweet": "e tipo, pelo que parece o cara que esfaqueou ele nem era de esquerda?? Usando porno com travesti pra zoar o frota etc etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ryanzete/status/1037810833575821313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810818719600640, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 355098381, "username": "playdorio", "tweet": "Divulgado a foto do homem que esfaqueou @jairbolsonaro pic.twitter.com/ngSFGiWZaP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/playdorio/status/1037810818719600640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037810816664444929, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 221036382, "username": "herickviana18", "tweet": "O maluco que esfaqueou o Bolsonaro apanhou foi pouco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herickviana18/status/1037810816664444929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810743012409344, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 347380262, "username": "amandacazatti", "tweet": "Pessoa que esfaqueou o candidato. e voc\u00eas ai j\u00e1 apontando culpado na esquerda........ ora ora  https://twitter.com/Antonioliii/status/1037803512695087106\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandacazatti/status/1037810743012409344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810564859408384, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3087909530, "username": "_Quissifoda", "tweet": "Vou votar no cara que esfaqueou Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Quissifoda/status/1037810564859408384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810550305112066, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 817180191680327681, "username": "gbdotrembala97", "tweet": "Em grupos no wpp ja vi falarem que o homem que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 ligado ao PT, ao PSOL, fake news a todo vapor", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbdotrembala97/status/1037810550305112066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810344222183425, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 335514693, "username": "bart_fjv", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bart_fjv/status/1037810344222183425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810300488241152, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 858775946861654017, "username": "marangonigabis", "tweet": "@MarioMatuck Agr pls se estiver disposto l\u00ea meus tweets p esclarecer as d\u00favidas pq acho q j\u00e1 falei Td neles , cansei d responder, e mais uma vez, n eu n concordo cm q esse cra q esfaqueou fez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marangonigabis/status/1037810300488241152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarioMatuck"}
{"id": 1037810089237852160, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3438556229, "username": "pinheirobfr", "tweet": "Brab\u00e3o esse bgl, independente de quem seja, a viol\u00eancia NUNCA vai ser a solu\u00e7\u00e3o, o cara que o esfaqueou \u00e9 t\u00e3o intolerante quanto ele!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinheirobfr/status/1037810089237852160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810025580912640, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1030954024223301633, "username": "marvetefuriosa", "tweet": "prova que loki ta vivo aconteceu hj ele que esfaqueou o bolsonaro galera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marvetefuriosa/status/1037810025580912640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809803014426625, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2967804099, "username": "brunaalbino6", "tweet": "E esse louco q esfaqueou o bolsonaro?! Kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunaalbino6/status/1037809803014426625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809748048003073, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1884609223, "username": "nayara_andrad3", "tweet": "Com certeza o cara que esfaqueou \u00e9 a favor do Lula. Vcs n\u00e3o prestam, ainda est\u00e3o comemorando. Mas \u00e9 aquilo desejar o mal ao pr\u00f3ximo cedo ou tarde volta pra voc\u00ea. Se n\u00e3o \u00e9 a favor do MITO pelo menos tenha respeito, pois isso n\u00e3o \u00e9 brincadeira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nayara_andrad3/status/1037809748048003073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809726216724480, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 804169334427971584, "username": "rodrigueslari15", "tweet": "Ser\u00e1 que essa pessoa que esfaqueou o bolsonaro  n estudou n\u00e3o?  Algu\u00e9m avisa que o cora\u00e7\u00e3o era mais encima p\u00f4!!!! \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigueslari15/status/1037809726216724480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809634822836224, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 970852978189062145, "username": "MThiaagoo", "tweet": "Pjl pro amigo que esfaqueou o bolsonaro . Kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MThiaagoo/status/1037809634822836224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809469923708929, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 965146512, "username": "AragaoMaristela", "tweet": "@DivaDepressao p\u00f5e no globo news.  o cara levou uma facada que atingiu o f\u00edgado. o doido que esfaqueou foi preso. ta tudo filmado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AragaoMaristela/status/1037809469923708929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DivaDepressao"}
{"id": 1037809456694943744, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 991075085963448320, "username": "MedeirosMylenna", "tweet": "Mau do brasileiro \u00e9 ser burro, bolsonaro agora vai ganhar tanta m\u00eddia, que voc\u00eas v\u00e3o querer at\u00e9  mudar de pais... Parab\u00e9ns ao rapaz que o esfaqueou,  voc\u00ea elegeu nosso presidente.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MedeirosMylenna/status/1037809456694943744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809409961984000, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2806376217, "username": "Netto13Y", "tweet": "O cara que esfaqueou criou seu perfil a 6 anos atr\u00e1s, viu na bola de cristal que daqui a 6 anos o Bolsonaro seria candidato a presid\u00eancia!Desde o come\u00e7o do perfil publicando imagens de \u00f3dio, mas o que vcs gostam tem l\u00e1, Lula livre e KARL MARX! Espero tudo de um ativista comunista  https://twitter.com/oldxxxspirit/status/1037796011480178693\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Netto13Y/status/1037809409961984000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809360888647685, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 858857560690053121, "username": "Brenermalucao", "tweet": "Tinha que d\u00e1 a presid\u00eancia do Brasil pro cara que esfaqueou o Bolsonaro kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brenermalucao/status/1037809360888647685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809323823583233, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1253114168, "username": "EmersonOliweira", "tweet": "Eu t\u00f4 vendo uma galera querendo culpar a esquerda pelo ataque ao Bolsonaro mas o cara que esfaqueou ele s\u00f3 era maluco mesmo gnt, nem direita, nem esquerda, o cara era s\u00f3 pancada das id\u00e9ias mesmo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonOliweira/status/1037809323823583233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809242340843523, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2347450469, "username": "TayMichaeli", "tweet": "Pelo amor de Deus, esse cara q esfaqueou o Bolsonaro se por algum acaso \u00c9 contra ele, ELE \u00c9 UM IMBECIL Q ELEGEU A DESGRA\u00c7A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TayMichaeli/status/1037809242340843523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809238737866752, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3409039973, "username": "luudmylla_rosa", "tweet": "Esse cara que esfaqueou o Bolsonaro s\u00f3 n\u00e3o merece um trof\u00e9u pq n\u00e3o fez o trabalho direito \ud83d\ude12\ud83d\ude29\ud83d\ude05", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luudmylla_rosa/status/1037809238737866752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809204210425858, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2171291332, "username": "imguibm", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro tem que ganhar pris\u00e3o perp\u00e9tua, na moral. Desumano.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imguibm/status/1037809204210425858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809190792835072, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 979092639231377408, "username": "AnnaCarolineA12", "tweet": "@Miltonneves @Bruh_Waldemarin @0475Helio Serio mesmo?? Oq tentaram levar do Bolsonaro? Quer dizer que o cara esfaqueou ele na multid\u00e3o para roubar a carteira e ir embora?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaCarolineA12/status/1037809190792835072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "0475Helio,Bruh_Waldemarin,Miltonneves"}
{"id": 1037808743470301186, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3307370710, "username": "_mavi99", "tweet": "Que saco agora ta dando bem todos os canais essa palha\u00e7ada mimimi popopo foda-se o Bolsonaro e foda-se quem esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mavi99/status/1037808743470301186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808658900504576, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 881701322822742016, "username": "MalluCaetanno", "tweet": "Corajoso \u00e9 o cara que esfaqueou o Bolsonaro no meio de uma multid\u00e3o de eleitores dele \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4eEsse ganhou MT, se o CPF ainda estiver v\u00e1lido kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MalluCaetanno/status/1037808658900504576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808618270347264, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:50", "timezone": "CDT", "user_id": 374888245, "username": "carloshflp", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloshflp/status/1037808618270347264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037808451924250625, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 721763188216315905, "username": "de_menendes", "tweet": "Pessoas idolatrando o cara porque ele esfaqueou o Bolsonaro, como eu odeio esse Brasil e seus brasileiros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/de_menendes/status/1037808451924250625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808423822340103, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 725861196436504576, "username": "barros_my", "tweet": "S\u00f3 consigo pensar na fofoqueira de Gith \"aiiii, ele me esfaqueou aqui \u00f3ooo\" \"me ajuda aqui que ele t\u00e1 me assassinando com a faca\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barros_my/status/1037808423822340103", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808308353163265, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 83694682, "username": "23defev", "tweet": "Toda suja de sangue, esfaqueou toda  https://twitter.com/g1/status/1037800653161213952\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/23defev/status/1037808308353163265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808305043922944, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 94130046, "username": "ribeirolaari_", "tweet": "Agora, imagina se esse cara que o esfaqueou tivesse uma arma??? Enfim, espero que o candidato se recupere e saia logo do hospital. N\u00e3o o apoio, mas isso que aconteceu com ele \u00e9 inadmiss\u00edvel. N\u00e3o propaguem o \u00f3dio! Tenham empatia. Ele \u00e9 pai, marido e, acima de tudo, \u00e9 ser humano.  https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1037785649351413760\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ribeirolaari_/status/1037808305043922944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808293186555904, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3137776582, "username": "TWCostta", "tweet": "Vai tomar no cu vcs e Bolsonaro e o cara que esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TWCostta/status/1037808293186555904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808081177067520, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1012997449856815105, "username": "Luc4slpz", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o idiota quanto o pr\u00f3prio Bolsonaro, elaia", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luc4slpz/status/1037808081177067520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807999094583297, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 885997648943165440, "username": "Diogo_Almeidaa", "tweet": "N\u00e3o quero acreditar que quem esfaqueou o Bolsonaro seja contra a pena de morte e \u00e0 favor da vida. Seria muita hipocrisia. Agora, mais do que nunca, eu voto 17.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diogo_Almeidaa/status/1037807999094583297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807922154299392, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 98160051, "username": "namoraiis", "tweet": "Vendo esses falsos comemorando a facada que Bolsonaro levou... Voc\u00eas s\u00e3o t\u00e3o doentes quanto o cara que esfaqueou. Qual \u00e9 a parte do nada, NADA JUSTIFICA A VIOL\u00caNCIA voc\u00eas n\u00e3o entenderam? Ou s\u00f3 nao justifica pra quem voc\u00eas apoiam?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/namoraiis/status/1037807922154299392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807576895942657, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 325142463, "username": "rhayantipatico", "tweet": "fiquei sabendo que bolsonaro foi esfaqueado blz mas j\u00e1 condecoraram quem esfaqueou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhayantipatico/status/1037807576895942657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807548953505792, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2859687243, "username": "meridiusnet", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meridiusnet/status/1037807548953505792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037807515642355712, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 557644540, "username": "Transito_RJO", "tweet": "#RDRJ RT @bbcbrasil: De acordo com o major da Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais Flavio Santiago, o homem que esfaqueou o candidato Jair Bo\u2026  https://twitter.com/i/web/status/1037805737702055936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RDRJ", "link": "https://twitter.com/Transito_RJO/status/1037807515642355712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbcbrasil"}
{"id": 1037807460445237248, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 742737732913537024, "username": "PapaCocaina", "tweet": "Koe gente o cara que esfaqueou o Boniro era filiado do PSOL ou PT? Da pra voc\u00eas se decidirem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PapaCocaina/status/1037807460445237248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807398658949124, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 704901971623415808, "username": "aluluzinha_", "tweet": "S\u00c9RIO que j\u00e1 est\u00e3o fazendo perfil fake pro cara que esfaqueou o Bolsonaro????? Gente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aluluzinha_/status/1037807398658949124", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807365725323264, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2188164167, "username": "BragaLf", "tweet": "@Mari_de_Souza Mas Mari, o cara esfaqueou no meio da  multid\u00e3o, pessoal pego logo em seguida", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BragaLf/status/1037807365725323264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mari_de_Souza"}
{"id": 1037807300675817473, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 858775946861654017, "username": "marangonigabis", "tweet": "@bruvalentez @JoaoCopello @psalkini7 @victordsreis Eu sinceramente nn quero agredir ningu\u00e9m msm, p ser sincera o teu amg j\u00e1 chegou na viol\u00eancia me mandando tomar no cu, e como eu disse ai \u00e9 tudo bem diferente aqui do Brasil, acho q infelizmente o cra q esfaqueou o bolsonaro n teria civiliza\u00e7\u00e3o com uma arma na m\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marangonigabis/status/1037807300675817473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victordsreis,psalkini7,JoaoCopello,bruvalentez"}
{"id": 1037807139623002112, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 231060898, "username": "patrikffc_", "tweet": "Quem acha esse atentado certo, t\u00e1 errado tanto quanto o cara que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patrikffc_/status/1037807139623002112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806835032616960, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 476805834, "username": "_berax", "tweet": "Bgl \u00e9 falar igual ao Bolsonaro falando do Museu Nacional.\"ESFAQUEOU, JA ERA! VOU FAZER OQ????\"", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_berax/status/1037806835032616960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806829370261504, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 809553541815791617, "username": "Ricardinho0601", "tweet": "Esse maluco que esfaqueou o Bolsonaro deve ter ganho um p\u00e3o com mortadela pra fazer isso .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardinho0601/status/1037806829370261504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806780313681920, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 718806217397837824, "username": "RMbala22", "tweet": "Crl nego e muito doido, esfaqueou o cara man\u00e9 kkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMbala22/status/1037806780313681920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806713095823361, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:16", "timezone": "CDT", "user_id": 875093863412707328, "username": "tchubi06", "tweet": "Algu\u00e9m sabe que horas o PSOL vai l\u00e1 buscar a v\u00edtima da sociedade que esfaqueou o Bolsonaro?J\u00e1 devem ter enviado uns representantes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tchubi06/status/1037806713095823361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806593809809409, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 411744657, "username": "anawmedeiros", "tweet": "Um recado para voc\u00ea que esfaqueou o Bolsonaro: QUAL SEU PROBLEMA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anawmedeiros/status/1037806593809809409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806587090481157, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2986690611, "username": "Alequiici", "tweet": "\u201cN\u00c3O SE DEVE USAR VIOL\u00caNCIA CONTRA BANDIDO, NEM NINGU\u00c9M\u201d *Bolsonaro esfaqueado*\u201c\u00cdCONE, LIND\u00cdSSIMO ESFAQUEOU TUDO, PARAB\u00c9NS, BERRO\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alequiici/status/1037806587090481157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806466915282944, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 704225454, "username": "RafaelZago15", "tweet": "@felipekagy O Bolsonaro e o cara que esfaqueou ele", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelZago15/status/1037806466915282944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipekagy"}
{"id": 1037806290905522178, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2291821645, "username": "temninguemaqui", "tweet": "retiro meu endosso \u00e0 tese de que as facadas em bozomilton foram forjadas, pois o homem que o esfaqueou era completamente doido. esqueci que o impasse entre duas hip\u00f3teses absurdas sempre pode ser solucionado por um MALUCO", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/temninguemaqui/status/1037806290905522178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806213902344192, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 328536985, "username": "rafael1bpe", "tweet": "Hoje entrei na internet e vi a noticia de um petista  https://m.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026 que esfaqueou o candidato a presid\u00eancia Jair Messias Bolsonaro,sobre isso s\u00f3 posso comentar o...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=999153556934213&id=100005187345069\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafael1bpe/status/1037806213902344192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806213248036872, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 767923585, "username": "ixtark", "tweet": "@yoncelake O cara que esfaqueou \u00e9 filiado ao PT. N\u00e3o se prestaria a esse papel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ixtark/status/1037806213248036872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yoncelake"}
{"id": 1037806212451127297, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 798842234628022272, "username": "ItsThaOlv", "tweet": "Globo mostrando a rede social do homem q esfaqueou o Bolsonaro kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItsThaOlv/status/1037806212451127297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806204297404421, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 121200618, "username": "ornellamartins", "tweet": "O cara ESFAQUEOU o Voldemort. Imagina se o cara tivesse uma ARMA. Ele n\u00e3o tava nem aqui p contar hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ornellamartins/status/1037806204297404421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806157115678721, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 36094537, "username": "vespasiano", "tweet": "Quem confere ferro, com ferro ser\u00e1 conferido.Deve ter sido o mesmo safado que esfaqueou o Waldomiro. Tsc tsc, podendo contratar o mec\u00e2nico do Eduardo Campos.  https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-assista-ao-video-23046155?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vespasiano/status/1037806157115678721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806132864200711, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1007797268777521159, "username": "Theus_Lima18", "tweet": "Oremos pelo Brasil , pelo Bolsonaro e tamb\u00e9m pelo homem que o esfaqueou . \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Theus_Lima18/status/1037806132864200711", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806097208303616, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41704460, "username": "jprados", "tweet": "essas notas de rep\u00fadio dos outros candidatos eu to aqui em duvida se s\u00e3o pro cara que esfaqueou ou pro pr\u00f3prio bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprados/status/1037806097208303616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806095165739011, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3406279085, "username": "larimenezes15", "tweet": "fui olhar o facebook do homem que esfaqueou o bolsonaro e ele \u00e9 mais louco do que eu imaginava kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larimenezes15/status/1037806095165739011", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805956959227904, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2420465831, "username": "brummerrj", "tweet": "@4nticr1sto @wandscg Foi um militante do PT que o esfaqueou , agora o cara vem ainda mais forte \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brummerrj/status/1037805956959227904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandscg,4nticr1sto"}
{"id": 1037805901342748679, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1036524755392909312, "username": "Vitor1N", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro, disse que iria fazer isso com qualquer um dos candidatos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitor1N/status/1037805901342748679", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805851384442882, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 163185428, "username": "ClaudioeCristo", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora. O homem que esfaqueou o presidenci\u00e1vel foi detido; o candidato passa por cirurgia e se encontra em estado grave. #AOra\u00e7\u00e3oPode \u261d\ufe0f #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AOra\u00e7\u00e3oPode,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ClaudioeCristo/status/1037805851384442882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805796799770626, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2986690611, "username": "Alequiici", "tweet": "Pessoas que s\u00e3o antiviol\u00eancia exaltando o cara que esfaqueou Bolsonaro \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alequiici/status/1037805796799770626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805568327602183, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 858775946861654017, "username": "marangonigabis", "tweet": "@bruvalentez @JoaoCopello @psalkini7 @victordsreis Acho q vc entendeu errado, eu realmente n expliquei certo, pela mil\u00e9sima vez,\u201deu n\u00e3o concordo com esse cra q esfaqueou o pol\u00edtico\u201d, to dizendo q caso ele legalize as armas(sem contar arma branca) pessoas q est\u00e3o tomadas pelo \u00f3dio podem fazer pior com ele", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marangonigabis/status/1037805568327602183", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victordsreis,psalkini7,JoaoCopello,bruvalentez"}
{"id": 1037805458113929217, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 273639614, "username": "Barbscabral", "tweet": "o maluco que esfaqueou bonoro \u00e9 doido de pedra, cara de quem passava horas no youtube vendo v\u00eddeos de teoria conspiracionista, ma\u00e7onaria, iluminatis etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barbscabral/status/1037805458113929217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805416179290112, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2907178955, "username": "FfGRINXxX", "tweet": "so os sheroque homes do twitter pra descobrir tudo sobre o cara q esfaqueou o bonoro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FfGRINXxX/status/1037805416179290112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805365684002816, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3158024380, "username": "adao2603", "tweet": "Algu\u00e9m entrou no meio de um bando de homem, que defende com unhas e dentes a ideia \"bandido bom \u00e9 bandido morto\", esfaqueou o \u00eddolo maior deles, O Bolsonaro, e saiu de l\u00e1 sem ser linxado e morto pela multid\u00e3o enfurecida.Isso a\u00ed cheira forte a uma mentira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adao2603/status/1037805365684002816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805264194416641, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2389977924, "username": "FelipeErdelyi", "tweet": "O \"ser humano\" que esfaqueou #JairBolsonaro tem essa imagem em seu perfil no facebook:  https://www.facebook.com/photo.php?fbid=687703124714935&set=ecnf.100004257606381&type=3&theater\u00a0\u2026 pic.twitter.com/AzMdjxcQee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FelipeErdelyi/status/1037805264194416641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805258179792896, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 257512265, "username": "matheusrmd", "tweet": "o cara que esfaqueou o bilsinari provavelmente escolhe a op\u00e7\u00e3o \"votaria em todos\" na pesquisa do ibope", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrmd/status/1037805258179792896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805227028701185, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3052704579, "username": "Pedror_Cruz", "tweet": "O que aconteceu com o Bolsonaro s\u00f3 mostrou que nao podemos armar a popula\u00e7\u00e3o, \u00f3dio com \u00f3dio n\u00e3o resolve nada!E parab\u00e9ns ao babaca que esfaqueou ele, voc\u00ea s\u00f3 fez ele ganhar mais for\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedror_Cruz/status/1037805227028701185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805091615584256, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 971191627963338753, "username": "YuriMou99906608", "tweet": "Um brinde ao mito que esfaqueou o bolsonaro. \ud83c\udf7b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriMou99906608/status/1037805091615584256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805060670074880, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 494366716, "username": "Hanna_Demetria", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro quase que foi linchado \ud83e\udd2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hanna_Demetria/status/1037805060670074880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804979279593474, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 903476062717321217, "username": "CarolinneBritt0", "tweet": "A\u00ed o Facebook do FDP que esfaqueou o Bolsonaro. \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20#Bolsonaro#BrasilUrgente#RJTV pic.twitter.com/As9WBIkMHx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#BrasilUrgente,#RJTV", "link": "https://twitter.com/CarolinneBritt0/status/1037804979279593474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804925030412290, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:10", "timezone": "CDT", "user_id": 869880967, "username": "AntiNeoAteismo", "tweet": "Adelio Bispo De Oliveira o homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 petista \u00e9 claro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntiNeoAteismo/status/1037804925030412290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804904537104384, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 518468794, "username": "thulwr", "tweet": "Esfaqueou foi pouco#paz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#paz", "link": "https://twitter.com/thulwr/status/1037804904537104384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804816263782409, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 845395030055497728, "username": "jubinhasiqueir3", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 racista!!!E racismo e crime certo..Pq ele n\u00e3o foi preso???? At\u00e9 hoje ??? Agora o homem esfaqueou ele foi preso\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20Namoral esse \u00e9 nosso Brasil!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jubinhasiqueir3/status/1037804816263782409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804739877064705, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2896812017, "username": "djsexylove2", "tweet": "DESCOBRIAM QUEM ESFAQUEOU BOLSONARO \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 OLHA A CARA DO MARGINAL .\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23BRASILEIRO E FODA KKKK  pic.twitter.com/IWgsPSYPm6", "replies": 0, "retweets": 22, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djsexylove2/status/1037804739877064705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804603876761600, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 731889819173978112, "username": "Rmdl1201", "tweet": "Devi ter sido um seguidor do Lula e os 9 dedos ou 9 mandamentos que esfaqueou o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rmdl1201/status/1037804603876761600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804528274427905, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1654227680, "username": "sbrjjo", "tweet": "#Edicao16 VERGONHA!!! VERGONHA!!!! VERGONHA!!!! JORNALISTAS DA @GloboNews QUERENDO provar que o MARGINAL que esfaqueou o BOLSONARO n\u00e3o \u00e9 PETISTA!!! DEPRIMENTES!!! RID\u00cdCULOS!!! EST\u00c1 NA CARA DE QUALQUER UM!!", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Edicao16", "link": "https://twitter.com/sbrjjo/status/1037804528274427905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037804527775358977, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 257512265, "username": "matheusrmd", "tweet": "o cara que esfaqueou o biziro \u00e9 eleitor do daciolo?????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrmd/status/1037804527775358977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804364608491522, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2389977924, "username": "FelipeErdelyi", "tweet": "O \"ser humano\" que esfaqueou #bonoro tem essa imagem em seu facebook: pic.twitter.com/lI4qQzimJc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bonoro", "link": "https://twitter.com/FelipeErdelyi/status/1037804364608491522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804354353487876, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 289599936, "username": "MarcusVini_94", "tweet": "Bolsonaro se auto esfaqueou Ass:a Globo\u00c9 VERDADE esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcusVini_94/status/1037804354353487876", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804262020050945, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 86811698, "username": "christianne63", "tweet": "@portalR7 QUEM ESFAQUEOU \u00c9 FILIADO AO PT!!!A GLOBO NEWS EST\u00c1 TENTANDO DESCONFIGURAR E N\u00c3O MOSTRA AS FOTOS DO FACEBOOK DELE!!!  pic.twitter.com/53Mu9M0eMp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/christianne63/status/1037804262020050945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalR7"}
{"id": 1037804043178074118, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2288876910, "username": "MonnyPereiraB", "tweet": "@filgmartin @Virginiapma Amiga, o cara que esfaqueou Bolsonaro, \u00e9 militante do PT, respons\u00e1vel pela campanha da Dilma. Nem preciso dizer mais nada n\u00e9. #OremosPorJairBolsonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#OremosPorJairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MonnyPereiraB/status/1037804043178074118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Virginiapma,filgmartin"}
{"id": 1037804022860853248, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 558942415, "username": "skdeathred", "tweet": "@gaybol o cara que esfaqueou ele teria morrido ali mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skdeathred/status/1037804022860853248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gaybol"}
{"id": 1037803917776748544, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 901923058998546436, "username": "MaryGon65643364", "tweet": "Esse homem que esfaqueou o Bolsonaro j\u00e1 tem meu voto kkkk", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaryGon65643364/status/1037803917776748544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803872285282304, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 733436463220727808, "username": "arao_rossi", "tweet": "Cara meu Deus,  o maluco q esfaqueou merece se FUDER eternamente  https://twitter.com/diogomainardi/status/1037803645469908994\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arao_rossi/status/1037803872285282304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803785358327809, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 268271129, "username": "lfcarnot", "tweet": "Quem esfaqueou o candidato do PSL?O \u00f3dio. O mesmo \u00f3dio que atirou contra a caravana do Lula e que defende que o fim justifica os meiosA solu\u00e7\u00e3o dos problemas do pa\u00eds n\u00e3o passa por mais \u00f3dio e intoler\u00e2ncia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfcarnot/status/1037803785358327809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803741573984258, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3415347514, "username": "duduumoraees", "tweet": "Agora imagina se as armas estivessem de f\u00e1cil acesso pro cara q esfaqueou o bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duduumoraees/status/1037803741573984258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803554860425217, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43010068, "username": "carolineslobo", "tweet": "@MinJulioCesar Concordo absolutamente com voc\u00ea. A hipocrisia impera. Agora imagina s\u00f3 se o indiv\u00edduo que o esfaqueou tivesse porte de arma?", "replies": 6, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolineslobo/status/1037803554860425217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MinJulioCesar"}
{"id": 1037803517279387649, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 714853984608067586, "username": "VituMagalhaes", "tweet": "TO PUTO COM ESSA PORRA, tudo que acontece culpam a esquerda CARALHO MANO, o cara que esfaqueou pode at\u00e9 ser de esquerda, mas ningu\u00e9m sabe ainda, n \u00e9 s\u00f3 a esquerda que \u00e9 contra ele, milhares de pessoas sem ideologia pol\u00edtica tem \u00f3dio das falas dele (TODO TIPO D VIOLENCIA \u00c9 ERRADO)  https://twitter.com/amoriim_7/status/1037786509682794496\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VituMagalhaes/status/1037803517279387649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803495037067265, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1327301766, "username": "flavioleonard7", "tweet": "Velho, eu to assutado. Realmente tem gente concordando com o cara que esfaqueou o Bolsonaro, pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavioleonard7/status/1037803495037067265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803460492763138, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2281431368, "username": "Valverdethata", "tweet": "N\u00e3o sei quem \u00e9 pior, o cara que esfaqueou o Bolsonaro ou aqueles que est\u00e3o comemorando e debochando. Se uma pessoa acha isso normal, pode ter certeza que no m\u00ednimo precisa de tratamento urgente! Falam tanto do \u00f3dio mas s\u00e3o os primeiros a propagarem isso! #hipocritas #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#hipocritas,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Valverdethata/status/1037803460492763138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803266409750528, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 955670876917321728, "username": "Cristian_fag44", "tweet": "O carinha que esfaqueou o Bolsonaro,j\u00e1 t\u00e1 at\u00e9 preso  pic.twitter.com/bkzYG1qerW", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cristian_fag44/status/1037803266409750528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803260378263554, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 729869847396556804, "username": "VortexProfit", "tweet": "@AndreiaSadi @GloboNews #Edicao16 J\u00e1 que voc\u00eas n\u00e3o mostram nem comentam no ar, aqui uma das imagens que est\u00e3o no Facebook do criminoso que esfaqueou o Bolsonaro. N\u00e3o sei porque n\u00e3o comentam isso no ar  pic.twitter.com/iWIr28XGHM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Edicao16", "link": "https://twitter.com/VortexProfit/status/1037803260378263554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi,GloboNews"}
{"id": 1037803204094963712, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 565274595, "username": "eufonttine", "tweet": "Esfaqueou *", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eufonttine/status/1037803204094963712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803175452073985, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 729869847396556804, "username": "VortexProfit", "tweet": "@GloboNews #Edicao16 J\u00e1 que voc\u00eas n\u00e3o mostram nem comentam no ar, aqui uma das imagens que est\u00e3o no Facebook do criminoso que esfaqueou o Bolsonaro. N\u00e3o sei porque n\u00e3o comentam isso no ar  pic.twitter.com/xbz6nqFrH8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Edicao16", "link": "https://twitter.com/VortexProfit/status/1037803175452073985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037803021793746944, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 972216980664090624, "username": "Pepedro_Henrike", "tweet": "A que ponto chegamos, o cara esfaqueou o candidato a presid\u00eancia e tem pessoas comemorando s\u00f3 pq apoia outro candidato KKKKK, Brasil \u00e9 uma merda mesmo", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pepedro_Henrike/status/1037803021793746944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803015649091585, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 77589058, "username": "Marcita_um", "tweet": "Esse \u00e9 o face do homem q esfaqueou  Bolsonaro @aruthcao @AraciPatriota @SMCristalina @paula2ag @SPD_33 @HumbertoReisJr @EnzuhOpressor @DASILVA86 @cacau012008 @RJ_em_Alerta @GuerreiroSuper_ pic.twitter.com/ZQswVlKTxX", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcita_um/status/1037803015649091585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aruthcao,AraciPatriota,SMCristalina,paula2ag,SPD_33,HumbertoReisJr,EnzuhOpressor,DASILVA86,cacau012008,RJ_em_Alerta,GuerreiroSuper_"}
{"id": 1037802933763629056, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 453433053, "username": "Sd2pac", "tweet": "Perfil do esquerdista que esfaqueou Bolsonaro o desespero deles \u00e9 grande....Quando eu falo que comunismo \u00e9 uma doen\u00e7a \u00e9 pq \u00e9 vdd! Vamos acordar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sd2pac/status/1037802933763629056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802921306607616, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 729869847396556804, "username": "VortexProfit", "tweet": "@GloboNews #Edicao16 J\u00e1 que voc\u00eas n\u00e3o mostram nem comentam no ar, aqui uma das imagens que est\u00e3o no Facebook do criminoso que esfaqueou o Bolsonaro. N\u00e3o sei porque n\u00e3o comentam isso no ar  pic.twitter.com/z5s1gQBY4W", "replies": 3, "retweets": 9, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "#Edicao16", "link": "https://twitter.com/VortexProfit/status/1037802921306607616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037802882278588416, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1008858409557471234, "username": "vanini_ana", "tweet": "Imagina se o cara que esfaqueou o Bolsonaro tivesse acesso a uma arma......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanini_ana/status/1037802882278588416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802860388462593, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3349378821, "username": "thigov_", "tweet": "Sobre o carinha que esfaqueou Bolsonaro: errado? Sim, demais! Por\u00e9m, n\u00e3o julgo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thigov_/status/1037802860388462593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802760085954560, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4250223197, "username": "Cleyton__Paz", "tweet": "@elniaob O que esfaqueou ele errou vem mais. Mas temos que encerrar esse ciclo de \u00f3dio isso n\u00e3o vai acabar bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleyton__Paz/status/1037802760085954560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elniaob"}
{"id": 1037802710362411008, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 813970810750861312, "username": "vitsemic", "tweet": "A maioria reclama que ele \u00e9 um merda e a pessoa que o esfaqueou \u00e9 t\u00e3o merda quanto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitsemic/status/1037802710362411008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802698693922816, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3149529081, "username": "Dan_i3BR", "tweet": "@Ideias_Radicais @ESQUISOFRENICU @henrique4000 Palavras n\u00e3o agridem, tu consegue entender isso? Quando que ele esfaqueou algu\u00e9m?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dan_i3BR/status/1037802698693922816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henrique4000,ESQUISOFRENICU,Ideias_Radicais"}
{"id": 1037802671380541440, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4725811283, "username": "liadepaulag", "tweet": "@currentliving1 @henriqueluis___ ele ta sendo operado pq a faca atingiu o figado, o cara q esfaqueou era filiado ao psol e ja foi em varios protestos de esquerda, arruma outra desculpa", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liadepaulag/status/1037802671380541440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henriqueluis___,currentliving1"}
{"id": 1037802578619318278, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 978057048331112449, "username": "A_TaL_Maryanne", "tweet": "O PT criou muito bem seus \"bandidos\", um deles esfaqueou o Bolsonaro hoje... ^^", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/A_TaL_Maryanne/status/1037802578619318278", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802551440228357, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 831969075219816454, "username": "milenafirst", "tweet": "alguem esfaqueou o bolsonaro pelo menos uma noticia boa nesse dia ca\u00f3tico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenafirst/status/1037802551440228357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802442702745600, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1255780297, "username": "AlessMaciel29", "tweet": "Cora q esfaqueou Bolsonaro  https://www.instagram.com/p/BnZfxFunaSJ_xitBfcRJIGMVYDvakDGB5ceeec0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1kfdj9d1854f3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlessMaciel29/status/1037802442702745600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802417834938374, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1578352250, "username": "eutoembucetada", "tweet": "n\u00e3o elegeu n\u00e3o, s\u00f3 esfaqueou mesmo kk  https://twitter.com/brenopecanha/status/1037781473712136194\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eutoembucetada/status/1037802417834938374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802376051208193, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2941591846, "username": "paulovi505", "tweet": "@whoisjuh_ a mulher disse que o cara que esfaqueou e a favor do lula (??)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulovi505/status/1037802376051208193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whoisjuh_"}
{"id": 1037802295864504321, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 906497598118354950, "username": "VictorMSA1981", "tweet": "@bchartsnet @Catuabaville Foi preso quem atirou? Tem provas? O q esfaqueou est\u00e1 preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorMSA1981/status/1037802295864504321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Catuabaville,bchartsnet"}
{"id": 1037802231104516102, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 729869847396556804, "username": "VortexProfit", "tweet": "@GloboNews #Edicao16 J\u00e1 que voc\u00eas n\u00e3o mostram nem comentam no ar, aqui uma das imagens que est\u00e3o no Facebook do criminoso que esfaqueou o Bolsonaro. N\u00e3o sei porque n\u00e3o comentam isso no ar  pic.twitter.com/oGEyEjEI3c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Edicao16", "link": "https://twitter.com/VortexProfit/status/1037802231104516102", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037802079757193219, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 275603124, "username": "carolribeiroj", "tweet": "A que ponto o ser humano chegou meus amigos? E eu n\u00e3o estou falando do cara que esfaqueou o bolsonaro, do falando dos coment\u00e1rios que eu to lendo. Alguns de pessoas que eu respeito e admiro. N\u00e3o costumo me...  https://www.facebook.com/1367864963/posts/10217059191936458/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolribeiroj/status/1037802079757193219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802054008352768, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2210379635, "username": "krauss_thay", "tweet": "Pessoal \u00e9 muito louco mesmo, elogiando o cara que esfaqueou o Bolsonaro, nada justifica essa viol\u00eancia! O mal do Brasil realmente \u00e9 o Brasileiro!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krauss_thay/status/1037802054008352768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801954750156802, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 190864613, "username": "PhOliveirac", "tweet": "quem esfaqueou o Bolsonaro foi um outro Bolsonaro: algu\u00e9m que n\u00e3o consegue conviver do lado de quem pensa diferente e precisa agredir pra fazer valer seu ponto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PhOliveirac/status/1037801954750156802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801727939043328, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 169165333, "username": "gabrieldaumas", "tweet": "O mesmo que falou \"metralhar a petralhada\" foi esfaqueado hoje, n\u00e3o tem como justificar o que o cara que esfaqueou fez, mas Bolsonaro plantou \u00f3dio e agora t\u00e1 tendo o retorno.. Triste e ele vai ganhar for\u00e7a pra vencer a elei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieldaumas/status/1037801727939043328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801674520322049, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2924984856, "username": "GabrielBale7", "tweet": "Do jeito q esse povo \u00e9 v\u00e3o querer idolatrar esse cara q esfaqueou @jairbolsonaro , a que ponto chegamos", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielBale7/status/1037801674520322049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037801433607880704, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3529202296, "username": "DePaulaEstefana", "tweet": "\"A direita \u00e9 facista e intolerante n\u00e3o respeita opini\u00e3o contr\u00e1ria\" ATA quanto foi que uma pessoa da direita esfaqueou algu\u00e9m?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DePaulaEstefana/status/1037801433607880704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801395989237761, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 371936443, "username": "israellucenaadv", "tweet": "Esse \u00e9 o homem que esfaqueou Bolsonaro. Esquerdista, contra fam\u00edlia, a favor do aborto e apoiador de Lula.  https://www.facebook.com/1545129396/posts/10216546228438600/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israellucenaadv/status/1037801395989237761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801395305492481, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 284544636, "username": "EvCarlosMagno", "tweet": "O homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 ativista do partido pol\u00edtico (PSOL). Estes que defendem a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas, legaliza\u00e7\u00e3o do aborto, dentre outras aberra\u00e7\u00f5es ... J\u00e1 passou da hora dos Brasileiros abrirem...  https://www.facebook.com/100002222537333/posts/1969311166486282/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvCarlosMagno/status/1037801395305492481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801388628238336, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 830064794875076610, "username": "nhaquinha13", "tweet": "\u00d4 Gente louca viu ... \ud83d\ude15 Perfil do homem que esfaqueou o Bolsonaro \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 Adivinhem qual partido ele defende?\ud83e\udd14  https://m.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nhaquinha13/status/1037801388628238336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801295439163392, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1023733937645015040, "username": "tha_iorbit", "tweet": "a pessoa q esfaqueou o bonoro foi muito burra agr esse vai usar isso a favor e ser fazer de coitado s\u00f3 falta isso ser fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tha_iorbit/status/1037801295439163392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801218431754240, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 140151265, "username": "melipnos", "tweet": "bicho quem garante que o cara que esfaqueou era de esquerda? nao tem nenhuma confirma\u00e7\u00e3o disso  https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037784021521117186\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melipnos/status/1037801218431754240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801217089523718, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 909569454882869248, "username": "Dayy71", "tweet": "Sera q a faca q esfaqueou o Bolsonaro ta bem ?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dayy71/status/1037801217089523718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801199561531395, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 855856759726104578, "username": "SimonNAVY18", "tweet": "O FILHA DA PUTA ESFAQUEOU O BOLSONARO, EU TO MUITO PUTO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimonNAVY18/status/1037801199561531395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801192187994112, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 190785228, "username": "itslittlegothic", "tweet": "Gente, como a pessoa \u00e9 esfaqueada e nem a faca nem a pessoa saem sujas de sangue, e mais, um maluco no meio de v\u00e1ria pessoas que defendem \"bandido bom \u00e9 bandido morto\", como o cara que \" esfaqueou\" o \"mito\" n saiu nem com minimamente um olho roxo? Tem algo ai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itslittlegothic/status/1037801192187994112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801028240982016, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1024387426960240645, "username": "Karolina_Lima17", "tweet": "Claramente vemos que o Loki est\u00e1 vivo e foi ele que esfaqueou o Bolsonaro, do mesmo jeito que ele fez com o Thanos. Tentou acabar com o mundo do mundo com a PORRA DE UMA FAQUINHA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karolina_Lima17/status/1037801028240982016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800960121339904, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3092872085, "username": "BrubarcelosB", "tweet": "@VEJA Suspeita \u00e9  o crl ele esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrubarcelosB/status/1037800960121339904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037800938617139205, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 513653606, "username": "ctavares1305", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ctavares1305/status/1037800938617139205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800908397182976, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 89228011, "username": "drigoguimaraes", "tweet": "Facebook do cidad\u00e3o que esfaqueou Jair Messias Bolsonaro.  https://www.facebook.com/drigoguimaraes/posts/10157234299590606\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drigoguimaraes/status/1037800908397182976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800892936990720, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2162937097, "username": "FuturoAgente", "tweet": "@Thalita_Mi Ai, meteram a porrada no cara que esfaqueou ele, por\u00e9m, os policias foram rapido e prenderam... eu deixava l\u00e1, cavou a pr\u00f3pria cova agora aguente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FuturoAgente/status/1037800892936990720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thalita_Mi"}
{"id": 1037800811269693441, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 793370690191777796, "username": "andreropis", "tweet": "AUTOR DO ATAQUE \u00c9 IDENTIFICADOSALVARO homem que esfaqueou Jair Bolsonaro foi identificado como Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, de 40 anos, natural de Montes Claros.Como informamos antes, ele j\u00e1 foi preso. #bolsonarolevafacadaveja:  https://www.oantagonista.com/brasil/autor-ataque-e-identificado/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/NiQwx9R841", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonarolevafacadaveja", "link": "https://twitter.com/andreropis/status/1037800811269693441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800703341854721, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1019619824614494208, "username": "meceduarda18", "tweet": "Eu n\u00e3o sei se \u00e9 doen\u00e7a ou s\u00f3 imbecilidade esse cidad\u00e3o que esfaqueou o Bolsonaro s\u00f3 aumentou o ibope dele, que agora \u00e9 a v\u00edtima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meceduarda18/status/1037800703341854721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800693493448704, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1008170938553327622, "username": "IndioJPA_22", "tweet": "INEDITO HOMEN QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO EXCLUSIVO ENTREVISTA  http://youtu.be/X3Q-QRJXkag?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IndioJPA_22/status/1037800693493448704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800643250020353, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 770451575315787776, "username": "martinsjjv", "tweet": "ACHARAM O FILHO DA PUTA QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martinsjjv/status/1037800643250020353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800635339558912, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 58596027, "username": "puizlaulo", "tweet": "J\u00e1 t\u00e1 rolando \"a esquerda acabou o nosso pa\u00eds\" no grupo pq supostamente o cara q esfaqueou o bolo insoso \u00e9 de esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/puizlaulo/status/1037800635339558912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800559439474689, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1608489145, "username": "ovasco71", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ovasco71/status/1037800559439474689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037800550140653568, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 216916269, "username": "bruno_leo_nardo", "tweet": "@pedrimmxd N\u00e3o fui eu que o esfaqueei. Apenas o desprezo e o fato dele ter levado uma facada (fato lament\u00e1vel) n\u00e3o o torna algu\u00e9m admir\u00e1vel. Continua desprez\u00edvel. Assim como o cara que o esfaqueou. #Paz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Paz", "link": "https://twitter.com/bruno_leo_nardo/status/1037800550140653568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrimmxd"}
{"id": 1037800502468194306, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 271148703, "username": "wellyngton13WDS", "tweet": "Mano vi aqui que o cara que esfaqueou ele disse: \"imagine se eu tivesse uma arma de verdade!\" Ps: Pf gente leve na brincadeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellyngton13WDS/status/1037800502468194306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800376584548352, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 104157984, "username": "jsouzalp", "tweet": "@stemfs S\u00e9rio mesmo que voc\u00ea prega isso? Achei que voc\u00ea fosse mais inteligente. A libera\u00e7\u00e3o da POSSE (e n\u00e3o PORTE. Acho que voc\u00ea sabe ao menos a diferen\u00e7a) de arma \u00e9 exatamente para nos proteger de pessoas como essa que esfaqueou nosso futuro presidente!", "replies": 4, "retweets": 3, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jsouzalp/status/1037800376584548352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stemfs"}
{"id": 1037800368338554880, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4314231622, "username": "gabrielensp", "tweet": "Jamais defenderia alguem que esfaqueou outra pessoa", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielensp/status/1037800368338554880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800261178327041, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:38", "timezone": "CDT", "user_id": 150320373, "username": "Kingbarsjm", "tweet": "O cara que esfaqueou o bolsonaro , t\u00e1 jogando baleia azul :1- botar fogo no museu nacional2- esfaquear bolsonaro3- libertar Lula 4- livrar o Vasco da segunda divis\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kingbarsjm/status/1037800261178327041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800233667833856, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3386706707, "username": "alveszbfr", "tweet": "@lolomartinsss concordo q \"parece\" q n querem achar o culpado pelo caso d Mariele, mas essa fala \u00e9 totalmente equivocada pq o cara esfaqueou o Bolsonaro em p\u00fablico e foi pego na msm hr e acho q o motivo de tal ato vai ficar na suposi\u00e7\u00e3o(provavelmente falar q o cara era militante de A ou B etc)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alveszbfr/status/1037800233667833856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lolomartinsss"}
{"id": 1037800195218657282, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 73295906, "username": "thayanemesseder", "tweet": "Olha o perfil do safado que esfaqueou o Bolsonaro.O cara \u00e9 ma\u00e7om e apoiador de bandidoWilliam Dos Reis Rosario", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thayanemesseder/status/1037800195218657282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800192706334720, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3335252463, "username": "thalestglf", "tweet": "Vou falar uma coisa: N\u00e3o adianta pagar de humanit\u00e1rio se tu apoia a facada que deram no cara, n\u00e3o adianta criticar o cara de fascista se tu apoia o cara que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalestglf/status/1037800192706334720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800140751482886, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2569986690, "username": "stephsantanna", "tweet": "Esse cara que esfaqueou o bolsonaro s\u00f3 mostrou que porte de arma n\u00e3o vai dar certo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stephsantanna/status/1037800140751482886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800086900822018, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 41666177, "username": "willbraga", "tweet": "@RochaSusanim Entenda. N\u00e3o estou defendendo o cara que esfaqueou o Bolsonaro. Isso \u00e9 tentativa de homic\u00eddio e deve ficar preso por mto tempo.Mas o cara n\u00e3o tinha antecedentes, graduado e com emprego fixo. Teoricamente um cidad\u00e3o de bem. Imagina ele armado? Complicado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willbraga/status/1037800086900822018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RochaSusanim"}
{"id": 1037800067443421184, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 588605816, "username": "elielbarberino", "tweet": "Quem esfaqueou Bolsonaro \u00e9 inocente demais. Bolsonaro \u00e9 uma ideia, mesmo que morresse, seria transformado numa esp\u00e9cie de m\u00e1rtire. Assim como Lula virou preso pol\u00edtico para seus eleitores. Todavia, a morte costuma inflar mais as paix\u00f5es. \u00c9 jogar gasolina na fogueira. #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#juizdefora", "link": "https://twitter.com/elielbarberino/status/1037800067443421184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799981653143556, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4312600096, "username": "edson_mota93", "tweet": "Globonews escondeu as fotos do perfil do petista que esfaqueou Bolsonaro. E disse que n\u00e3o existe vi\u00e9s partid\u00e1rio no perfil. @GloboNews voc\u00eas s\u00e3o uma VERGONHA!!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edson_mota93/status/1037799981653143556", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037799910660296704, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 330042807, "username": "ThalesDiasFFC", "tweet": "Imagens exclusivas do meliante que esfaqueou Jair Bolsonaro  pic.twitter.com/77I6T1rTh2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThalesDiasFFC/status/1037799910660296704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799835842355200, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:56", "timezone": "CDT", "user_id": 245420466, "username": "vaillopes", "tweet": "Os b\u00e1rbaros preocupados se saiu sangue, se vai virar m\u00e1rtir, que o idiota que esfaqueou fez burrice, que com isso ele j\u00e1 t\u00e1 eleito, que foi forjado, que foi golpe. Mano, e a vida?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaillopes/status/1037799835842355200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799829181743112, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3438016690, "username": "Andrey_Kaipper7", "tweet": "Tenho certeza que esse cara que esfaqueou o Bolsonaro era da URSAL!Certo foi o cabo Daciolo que foi pro monte", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrey_Kaipper7/status/1037799829181743112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799785280024576, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 125816770, "username": "Criszmartins", "tweet": "@zehdeabreu Tudo que vem desse ac\u00e9falo \u00e9 pra se duvidar. N\u00e3o teve sangue e \"dizem\" que quem esfaqueou foi espancado...\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Criszmartins/status/1037799785280024576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037799771719782402, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1065858878, "username": "Nathanfox20", "tweet": "O cara que \"esfaqueou\" n\u00e3o posta coisa com coisa em sua p\u00e1gina, fala muito de ma\u00e7onaria \ud83d\ude32\ud83d\ude32 #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Nathanfox20/status/1037799771719782402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799756611899397, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 187147453, "username": "cmm103019174", "tweet": "CARAS...J\u00e1 perceberam que o cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 o Jeremias aquele que se pudesse tomarra mil.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmm103019174/status/1037799756611899397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799693458259970, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 913410143865511937, "username": "heeygadu", "tweet": "algu\u00e9m da uma medalha de ouro pra esse cara que esfaqueou Bolsomerda POR FAVOR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heeygadu/status/1037799693458259970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799635769851906, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 319785003, "username": "AyssAndrade", "tweet": "n\u00e3o sei o que \u00e9 pior o homem que esfaqueou o Bolsonaro ou as pessoas que est\u00e3o gostando do que fizeram com ele \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AyssAndrade/status/1037799635769851906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799560838635522, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 51978836, "username": "ce_tavares", "tweet": "Eu desconfio que o cara que esfaqueou \u00e9 um maluco. Olhem o perfil dele no FB. Ele s\u00f3 fala em \u00f3dio a ma\u00e7onaria. N\u00e3o tem men\u00e7\u00e3o nenhuma a partidos de esquerda e nem de direita. E o cara tamb\u00e9m parece n\u00e3o...  https://www.facebook.com/carlos.tavares.fotografia/posts/2270539172988739\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ce_tavares/status/1037799560838635522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799522456535040, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 24271121, "username": "caioportella", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda...bingo...acertei na mosca...O VAGABUNDO \u00c9 PETRALHA....\"OLHA A CARA DO VAGABUNDO....um,dois,tres...vamos apostar que \u00e9  vagabundo do pete fregues???\"  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioportella/status/1037799522456535040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799491611643905, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1301315258, "username": "leohilario2", "tweet": "O cara q esfaqueou o bolsonaro consegue ser mais imbecil do q o pr\u00f3prio, praticamente decretou a vit\u00f3ria do cara nas elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leohilario2/status/1037799491611643905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799457105043456, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1460836226, "username": "Thayzabrandao", "tweet": "A pessoa que esfaqueou o bolsonario acabou de ajudar ele a ganhar. Parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thayzabrandao/status/1037799457105043456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799448796176384, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 172004642, "username": "bruna_beatrizz", "tweet": "@nicolasrrocha Voc\u00ea j\u00e1 viu a foto do cara que esfaqueou ele quando foi preso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruna_beatrizz/status/1037799448796176384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nicolasrrocha"}
{"id": 1037799205803319297, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:26", "timezone": "CDT", "user_id": 302916555, "username": "educacao_rio", "tweet": "Pegaram a pessoa que esfaqueou o lixo?Como que uma pessoa na torcida rival n\u00e3o \u00e9 pega?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/educacao_rio/status/1037799205803319297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799183602905090, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 383879591, "username": "lopesmatinha", "tweet": "Eleitores do Bolsonaro fazendo exatamente o que ele ensina: distribuindo \u00f3dio. Acharam o perfil do cara que esfaqueou e s\u00f3 tem coment\u00e1rio chamando o cara de assassino, idiota e etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopesmatinha/status/1037799183602905090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799182650748929, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2890068196, "username": "CosenzaGiuliano", "tweet": "Globo News divulgando nome dos pais, CPF, RG, e todos os dados do homem que esfaqueou o Bolsonaro. Os pais n\u00e3o tem nada a ver com isso. Todos esses dados podem chegar ao endere\u00e7o que ele mora, onde os pais moram... zero responsabilidade social", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CosenzaGiuliano/status/1037799182650748929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799155933044738, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3264232588, "username": "PittOver", "tweet": "@carlos5716 @izazampolli Creio que seja quem apoia ,o cara teve culh\u00e3o pra sair de casa e fazer merda, os outros s\u00e3o instigadores e na minha opini\u00e3o, s\u00e3o  t\u00e3o ou mais culpados quanto quem realmente esfaqueou ...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PittOver/status/1037799155933044738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "izazampolli,carlos5716"}
{"id": 1037799117924315136, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 932868174, "username": "ZuzuValle", "tweet": "@Rconstantino O bandido que esfaqueou n\u00e3o \u00e9 um garoto que cego pelo \u00f3dio cometeu um desatino, \u00c9 um cara com idade suficiente para ter discernimento. Isso precisa ser muito bem explicado, afinal \u00e9 o segundo que o pt quase mata. N\u00e3o tenho not\u00edcia de petista agredido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZuzuValle/status/1037799117924315136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rconstantino"}
{"id": 1037799115520913409, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3949506136, "username": "avallone1996", "tweet": "Vi o Facebook do cara que esfaqueou. O cara \u00e9 de esquerda sim gente parem de passar vergonha com isso de arma\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avallone1996/status/1037799115520913409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799074190303238, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 770099689475678208, "username": "Moanaa_S2", "tweet": "Agora imagina essa pessoa que esfaqueou ele,com uma arma na m\u00e3o \ud83d\ude31\ud83d\ude31  https://twitter.com/porralett_/status/1037797852246892546\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Moanaa_S2/status/1037799074190303238", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799064874741760, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3003205599, "username": "UpLeite", "tweet": "Do jeito que o Brasil  e um pais sujoVai fala que ele e maluco e vai liberar o cara que esfaqueou o jairSimples", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UpLeite/status/1037799064874741760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799059266969601, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 506664582, "username": "MarcelaPietoso", "tweet": "Pra vc que est\u00e1 falando besteira na TL. T\u00e1 a\u00ed a ficha de quem esfaqueou o Bolsonaro, ser\u00e1 mesmo que foi arma\u00e7\u00e3o? \ud83d\udc47  https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/amp/?p=111391&__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelaPietoso/status/1037799059266969601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799005705699329, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3720738873, "username": "pedrolucas_leal", "tweet": "minha mae ja achou o face do cara que esfaqueou o bolsonaro.  ja pode trabalhar pra pol\u00edcia federal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrolucas_leal/status/1037799005705699329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798982112686080, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3295889468, "username": "jhonnataf", "tweet": "Mano, n\u00e3o importa quem seja. Voc\u00ea nunca pode ta do lado de uma pessoa que esfaqueou outra. As pessoas est\u00e3o regredindo ao inv\u00e9s de caminhar p evolu\u00e7\u00e3o. Lament\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonnataf/status/1037798982112686080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798963267682305, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 127350168, "username": "paulacvramalho", "tweet": "@amandacrispinoo Ele nunca esfaqueou ninguem, que eu saiba.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulacvramalho/status/1037798963267682305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amandacrispinoo"}
{"id": 1037798946557579264, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 308076687, "username": "dsmdouglasd", "tweet": "Esse aqui \u00e9 o perfil do petista criminoso que esfaqueou o Bolsonaro. Isso n\u00e3o pode ficar impune:  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3?lst=100012778084399%3A100004257606381%3A1536265396\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsmdouglasd/status/1037798946557579264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798847790149632, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 86595085, "username": "BabiFlu", "tweet": "Pegaram quem esfaqueou?", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BabiFlu/status/1037798847790149632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798763396509702, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 976308155054546944, "username": "rfstutz", "tweet": "Ja esfaqueou, quer que a gente fa\u00e7a o qu\u00ea?  https://twitter.com/UOL/status/1037151217573609472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rfstutz/status/1037798763396509702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798678235435009, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 233169879, "username": "nrj68", "tweet": "Pessoas como essa precisam de mais ora\u00e7\u00e3o que o rapaz que esfaqueou ou o candidato atingindo.  https://twitter.com/pdevechi/status/1037791491429527553\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nrj68/status/1037798678235435009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798664209674246, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3903115641, "username": "ganime_ffc", "tweet": "Foi arma\u00e7\u00e3o sim!!!!! O cara em primeiro nas pesquisas precisa disso sim, esquerda \u00e9 suja!!!!!!!!!! J\u00e1 acharam o Facebook do que o esfaqueou e era um petista  https://twitter.com/YgorPexialini/status/1037782051741753344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ganime_ffc/status/1037798664209674246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798647294033921, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2531015348, "username": "leleandradeee", "tweet": "quem esfaqueou estava decretando a vit\u00f3ria dele nas elei\u00e7\u00f5es, brasileiro \u00e9 muito burro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leleandradeee/status/1037798647294033921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798645985411072, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 598829495, "username": "awesdme", "tweet": "v\u00e3o falar que o cara que esfaqueou o presidenci\u00e1vel foi lgbt s\u00f3 pra fazer uma tentativa de invers\u00e3o de jogo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/awesdme/status/1037798645985411072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798594647138308, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1727254158, "username": "trogonof", "tweet": "e parem de ligar o cara que esfaqueou ele com o pessoal de erquerda, caralho", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trogonof/status/1037798594647138308", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798483502215170, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 726938298657181697, "username": "Crf_Myle", "tweet": "Dos mesmos criadores de \"Quem matou Odete Roitman\" vem ai \"Quem esfaqueou Jair Bolsonaro \"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crf_Myle/status/1037798483502215170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798320696184833, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:55", "timezone": "CDT", "user_id": 995646043, "username": "nathalie_pontes", "tweet": "Pegaram o cara que esfaqueou O BOLSONARO  pic.twitter.com/P94JcPwM7O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathalie_pontes/status/1037798320696184833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798299103911938, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1249608956, "username": "volansaumsitemn", "tweet": "Existe uma pessoa idiota e existe o cr que esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/volansaumsitemn/status/1037798299103911938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798280258875394, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 761432175069790208, "username": "Denis_Souz4", "tweet": "Parab\u00e9ns ao retardado que esfaqueou o Bolsonaro, agora que ele vai ganhar mesmo kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Denis_Souz4/status/1037798280258875394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798273141166080, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 810980377141645312, "username": "Cristofersilv", "tweet": "T\u00e1 ferrado esse carinha que esfaqueou o Bolsonaro..\ud83d\ude05", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cristofersilv/status/1037798273141166080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798261770346500, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 71642553, "username": "raphaelscostarj", "tweet": "@pinhead_lives @VRetorno @mitags @paulazanelli @Fabi_Moller_ @beregmaciel @mcissaguimaraes @kakaClaudiamdo @nizetticardoso @MarcusAdeSousa Espero q ele \u00f1 dure 24hs!!! Assinou seu atestado de \u00f3bito no momento q esfaqueou @jairbolsonaro!!! #For\u00e7aBolsonaro \ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\udc491\u20e37\u20e3\u2705 #BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/raphaelscostarj/status/1037798261770346500", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcusAdeSousa,nizetticardoso,kakaClaudiamdo,mcissaguimaraes,beregmaciel,Fabi_Moller_,paulazanelli,mitags,VRetorno,pinhead_lives,jairbolsonaro"}
{"id": 1037798261527113728, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2243032351, "username": "CarolinaNegrel", "tweet": "@nathielysantosr @mika3vezes A blusa do sujeito que esfaqueou o Bolsonaro com os dizeres \"Lula livre\" n\u00e3o s\u00e3o em v\u00e3o n\u00e9? Bando de doente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolinaNegrel/status/1037798261527113728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mika3vezes,nathielysantosr"}
{"id": 1037798192526622721, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 25500640, "username": "karmendes", "tweet": "O Facebook do cara que esfaqueou o Bo\u00e7alnato fala, na maioria dos posts da conspira\u00e7\u00e3o da ma\u00e7onaria no Brasil. Para ele, de Bo\u00e7al aos ministros do STF, todos s\u00e3o ma\u00e7ons! \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karmendes/status/1037798192526622721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798189787742210, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 810047796040597505, "username": "rektrodrigo", "tweet": "@BruninOliveir07 @perryncolds o perfil do cara que esfaqueou  pic.twitter.com/KqE2ocCEKh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rektrodrigo/status/1037798189787742210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perryncolds,BruninOliveir07"}
{"id": 1037798177682993152, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 884781336472547331, "username": "Cristian22t", "tweet": "A pergunta que n\u00e3o quer calar quem esfaqueou Jair bolsonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cristian22t/status/1037798177682993152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798040856350721, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2905801197, "username": "juIiasiqueira", "tweet": "@donnashridans j\u00e1 falaram q o cara q esfaqueou \u00e9 petista a\u00ed jeov\u00e1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juIiasiqueira/status/1037798040856350721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "donnashridans"}
{"id": 1037798030211272704, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3388398130, "username": "murilobastoos", "tweet": "Perfil do cara que esfaqueou bolsobrabo \"Lula livre\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilobastoos/status/1037798030211272704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797942902620166, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:25", "timezone": "CDT", "user_id": 132758944, "username": "JowPauling", "tweet": "@paulinha_pt dando parab\u00e9ns pro cara que esfaqueou bolsonaro n\u00e9? foi tu que mandou o cara l\u00e1? ta gostando n\u00e9? se preocupa n\u00e3o, quando ele virar presidente, vc n\u00e3o vai mais preocupar com isso pq o Brasil ter\u00e1 seguran\u00e7a... s\u00f3 que vc n\u00e3o ter\u00e1 mais emprego", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JowPauling/status/1037797942902620166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulinha_pt"}
{"id": 1037797911092965376, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 888205526303223809, "username": "LuuhhJauregui", "tweet": "Ser\u00e1 que a faca que esfaqueou o bolsonaro ta bem?  pic.twitter.com/vmfvkmXbeG", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuuhhJauregui/status/1037797911092965376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797901274103813, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 922822572659625989, "username": "GabrielPorttela", "tweet": "... , acima da VIDA, tem pessoas aplaudindo a a\u00e7\u00e3o do cara que esfaqueou o candidato, mas ao mesmo tempo cr\u00edtica o plano dele de legalizar o porte de armas, SEM D\u00daVIDAS SOMOS O RETRATO DO NOSSO GOVERNO, N\u00c3O PRESTAMOS ASSIM COMO ELES.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielPorttela/status/1037797901274103813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797878167678976, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3074139622, "username": "pestil3nce", "tweet": "23:59: mais amor, por favor!16h de hoje: BOAAAAAA ESFAQUEOU POUCOOOOOOOOOOOOO", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pestil3nce/status/1037797878167678976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797844919431168, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2718240999, "username": "CarlosRJ82", "tweet": "O CRIMINOSO AD\u00c9LIO BISPO DE OLIVEIRA, QUE ESFAQUEOU JAIR BOLSONARO, APOIA OS GRANDES BANDIDOS COMUNISTAS, LULA E MADURO!@jairbolsonaro@realDonaldTrump@policiafederal@FoxNews pic.twitter.com/z6qLAo1FUH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosRJ82/status/1037797844919431168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,realDonaldTrump,policiafederal,FoxNews"}
{"id": 1037797839890460673, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2790754474, "username": "robsontijucano2", "tweet": "Confirmado que quem esfaqueou Bolsonaro em #JuizDeFora foi uma mulher. Na verdade n\u00e3o era uma faca e sim uma tesoura. O nome dela \u00e9 Nazar\u00e9 Tedesco. pic.twitter.com/a0HIpxAgvr", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JuizDeFora", "link": "https://twitter.com/robsontijucano2/status/1037797839890460673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797737423667200, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 994561315430653952, "username": "Adriano22873287", "tweet": "@Joao_Almirante @pato_coxinha E tu acha q o maluco q esfaqueou ele nao vai ser preso? Ai o cara vai perder a vida dele de bobeira?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriano22873287/status/1037797737423667200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pato_coxinha,Joao_Almirante"}
{"id": 1037797714476625920, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3340224663, "username": "JuanSous1", "tweet": "Lula ladrao esfaqueou meu cora\u00e7\u00e3o  pic.twitter.com/sRNhb1FKPS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuanSous1/status/1037797714476625920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797588949458945, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 878759771020701696, "username": "crfvictoria_", "tweet": "se fosse uma pessoa qualquer n teria tido tal repercuss\u00e3o e o cara q esfaqueou nem teria sido preso...menos hipocrisia pfv meus anjos", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfvictoria_/status/1037797588949458945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797402672070656, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2951909091, "username": "pedrinhogaarot9", "tweet": "Eu quero v\u00ea o direitos humanos defender esse mlc q esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrinhogaarot9/status/1037797402672070656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797368329134080, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1626077694, "username": "p_crvg", "tweet": "P: Quem consegue ser pior que Bolsonaro? R: Quem o esfaqueou e quem t\u00e1 feliz com uma porra dessa.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p_crvg/status/1037797368329134080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797341930115073, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 709207854453039104, "username": "paulasousa714", "tweet": "S\u00f3 sei sentir nojo dessas pessoas que apoiam e est\u00e3o felizes com o que aconteceu com Bolsonaro .  Al\u00e9m de pol\u00edtica \u00e9 uma vida cara . S\u00e3o tanto assassinos como o cara que esfaqueou ele.#nojodessasociedade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#nojodessasociedade", "link": "https://twitter.com/paulasousa714/status/1037797341930115073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797304038764547, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1325495252, "username": "alojuria", "tweet": "o cara n presta mas quem esfaqueou tampouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alojuria/status/1037797304038764547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797225303293953, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 886664960683671552, "username": "jvlimabfr", "tweet": "Esse maluco que esfaqueou o Bolsonaro tem que apanhar muito menor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvlimabfr/status/1037797225303293953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797209021079552, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 209207032, "username": "sergiosnogueira", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/?utm_source=push&utm_medium=webpush\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiosnogueira/status/1037797209021079552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797158538436608, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 209207032, "username": "sergiosnogueira", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiosnogueira/status/1037797158538436608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797115014070274, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2845965671, "username": "Rat_Br", "tweet": "As pr\u00f3ximas not\u00edcias ser\u00e3o no sentido de: falar que o cara que esfaqueou tem problema mental ou tentar ligar ele em algum partido pol\u00edtico. Podem anotar a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rat_Br/status/1037797115014070274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797114632445952, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 399480757, "username": "gazetanit", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, de 40 anos, \u00e9 o homem que esfaqueou Jair Bolsonaro.  https://www.facebook.com/gazetaniteroiense/posts/2038509936459257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gazetanit/status/1037797114632445952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797086832586752, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 855101091427618816, "username": "Brunogb7", "tweet": "Esse maluco que esfaqueou o Bolsonaro deu a presid\u00eancia pra ele, pode apostar ...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunogb7/status/1037797086832586752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797010424967168, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 983533785382825985, "username": "Marcelo100mil", "tweet": "@cartacapital O companheiro Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, de 40 anos, \u00e9 o homem que esfaqueou Jair BolsonaroFaz uma busca do Google a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo100mil/status/1037797010424967168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartacapital"}
{"id": 1037796917927989249, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 983533785382825985, "username": "Marcelo100mil", "tweet": "@ManuelaDavila O companheiro Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, de 40 anos, \u00e9 o homem que esfaqueou Jair BolsonaroFaz uma busca do Google a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo100mil/status/1037796917927989249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037796891235442689, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 706876049578131456, "username": "henrsilva_", "tweet": "Imagina se esse cidad\u00e3o que esfaqueou o bolo de milho tivesse todos os pr\u00e9 requisitos pra ter uma arma? Ser\u00e1 q o bolo de milho estaria vivo agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrsilva_/status/1037796891235442689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796880837734401, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2740298912, "username": "jupistolando", "tweet": "O cara q esfaqueou \u00e9 conhecido por MICHAEL DOUGLASAh mano s\u00e9rio acaba o Brasil por favor", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jupistolando/status/1037796880837734401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796856619782145, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3558954197, "username": "gmsjuz", "tweet": "Bolsonaro caiu no pr\u00f3prio discurso, se o cara que esfaqueou ele, tivesse uma arma, aaa", "replies": 7, "retweets": 128, "likes": 215, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmsjuz/status/1037796856619782145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796848457666560, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 169160840, "username": "gringacrvg", "tweet": "absurdo o atentado contra o bozo, nada justifica! mas \u00e9 o que acontece quando se instiga a viol\u00eancia o tempo inteiro, ainda bem que o porte de armas n\u00e3o \u00e9 liberado, justamente pq o Brasil \u00e9 cheio de gente com o car\u00e1ter desse cara que o esfaqueou...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gringacrvg/status/1037796848457666560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796788395237376, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 968171728202551296, "username": "Srtaluisa_", "tweet": "Obrigada voc\u00ea q esfaqueou o Bolsonaro, al\u00e9m de vc ser um merda voc\u00ea acabou de eleger o presidente. Parab\u00e9ns msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srtaluisa_/status/1037796788395237376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796786855976963, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 983533785382825985, "username": "Marcelo100mil", "tweet": "@folha O companheiro Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, de 40 anos, \u00e9 o homem que esfaqueou Jair BolsonaroFaz uma busca do Google a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo100mil/status/1037796786855976963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037796647948963840, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 136171251, "username": "LeoMontenegro17", "tweet": "Esse cara n\u00e3o esfaqueou apenas o @jairbolsonaro, ele esfaqueou milh\u00f5es de brasileiros. #For\u00e7aCapit\u00e3o17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapit\u00e3o17", "link": "https://twitter.com/LeoMontenegro17/status/1037796647948963840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796629380820994, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2686152133, "username": "braga12k_g", "tweet": "Voc\u00ea a\u00ed que esfaqueou o Bolsonaro, obrigado por eleger meu candidato a presid\u00eancia, ao mostrar que a intoler\u00e2ncia vem toda da oposi\u00e7\u00e3o, e que tem SIM dedo dos seus rivais por tr\u00e1z disso#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/braga12k_g/status/1037796629380820994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796590784851968, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 804128184627326976, "username": "bielmoreira1996", "tweet": "O corno que esfaqueou Bolsonaro  pic.twitter.com/dB76wVDDxZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bielmoreira1996/status/1037796590784851968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796545687691264, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2543228254, "username": "pampamlessa", "tweet": "Cadeia nesse fdp que esfaqueou Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pampamlessa/status/1037796545687691264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796529191440386, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 92780914, "username": "mnunesvsc", "tweet": "Isso era mais que obvio --- Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mnunesvsc/status/1037796529191440386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796368755171328, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 33920118, "username": "jctm1", "tweet": "o cara que esfaqueou o bolsonaro se dizia um combatente \u00e0 conspira\u00e7\u00e3o ma\u00e7onica contra o estado brasileiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jctm1/status/1037796368755171328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796336928735236, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 96792176, "username": "estrelaedomar", "tweet": "Foi um petista que esfaqueou o bolsonaro n\u00e9 @RedeGlobo ? \ud83e\udd14\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estrelaedomar/status/1037796336928735236", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1037796324295491585, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 993788667268354048, "username": "RpSousa22", "tweet": "O cara mais amado do Brasil,  o cara que esfaqueou o Bostonaro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude02\ud83d\ude02  pic.twitter.com/sYwXFDOaw3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RpSousa22/status/1037796324295491585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796300853596165, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1036524755392909312, "username": "Vitor1N", "tweet": "O que esse cara que esfaqueou o Bolsonaro fez, foi uma faca de dois gumes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitor1N/status/1037796300853596165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796171941662723, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "O cara que esfaqueou Bolsonaro!  pic.twitter.com/LUnGdNnoNS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1037796171941662723", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796133924483072, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 801060296358035456, "username": "buwlth", "tweet": "gente algu\u00e9m sabe dizer se o menino q esfaqueou o Bolsonaro t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/buwlth/status/1037796133924483072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796065079115776, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 858775946861654017, "username": "marangonigabis", "tweet": "@manuelabazbuz Pse o cra fez isso, e causou um caos com uma arma branca, agr imagina se fosse uma arma. Eu sei sim q a faca poderia ter matado o pol\u00edtico ok?!? E felizmente nn matou, to falando p ele pensar mlhr pq tem pessoas(como o cra q esfaqueou ele) q j\u00e1 t\u00e3o fazendo essas coisas agr", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marangonigabis/status/1037796065079115776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manuelabazbuz"}
{"id": 1037796012667166720, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3119203684, "username": "Jayme331", "tweet": "parabens ao brasileiro que esfaqueou o Bolsonaro. agora ele ganha infelizmente\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jayme331/status/1037796012667166720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795988625350657, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 87248869, "username": "beatravassosm", "tweet": "gente? quem ta apoiando o cara que esfaqueou bolsonaro ta se igualando.xau.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatravassosm/status/1037795988625350657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795915099267072, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 473322595, "username": "RodrigoArguelhe", "tweet": "Esta \u00e9 a cara do bandido que esfaqueou Jair Messias Bolsonaro. Fonte #BrasilUrgente. Vamos intensificar nossas ora\u00e7\u00f5es.  https://www.facebook.com/1804660191/posts/10210148768514751/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BrasilUrgente", "link": "https://twitter.com/RodrigoArguelhe/status/1037795915099267072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795904399532033, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 926815295137861632, "username": "17Juliocesar", "tweet": "Parab\u00e9ns ao cara que esfaqueou o Bolsonaro, s\u00f3 acabou de colocar ele como presidente do Brasil \u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/17Juliocesar/status/1037795904399532033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795892752015366, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:16", "timezone": "CDT", "user_id": 465274094, "username": "lohanbrothers", "tweet": "O cara que esfaqueou o bolsonaro s\u00f3 podia ser do #pt pic.twitter.com/gzODEmdlaH", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#pt", "link": "https://twitter.com/lohanbrothers/status/1037795892752015366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795880638791680, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1011679264129810432, "username": "smellseok", "tweet": "esfaqueou*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smellseok/status/1037795880638791680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795844077101059, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2742143979, "username": "DnxxDybala", "tweet": "O maluco que esfaqueou o bosonaro \u00e9 um filha da puta e sarnioso ao mrm tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DnxxDybala/status/1037795844077101059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795836120453120, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:03", "timezone": "CDT", "user_id": 48760991, "username": "lucasouzacomz", "tweet": "Imagens do cara que esfaqueou Bolsonaro em juiz de fora  pic.twitter.com/PTyCNpK509", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasouzacomz/status/1037795836120453120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795814867914752, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 219662213, "username": "leticiasxavier", "tweet": "Inclusive muito ousado esse Z\u00e9 que esfaqueou bonoro no meio dos bolsominions sem ter pra onde correr, o z\u00e9 ainda ta vivo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiasxavier/status/1037795814867914752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795785910497282, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 757438275963543552, "username": "Luizacabello92", "tweet": "Esse cara que esfaqueou o Bolsonaro tem muita coragem to \u00e9 boba kkkkkkkl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luizacabello92/status/1037795785910497282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795724849754112, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2796858819, "username": "opauloe", "tweet": "N\u00e3o apoiar o Bolsonaro \u00e9 ter opini\u00e3o pr\u00f3pria, apoiar quem esfaqueou ele \u00e9 ser bem ot\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opauloe/status/1037795724849754112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795700405350400, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2730617579, "username": "rdg_rcm", "tweet": "A cara do individuo que esfaqueou o Bolsonaro  https://twitter.com/renandinizcrf/status/1037794040333434880\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rdg_rcm/status/1037795700405350400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795577390686210, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1025552455122202624, "username": "dmuniz0", "tweet": "Se bobear esse cara que esfaqueou o Bolsonaro foi pago pra fazer isso.. Duvido nada que tem algu\u00e9m por tr\u00e1s \ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dmuniz0/status/1037795577390686210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795515998642179, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 890617032726675457, "username": "gaditegi", "tweet": "\u00e9 lament\u00e1vel ver gente desejando o mal do pr\u00f3ximo, n\u00e3o sei q tanto \u00f3dio \u00e9 esse, e quem foi esse fdp q esfaqueou meu presidente?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaditegi/status/1037795515998642179", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795454698831872, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 766359494204989440, "username": "VictoriaBersot", "tweet": "Esse adelho sla, vai virar mito depois que esfaqueou o cr kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictoriaBersot/status/1037795454698831872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795443420422144, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 96792176, "username": "estrelaedomar", "tweet": "S\u00f3 falta a globo falar que quem esfaqueou o bolsonaro \u00e9 do PT \ud83e\udd14\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estrelaedomar/status/1037795443420422144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795425854603265, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 853584941996756992, "username": "ElayneC02268354", "tweet": "@RafaellaWaldorf Gente eu vi pessoas falando ... ah j\u00e1 sou f\u00e3 do cara que matou esfaqueou ele... gente surreal isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElayneC02268354/status/1037795425854603265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaellaWaldorf"}
{"id": 1037795309890555910, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 91663406, "username": "maiconlimas", "tweet": "Bolsonaro, por gentileza, de uma arma pro cidad\u00e3o que te \"esfaqueou\" \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maiconlimas/status/1037795309890555910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795278810763264, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 58284143, "username": "malhanati", "tweet": "Facebook do homem que esfaqueou Bolsonaro.Precisa falar mais alguma coisa?  pic.twitter.com/uwnYwaIRd7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malhanati/status/1037795278810763264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795278760357890, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3310052427, "username": "crf_guilherme7", "tweet": "o g\u00eanio que esfaqueou o Bolsonaro s\u00f3 aumento o n\u00famero de votos dele KKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crf_guilherme7/status/1037795278760357890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795232350388224, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 96792176, "username": "estrelaedomar", "tweet": "O cara que esfaqueou o bo\u00e7al ta \u00e9 rindo kkkkk\" Fui preso mas fiz oque muita gente queria fazer \" kkkkkk Ele fala por muitos! E ainda vai ficar famoso! Kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estrelaedomar/status/1037795232350388224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795148296531968, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 87744464, "username": "leo_pagno", "tweet": "o cara q esfaqueou o Bolsonaro alem de apanhar pra cacete deu td o tempo de tv pro candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_pagno/status/1037795148296531968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795142093205504, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 88700382, "username": "tubaraott", "tweet": "\" deu sorte que o porte nn ta liberado\"quem deu foi o safado que esfaqueou ele tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tubaraott/status/1037795142093205504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795125550874624, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 222958382, "username": "friendshps", "tweet": "quem esfaqueou o bozo \u00e9 burra demais N\u00c3O DA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/friendshps/status/1037795125550874624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795089844711424, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2610794592, "username": "muniz_gabrieel", "tweet": "todo mundo sabe que n\u00e3o \u00e9 \u201c qualquer uma pessoa que vai ter uma arma \u201c vcs vai sempre querer virar o jogo, n\u00e3o tinha nem que se tratar disso, uma pessoa esfaqueou a outra cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muniz_gabrieel/status/1037795089844711424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795003542790146, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 995299297947275265, "username": "pqpthaisss", "tweet": "Quem falou que ia embora do Brasil se Bolsonaro ganhasse, j\u00e1 pode ir juntando dinheiro,tirando passaporte, etc. Porque com o burro que esfaqueou ele, ele vai ser o futuro presidente quem aguenta??? Bora galera.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpthaisss/status/1037795003542790146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794980549541890, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3988005279, "username": "mt_silva98", "tweet": "O pior de tudo, s\u00e3o as pessoas querendo culpar o Bolsonaro, pela desumanidade/ignor\u00e2ncia da pessoa que o esfaqueou, dizendo que ser esfaqueado foi pouco, e se tivesse posse de armas legalizada seria pior.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mt_silva98/status/1037794980549541890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794844805132288, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 299011381, "username": "Johnz1nhO", "tweet": "O SAFADO QUE ESFAQUEOU BOLSONARO...Essa \u00e9 a esquerda \u201cpaz e amor\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Johnz1nhO/status/1037794844805132288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794834629763072, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 770099689475678208, "username": "Moanaa_S2", "tweet": "@BoringCRF U\u00e9 ?? To s\u00f3 repetindo oq o povo ficou falando quando a Marielle morreu com 4 tiros na cabe\u00e7a, e o cr que esfaqueou o bolsonaro j\u00e1 foi preso,j\u00e1 o caso da Marielle at\u00e9 hoje ngm sabe ! E a Marielle tamb\u00e9m era uma figura p\u00fablica ,uma das mais votadas !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Moanaa_S2/status/1037794834629763072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BoringCRF"}
{"id": 1037794832805179392, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3252372617, "username": "flamengozico10", "tweet": "NOSSA!OLHA AS MERDAS QUE TEMOS QUE LER!TEMOS 70 MIL HOMIC\u00cdDIOS POR ANO COMETIDOS COM OQ?O DESARMAMENTO DESARMOU OS BANDIDOS COMO O CARA QUE O ESFAQUEOU?CADA IMBECIL!  https://twitter.com/cardiinho/status/1037793916303671296\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flamengozico10/status/1037794832805179392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794782251311105, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 440232613, "username": "PaabloAlvees", "tweet": "quem foi o fdp que esfaqueou o Bonoro,maluco doente mental mongol\u00f3ide do crl", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaabloAlvees/status/1037794782251311105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794779462098945, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 705457789141913600, "username": "umbrellasunday", "tweet": "@xcpozk pq ninguem esfaqueou o ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umbrellasunday/status/1037794779462098945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xcpozk"}
{"id": 1037794777062883331, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 130224400, "username": "_JonasMarques", "tweet": "Eu n\u00e3o t\u00f4 nem \u00e9 puto com o bandido filho da puta que esfaqueou o Bolsonaro, eu t\u00f4 \u00e9 indignado com a empatia dos que pregam paz e amor RINDO do acontecido. Seus lixos de humanos o universo \u00e9 vivo tudo que tu transbordar uma hora volta. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/_JonasMarques/status/1037794777062883331", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794769076977666, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2891881029, "username": "diegobalado2", "tweet": "Esse maluco que esfaqueou o Bolsonaro t\u00e1 muito fudido kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegobalado2/status/1037794769076977666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794767990652928, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2616066118, "username": "tediosim", "tweet": "Acharam j\u00e1 o perfil do esfaqueador. E pra evitar ser metralhado foi l\u00e1  e esfaqueou?  \ud83d\ude15\ud83d\ude15  https://twitter.com/jovi_ribeiro/status/1037788154927951872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tediosim/status/1037794767990652928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794755600699404, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3403135875, "username": "sullobo", "tweet": "porra o cara esfaqueou o bolsonaro pq \u201cn\u00e3o concordava com as opni\u00f5es dele\u201d ta de sacanagem n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sullobo/status/1037794755600699404", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794711430414336, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2840714603, "username": "FilhoDoCr7", "tweet": "Pelo visto o maluco q esfaqueou ele est\u00e1 em um estado bem pior  https://twitter.com/indiecisao/status/1037782614281789440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilhoDoCr7/status/1037794711430414336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794659702132736, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 807265593309151233, "username": "gabslucenam", "tweet": "pessoal falando a\u00ed q o cara q esfaqueou o bolso s\u00f3 foi pego rapido pq ele esfaqueou O bolso, mano?!?!!?\u00bf um bando de camera e testemunha em volta........... estranho seria se n\u00e3o pegassem r\u00e1pido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabslucenam/status/1037794659702132736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794604370862087, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2907080353, "username": "GracaLeandro", "tweet": "Esse \u00e9 o vagabundo que esfaqueou o Mito!!!!  pic.twitter.com/3cA1EdexT7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GracaLeandro/status/1037794604370862087", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794426410684416, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 936353046682103808, "username": "BetinhoQueiroz0", "tweet": "CRL o FDP esfaqueou o Bolsonaro viado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetinhoQueiroz0/status/1037794426410684416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794414922543104, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1036675932088619009, "username": "MarinaPestilli", "tweet": "Parab\u00e9ns ai pro animal q esfaqueou o bolsonaro. Tu tem mta merda na cabe\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarinaPestilli/status/1037794414922543104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794385465892865, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 159978845, "username": "LiimaBeatriz", "tweet": "@gabrielazurita N querendo defender, mas at\u00e9 onde eu sei ele n esfaqueou ngm", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiimaBeatriz/status/1037794385465892865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielazurita"}
{"id": 1037794300174786561, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3322170580, "username": "niilbinho", "tweet": "Mataram Marielle at\u00e9 hoje n\u00e3o tem ningu\u00e9m preso mas achar quem esfaqueou Bolsonaro acham rapidinho.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niilbinho/status/1037794300174786561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794294243962880, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1225252650, "username": "AbbyCassia", "tweet": "N\u00e3o espero ver esse lixo que esfaqueou o Bolsonaro vivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbbyCassia/status/1037794294243962880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794246437289984, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 392684510, "username": "AleChagasFFC", "tweet": "Rep\u00fadio total ao imbecil que tentou esfaquear ou esfaqueou o neo-nazista (o v\u00eddeo que vi n\u00e3o \u00e9 claro e a palavra da PM e um saco de merda, pra mim, s\u00e3o a mesma coisa). N\u00e3o se combate o fascismo com flores mas n\u00e3o se combate o \u00f3dio com \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AleChagasFFC/status/1037794246437289984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794208646619138, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 407400741, "username": "leticiamttos", "tweet": "o cara q esfaqueou ja foi preso, ja acharam as redes sociais dele e ele eh militante do pt, mas ainda tem retardado falando q foi tudo encenado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiamttos/status/1037794208646619138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794171464175617, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 713926486147919873, "username": "jcnogueiras", "tweet": "Quando eu estava chegando em casa, sem saber do ocorrido, um cara estava falando no lava-jato aqui perto: \"quem esfaqueou deve ter sido o Lula\"Um outro riu Nem liguei na hora.Agora tudo faz sentido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcnogueiras/status/1037794171464175617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794169228611585, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 108775027, "username": "incoisificavel", "tweet": "Quem esfaqueou Bolsonaro n\u00e3o foi um petralha, homossexual, anti militarismo, feminista etc. Foi um cidad\u00e3o brasileiro. O mesmo cidad\u00e3o que Bolsonaro quer dar porte de arma de fogo pra \"se defender\". Entendam como essa ideia \u00e9 absurda de uma vez por todas!!Melhoras ao candidato.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/incoisificavel/status/1037794169228611585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794160689012736, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3158431035, "username": "fuckstylex", "tweet": "a facada do Bozo foi t\u00e3o superficial que nem sangrou(ue???), tudo bem que viol\u00eancia n\u00e3o se combate com viol\u00eancia, mas, voc\u00eas que pedem pra ele morrer no twitter tem o mesmo peso que a pessoa que esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckstylex/status/1037794160689012736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794153571201024, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 323158569, "username": "Ezekiel_Almeida", "tweet": "Este \u00e9 o perfil do vagabundo petista que esfaqueou o Bolsonaro. A pol\u00edcia n\u00e3o vai det\u00ea-lo por muito tempo, em breve estar\u00e1 nas ruas...Vamos ver se este covarde vai longe. Ele comprou briga com milh\u00f5es de soldados do ex\u00e9rcito do Bolsonaro.  https://m.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3#_=_\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#_", "link": "https://twitter.com/Ezekiel_Almeida/status/1037794153571201024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794080338718722, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2719148937, "username": "evelyncrff", "tweet": "Vakinha pra pagar a fian\u00e7a do cara que esfaqueou o bozo", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelyncrff/status/1037794080338718722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794055630069760, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 355098381, "username": "playdorio", "tweet": "@solange16214538 Vai ver a p\u00e1gina do facebook do maluco que esfaqueou o bolsonaro... o cara \u00e9 um extremista de esquerda adorador de Stalin, Marx, comunismo, Maduro, etc...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/playdorio/status/1037794055630069760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "solange16214538"}
{"id": 1037794029931520000, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 921782207236190208, "username": "JanaJangra", "tweet": "@PatriotaCesar1Militantes dessa esquerdamaldita q esta no poder atempos,vi na tv quepegaram o agressor queesfaqueou Bolsonaro,oexercito precisa intervirneste Brasil,tinha q ter mo\u00eddo no paun\u00e3o s\u00f3 prendido,esse pa\u00edsvai virar guerracivil...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JanaJangra/status/1037794029931520000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794028538880000, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 975030928828456961, "username": "rafaellazxxx", "tweet": "Espero que o cara que esfaqueou o Bolsonaro esteja bem \ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaellazxxx/status/1037794028538880000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794015243120640, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 892893439205019648, "username": "Izabellyfran", "tweet": "O bandido que esfaqueou Jair Bolsonaro, em Juiz de Fora foi identificado como Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, de 40 anos.bol\u00e3o da sena, qual era o partido do cara? a esquerda e doente. a esquerda mata. a esquerda n\u00e3o e tolerante. a esquerda \u00e9 homicida.  pic.twitter.com/wEWyucP4K0", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Izabellyfran/status/1037794015243120640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793973291634688, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3026657388, "username": "analuizasp02", "tweet": "bem mas foi chato esse acontecimento, mas como ele falou com o museu eu repito J\u00c1 ESTA FEITO, J\u00c1 ESFAQUEOU QUER QUE EU FA\u00c7A O QUE ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuizasp02/status/1037793973291634688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793947316367361, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2722186864, "username": "_victorsil", "tweet": "nesses atos a gnt v\u00ea q o pessoal do psol \u00e9 msm democr\u00e1tico e a favor dos direito humanos (o cara que esfaqueou era filiado ao psol)", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_victorsil/status/1037793947316367361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793887660605441, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4122900261, "username": "Ilovepedroz", "tweet": "@cathvianna26 Quem t\u00e1 errado na situa\u00e7\u00e3o ? Quem foi esfaqueado ou quem esfaqueou ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ilovepedroz/status/1037793887660605441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cathvianna26"}
{"id": 1037793834380476416, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2750308083, "username": "GuySouzzZ", "tweet": "Imagem oficial de quem esfaqueou o bolsonaro  pic.twitter.com/Jd6hMrcPgx", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuySouzzZ/status/1037793834380476416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793773919584257, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 592898319, "username": "AnaFlaviaAzeve1", "tweet": "@zelune @DiegoDiestro7 ou o mesmo que o esfaqueou teria matado com um tiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaFlaviaAzeve1/status/1037793773919584257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiegoDiestro7,zelune"}
{"id": 1037793744173629441, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 801346200, "username": "lucaspe303", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 muito burro. Al\u00e9m de cometer um crime feiao, ele acaba de garantir a elei\u00e7\u00e3o dessa desgra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspe303/status/1037793744173629441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793728872816641, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2939541225, "username": "nathyzas", "tweet": "@J4aaum Ok, ele diz que quando implantar a lei vai ter teste psicol\u00f3gico e v\u00e1rios procedimentos pra uma pessoa conseguir uma arma mas voc\u00ea acha que o cara que esfaqueou ele \u00e9 algum maluco? Provavelmente \u00e9 s\u00f3 um homem que n\u00e3o apoia os ideiais dele ou algu\u00e9m mandou ele ali pra fazer isso", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathyzas/status/1037793728872816641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "J4aaum"}
{"id": 1037793709335687171, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 25895666, "username": "annelisecr", "tweet": "O meliante que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 PTista. Nem me surpreendo. Povo nojento!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annelisecr/status/1037793709335687171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793702897491969, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 905067078310400007, "username": "t___santos", "tweet": "Uma orda de Bolsominions que pregam a morte de bandido e o cara que esfaqueou ainda est\u00e1 vivo? U\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/t___santos/status/1037793702897491969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793686589976576, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 858775946861654017, "username": "marangonigabis", "tweet": "@JoaoCopello To falando d pessoas como o cra q esfaqueou ele mano plmds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marangonigabis/status/1037793686589976576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoCopello"}
{"id": 1037793644672180224, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2392972274, "username": "recordtv_rio", "tweet": "@jairbolsonaro ESFAQUEARAM O BOLSONARO: Pol\u00edcia diz ter identificado homem que esfaqueou @JairBolsonaro. Candidato foi alvo de agress\u00e3o durante passeata, na tarde desta quinta-feira (6), em um cal\u00e7ad\u00e3o no centro de Juiz de Fora (MG).  http://r7.com/m_pf\u00a0 #JornalismoRecord #Facada #Bolsonaro pic.twitter.com/vcpAab0C7O", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#JornalismoRecord,#Facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/recordtv_rio/status/1037793644672180224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793619103674368, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2160406143, "username": "brunafornasier", "tweet": "caralho!!! viol\u00eancia nunca levou ningu\u00e9m a nada e n\u00e3o \u00e9 assim que funciona uma democracia. Muito decepcionada com a atitude de quem esfaqueou o bozo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunafornasier/status/1037793619103674368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793549507616771, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 981008461730328576, "username": "BienvenidoPenud", "tweet": "Olha  quem esfaqueou o bolsonaro  pic.twitter.com/TUxchJx5WS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BienvenidoPenud/status/1037793549507616771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793519405027328, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:50", "timezone": "CDT", "user_id": 800722305777209344, "username": "sidneyjgrj", "tweet": "@GloboNews @AndreiaSadi Cara Andr\u00e9ia acredito que este \u00e9 a p\u00e1gina do cara que esfaqueou o Bolsonaro, est\u00e1 cheio de assuntos de \u00f3dio a pol\u00edticos, ele relaciona tudo a Ma\u00e7onaria, o cara parece psicopata mesmo.  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyjgrj/status/1037793519405027328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi,GloboNews"}
{"id": 1037793354891841536, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2941248586, "username": "rodrigocespes", "tweet": "Facebook do elemento que esfaqueou o Bolsonaro em Juiz de Fora.  Adelio Bispo de Oliveira https://m.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3?_rdr\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigocespes/status/1037793354891841536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793326785802241, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 705084524061925376, "username": "RamalhoMatheus_", "tweet": "Facebook do maluco q esfaqueou o bolsonaro s\u00f3 da lula livre kkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamalhoMatheus_/status/1037793326785802241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793296125452294, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 827410298, "username": "lucas__crf", "tweet": "@ElaraMendes @rafaelkjls Se? Ent\u00e3o vc quer q ele morra, e o cara que esfaqueou \u00e9 burro e n\u00e3o um marginal vagabundo n\u00e9? T\u00e1 certo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas__crf/status/1037793296125452294", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelkjls,ElaraMendes"}
{"id": 1037793284968652800, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 845079210309890048, "username": "Alesouza155", "tweet": "J\u00e1 sou f\u00e3 desse cara q esfaqueou o Bolsonaro kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alesouza155/status/1037793284968652800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793282334568448, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4071599535, "username": "dentelicious", "tweet": "Voc\u00eas viram que a Pabllo Vittar esfaqueou o Bozonaro?", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dentelicious/status/1037793282334568448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793248465563649, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3310072822, "username": "xLucasmotta", "tweet": " https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3?lst=100002914579109%3A100004257606381%3A1536264039\u00a0\u2026 olha o facebook do maluco que esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xLucasmotta/status/1037793248465563649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793227410165760, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 167038041, "username": "Silveiramermo", "tweet": "Sinceramente n\u00e3o sei oq \u00e9 pior todo um ano um atentado contra um candidato ou os babacas de ambos os lados que comemoram tal ato espero que Bolsonaro esteja bem e que o indiv\u00edduo que o esfaqueou esteja preso....", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiramermo/status/1037793227410165760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793111949418501, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 811219711761514497, "username": "joana_nes", "tweet": "Enfim, aposto q n foi f\u00eamea q esfaqueou...s\u00f3 deixando no ar....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joana_nes/status/1037793111949418501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793086716432391, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 775834880689180672, "username": "OdilonFilho12", "tweet": "Esse terrorista que esfaqueou o Bolsonaro n\u00e3o representa a esquerda de jeito nenhum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OdilonFilho12/status/1037793086716432391", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793050700001281, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2868441227, "username": "gmmesquitaaa", "tweet": "Identificaram o meliante que esfaqueou o bolsonaro  pic.twitter.com/OSbyW3iQTB", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmmesquitaaa/status/1037793050700001281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792988733292549, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 533781689, "username": "majubarros", "tweet": "Deus que me perdoe, mas s\u00f3 eu t\u00f4 achando que o Bolsonaro se esfaqueou pra chamar aten\u00e7\u00e3o e por a culpa no comunismo internacional?  pic.twitter.com/1QXC10xeyW", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/majubarros/status/1037792988733292549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792967451443201, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 32435158, "username": "luizheleno", "tweet": "lament\u00e1vel o que aconteceu com o Bolsonaro... infelizmente ele foi fruto do \u00f3dio que sempre dissemina... mas, j\u00e1 imaginou se o \"Cidad\u00e3o de Bem\" que o esfaqueou estivesse armado?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizheleno/status/1037792967451443201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792956273582081, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 128460098, "username": "kdudulima", "tweet": "Quem foi que esfaqueou o rid\u00edculo l\u00e1 ? Acabaram de dar a presid\u00eancia pra ele depois disso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kdudulima/status/1037792956273582081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792951018172416, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 371367236, "username": "LaarissaCarvalh", "tweet": "esse cara que esfaqueou o Bolsonaro tem consci\u00eancia de q ele acabou de entregar a presid\u00eancia p ele???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaarissaCarvalh/status/1037792951018172416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792900543926274, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1902413382, "username": "tl_moreira", "tweet": "@mfox011 Olha o Facebook do cara que esfaqueou ele..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tl_moreira/status/1037792900543926274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mfox011"}
{"id": 1037792858756005888, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 543019694, "username": "bieldelarocha", "tweet": "\u201c A com ctz foi um esquerdista fdp que esfaqueou bolsonaro \u201c t\u00e1 , e ? mano, n precisa ser esquerdista pra n\u00e3o apoiar esse cara n\u00e3o , precisa ser inteligente s\u00f3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bieldelarocha/status/1037792858756005888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792858726645761, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 917189490657189889, "username": "Alex_75RJ", "tweet": "@MauMeirelles Engra\u00e7ado esse pessoal da esquerda querendo dessociar o cara da esquerda, se fosse o Lula sendo esfaqueado por algu\u00e9m da direita, iam falar que foi o pr\u00f3prio Bolsonaro que esfaqueou, vtnc!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alex_75RJ/status/1037792858726645761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles"}
{"id": 1037792810831884288, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 404242868, "username": "Mulher_doMP", "tweet": "o cara que esfaqueou o bolsonaro se parece com aquele ex BBB do coqueiro kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  pic.twitter.com/PaX2xZc4ad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mulher_doMP/status/1037792810831884288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792809032531968, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 233343271, "username": "iaePaes", "tweet": "@caiohingel7 Olha o cr que esfaqueou ele a\u00ed pow", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iaePaes/status/1037792809032531968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caiohingel7"}
{"id": 1037792776958685185, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 874441393711796224, "username": "QlfoiTg", "tweet": "Vagabundo \u00e9 foda, esfaqueou o Bolsonaro kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QlfoiTg/status/1037792776958685185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792752895963136, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 175462066, "username": "jeanmirandaup", "tweet": "Direitos Humanos defendendo o vagabundo que esfaqueou o Bolsonaro em 3, 2, 1... \u2014 se sentindo incomodado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeanmirandaup/status/1037792752895963136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792748957564929, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2389934398, "username": "levinazariog", "tweet": "lind\u00edssimo esfaqueou tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/levinazariog/status/1037792748957564929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792731458924544, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 922652813079076866, "username": "WelbertMarcelo", "tweet": "Triste um babaca esfaqueou o nosso futuro Presidente Jair Bolsonaro, em Juiz de Fora MG.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WelbertMarcelo/status/1037792731458924544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792718532030464, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1668969727, "username": "bruunorod", "tweet": "pronto, quem quer que seja que esfaqueou Bolsonaro s\u00f3 fez, eleger  ele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruunorod/status/1037792718532030464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792637040947200, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3371714350, "username": "_yuriffc", "tweet": "@gabelfaria t\u00e1 doido cara? j\u00e1 foi dito q foi atentado de assassinato, e o cara que esfaqueou apoia o lula!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_yuriffc/status/1037792637040947200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabelfaria"}
{"id": 1037792553318408192, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 71799352, "username": "marebrg", "tweet": "parab\u00e9ns pra quem esfaqueou o bolsonaro, agora ele vai ganhar um monte de voto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marebrg/status/1037792553318408192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792533470953472, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4873091981, "username": "supermaiico", "tweet": "a mulher do meu pai falando q foi viado q esfaqueou o bolsonaro, pqp, oq te haverrrrr, ela j\u00e1 \u00e9 toda errada q \u00e9 crente e era amante do meu pai, quem \u00e9 ela p falar alguma coisa", "replies": 12, "retweets": 0, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/supermaiico/status/1037792533470953472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792525732458496, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 750873612320727040, "username": "iamrocslum", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro saciou a vontade de uma na\u00e7\u00e3o. \ud83d\udd2a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamrocslum/status/1037792525732458496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792514365902848, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:51", "timezone": "CDT", "user_id": 809144263766409217, "username": "Cvrlvinicius", "tweet": "Quero que a Globo, o Bolsonaro esse maluco que esfaqueou ele ,os filhos os seguran\u00e7a vai tudo tomar no cu ,eu ainda continuo na merda e cheio de conta pra pagar", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cvrlvinicius/status/1037792514365902848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792477640646657, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 779451750, "username": "JovanioCaetano", "tweet": "QUEM FOI ESSA AMEBA QUE ESFAQUEOU O BOZONARO PARA ELE GANHAR MAIS BUZZ NESSA ELEI\u00c7\u00c3O??Logo agora que os outros candidatos  cresceram e o grau de repugno de votos a ele aumentou. Caraca, fez m\u00f3 merda viu \ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JovanioCaetano/status/1037792477640646657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792461731577861, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2925700221, "username": "Star_taai", "tweet": "e tem gente q ta feliz com isso, vcs sao mais psicopatas do que o pr\u00f3prio cara q esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Star_taai/status/1037792461731577861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792422871412739, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 57201716, "username": "lucibelll", "tweet": "vc q esfaqueou o bozonaro parab\u00e9ns vc \u00e9 mt burro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucibelll/status/1037792422871412739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792411408314374, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 851684418, "username": "fluidoo_", "tweet": "@cor0te Segundo o  http://globo.com\u00a0, ele, SUPOSTAMENTE, esfaqueou o candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fluidoo_/status/1037792411408314374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037792390940188673, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 879046685485355009, "username": "Arcleysson_48", "tweet": "Agora se fosse o Lula esfaqueado, o mundo estaria em cima de quem esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arcleysson_48/status/1037792390940188673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792374863343617, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 123394078, "username": "ly_carr", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 um louco que s\u00f3 fala de ma\u00e7onaria. Que bizarro.", "replies": 2, "retweets": 17, "likes": 78, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ly_carr/status/1037792374863343617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792320589099008, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3013025925, "username": "Edu_mp3", "tweet": "pra quem ta falando que o cara que esfaqueou o Bolsonaro fez bem, vai tomar no c\u00fa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu_mp3/status/1037792320589099008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792302650085377, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 44191934, "username": "SilvioMartins", "tweet": "@FreitasDanielC @patysquinello Muita fake news sobre Bolsonaro, dizendo que ele \u00e9 homof\u00f3bico, machista, mis\u00f3gino... a esquerda cria o \u00f3dio. Foi um lulista que o esfaqueou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioMartins/status/1037792302650085377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patysquinello,FreitasDanielC"}
{"id": 1037792266310569985, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 135207603, "username": "carioca_jm", "tweet": "A esquerda  esfaqueou nosso candidato Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG) #BolsonaroPresidente17 @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/carioca_jm/status/1037792266310569985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037792230373826561, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1027141262368014337, "username": "Marilia61758583", "tweet": "Aqui est\u00e1 o canalha Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira,que esfaqueou o @jairbolsonaro, em Juiz de Fora  gra\u00e7as a Deus ele foi preso e espero que a justi\u00e7a deixe que  ele apodre\u00e7a na cadeia. #BolsonaroVive #DireitaUnida#DireitaSegueDireita #Bolsonaro17No1\u00baturno  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026 pic.twitter.com/CHJYn8dtDr", "replies": 4, "retweets": 43, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroVive,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Marilia61758583/status/1037792230373826561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037792176036622343, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1190362440, "username": "ndpamplona", "tweet": "Voc\u00eas chamando a pessoa que supostamente esfaqueou de idiota. Mas j\u00e1 pararam pra pensar que isso ocorreu justo no dia ap\u00f3s a pesquisa que chegou a conclus\u00e3o que ele perderia com qualquer candidato? Os idiotas s\u00e3o voc\u00eas, migos. Acordem!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ndpamplona/status/1037792176036622343", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792165815111681, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 844062020320346112, "username": "PauloVitao556", "tweet": "Covardao o cr q esfaqueou o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloVitao556/status/1037792165815111681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792146416447488, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 981008461730328576, "username": "BienvenidoPenud", "tweet": "Eu estava assistindo alguns v\u00eddeos sobre esse suposto atentado contra o jair, percebi que as pessoas que estavam perto do cara que esfaqueou o jair, pegaram ele sim e como o cara n\u00e3o foi preso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BienvenidoPenud/status/1037792146416447488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792091475193858, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3204021507, "username": "thiagoo_gb", "tweet": "\"quem esfaqueou o Bolsonaro merece um pr\u00eamio\" tem no\u00e7\u00e3o a que ponto chegamos????? Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoo_gb/status/1037792091475193858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792066233933824, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1615443954, "username": "FabiotavaresTf", "tweet": "@BolsonaroSP A\u00ed os direitos humanos v\u00e3o querer ir na casa do cara q o esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabiotavaresTf/status/1037792066233933824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037791998923685893, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2252879736, "username": "DaniloC43893103", "tweet": "@mwrvelous Tu \u00e9 retardada? o maluco que esfaqueou al\u00e9m de bandido (CV) tentou matar candidato,ngm fez isso com o seu lula sua imbecil,pense no que escreve", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniloC43893103/status/1037791998923685893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mwrvelous"}
{"id": 1037791984688263168, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 758053396377141248, "username": "nigga_155", "tweet": "To achando que foi o Bril que esfaqueou o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nigga_155/status/1037791984688263168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791978098962434, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 34142774, "username": "CarolLobianco", "tweet": "Agora que j\u00e1 esfaqueou vai fazer o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolLobianco/status/1037791978098962434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791970746355715, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3145820146, "username": "ViickzinhaV", "tweet": "Porra muito burro esse cara que esfaqueou o Jair Bolsonario pqp kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViickzinhaV/status/1037791970746355715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791953390395399, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2503938117, "username": "BonfimCrf", "tweet": "Uma coisa \u00e9 certa, esse cara que esfaqueou o Bolsonaro t\u00e1 fudido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BonfimCrf/status/1037791953390395399", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791919940755456, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 707427060441079808, "username": "M4tthmt", "tweet": "Fdp esfaqueou o meu presidente", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M4tthmt/status/1037791919940755456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791915033407488, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3082804224, "username": "costa_annalu", "tweet": "@jessmuniz38 cara, te falar pode ser que o cara \u201cseja\u201d comunista entende? mas as pessoas n\u00e3o querem nem saber tlg? come\u00e7am a falar merda! EU VI GENTE FALANDO DE LULA!!!!!!! gente falando que com certeza a pessoa votaria no Lula pq esfaqueou o bonoro!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costa_annalu/status/1037791915033407488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jessmuniz38"}
{"id": 1037791912139386880, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3308235347, "username": "MtOrnelas_", "tweet": "certeza que foi o Lula q esfaqueou o bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MtOrnelas_/status/1037791912139386880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791907190005760, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 138186942, "username": "leopratas", "tweet": "Segue abaixo o link do CANALHA que esfaqueou Jair Bolsonaro em tentativa de homic\u00eddio: https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026  https://www.facebook.com/100001616918527/posts/2005808149483063/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leopratas/status/1037791907190005760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791874696859649, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 760177276600320001, "username": "lilianolvr", "tweet": "S\u00f3 queria saber quem esfaqueou o Bolsonaro pra agradecer e mandar mimos rssss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilianolvr/status/1037791874696859649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791873618849794, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 962863842110967808, "username": "lala21487739", "tweet": "S\u00d3 QUERIA DAR UM ABRA\u00c7O NO CARA QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lala21487739/status/1037791873618849794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791832204292097, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2570018271, "username": "rigor97", "tweet": "o cara q esfaqueou o merda do bolsonaro, acabou de fuder com tudo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rigor97/status/1037791832204292097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791827640897536, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 308076687, "username": "dsmdouglasd", "tweet": "@JornalOGlobo @luizazierhofer Imagina, foi alguem da direita que esfaqueou. Quem gosta de terrorismo e atentados nao \u00e9 a esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsmdouglasd/status/1037791827640897536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizazierhofer,JornalOGlobo"}
{"id": 1037791814286278657, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2167968664, "username": "elderbarreira", "tweet": "@jairbolsonaro @RicaPerrone @AndersonGranja5 Se puxa arma e dar tiro naquele q esfaqueou poderia matar v\u00e1rios inocentes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elderbarreira/status/1037791814286278657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndersonGranja5,RicaPerrone,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791724884697088, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3386700215, "username": "favslara", "tweet": "o cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 muito burro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/favslara/status/1037791724884697088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791707562160129, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2835835456, "username": "CrfLuuan", "tweet": "discurso pronto a partir de s\u00e1bado no hor\u00e1rio eleitoral vai ser o bom e velho vitimismo, esse filho da puta que esfaqueou o cara acabou de fuder com o pa\u00eds e merece morrer esfaqueado como vingan\u00e7a. vai se fuder", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrfLuuan/status/1037791707562160129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791693532213251, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3039461873, "username": "LuanPatitucci", "tweet": "olha, meu voto n\u00e3o \u00e9 no bolsonaro n\u00e3o, mas tomara que essa pessoa que esfaqueou ele sinta a dor junto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanPatitucci/status/1037791693532213251", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791688507498499, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 67348460, "username": "milaroitberg", "tweet": "Um animal esfaqueou outro animal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milaroitberg/status/1037791688507498499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791677744902145, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4842431207, "username": "aguiar_leonam09", "tweet": "Queria agradecer quem esfaqueou o bolsolixo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguiar_leonam09/status/1037791677744902145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791656127475712, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4070544141, "username": "marques_steh", "tweet": "O q aconteceu com o Bolsonaro n\u00e3o deveria acontecer com ningu\u00e9m. \u00c9 por que o porte de armas n\u00e3o deve ser legalizado, imagina esse cara q esfaqueou ele com uma arma? ele estaria morto agora. E obviamente ele ter uma arma tb n\u00e3o mudaria nada. N\u00e3o se combate viol\u00eancia com viol\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marques_steh/status/1037791656127475712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791614251479041, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2765094137, "username": "nicodemoxx", "tweet": "@sisirodriguezz @tchallawk Cara vcs ja viram a cara do maluco q esfaqueou? Ta parecendo q foi armado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicodemoxx/status/1037791614251479041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tchallawk,sisirodriguezz"}
{"id": 1037791574929940480, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 816361177, "username": "Azpili27", "tweet": "Parab\u00e9ns a mente brilhante que esfaqueou o caraS\u00f3 refor\u00e7am o discurso deleVai sair \u201cnos bra\u00e7os da galera\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Azpili27/status/1037791574929940480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791564666494977, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3318354202, "username": "ZDavid48", "tweet": "@louca_g @JotaPe_crvg O cara que esfaqueou ele \u00e9 Petista maluco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZDavid48/status/1037791564666494977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaPe_crvg,louca_g"}
{"id": 1037791546924560386, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 50520621, "username": "YagamiShinji", "tweet": "\"ahh a facada n\u00e3o foi ideol\u00f3gica\"a\u00ed o facebook do cara que esfaqueou o bonoro \u00e9 100% pol\u00edticaaaaaaaaaaaaaahahahahahahahahaha", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YagamiShinji/status/1037791546924560386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791449746747392, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 104661658, "username": "rrachelcld", "tweet": "E se ele estava em segundo lugar, depois dessa vai vencer e a\u00ed mesmo que vai querer liberar o porte de arma pra imbecis como o cara que o esfaqueou sa\u00edrem por a\u00ed armados tirando a vida de pessoas INOCENTES!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rrachelcld/status/1037791449746747392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791444289900544, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 756261775641804800, "username": "vinigpimenta", "tweet": "O filho da mae que esfaqueou o futuro presidente \u00e9 \u201cLula livre\u201d, algumas surpresa meus amigos?", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinigpimenta/status/1037791444289900544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791435876184064, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 848150077214527490, "username": "marcosrosa021", "tweet": "J\u00e1 circula a foto do homem que esfaqueou o Bolsonaro!  pic.twitter.com/hw9MA0q5QL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosrosa021/status/1037791435876184064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791415668011009, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2523406525, "username": "MaryMedeiros01", "tweet": "Nego s\u00f3 esfaqueou, deveriam ter feito mais  https://twitter.com/jorgiinhoord/status/1037788977271631872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaryMedeiros01/status/1037791415668011009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791373703950336, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1024794754796724225, "username": "gaudenciowall", "tweet": "Bolsonaro acaba de ser esfaqueado, o maior golpe contra a nossa democracia, aposto q ainda v\u00e3o ter pessoas q v\u00e3o defender esse canalha fdp q o esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaudenciowall/status/1037791373703950336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791372265357317, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 215682442, "username": "osmarcalixto", "tweet": "O cara que esfaqueou, Adelio Bispo de Oliveira \u00e9 daqueles alucinados que dizem que o governo \u00e9 ma\u00e7om, defensor do Maduro e do Lula...Varias postagens contra o Bolsonaro, sobre ma\u00e7onaria e aquelas paran\u00f3ias de que o patr\u00e3o \u00e9 o vil\u00e3o e etc...A paranoia sobe \u00e0 cabe\u00e7a...  pic.twitter.com/0wbrPq55Gd", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osmarcalixto/status/1037791372265357317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791341361680384, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 551462905, "username": "Aikolchan", "tweet": "@pvnkest A pessoa que esfaqueou s\u00f3 tinha um trabalho! E n\u00e3o consegui fazer direito! Custava abrir o bucho?! Parab\u00e9ns aos envolvidos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aikolchan/status/1037791341361680384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pvnkest"}
{"id": 1037791311993155584, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 199450362, "username": "leonardo_cinza", "tweet": "Caralho filha da puta esfaqueou o Bolsonaro mane, a esquerda ta enlouquecida!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardo_cinza/status/1037791311993155584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791289704697861, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 477046784, "username": "MarcelleRodri10", "tweet": "Bolsonaro devia agradecer quem esfaqueou ele,pq agora ele praticamente j\u00e1 \u00e9 presidente. Todo mundo adora um m\u00e1rtir!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelleRodri10/status/1037791289704697861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791289394257923, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 274708449, "username": "ccecilio_", "tweet": "N\u00c3O IMPORTA NADA, QUEM ESFAQUEOU O BOLSONARO \u00c9 BANDIDO, NADA JUSTIFICA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccecilio_/status/1037791289394257923", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791288576368642, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 732899402214453248, "username": "FariaSousa_", "tweet": "Esses s\u00e3o os q voc\u00eas defendem. Os criminosos! \u00c9 rid\u00edculo ter que acreditar que um cara q \u00e9 contra a criminalidade \u00e9 odiado. O Brasil precisa de mudan\u00e7as, e tem q come\u00e7ar por voc\u00eas. Pode ter certeza q quem esfaqueou ele era defensor do Lula. Como de fato, um bandido defende outro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FariaSousa_/status/1037791288576368642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791283513905158, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 286468271, "username": "Tkn117", "tweet": "@taynanogueira Nooo, a faca q esfaqueou, carregou agrOu \u00e9 de brinquedo ou de cer\u00e2mica kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tkn117/status/1037791283513905158", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taynanogueira"}
{"id": 1037791275968356358, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4197205288, "username": "markitov11", "tweet": "O Cara que esfaqueou o Bolsonaro ta mtttt fudido HAHAHAAHAH", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/markitov11/status/1037791275968356358", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791266631831552, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 490622568, "username": "hejacrvg", "tweet": "@Soriuuz a quest\u00e3o n \u00e9 essa kkkk a quest\u00e3o \u00e9 oq poderia ter acontecido se um cidad\u00e3o desse que esfaqueou este outro cidad\u00e3o tivesse uma arma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hejacrvg/status/1037791266631831552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Soriuuz"}
{"id": 1037791241830838272, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 826586640235786241, "username": "JonatanBotega", "tweet": "- pra para\u00edba do sul viver sem dor , Esfaqueou chama o Doutor!  15 & 17 nessa porra! Vamos MiToooo kkkkkkkkkk \u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonatanBotega/status/1037791241830838272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791228702720000, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 186590960, "username": "brunoalsc", "tweet": "@EduFMAlmeida eu disse que a pessoa que ESFAQUEOU ELE que promove a viol\u00eancia e nao o Bolsonaro, aprende a ler ow doente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoalsc/status/1037791228702720000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduFMAlmeida"}
{"id": 1037791224302845952, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 966808944353177601, "username": "CaioViniciusBr3", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de oliveira, esse \u00e9 o nome do criminoso que esfaqueou Bolsonaro durante um com\u00edcio em Minas gerais.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioViniciusBr3/status/1037791224302845952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791192862347265, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1921809450, "username": "flaviasiqu", "tweet": "Esse cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 mto burro, nem p acertar o pesco\u00e7o logo de uma vez, ele estaria preso de qualquer forma mas pelo menos teria salvado a p\u00e1tria", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviasiqu/status/1037791192862347265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791187451686912, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 877030343093743616, "username": "BRNNEGAO", "tweet": "Ele n\u00e3o merece pris\u00e3o o cara que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BRNNEGAO/status/1037791187451686912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791128773382144, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3246920422, "username": "luizelopesx", "tweet": "@DanVasconceIIos ken disse que foi a esquerda que esfaqueou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizelopesx/status/1037791128773382144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanVasconceIIos"}
{"id": 1037791081411366913, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 58610718, "username": "trymypoison", "tweet": "queria deixar minha indigna\u00e7\u00e3o com o tal Ad\u00e9lio que esfaqueou o Bolsonaro, dando muni\u00e7\u00e3o pra peste vencer fazendo exatamente oq ele prega", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trymypoison/status/1037791081411366913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790939325100038, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 826983108981452800, "username": "osSoneca", "tweet": "Gente ser\u00e1 que a faca que esfaqueou o bolsonaro t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osSoneca/status/1037790939325100038", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790907628744705, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 944972245151121408, "username": "Anchieta2783", "tweet": "Cara do safado que esfaqueou bolsonaro  pic.twitter.com/JK2nGWR4VJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anchieta2783/status/1037790907628744705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790845506912256, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2718437576, "username": "Golfwang90", "tweet": "Esse maluco que esfaqueou o Bolsonaro faltou as aulas de CS kkkkkkkkkkk sabe nem usar a faquinha  pic.twitter.com/fPbRSrdh5P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Golfwang90/status/1037790845506912256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790791987544066, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2391601471, "username": "roqueirotrevoso", "tweet": "Parab\u00e9ns ao ac\u00e9falo que esfaqueou o Bolsobosta, acabou de garantir a candidatura dele.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roqueirotrevoso/status/1037790791987544066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790719124152320, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 78720304, "username": "marcoslucarrn", "tweet": "Se o porte de arma fosse liberado, o que teria acontecido?a) Mesmo armado, Bolsonaro n\u00e3o teria tempo de sacar a arma e teria sido esfaqueado da mesma formab) O cara que esfaqueou teria sido morto a tiros pelos manifestantesc) Bolsonaro teria levado um tiro, e n\u00e3o uma facada", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoslucarrn/status/1037790719124152320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790639830786050, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 837990036289294336, "username": "theusmahh", "tweet": "\u00c9 contra o aborto e a pena de morte, mas apoia o cara que esfaqueou o Jair Bolsonaro. Parab\u00e9ns cidad\u00e3o, muito coerente voc\u00ea!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theusmahh/status/1037790639830786050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790639428198401, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 947169458203787265, "username": "DIsacreditado", "tweet": "O indiv\u00edduo que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 de uma imensa burrice, decretou a vit\u00f3ria pra ele na elei\u00e7\u00e3o.Passemos pra 2022 logo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DIsacreditado/status/1037790639428198401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790606460899328, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 64549300, "username": "LanaFFE", "tweet": "Algu\u00e9m sabe dizer se pegaram quem esfaqueou o Bonoro? A esquerdalha \"boazinha\" est\u00e1 comemorando. Essa gente tem parte com o dem\u00f4nio.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LanaFFE/status/1037790606460899328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790603436871681, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1002624685211901954, "username": "UselessBoy8", "tweet": "@maiconkusterkkk @snowymach2 O cara que o esfaqueou j\u00e1 estaria morto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UselessBoy8/status/1037790603436871681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "snowymach2,maiconkusterkkk"}
{"id": 1037790593328529408, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 73781770, "username": "feltsmandy", "tweet": "seja la quem esfaqueou o lixao eu to com um odio mortal de voce e se ele ganhar vou odiar mais ainda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feltsmandy/status/1037790593328529408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790587968204800, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 989716798420402176, "username": "TEUS_1996", "tweet": "Esse filho da puta que esfaqueou bolsonaro, deveria ter sido morto.Esse vagabundo.#For\u00e7aBolsonaro#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/TEUS_1996/status/1037790587968204800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790586252812288, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 937449378, "username": "OlRayane", "tweet": "Eu to passada c esse maldito que esfaqueou o Bolsonaro, agora c toda certeza do mundo ele vai ganhar as elei\u00e7\u00f5es", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlRayane/status/1037790586252812288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790559056875520, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 241738666, "username": "segurosaude01", "tweet": " https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026 O CARA QUE ESFAQUEOU BOLSONARO  https://www.facebook.com/marco.rocha40/posts/2189342241107345\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/segurosaude01/status/1037790559056875520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790532259463168, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 77010589, "username": "fabio_frizzo", "tweet": "Agora, s\u00f3 imaginem s\u00f3 um cen\u00e1rio em que esse infeliz que esfaqueou o Bolso tivesse uma arma porque todo cidad\u00e3o poderia ter uma. Parece que estar rodeado de seguran\u00e7as armados tampouco foi suficiente pra proteger o candidato.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio_frizzo/status/1037790532259463168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790476303310849, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 253633166, "username": "shorty_carool", "tweet": "\"ain mas o cara que esfaqueou n\u00e3o passaria no teste psicol\u00f3gico, se liberar o porte ele n\u00e3o conseguiria uma arma\"N\u00e3o sejamos ing\u00eanuos, alguns dos nossos policiais QUE TEM O PORTE DE ARMA nem sequer passou nesse teste. S\u00e9rio mesmo que voc\u00ea acha que isso vai acontecer?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shorty_carool/status/1037790476303310849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790437388574721, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 335312118, "username": "FeerMagalhaes_", "tweet": "Esse cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 muito burro kkkkk pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeerMagalhaes_/status/1037790437388574721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790427733221377, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 832260756754292736, "username": "notarinea", "tweet": "o cara que esfaqueou o bolsonaro n deve ter previsto q agora deu mais visibilidade pro cara e isso querendo ou nao vai alavancar a campanha dele", "replies": 2, "retweets": 27, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/notarinea/status/1037790427733221377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790425208315904, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3111481431, "username": "DricaCamaraRio", "tweet": "\"Juiz de Fora\" que se puna o imbecil que esfaqueou um ser humano.E que se puna que disseminar discurso de \u00f3dio. Nao pode esfaquear ninguem! Tampouco nao se deve encorajar pessoas a metralhar outras pessoas. tampouco, Isso vai acabar fugindo do controle.Tem que punir!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DricaCamaraRio/status/1037790425208315904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790383911174145, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 275804351, "username": "lucascrabbit", "tweet": "Mano, eu sou absolutamente contra o Bolsonaro e TUDO que ele prega. Mas a pessoa que o esfaqueou aqui em JF conseguiu ir a um n\u00edvel abaixo disso tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucascrabbit/status/1037790383911174145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790374348161026, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2328598397, "username": "AyzzaBarboza", "tweet": "Tem gente defendendo o cara que esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AyzzaBarboza/status/1037790374348161026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790350415413249, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 773671877520789504, "username": "DeLuccaCrf", "tweet": "Olha o cara que esfaqueou sendo morto de tanta porrada que vai levar  https://twitter.com/OMoisesAlves/status/1037784532794130433\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeLuccaCrf/status/1037790350415413249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790339099238405, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 24271121, "username": "caioportella", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 preso ...um,dois,tres...vamos apostar que \u00e9  vagabundo do pete fregues??? https://www.oantagonista.com/?p=111346\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioportella/status/1037790339099238405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790297458130950, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 865615655915192320, "username": "GagoIago", "tweet": "Caralho man\u00e9, Brasileiro ta na merda, mas at\u00e9 que merece. Pessoal vangloriando o cara que esfaqueou, e \u00e9 o mesmo pessoal que chama o cara de fascista. To de bobeira. E olha que eu nem voto no cara.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GagoIago/status/1037790297458130950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790291623915520, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3921308548, "username": "tomecaroline58", "tweet": "imagina se o cara que esfaqueou o bolsonaro tivesse uma arma?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tomecaroline58/status/1037790291623915520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790281377177601, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 975885440908701696, "username": "Alessandratroxa", "tweet": "Engra\u00e7ado q n pegaram o marginalzinho q esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alessandratroxa/status/1037790281377177601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790263136145409, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2392962568, "username": "kaa_crf", "tweet": "Esse cara que esfaqueou o Bolsonaro perdeu a no\u00e7\u00e3o, agora que ele vai ganhar msm, burros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaa_crf/status/1037790263136145409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790197407272960, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 959986795999125505, "username": "goullartgui", "tweet": "Alguem sabe se a faca que esfaqueou o bolsonaro ta bem ????", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goullartgui/status/1037790197407272960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790190541197313, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 991846013995573248, "username": "Nando_RGomes", "tweet": "Pro idiota q esfaqueou o Bozo.Parab\u00e9ns babaca, agr ele vai ganhar mais repercuss\u00e3o e sair da hist\u00f3ria como \"her\u00f3i\" ganhando cada vez mais for\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nando_RGomes/status/1037790190541197313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790183339565056, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3303113619, "username": "leebeebuum", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro fez a maior merda, deu mais propaganda e mais engajamento pro Bolsonaro kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leebeebuum/status/1037790183339565056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790179354980352, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3305320361, "username": "SantnnaLucas", "tweet": "Quem esfaqueou o bolso ou \u00e9 mto burro ou \u00e9 do marketing dele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantnnaLucas/status/1037790179354980352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790096995573760, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 36094537, "username": "vespasiano", "tweet": "Quem confere ferro, com ferro ser\u00e1 conferido.Deve ter sido o mesmo safado que esfaqueou o Waldomiro. Tsc tsc,...  https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm-23046155?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vespasiano/status/1037790096995573760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790073507467264, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1002624685211901954, "username": "UselessBoy8", "tweet": "Ah Bolsonaro foi esfaqueado imagina se liberassem as armas1- Se tivesse armas o cara que o esfaqueou j\u00e1 estaria morto2- Com armas ou sem esse tipo de incidente ainda aconteceria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UselessBoy8/status/1037790073507467264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790057653055488, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 915751839529947136, "username": "higinobaby0", "tweet": "Caralho o cara esfaqueou o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/higinobaby0/status/1037790057653055488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790036769550336, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 720704004, "username": "karalhothalita", "tweet": "Gente, vms fazer vaquinha pra tirar o cara que esfaqueou o bolsonaro da cadeia", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karalhothalita/status/1037790036769550336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789973406273536, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "Perfil do cara que esfaqueou Bolsonaro!  pic.twitter.com/jR8kpGy8Q7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1037789973406273536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789939386212352, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3855392127, "username": "bntlise", "tweet": "crl algum doente esfaqueou meu Bolsonaro mano, q isso \ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bntlise/status/1037789939386212352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789907031388160, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2225977977, "username": "Gil_Kempers", "tweet": "T\u00e1 arriscado a esquerda e o PSOL alegarem q espancarem o meliante q esfaqueou o Bolsonaro. T\u00e1 Arriscado eles mandarem os DHumanos e defenderem o \"coitado\"! #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Gil_Kempers/status/1037789907031388160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789904837730304, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1012027254145273857, "username": "OPMadeL", "tweet": "@danbarcellosr Bixo, mas ainda nem sabe quem era o maluco q esfaqueou o caraVai ver q ele s\u00f3 era doid\u00e3o msm", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OPMadeL/status/1037789904837730304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danbarcellosr"}
{"id": 1037789901272559617, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 77017710, "username": "jutulher", "tweet": "Essa pessoa que esfaqueou o Bolsonaro foi muito burra porque isso s\u00f3 vai fortalecer a campanha dele atrav\u00e9s de vitimiza\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jutulher/status/1037789901272559617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789892053491712, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1009555205543944192, "username": "Julia_monteiro8", "tweet": "Parab\u00e9ns para o otario(a) que esfaqueou o Bolsonaro atitude de grande intelig\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Julia_monteiro8/status/1037789892053491712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789875930624000, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2465266770, "username": "junio021_", "tweet": "quem foi o retardado que esfaqueou o bozo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junio021_/status/1037789875930624000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789871065186304, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3303113619, "username": "leebeebuum", "tweet": "O pensamento do cara que esfaqueou o Bolsonaro foi: \"Se um homem condenado \u00e9 ineleg\u00edvel, um morto tbm \u00e9\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leebeebuum/status/1037789871065186304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789858037735425, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 26158897, "username": "RioRevoltado", "tweet": "O vagabundo que esfaqueou @jairbolsonaro @alefrotabrasil @IndignadoRJ @SeuDionisio @Francischini_ @Ro_Moller @roxmo pic.twitter.com/hBOdJp60yX", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RioRevoltado/status/1037789858037735425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,alefrotabrasil,IndignadoRJ,SeuDionisio,Francischini_,Ro_Moller,roxmo"}
{"id": 1037789801838256128, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 712455299391688705, "username": "BrunoS_7", "tweet": "Deus ta vendo vc condenando o cara que esfaqueou pra pagar de correto mas no fundo queria q o bonoro tivesse morrido", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoS_7/status/1037789801838256128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789788378681346, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3295422738, "username": "nandabtrz", "tweet": "ser\u00e1 q o cara q esfaqueou passa bem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandabtrz/status/1037789788378681346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789749665247232, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3035986565, "username": "Zeeis_souza", "tweet": "Era pra ter matado esse maluco que esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zeeis_souza/status/1037789749665247232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789727481585666, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2857890209, "username": "bellepaiva22", "tweet": "Parabens pra quem esfaqueou o bolsonaro, voce acabou de eleger ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellepaiva22/status/1037789727481585666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789694183067648, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 254620428, "username": "jscrls1", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 preso -  https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-preso/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jscrls1/status/1037789694183067648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789652785217539, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2471757957, "username": "tvmaisoficial_", "tweet": "Anotem o nome do homem que esfaqueou Bolsonaro: Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, 40 anos. J\u00e1 est\u00e1 preso.  pic.twitter.com/jDlraqhUkX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvmaisoficial_/status/1037789652785217539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789632887500801, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 32998040, "username": "rodrigoalmartin", "tweet": "O perfil do sujeito que esfaqueou Jair Bolsonaro em Juiz de Fora.Alguma surpresa?  pic.twitter.com/OcEN7oWvda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoalmartin/status/1037789632887500801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789599362428933, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2240135601, "username": "r_oliveira03", "tweet": "Ser\u00e1 que o cara que esfaqueou vai tomar umas porradas ? Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_oliveira03/status/1037789599362428933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789565027794945, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3303113619, "username": "leebeebuum", "tweet": "@ahzelludo @ViniiAlvs Ainda bem que n\u00e3o vai acontecer nada com o homem que esfaqueou o Bolsonaro, afinal, a esquerda defende bandido e assassino msm", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leebeebuum/status/1037789565027794945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniiAlvs,ahzelludo"}
{"id": 1037789519075069952, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 186590960, "username": "brunoalsc", "tweet": "s\u00f3 finalizando: a essa pessoa que esfaqueou o Bolsonaro, que promove claramente a viol\u00eancia, deixa eu te contar um segredinho\u00e9 vc quem t\u00e1, indiretamente, elegendo ele e o alavancando mais ainda \ud83d\ude09", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoalsc/status/1037789519075069952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789516323536897, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 709898003503513600, "username": "Juliana_Santss", "tweet": "desnecess\u00e1rio oq fizeram e as pessoas q acham isso certo s\u00e3o piores q o cr q esfaqueou e o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juliana_Santss/status/1037789516323536897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789470056173569, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 133406335, "username": "BStephannie", "tweet": "A pessoa q esfaqueou o Bolsomito vai ter q apanhar muito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BStephannie/status/1037789470056173569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789464062513153, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 952897039284744193, "username": "DudaOliveiraaQ", "tweet": "Kkkk o cara que esfaqueou o Bolsonaro em p\u00fablico tenho que da parab\u00e9ns pela coragem, pq no\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DudaOliveiraaQ/status/1037789464062513153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789434928934912, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 19670512, "username": "jussaraajax", "tweet": "@jessclueless Acho que o cara que esfaqueou era t\u00e3o burro quanto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jussaraajax/status/1037789434928934912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jessclueless"}
{"id": 1037789417866514432, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 234983195, "username": "Brenorsn", "tweet": "foi o filho do assassino de Kennedy que esfaqueou o Bolsonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brenorsn/status/1037789417866514432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789406608982017, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 890011202876735488, "username": "danchaves0", "tweet": "Ok o filho da puta retardado idiota que esfaqueou Bolsonaro s\u00f3 pode estar tentando eleger ele, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danchaves0/status/1037789406608982017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789391605915649, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:26", "timezone": "CDT", "user_id": 320387983, "username": "rudeboyruru", "tweet": "Eu to com tanto \u00f3dio, mas tanto \u00f3dio da pessoa que esfaqueou o Bolsonaro AAAA !!! Praticamente entregaram a candidatura no colo dele...ran\u00e7o!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rudeboyruru/status/1037789391605915649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789386572816386, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3204021507, "username": "thiagoo_gb", "tweet": "Parab\u00e9ns pra quem esfaqueou o Bolsonaro, candidatura dele t\u00e1 mais que garantida agora", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoo_gb/status/1037789386572816386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789359645360130, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 706665697745747968, "username": "lukinhas152001", "tweet": "Ao engra\u00e7adinho q esfaqueou o Bolsonaro, CUIDADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukinhas152001/status/1037789359645360130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789338275336192, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 158811884, "username": "giuliamvalentec", "tweet": "As pessoas t\u00e3o atacando o cara que esfaqueou falando que \u00e9 comunista safado e os caralho a 4, mas tudo ok o bolsonaro falar atrocidades sobre matar pessoas \"brincando\".N\u00e3o que uma coisa exclua a outra n\u00e9. O cara t\u00e1 definitivamente errado. Mas s\u00f3 falando que as pessoas s\u00e3o cegas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giuliamvalentec/status/1037789338275336192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789303080996865, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 978033972444835841, "username": "miranelles", "tweet": "Petistas s\u00e3o mesmo mal perdedores. O sujeito que esfaqueou #Bolsonaro17 era um elemento dessa corja que queremos livrar o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/miranelles/status/1037789303080996865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789226748796928, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3151526663, "username": "maatheuscuunha", "tweet": "o cara q esfaqueou o Bolsonaro daq apouco t\u00e1 na rua dnv....Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maatheuscuunha/status/1037789226748796928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789170352185345, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 955270453043527683, "username": "luizvasco_08", "tweet": "@fredcaldeira Promove? Por acaso ele esfaqueou algu\u00e9m? Voc\u00ea \u00e9 um piadista!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizvasco_08/status/1037789170352185345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fredcaldeira"}
{"id": 1037789151993708544, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4278779735, "username": "CRFSerodio", "tweet": "E o cara que esfaqueou? Foi preso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRFSerodio/status/1037789151993708544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789147434573824, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2858013058, "username": "vicmacedo54", "tweet": "@leunhard Engra\u00e7ado que quem esfaqueou o cara foi logo quem \u00e9 contra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicmacedo54/status/1037789147434573824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leunhard"}
{"id": 1037789130204344320, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3262266874, "username": "guivntr", "tweet": "os f\u00e3s do bolsonaro s\u00e3o t\u00e3o burros que at\u00e9 agora est\u00e3o achando que foi esquerdista que o esfaqueou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guivntr/status/1037789130204344320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789080141094912, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 44708196, "username": "GabrielFerrerox", "tweet": "\ud83d\udea8 MEU DEUS. UM PETISTA FDP ESFAQUEOU O BOLSONARO EM JF! CANALHAAAAAAAAAAAAA. AGORA QUE O BOLSONARO GANHA A ELEI\u00c7\u00c3O MESMO.  pic.twitter.com/EqSMni6LiH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielFerrerox/status/1037789080141094912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789068061499392, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2783927861, "username": "dinizlucas__", "tweet": "Gente, a pessoa que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o ruim quanto o pr\u00f3prio. N\u00e3o se combate viol\u00eancia com viol\u00eancia, Bolsonaro pode ser o pior ser humano da face da terra que mesmo assim ningu\u00e9m tem o direto de sair esfaqueando", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dinizlucas__/status/1037789068061499392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789012549939200, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 52388985, "username": "lilica1510", "tweet": "J\u00e1 j\u00e1 v\u00e3o falar q Lula encorporou no homemQ esfaqueou o Bozo hahahahaAguardem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilica1510/status/1037789012549939200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788977271631872, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4701300171, "username": "JorgiinhooRD", "tweet": "Crlh man\u00e9, nego esfaqueou o Bolsonaro \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgiinhooRD/status/1037788977271631872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788960532176897, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:44", "timezone": "CDT", "user_id": 889898392859684864, "username": "AyrtonMF", "tweet": "@9090whatever @DepEduardoCunha @DilemLupe @Lhu_alves Fodase esfaqueou foi pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AyrtonMF/status/1037788960532176897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lhu_alves,DilemLupe,DepEduardoCunha,9090whatever"}
{"id": 1037788950461652992, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 779052697467101184, "username": "EstevesMCRF", "tweet": "Maluco que esfaqueou o Bolsonaro acaba de dar a t\u00e3o sonhada chance de ser presidente. Passou dos limites.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EstevesMCRF/status/1037788950461652992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788949694038022, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 895859695113469953, "username": "lucasmorelfo", "tweet": "O jeito q o maluco esfaqueou o Bosnoaro foi tipo o saltbae esfaqueando os bife no arNada a ve", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmorelfo/status/1037788949694038022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788942022725633, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 765674795497295873, "username": "Flanna79", "tweet": "quem foi o marginal que esfaqueou o Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flanna79/status/1037788942022725633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788940156248064, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2914886861, "username": "MatheusCarlos0", "tweet": "Tem que pegar esse fdp que esfaqueou o Bolsonaro e matar ele !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusCarlos0/status/1037788940156248064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788916106059779, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 974886302, "username": "KellyMarcella13", "tweet": "Mano a pessoa que esfaqueou o Bolsonazi \u00e9 mais burra do que o pr\u00f3prio.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KellyMarcella13/status/1037788916106059779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788749588062214, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2999969848, "username": "rigaud_CRF", "tweet": "Infelizmente esse \"cidad\u00e3o honesto\", e que pensa no nosso pa\u00eds, que esfaqueou o candidato a presid\u00eancia Jair Bolsonaro, provavelmente j\u00e1 deve ter virado estat\u00edstica, que tristeza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rigaud_CRF/status/1037788749588062214", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788738036936706, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1631143062, "username": "reisrdaniel", "tweet": "Um burro esfaqueou o bolsonaro... Agora ele ganha", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reisrdaniel/status/1037788738036936706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788618239160322, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 30477068, "username": "thaynageramav", "tweet": "Homem q esfaqueou bolsonaro diz: \"Ele n\u00e3o \u00e9 o bolsonaro. Eu sou o Bolsonaro\".", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaynageramav/status/1037788618239160322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788606117699584, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4152958042, "username": "pedrox0077", "tweet": "Engra\u00e7ado que tem gente que ainda bate palma para o cara que esfaqueou ele mane, que pa\u00eds \u00e9 esse irm\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrox0077/status/1037788606117699584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788598991548416, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3082804224, "username": "costa_annalu", "tweet": "nao to aguentando as pessoas chamarem o cara que esfaqueou o bonoro de comunista e dizendo que tem cara de comunista \ud83e\udd28", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costa_annalu/status/1037788598991548416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788585691410432, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2218491350, "username": "Milionissimo", "tweet": "@fallenangelbea eu pessoalmente acho que foi golpe de campanha da galera dele mesmo, o cara esfaqueou num lugar nada letal, mas posso estar errado tbm, so sei que foi uma merda :/", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Milionissimo/status/1037788585691410432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fallenangelbea"}
{"id": 1037788575406977024, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 35564991, "username": "juckxs", "tweet": "quem foi o imbecil que esfaqueou bolsono?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juckxs/status/1037788575406977024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788574043631616, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 152025059, "username": "lucianalobo_", "tweet": "Esfaqueou toda more", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianalobo_/status/1037788574043631616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788534537678848, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52748217, "username": "AlineSFCarneiro", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira esfaqueou o Bolsonaro, hoje, durante campanha em Juiz de Fora. Ele j\u00e1 foi pego pela PF. Como pode ter ocorrido hemorragia interna no candidato, n\u00e3o se sabe a gravidade da situa\u00e7\u00e3o. #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/ryut5gGSON", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/AlineSFCarneiro/status/1037788534537678848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788521531097088, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3053548459, "username": "Victor__Luan", "tweet": "o cr q esfaqueou o bolsonaro apanhou mt kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victor__Luan/status/1037788521531097088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788478501740544, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1393045646, "username": "fxpinkitape", "tweet": "me esfaqueou do lado esquerdo \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02 puta esquerda degsdccaada \ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fxpinkitape/status/1037788478501740544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788411040616448, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 718204478533537794, "username": "r_marins8", "tweet": "@RBittencoourt Isso ai, procura la so o estado de quem esfaqueou, ainda bem que concorda com essa ideia irm\u00e3o \u2764, acabou de assumir em publico que bandido bom e bandido morto kkkk", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_marins8/status/1037788411040616448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBittencoourt"}
{"id": 1037788357269573632, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 298578698, "username": "ThonyGama", "tweet": "o cara que esfaqueou o bonaro acaba de manchar mais ainda a imagem de qlqr movimento minimamente ligado a esquerda desse pa\u00eds parab\u00e9ns  https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037784021521117186\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThonyGama/status/1037788357269573632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788352710361088, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 169299216, "username": "costemoro", "tweet": "parab\u00e9ns ao burro que esfaqueou o Bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costemoro/status/1037788352710361088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788272724983808, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4906435053, "username": "FlaTTreta", "tweet": "O man\u00e9 que esfaqueou bozonaro acabou de se eleger como o maior cabo eleitoral da hist\u00f3ria deste pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaTTreta/status/1037788272724983808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788223651688448, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 773238675685662720, "username": "VicenteCaique", "tweet": "Tenho provas de que o cara que esfaqueou o cara \u00e9 petista, eae agr?", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VicenteCaique/status/1037788223651688448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788217288912898, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 161682283, "username": "marioveloso2010", "tweet": "A @GloboNews acabou de divulgar o nome do homem que esfaqueou @jairbolsonaro. Se chama Adelio Bispo de Oliveira.", "replies": 3, "retweets": 12, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioveloso2010/status/1037788217288912898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037788166445510656, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3437478124, "username": "Sarah_Andrade07", "tweet": "Genteee quem foi esse \u00edcone que esfaqueou o #Bolsonario", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonario", "link": "https://twitter.com/Sarah_Andrade07/status/1037788166445510656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788137945227265, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2351617581, "username": "ysfam3", "tweet": "Como q o cara que esfaqueou o Bolsonaro n\u00e3o tomou um piau, m\u00f3 galera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ysfam3/status/1037788137945227265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788123080491008, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 902561630017519616, "username": "jmawricio", "tweet": "Kkkkkkkkkkkk esfaqueou o cara kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmawricio/status/1037788123080491008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788103929483266, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 64200045, "username": "umrinoceronte", "tweet": "Cad\u00ea o Instagram do cara que esfaqueou o Bolsonaro? Quero seguir \ud83d\ude02\u2665\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umrinoceronte/status/1037788103929483266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788069288656896, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 847507966177665026, "username": "Sergioaf111", "tweet": "Se o cara q esfaqueou o Bolsonaro for \"apertado\", ele vai acabar confessando q \u00e9 petista! Esse \u00e9 o tipo de a\u00e7\u00e3o muito comum da esquerda. Como fizeram Dilma e seus companheiros de partido, qdo mataram e roubaram em nome de uma democracia, q na verdade era comunismo mesmo!#edicao16", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#edicao16", "link": "https://twitter.com/Sergioaf111/status/1037788069288656896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788030814355456, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1887042686, "username": "FeGoncalves_G3", "tweet": "Bolsonaro vai entregar uma flor pra quem esfaqueou ele, vai resolver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeGoncalves_G3/status/1037788030814355456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788014406197248, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 793904135175282690, "username": "mattgk95", "tweet": "Parab\u00e9ns ao cidad\u00e3o que esfaqueou o Bolsonaro , acabou de elege-lo como presidente semelhante a house of cards", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattgk95/status/1037788014406197248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788008643223552, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 155020606, "username": "K004l4", "tweet": "e a mat\u00e9ria da veja falando que a pessoa que esfaqueou o bolsonaro era militante do pt sem uma informa\u00e7\u00e3o concreta ainda?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/K004l4/status/1037788008643223552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787938074095617, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 860603404556668929, "username": "G_petralha", "tweet": "Voc\u00ea que esta agradecendo ao cara que esfaqueou o Bolsonaro, tu \u00e9 t\u00e3o merda qnt o idiota que deu a facada.N\u00c3O gosto do bolsonaro como politico e como pessoa;N gostar de algm \u00e9 uma coisa normalPor\u00e9mQuerer que uma pessoa morra s\u00f3 pq vc n gosta dela, \u00e9 no minimo abomin\u00e1vel", "replies": 5, "retweets": 29, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/G_petralha/status/1037787938074095617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787896785367042, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 976974409419370496, "username": "MathTheVbs", "tweet": "Deixando claro que eu n\u00e3o tor\u00e7o pela morte do Bolsonaro..Mas a anta que esfaqueou ele acabou de garantir que ele fosse eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MathTheVbs/status/1037787896785367042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787891940974594, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4323900976, "username": "GutemAraujo", "tweet": "Pode ter certeza que quando pegarem esse cara que esfaqueou ele, o maluco vai ganhar uma massagem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GutemAraujo/status/1037787891940974594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787884256931840, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2937367061, "username": "XaandeeMe", "tweet": "car, a poc que esfaqueou o ******* vacilou muito ele n\u00e3o morreu, ent\u00e3o fudeu", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XaandeeMe/status/1037787884256931840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787883929829376, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1627067257, "username": "fran_frias09", "tweet": "N\u00e3o voto nesse cara por apoiar exatamente isso,a viol\u00eancia. Espero muito que essa pessoa que o esfaqueou n\u00e3o tenha acabado de o eleger,vou ficar muito puta.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fran_frias09/status/1037787883929829376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787877663563780, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 369591507, "username": "WeezyZetta", "tweet": "@naosalvo @DougrasMarquez @Andrezaghii Ahh sim... palavras de \u00f3dio... Ent\u00e3o o que fala t\u00e1 errado e o que esfaqueou t\u00e1 certo.. hipocrisia da esquerda paz e amor \u00e9 o que t\u00e1 fazendo ela cada vez mais perder", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeezyZetta/status/1037787877663563780", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andrezaghii,DougrasMarquez,naosalvo"}
{"id": 1037787760097198083, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2773718650, "username": "eurafaelaranha", "tweet": "@caio2caio2 ata, o fdp que esfaqueou tem que ser morto n\u00e9, beleza..quem matou/mandou matar marielle que se foda e arquiva o caso n\u00e9, certinho", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eurafaelaranha/status/1037787760097198083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caio2caio2"}
{"id": 1037787725657776129, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 930412423, "username": "bruninhouw", "tweet": "Nego esfaqueou o Bolsonaro mesmo? \u00c9 s\u00e9rio isso?! Brasileiro tem q se fuder mto mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruninhouw/status/1037787725657776129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787724005236736, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1671532183, "username": "bianpessoa", "tweet": "@PatrickFischerr nao \u00e9 questao de apoiar essa a\u00e7\u00e3o, quem esfaqueou ERROU! Mas ele tbm errou em ter amea\u00e7ado! Mas enfim ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bianpessoa/status/1037787724005236736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatrickFischerr"}
{"id": 1037787711762034688, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2538013644, "username": "xlFah", "tweet": "Algu\u00e9m pelo amor de Deus, bate no cara que esfaqueou o Bolsonaro, porque depois dessa ele acabou de eleger o cara.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xlFah/status/1037787711762034688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787677075169281, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4906435053, "username": "FlaTTreta", "tweet": "Sobre o caso Mariele, voc\u00ea tem algo a dizer? Tem certeza q foi algu\u00e9m da esquerda que esfaqueou? Para de ser babaca! Pode ser da esquerda, direta, ou at\u00e9 um radical louco que nem o pr\u00f3prio. N\u00e3o estou dizendo q foi bem feito pq n desejo mal a ningu\u00e9m, mas colhe-se o q se planta.  https://twitter.com/DanielBrito88/status/1037785320954241029\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaTTreta/status/1037787677075169281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787675212881920, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 823652678563676160, "username": "Carreira_solo77", "tweet": "O cara \u00e9 esfaqueado e quem \u00e9 a v\u00edtima? Foi quem esfaqueou ele ?  https://twitter.com/rafaelkjls/status/1037783322129309696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carreira_solo77/status/1037787675212881920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787671270187008, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 476909061, "username": "paaiva_m", "tweet": "A pesssoa que esfaqueou voc\u00ea-sabe-quem acabou de dar mais visibilidade a ele nas elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o duvido nada que agora ele ganhe muito mais votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paaiva_m/status/1037787671270187008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787647303974912, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1688865247, "username": "Lestha1998", "tweet": "T\u00e1 MUITO claro que quem esfaqueou o Bolsonaro foi LULA. Com uma faca da CUT!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lestha1998/status/1037787647303974912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787625229377537, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 343476471, "username": "Flu2011Edson", "tweet": "Como \u00e9 imbecil o cara que esfaqueou o Bozo, hein.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flu2011Edson/status/1037787625229377537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787595105857537, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3712468455, "username": "germec7", "tweet": "maluco esfaqueou o bolsonaro e foi preso sem terminar a miss\u00e3o, deu molin", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/germec7/status/1037787595105857537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787583789641728, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2259935537, "username": "Rangel_bruno_", "tweet": "Parabens para tal retardado que esfaqueou bolsonaro. Vc acaba de elege-lo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rangel_bruno_/status/1037787583789641728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787486783713280, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 779726238223044608, "username": "2T_Fla", "tweet": "Agora sou a favor de liberar o porte de arma, se o cara que esfaqueou o Bolsonaro tivesse uma arma tinha dado um tiro, n\u00e3o uma facada, e essa praga tinha morrido logo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2T_Fla/status/1037787486783713280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787473886294016, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 36863031, "username": "ThompsonStellet", "tweet": "esfaqueou foi pouco", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThompsonStellet/status/1037787473886294016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787454378524677, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 825904076269436928, "username": "g11h_souz4", "tweet": "O desespero  do povo do Bolsonaro ser eleito e colocar TD mundo no eixo \u00e9 tanto q esfaquearam ele. Rlx, ele t\u00e1 bem. E vc q esfaqueou, se prepara pra receber seu novo presidente da cadeia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g11h_souz4/status/1037787454378524677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787412947197957, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 231020893, "username": "tbrito_", "tweet": "@GuiGrds Sim! Os eleitores n\u00e3o iriam deixar quem esfaqueou sair t\u00e3o f\u00e1cil dali.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tbrito_/status/1037787412947197957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuiGrds"}
{"id": 1037787368521121795, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 225550916, "username": "Fernandobastos1", "tweet": "@musoverao Se fosse liberado o indiv\u00edduo que o esfaqueou j\u00e1 tava no inferno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandobastos1/status/1037787368521121795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao"}
{"id": 1037787340197031941, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 938004078701015040, "username": "menezmariah", "tweet": "Parab\u00e9ns ao corajoso que esfaqueou o Bolsonaro, amei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/menezmariah/status/1037787340197031941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787335658758147, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1024417015287767041, "username": "Bieell_RM", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es, Bolsonaro... Fds ! Uma pessoa esfaqueou a outra, \u00e9 crime.. bando de lxs \ud83d\ude12  https://twitter.com/indiecisao/status/1037782614281789440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bieell_RM/status/1037787335658758147", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787325273722880, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1247903726, "username": "alexandrafs96", "tweet": "Essa mula que esfaqueou o Bolsonaro vai fazer ele ser aclamado pela m\u00eddia. Parab\u00e9ns pela atitude imbecil, seu idiota!!!!!!!!!", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrafs96/status/1037787325273722880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787297402511360, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2240864500, "username": "tayancrvg", "tweet": "Aposto que quem o esfaqueou \u00e9 dessa turminha do lacre a\u00ed que tanto fala sobre agress\u00e3o, liberdade do caralho a 4, direitos humanos. V\u00e3o tomar no cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tayancrvg/status/1037787297402511360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787296802721792, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2453576255, "username": "AnaDinunci", "tweet": "@GuiRibeiro_10 claro que n\u00e3o n\u00e9, mas as vezes da parte de quem esfaqueou mesmo mas de qualquer forma essa facada foi uma merda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaDinunci/status/1037787296802721792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuiRibeiro_10"}
{"id": 1037787171493699586, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3087493701, "username": "thematthewlouis", "tweet": "Quem foi o idiota que esfaqueou o Bolsonaro? Brasileiro \u00e9 burro gente agora vai votar por pena, meu Deus que gente burra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thematthewlouis/status/1037787171493699586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787166871568390, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 730001696, "username": "beatrizlisboac", "tweet": "Agora eu n\u00e3o sei se a pessoa que esfaqueou bolsonaro odiava muito ele, ou se foi mandado exatamente pra aumentar a popularidade do cara com essa situa\u00e7\u00e3o. As pessoas s\u00e3o capazes de tudo, e n\u00e3o duvido nada de uma arma\u00e7\u00e3o vinda desse cara, a facada n\u00e3o foi nem num lugar de risco.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatrizlisboac/status/1037787166871568390", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787144041967616, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 710839750194761728, "username": "R_och_a", "tweet": "@luizguiprado @cinemask001 Nem todo teste psicol\u00f3gico \u00e9 100% sem contar q o emocional da pessoa no momento e as circunst\u00e2ncias influenciam bastante no psicol\u00f3gico, ent\u00e3o sim esse indiv\u00edduo q esfaqueou o Bolsonaro teria sim chance de ter o porte de arma.", "replies": 28, "retweets": 30, "likes": 1364, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/R_och_a/status/1037787144041967616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cinemask001,luizguiprado"}
{"id": 1037787095383855104, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 71059577, "username": "Bruno__Nogueira", "tweet": "Provavelmente que esfaqueou o @jairbolsonaro eh contra suas ideias e deve dizer tmb que, ele(bolsonaro), \u00e9 a favor dos homic\u00eddios, torturas e td mais! Como que pode, ne?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno__Nogueira/status/1037787095383855104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787092313694208, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2364593402, "username": "fernanda_nense", "tweet": "Mais burro que o bolsonaro s\u00f3 quem esfaqueou ele", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernanda_nense/status/1037787092313694208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787091281821696, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3600824931, "username": "thiagod_CRF", "tweet": "n\u00e3o apoio o Bolsonaro, sou contra alguns dos seus pensamentos. se o quero como presidente? nem. mas esfaquear o cara \u00e9 demais, \u00e9 ultrapassar todos os limites. esse FDP(que esfaqueou) merece apanhar, merece apanhar muito, tortuirinhas leves....", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagod_CRF/status/1037787091281821696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787088178044930, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1036524755392909312, "username": "Vitor1N", "tweet": "Parab\u00e9ns para quem esfaqueou o Bolsonaro, pq acabou de fazer com que o Ibope dele aumentasse", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitor1N/status/1037787088178044930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787068150296576, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2837606038, "username": "MatheusGc4", "tweet": "Est\u00e1 a\u00ed o vagabundo que esfaqueou o Bolsonaro  pic.twitter.com/JUTgY4bzse", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusGc4/status/1037787068150296576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787063242903554, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3174927981, "username": "Fala_TH", "tweet": "Ser\u00e1 que o idiota que esfaqueou o Bolsonaro pegou a faca de peixeiro enferrujada ?  Pq se foi com faquinha de p\u00e3o \u00e9 sacanagem kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fala_TH/status/1037787063242903554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787017650860032, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 752564868524498947, "username": "oshvause", "tweet": "QUEM FOI O ANJO QUE ESFAQUEOU?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oshvause/status/1037787017650860032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787014903554049, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2377309104, "username": "Leo13bfr", "tweet": "imagina se o porte de armas fosse legal no Brasil, talvez esse homem que esfaqueou o Bolsonaro poderia matar o mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo13bfr/status/1037787014903554049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787002412904448, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 809907744086126592, "username": "matheuscarrara3", "tweet": "Parab\u00e9ns pro retardado que esfaqueou o Bolsonaro! Voc\u00ea tem que ganhar o pr\u00eamio de maior imbecil da hist\u00f3ria do Brasil!Quis acabar com o \"Bolsomito\" e agora s\u00f3 vai levantar ainda mais ser.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuscarrara3/status/1037787002412904448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786927943102466, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4236298993, "username": "rachelreisz", "tweet": "Quero pegar na porrada esse cara  q esfaqueou o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rachelreisz/status/1037786927943102466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786926743515136, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 70803985, "username": "Arthur_CRF", "tweet": "S\u00f3 quero saber o estado do cara que esfaqueou ele, pq com certeza ele apanhou mto ali no meio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthur_CRF/status/1037786926743515136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786889359708160, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 36586564, "username": "4lterlife", "tweet": "aqui a meliante que esfaqueou o bozonero   pic.twitter.com/EavuKWxAyE", "replies": 0, "retweets": 31, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4lterlife/status/1037786889359708160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786882774585344, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 789307765, "username": "JuliaLugao", "tweet": "Mais sem no\u00e7\u00e3o que o Bolsonaro, s\u00f3 o cara que o esfaqueou. As pessoas est\u00e3o perdendo a no\u00e7\u00e3o do certo e errado, n\u00e3o gostar dele \u00e9 uma coisa, tentar mat\u00e1-lo \u00e9 totalmente diferente!!!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuliaLugao/status/1037786882774585344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786697860308994, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1572129564, "username": "joao_doro", "tweet": "Quanta hipocrisia da pessoa que esfaqueou o Bolsonaro.Agora ela s\u00f3 fortaleceu mais a id\u00e9ia dele pra legalizar o porte de arma.Al\u00e9m de hip\u00f3crita \u00e9 burra, e covarde. Merece puni\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_doro/status/1037786697860308994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786684233011200, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 757706396657909760, "username": "LetciaJustino", "tweet": "Vtnc quem esfaqueou o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LetciaJustino/status/1037786684233011200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786669871706112, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 939879565715009536, "username": "M4rcos_D1AS", "tweet": "@TheGobbi @VieiraDra Claro claro p\u00f4, ele estava na casa dele e pensou aa vou fingir q algm me esfaqueou pra eu ganhar mais votos(popula\u00e7\u00e3o), claro", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M4rcos_D1AS/status/1037786669871706112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VieiraDra,TheGobbi"}
{"id": 1037786669011935235, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2925802514, "username": "BOdsantos", "tweet": "Se isso n\u00e3o for arma\u00e7\u00e3o quero dar um soco no meio da cara desse sujeito que esfaqueou o Bolsonaro. Mano, serio, primeiro que tu t\u00e1 indo na viol\u00eancia que o pr\u00f3prio cara prega (que eu critico) e ainda ajuda a deixar o cara popular. TA SERTINHO #SQN  to rindo de nervoso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#SQN", "link": "https://twitter.com/BOdsantos/status/1037786669011935235", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786664691818496, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3536966415, "username": "suyane94", "tweet": "quem foi o cusao que esfaqueou o cara mano", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suyane94/status/1037786664691818496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786647339917312, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2256437115, "username": "euluvilaca", "tweet": "@dri_ramos7 To com \u00f3dio do cara q esfaqueou, n fez o trabalho direito a\u00ed agr ele vai ser eleito \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euluvilaca/status/1037786647339917312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dri_ramos7"}
{"id": 1037786618344681472, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2369250436, "username": "evynasc", "tweet": "p qm o esfaqueou meus parabens acabou de eleg\u00ea-lo.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evynasc/status/1037786618344681472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786568260509697, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 897604166759133189, "username": "tutu_sxd", "tweet": "ate que enfim algu\u00e9m esfaqueou o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tutu_sxd/status/1037786568260509697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786556596215808, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 409595420, "username": "VictoriaCosta28", "tweet": "O cara que esfaqueou provavelmente t\u00e1 morto  https://twitter.com/indiecisao/status/1037782614281789440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictoriaCosta28/status/1037786556596215808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786554452910083, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 802980967799488512, "username": "willianlfSPFC", "tweet": "Tem matar esses FDP que esfaqueou o Bolsonaro , agr que meu presidente ganha msm , bolsomito neles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willianlfSPFC/status/1037786554452910083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786513927487489, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2287151974, "username": "afrodeusazn", "tweet": "Quem foi o her\u00f3i q esfaqueou", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afrodeusazn/status/1037786513927487489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786484164714501, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1429083446, "username": "jleitx", "tweet": "po o cidad\u00e3o que esfaqueou o bolsonaro acabou de eleger ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jleitx/status/1037786484164714501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786462073307136, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4890094797, "username": "euklustosa", "tweet": "Quem foi esse que esfaqueou o bolsonaro? Quero aplaudir \ud83d\ude02T\u00f4 rindo mas coitado \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euklustosa/status/1037786462073307136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786378896134145, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3458065756, "username": "gabriele_crvg", "tweet": "O que que passou na cabe\u00e7a desse ser que esfaqueou o Bolsonaro? Porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriele_crvg/status/1037786378896134145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786371790958593, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1157756269, "username": "gpessoao", "tweet": "Mano quem foi o imbecil que esfaqueou o bolsonaro? Agora q ele vai ser eleito mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gpessoao/status/1037786371790958593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786366564814848, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 170884727, "username": "lgomes_11", "tweet": "A\u00ed o que arrumaram. Eleito no primeiro turno. Podem ter certeza que o meliante que o esfaqueou, vai carregar a bandeira vermelha nas costas.  https://twitter.com/carool_gms/status/1037782034285047808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgomes_11/status/1037786366564814848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786272738234374, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 936221931703033856, "username": "mlqjohn97", "tweet": "Triste demais ver uma pessoa feliz e agradecendo o cara que esfaqueou o Bolsonaro..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlqjohn97/status/1037786272738234374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786220305281024, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:50", "timezone": "CDT", "user_id": 144001797, "username": "davidgomeshist", "tweet": "Jair Bolsonaro acaba de ser esfaqueado em atividade em Juiz de Fora. Sorte dele que a pessoa que o esfaqueou n\u00e3o vive em um pa\u00eds com porte de armas liberado n\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidgomeshist/status/1037786220305281024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786155012509696, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 287281705, "username": "lcpmartins", "tweet": "Quero informa\u00e7\u00f5es do cara que esfaqueou o Bolsonaro na minha mesa em 5 minutos. Ou o cara \u00e9 muito burro ou \u00e9 bem espertinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcpmartins/status/1037786155012509696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786152822956032, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 138186942, "username": "leopratas", "tweet": "O infeliz que esfaqueou Jair Bolsonaro dolosamente durante ato de campanha em Minas Gerais acaba de sacramentar sua elei\u00e7\u00e3o: Jair Bolsonaro, pr\u00f3ximo Presidente do Brasil.A pergunta que sempre fica \u00e9: at\u00e9...  https://www.facebook.com/100001616918527/posts/2005788222818389/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leopratas/status/1037786152822956032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786117280591873, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2345415569, "username": "jojoodaniel", "tweet": "Parab\u00e9ns ao retardado que esfaqueou o Bolsonaro, vc acaba de aumentar as chances dele ganhar", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jojoodaniel/status/1037786117280591873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786106035625984, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2739967789, "username": "demiexplicity", "tweet": "a\u00e9 at\u00e9 porque ele esfaqueou varias pessoas por ai  https://twitter.com/brenu/status/1037785537510289409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demiexplicity/status/1037786106035625984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786101040259083, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2221780627, "username": "lordxlordi", "tweet": "Foi o 21 Savage que esfaqueou o Bonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lordxlordi/status/1037786101040259083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786099295432704, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1726632812, "username": "pv_lucas27", "tweet": "Parab\u00e9ns ao imbecil que esfaqueou o Bolsonaro.Deu tudo que os eleitores dele j\u00e1 tem: MEDO,\u00e9 o medo,a crise que faz com que l\u00edderes fascistas e autorit\u00e1rios sejam eleitos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pv_lucas27/status/1037786099295432704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786094710996994, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 816695676172177408, "username": "renannyuri", "tweet": "nego perde a no\u00e7\u00e3o... n gosta do cara? beleza.. agora esfaquear o cara? ah namoral, dps n quer q o cr seja radical contra a viol\u00eancia, quem esfaqueou TA FUDIDO, v\u00e3o ca\u00e7ar ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renannyuri/status/1037786094710996994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786070228889600, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4242078567, "username": "ddlovatomebr", "tweet": "CARA QUEM FOI O GENIO QUE ESFAQUEOU O BOZONARO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddlovatomebr/status/1037786070228889600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786032115200005, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1033158750335639556, "username": "CanindeCesar", "tweet": "@mellrealoficial CARA, QUEM FEZ ISSO \u00c9 UM IMBECIL! pq se a pessoa que o esfaqueou o odeia, s\u00f3 fez aumentar as armas politicas dele. Bolsonaro agora vai usar o manto do m\u00e1rtir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CanindeCesar/status/1037786032115200005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mellrealoficial"}
{"id": 1037785955208507398, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2389934398, "username": "levinazariog", "tweet": "olha t\u00f4 com raiva desse mo\u00e7o que esfaqueou o bozo, pq n\u00e3o matou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/levinazariog/status/1037785955208507398", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785953925033984, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1028734740227084293, "username": "DanDaysD", "tweet": "O cara que esfaqueou o bolsonaro deve ta ligado que isso que ele fez valeu por 1 milh\u00e3o de votos iuaghfuyaguyihaiughioagja", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanDaysD/status/1037785953925033984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785930755657728, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1006852774582251521, "username": "mxzcrf", "tweet": "n\u00e3o sei quem \u00e9 pior. o bolsonaro ou a pessoa que o esfaqueou  https://twitter.com/LuanSantos1227/status/1037783195486511106\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mxzcrf/status/1037785930755657728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785930281746432, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1739452993, "username": "ElizeuLeoelizeu", "tweet": "Quem esfaqueou o mito, pq n\u00e3o na jugular ??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizeuLeoelizeu/status/1037785930281746432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785896786046982, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1687099380, "username": "kikobertolli", "tweet": "A pessoa que esfaqueou o bolsomito t\u00e1 de parab\u00e9ns  pic.twitter.com/DfEd3nIJ3e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kikobertolli/status/1037785896786046982", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785878251417603, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2339508740, "username": "hyun_mandy", "tweet": "Quem foi o retardado que esfaqueou? Puta merda agr o que vai ter de gente que vai votar no cara por causa disso vai aumentar que bicho burro~", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hyun_mandy/status/1037785878251417603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785862304661504, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3243825293, "username": "kersplats", "tweet": "parab\u00e9ns pra quem esfaqueou o bolsonaro agora ele vai ser eleito com o discurso de v\u00edtima", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kersplats/status/1037785862304661504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785845904879622, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2390318186, "username": "gustavobfr_", "tweet": "Quero nem imaginar as causas que o sujeito que esfaqueou o bolsonaro defende rsrs", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavobfr_/status/1037785845904879622", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785823457042432, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1024851567328075778, "username": "VitinhoVk_", "tweet": "Quem  \u00e9 esse cara que esfaqueou o bolsonaro me manda o endere\u00e7o dele irei manda um presente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitinhoVk_/status/1037785823457042432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785803945123840, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 815905036651864065, "username": "_olivfelipe", "tweet": "Quem esfaqueou o Bolso \u00e9 um imbecil. Tudo que ele precisava pra usar na campanha a seu favor.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_olivfelipe/status/1037785803945123840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785774706569217, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3103586783, "username": "maurj38", "tweet": "O Desgra\u00e7ado que esfaqueou o Bolsonaro.  https://www.instagram.com/p/BnZYLzQAM3U/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gbbotws242h0\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurj38/status/1037785774706569217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785715533393922, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 964710694556971008, "username": "vieira_sn", "tweet": "\u00c9 oficial, Globo contrata homem que esfaqueou Bolsonaro, tal como est\u00e1 arcando com sua defesa e argumentando possuir dist\u00farbios mentais.Fonte: FOFOX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vieira_sn/status/1037785715533393922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785694238908416, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 933849713299902464, "username": "ooibre", "tweet": "Gente, algu\u00e9m esfaqueou o Bolsonaro. T\u00f4 desacreditada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ooibre/status/1037785694238908416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785683040055296, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 135956513, "username": "Rucoriar", "tweet": "O homem que esfaqueou Jair Bolsonaro durante com\u00edcio em Juiz de Fora foi preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rucoriar/status/1037785683040055296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785669798686720, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4789667915, "username": "felipe_booth", "tweet": "Quem esfaqueou s\u00f3 elegeu o Bolsonaro.A prova real que ele precisava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipe_booth/status/1037785669798686720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785644188270592, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 735632438, "username": "_leandro_sa", "tweet": "Seja l\u00e1 quem esfaqueou o Bolsonaro, conseguiu eleger ele presidente no 1\u00b0 turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_leandro_sa/status/1037785644188270592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785597543436288, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 249182703, "username": "rol_zinha", "tweet": "Quem foi o trouxa que esfaqueou o bolsonaro? Parab\u00e9ns, voc\u00ea vai fazer ele ser eleito. Babaca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rol_zinha/status/1037785597543436288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785570192367616, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 93486561, "username": "jpaulomesquita", "tweet": "Meu Deus o odio humano \u00e9 algo triste.Que seja punido o cara que esfaqueou o  http://Bolsonaro.Vc\u00a0 nao \u00e9 obrigado a gostar dele, mas \u00e9 um ser humano.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpaulomesquita/status/1037785570192367616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785512751312897, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 716811005272199168, "username": "najufrnds", "tweet": "quem esfaqueou \u00e9 burro pra caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/najufrnds/status/1037785512751312897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785338779918336, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4709758401, "username": "leciccarelli", "tweet": "um filho da puta esfaqueou o bolsonaroVCS TAO AJUDANDO ELE PAREM COM ISSO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leciccarelli/status/1037785338779918336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785286342860800, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3142246395, "username": "hiuri_simonato", "tweet": "Voc\u00ea que esfaqueou o Bolsonaro, obg por eleger nosso presidente!!! Seu filho da puta", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiuri_simonato/status/1037785286342860800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785263320252416, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 721813308781813760, "username": "marcio4lexandre", "tweet": "@mariana_godoy Kkk voc\u00eas sabem o ideol\u00f3gico pol\u00edtico da pessoa que esfaqueou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcio4lexandre/status/1037785263320252416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariana_godoy"}
{"id": 1037785237244321797, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 805476096573636608, "username": "crvgmvini", "tweet": "E pegaram quem esfaqueou o bolsonaro? Q loucura", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crvgmvini/status/1037785237244321797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785220089610242, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 984570104603205634, "username": "mclaraleit", "tweet": "A n\u00e3o porra quem foi que esfaqueou o bozoA\u00ed n\u00e3o galera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mclaraleit/status/1037785220089610242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785143963013121, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 9504172, "username": "yasmyng", "tweet": "n\u00e3o fico feliz em ver qualquer pessoa tomando facada, mesmo que eu tenha repulsa delaessa \u00e9 a diferen\u00e7a entre quem tem bom senso e os proprios apoiadores deleninguem sabe quem esfaqueou e ja t\u00e3o chamando de esquerdista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasmyng/status/1037785143963013121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785059678474242, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 880978083746119680, "username": "RlkDoVitao", "tweet": "Crlhquem foi o filha da puta que esfaqueou o Bolsonaro e n\u00e3o matou ele ? Kkkkkkkkk", "replies": 2, "retweets": 27, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RlkDoVitao/status/1037785059678474242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784997036478464, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 383397697, "username": "julcerri", "tweet": "Imagina que louco seria se o porte de armas j\u00e1 estivesse legalizado e o cara que esfaqueou tivesse atacado ele com arma de fogo? Feiti\u00e7o virando contra o feiticeiro?????  https://twitter.com/g1/status/1037782635320422400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julcerri/status/1037784997036478464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784996038225922, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 131363933, "username": "leticiavallone", "tweet": "estou com \u00f3dio da poc burra que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiavallone/status/1037784996038225922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784940967079937, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1201378549, "username": "NanahOT9", "tweet": "QUEM FOI A ANTA QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO? PUTA QUE PARIU, TEM QUE SER MUITO IDIOTA E BURRO PRA FAZER ISSO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NanahOT9/status/1037784940967079937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784928887484416, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 940845794063798277, "username": "jjulialxl", "tweet": "PORRA SEUS FUDIDO QM FOI O FDP A ESFAQUEOU O BOLSONARO? VC EH DOENTE TA DANDO MIDIA P ELE SEU BURRO IDIOTA TAPADO ESTUPIDO AGORA GERAL VAI FICAR C PENA Q ODIO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjulialxl/status/1037784928887484416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784884662681603, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 384582205, "username": "4urelion", "tweet": "Parab\u00e9ns a quem esfaqueou o Bolsonaro,deram a presid\u00eancia para o cara agora,vai se fazer de vitima at\u00e9 o talo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4urelion/status/1037784884662681603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784881483395074, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 291525626, "username": "SaandrooLuiz", "tweet": "Claramente a Record acaba de ganhar mais um participante para Fazenda 10: o cara que esfaqueou bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaandrooLuiz/status/1037784881483395074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784876358021122, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 333649370, "username": "GidaltiAlencar", "tweet": "jairmessiasbolsonaro acaba de receber uma facada em Juiz de Fora/MGO homem que o esfaqueou foi presoBolsonaro est\u00e1 sendo atendido na Sta Casa e passa bem Foi um grande susto e a facada\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZXc5ph_8N/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ayrj8zehwtxw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GidaltiAlencar/status/1037784876358021122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784821953642498, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 75871943, "username": "psychopatyc", "tweet": "@mtesperon mas vc acha mesmo que foi uma pessoa que n\u00e3o concorda com ele que esfaqueou?- ontem as pesquisas do ibope mostrando que ele perderia em praticamente tds os cen\u00e1rios do 2\u00b0 turno- hoje ele toma uma facada SUPERFICIAL isso a\u00ed \u00e9 arma\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio pra cavar uma narrativa de m\u00e1rtir", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psychopatyc/status/1037784821953642498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mtesperon"}
{"id": 1037784798377463814, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 136785274, "username": "evilFonss", "tweet": "QUEM FOI O IDIOTA QUE ESFAQUEOU BOLSONARO FALTANDO 30 DIAS PARA AS VOTA\u00c7\u00d5ES?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evilFonss/status/1037784798377463814", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784785660325888, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 177801442, "username": "rafaelbrrs", "tweet": "Quem foi o marginal que esfaqueou o Bolsonaro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbrrs/status/1037784785660325888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784745697062913, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 141396995, "username": "sergiomrvieira", "tweet": "Alguma d\u00favida que o sujeito que esfaqueou o Bolsonaro vai virar um her\u00f3i para os comunistas e atores da Globo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomrvieira/status/1037784745697062913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784713149272065, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 812401648253489152, "username": "ProencaArtemis", "tweet": "quem esfaqueou o bolsonaro o elegeu. se nao for arma\u00e7\u00e3o, foi muito burro mesmo.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ProencaArtemis/status/1037784713149272065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784575869693955, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 39646415, "username": "meuparceirote", "tweet": "pro cara que esfaqueou o bolso  pic.twitter.com/XuppYijOgf", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meuparceirote/status/1037784575869693955", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784528725712898, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1191740611, "username": "xoxpauletty", "tweet": "a pessoa q esfaqueou o Bolsonaro acabou de entregar a presid\u00eancia a ele ahhh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xoxpauletty/status/1037784528725712898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784516805451777, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 376963614, "username": "namoural28", "tweet": "MANO NEGO ESFAQUEOU O BOLSONARO VCS TAO FICANDO MALUCO PORRA????", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/namoural28/status/1037784516805451777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784493367742470, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 72408482, "username": "tiodacerva", "tweet": "caralho, nego esfaqueou o bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiodacerva/status/1037784493367742470", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784440351739905, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 29146002, "username": "gerhard_breda", "tweet": "@AqueleCaraYT E tem v\u00eddeo dele sendo carregado, NENHUMA gota de sangue na bandagem? E cad\u00ea o cara que esfaqueou, v\u00e3o me dizer que ele escapou sendo que tava no MEIO da turba de Bozominions? Suspeito PRA CARALHO essa porra.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gerhard_breda/status/1037784440351739905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AqueleCaraYT"}
{"id": 1037784432491544577, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 293094688, "username": "laylaew_", "tweet": "caralho quem foi o IDIOTA IMBECIL QUE ESFAQUEOU ESSE CIDAD\u00c3O???", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laylaew_/status/1037784432491544577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784362517979137, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 788771559565586432, "username": "victor_nadaes", "tweet": "O que que o bolsonaro fez pra pessoa ir la e esfaquear ele, e ainda vai ter gente defendo o cara que esfaqueou ele pqp", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victor_nadaes/status/1037784362517979137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784334936231936, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2821438733, "username": "rudebjj", "tweet": "Quero conhecer esse \u00eddolo que esfaqueou o Bolsolixo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rudebjj/status/1037784334936231936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784243877896192, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2705296815, "username": "adoraveliandra", "tweet": "@gripertixo menina vai ser \u00e9 tiro, v\u00e3o ca\u00e7ar esse homem que esfaqueou ele at\u00e9 o inferno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adoraveliandra/status/1037784243877896192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gripertixo"}
{"id": 1037784194104086528, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 50792441, "username": "__j4na", "tweet": "O PAUNOCU que esfaqueou o bozo fez um DESSERVI\u00c7O PRO PAIS CARAI!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__j4na/status/1037784194104086528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784186625646593, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 71913199, "username": "bernardothome", "tweet": "A\u00ed falam que o Bolsonaro \u00e9 truculento, que \u00e9 agressivo...... e por a\u00ed vaiMas quem o esfaqueou agora se acha superior e se rebaixou muito mais que ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardothome/status/1037784186625646593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784178274775045, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 39234008, "username": "victorariesh", "tweet": "Agora Pablo Vittar foi longe demais: ESFAQUEOU O BOLSONARO.  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorariesh/status/1037784178274775045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784122381479943, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3066211300, "username": "mattcarvalhox", "tweet": "QUEM FOI O IDIOTA QUE ESFAQUEOU O BOZO??? Parab\u00e9ns, agora ele ganha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattcarvalhox/status/1037784122381479943", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784097270128640, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1034585703311659008, "username": "BlEBERDEFENSES", "tweet": "sinceramente voc\u00eas s\u00e3o um bando de rid\u00edculos defendendo esse cara que esfaqueou bolsonaro agora pouco. tenho nojo de voc\u00eas, isso tudo \u00e9 medo dele ser eleito? e o respeito fica aonde? seus hipocritas!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlEBERDEFENSES/status/1037784097270128640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784052068175874, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3948053235, "username": "thiagopicaa", "tweet": "Que tenham matado esse filho da puta que esfaqueou o bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagopicaa/status/1037784052068175874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783859633553408, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 822773090455318528, "username": "Angelobiel123", "tweet": "Nego e mt otario esfaqueou bolsonaro pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Angelobiel123/status/1037783859633553408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783718788775938, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 71431547, "username": "rimor19", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 preso  https://www.oantagonista.com/?p=111346\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rimor19/status/1037783718788775938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783554397220864, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 231020893, "username": "tbrito_", "tweet": "Esse esfaqueamento do Bolsonaro t\u00e1 com uma cara de arma\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas acham que n\u00e3o iam juntar na porrada em quem esfaqueou ele? Ainda mais que ali s\u00f3 tinha eleitor da besta?", "replies": 17, "retweets": 40, "likes": 59, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tbrito_/status/1037783554397220864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783529772527617, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 22072074, "username": "mtesperon", "tweet": "A pessoa que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 muito BURRA porque ele agora vai usar e espremer esse epis\u00f3dio de todas as formas poss\u00edveis em prol da pr\u00f3pria imagem e ainda vai ganhar um pseudo ar de m\u00e1rtir entre seus eleitores e at\u00e9 mesmo indecisos, \u00c9 S\u00d3 RACIOCINAR UM POUQUINHO  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037780566018539523\u00a0\u2026", "replies": 79, "retweets": 4497, "likes": 10843, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtesperon/status/1037783529772527617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783373211729921, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 894589977778151424, "username": "itsbibicardoso", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 minha op\u00e7\u00e3o de voto, por\u00e9m, essa pessoa que o esfaqueou \u00e9 a mesma que o condena por fazer apologia \u00e0 viol\u00eancia?  https://twitter.com/folha/status/1037781458067353600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsbibicardoso/status/1037783373211729921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783344870772736, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1033476571494076417, "username": "GaldinoJian", "tweet": "Galera de Juiz de Fora falou que ia esfaquear e esfaqueou mesmo o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaldinoJian/status/1037783344870772736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783314701185025, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 185449633, "username": "evelyncardoso_", "tweet": "Ainda bem que o cara que esfaqueou o @jairbolsonaro n\u00e3o tem porte de armas, n\u00e3o \u00e9 mesmo?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelyncardoso_/status/1037783314701185025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037783090867908608, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 342864761, "username": "gabsbfr13", "tweet": "Caralho quem foi o animal que esfaqueou o babaca do Bolsonaro???? caralho isso s\u00f3 piora as coisas!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabsbfr13/status/1037783090867908608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782991353901056, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1960937466, "username": "CelyMarins", "tweet": "Espero que a faca que esfaqueou o bolsanoro passe bem nee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelyMarins/status/1037782991353901056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782967106629632, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1732986626, "username": "caioviana26", "tweet": "e se a pessoa que esfaqueou o bonoro tivesse uma arma?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioviana26/status/1037782967106629632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782886483681281, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 29817201, "username": "dinossauroyoshi", "tweet": "cara, eu n\u00e3o duvido porra nenhuma que essa merda tenha sido armada. se algu\u00e9m esfaqueou o Bolsonaro no meio do com\u00edcio, com certeza essa pessoa ia apanhar at\u00e9 a morte", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dinossauroyoshi/status/1037782886483681281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782758960115713, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 59820236, "username": "marinamorenasc", "tweet": "Parab\u00e9ns ao IMBECIL que esfaqueou o Bozo. Acabaram de dar mais votos pra ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinamorenasc/status/1037782758960115713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782699124109313, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 553254634, "username": "Igoralvesss_", "tweet": "Mano nego esfaqueou o bolsonaro, dps reclama que o cara isso e aquilo \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igoralvesss_/status/1037782699124109313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782691087884289, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1969856318, "username": "murilosouzacrf", "tweet": "a esquerda do nosso pais eh uma maravilha, nego esfaqueou o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilosouzacrf/status/1037782691087884289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782635182006272, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 832077127, "username": "crfbru17", "tweet": "caraca man\u00e9 que \u00f3dio desse imbecil que esfaqueou o bonoroal\u00e9m de chegar ao ponto de tentar TIRAR A VIDA DE UM SER HUMANO por causa de pol\u00edtica, ainda vai fortalecer a campanha desse merda", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfbru17/status/1037782635182006272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782490742759424, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1403747502, "username": "raythomazelli", "tweet": "QUEM FOI A ANTA QUE ESFAQUEOU A OUTRA ANTA PORRA???????", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raythomazelli/status/1037782490742759424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782143211106304, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 92419285, "username": "pistolalmirante", "tweet": "Extremismo \u00e9 a ignor\u00e2ncia em forma plena. O imbecil que esfaqueou Bolsonaro em Juiz de Fora possivelmente acaba de eleg\u00ea-lo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pistolalmirante/status/1037782143211106304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781907386318850, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 62169309, "username": "vinioaraujo", "tweet": "Quem esfaqueou o Bolsonaro acaba de eleger o mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinioaraujo/status/1037781907386318850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781887501193216, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 169314251, "username": "yurifuttavares", "tweet": "Mas falando s\u00e9rio o idiota que esfaqueou o Bolsonaro praticamente elegeu ele", "replies": 0, "retweets": 32, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yurifuttavares/status/1037781887501193216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781788897230857, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 729013427780366339, "username": "nxvato", "tweet": "parabens quem esfaqueou o bolsonaro, acabaram de entregar a elei\u00e7\u00e3o pra ele", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nxvato/status/1037781788897230857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781588527013889, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:26", "timezone": "CDT", "user_id": 773671877520789504, "username": "DeLuccaCrf", "tweet": "LULA ESFAQUEOU BONORO EM JUIZ DE FORA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeLuccaCrf/status/1037781588527013889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780143916429314, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 146618769, "username": "evellynfrancini", "tweet": "O  cara que esfaqueou o bolsonaro \u00e9 mt suicida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evellynfrancini/status/1037780143916429314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500592615288832, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 729130297204322304, "username": "dudaakropf", "tweet": "Quantas pessoas voc\u00ea j\u00e1 esfaqueou na sua vida? \u2014 Kkkkkkkk QUE  https://curiouscat.me/dudakropf/post/639838849?1536194391\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudaakropf/status/1037500592615288832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
