{"id": 1038426276804141062, "date": "2018-09-08", "time": "08:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 22622932, "username": "M_Miranda", "tweet": "Fachin mant\u00e9m pris\u00e3o de ex-deputado denunciado por ajudar parlamentares em suposta obstru\u00e7\u00e3o \u00e0 Lava Jato  https://g1.globo.com/politica/noticia/2018/09/07/fachin-mantem-prisao-de-ex-deputado-denunciado-por-ajudar-parlamentares-em-suposta-obstrucao-a-lava-jato.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M_Miranda/status/1038426276804141062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038290158934810624, "date": "2018-09-07", "time": "23:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1086336169, "username": "SilvioAfrica", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioAfrica/status/1038290158934810624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235833139187712, "date": "2018-09-07", "time": "20:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 280529380, "username": "alvriotw", "tweet": "Onde quer chegar Fachin? #LulaPresidiario #Vote30 #NaoReelejaNINGUEM https://twitter.com/jrguzzofatos/status/1035883096758005761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidiario,#Vote30,#NaoReelejaNINGUEM", "link": "https://twitter.com/alvriotw/status/1038235833139187712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234598633873409, "date": "2018-09-07", "time": "20:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Fachin mant\u00e9m pris\u00e3o de ex-deputado  https://www.oantagonista.com/?p=111658\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038234598633873409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165346971205633, "date": "2018-09-07", "time": "15:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 52073929, "username": "blogsemmidia", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender inelegibilidade  http://jornalggn.com.br/noticia/de-madrugada-fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade#.W5LibuaLbnc.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogsemmidia/status/1038165346971205633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160627095748614, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:36", "timezone": "CDT", "user_id": 53910389, "username": "LIPPI2", "tweet": "Lista de Fachin: Lindbergh recebeu R$ 4,5 milh\u00f5es por beneficiar Odebrecht em Nova Igua\u00e7u, dizem delatores  https://glo.bo/2o4pFZm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LIPPI2/status/1038160627095748614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115718938730496, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 781500356706594816, "username": "in5ide_Ritis", "tweet": "@MBLivre @tonymelojr @Marcia_hel @dooguinho17 @VALDOMIROS Talvez vc nem entenda isso, tanto \u00e9 q vc \u00e9 um ADV, talvez vc ache normal casos como o do Zanin. Um ADV q sabe tudo sobre seu cliente e mesmo assim \u00e9 considerado como um agente para a democracia, e n um c\u00famplice tecnicamente. Isso sem mencionar algumas pe\u00e7as do judici\u00e1rio(Fachin)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/in5ide_Ritis/status/1038115718938730496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VALDOMIROS,dooguinho17,Marcia_hel,tonymelojr,MBLivre"}
{"id": 1038093365856923655, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 364182602, "username": "Costa88Marcos", "tweet": "Fachin diz que ONU s\u00f3 vale para o TSE e nega pedido de Lula - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria  https://www.causaoperaria.org.br/fachin-diz-que-onu-so-vale-para-o-tse-e-nega-pedido-de-lula/#.W5KfXcFhaGA.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Costa88Marcos/status/1038093365856923655", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087689789165569, "date": "2018-09-07", "time": "10:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 54033770, "username": "stelles_13", "tweet": "#DemocraciaJ\u00e1 #ForaTemer #CartaMaior 41656 - Fachin se contradiz e nega recurso para que Lula seja candidato  https://ift.tt/2O2uZZW\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DemocraciaJ\u00e1,#ForaTemer,#CartaMaior", "link": "https://twitter.com/stelles_13/status/1038087689789165569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056949391216641, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 47267529, "username": "DanielRJx", "tweet": "@alvarodias_ Aproveitador, picareta!! Vai la alisar as bolas do Fachin, gerente d bordel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielRJx/status/1038056949391216641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1038030275027103745, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "Lula sofreu duas derrotas no STF ontem. O relator da Lava-Jato, Edson Fachin, negou liminar para suspender a inelegibilidade por condena\u00e7\u00e3o do TRF-4, e Celso de Mello rejeitou outra liminar", "replies": 10, "retweets": 65, "likes": 149, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1038030275027103745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023188645662720, "date": "2018-09-07", "time": "06:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 752350723, "username": "eliloss", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  http://anunciogratisfloripa.com.br/blog/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliloss/status/1038023188645662720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924626213609473, "date": "2018-09-06", "time": "23:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 188844834, "username": "rubensvaz", "tweet": "@estadofobia O senador a\u00ed se acabou quando cabalou votos para o Fachin no Senado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rubensvaz/status/1037924626213609473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estadofobia"}
{"id": 1037914043086983168, "date": "2018-09-06", "time": "23:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 197832072, "username": "soniag47", "tweet": "@augustosnunes Fachin jogou no lixo sua carreira uma vergonha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soniag47/status/1037914043086983168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1037890487275937792, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3988776561, "username": "RmCmp0s1", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial Ent\u00e3o e a favor que ocorra puni\u00e7\u00e3o contra atentados , porque ent\u00e3o n\u00e3o e investigada por sequetro, atentados e roubos de cargas excelent\u00edssima* iolanda *arquivado por fachin o pau mandado .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RmCmp0s1/status/1037890487275937792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037887308987609089, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 99841831, "username": "prnatanael", "tweet": "Fachin recobra o bom senso e rejeita pedido de Lula  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11299/fachin-recobra-o-bom-senso-e-rejeita-pedido-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prnatanael/status/1037887308987609089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860282050043909, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 100582299, "username": "Marcilio_P", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MhGrJMm8Dqc?aCAIXA-PRETA\u00a0\u2026 29: BOLSONARO ESFAQUEADO, FACHIN MUDA DE IDEIA E AGORA N\u00c3O VALE MAIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcilio_P/status/1037860282050043909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037843029401452549, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 850487947363311616, "username": "Helenaf21621737", "tweet": "@Ste Apos ter recurso negado por Fachin e Celso Mello ,AdEvg ZANIMBARALHO apela ao @STE e quer que Rosa Weber aceite seu recurso.Estamos de \ud83d\udc40#esquerdaassassina#lulapreso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#esquerdaassassina,#lulapreso", "link": "https://twitter.com/Helenaf21621737/status/1037843029401452549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ste"}
{"id": 1037842714870599680, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2844228765, "username": "afccontador", "tweet": "Fachin s\u00f3 defendeu a ONU no TSE porque sabia que era voto vencido. Queria fazer m\u00e9dia com a hist\u00f3ria e limpar uma parte da sua biografia. Mas, sujou as m\u00e3os logo depois.A rigor, Lula e o PT n\u00e3o deixaram que Fachin se safasse do seu cinismo. https://www.brasil247.com/pt/colunistas/gustavoconde/367901/%C3%89-carnaval-no-Poder-Judici%C3%A1rio!.htm\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 33, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afccontador/status/1037842714870599680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828628313251840, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 862790892985491456, "username": "MarcinhaBoar", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcinhaBoar/status/1037828628313251840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826766247747584, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 33192679, "username": "Marcio_Patriota", "tweet": "\"De uma vez por todas, aqui n\u00e3o \u00e9 o quintal da ONU\".Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcio_Patriota/status/1037826766247747584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821843833581575, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2938703734, "username": "MarilandaPires", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura   https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarilandaPires/status/1037821843833581575", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037818308417015809, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 307665258, "username": "Rosa_Bitt", "tweet": "@rocfreitas E eu aqui com a garganta trancada com a decis\u00e3o do TSE, da\u00ed veio o Museu Nacional, as pesquisas, Fachin e agora essa faca de papel (?!). Chocada!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosa_Bitt/status/1037818308417015809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rocfreitas"}
{"id": 1037813018380460033, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 830064794875076610, "username": "nhaquinha13", "tweet": "Primeiro Fachin e agora Celso de Mello \ud83d\udc49Celso de Mello rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o que barrou candidatura \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/celso-de-mello-rejeita-pedido-de-lula-para-suspender-decisao-que-barrou-candidatura.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nhaquinha13/status/1037813018380460033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809039051247617, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 24587566, "username": "alexandrealenc", "tweet": "Contra Lula, contra Haddadtudo conspira contra a Democraciaseja uma faquinha at\u00e9 mesmo um Fachin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrealenc/status/1037809039051247617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807964135084032, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 947418643016634370, "username": "MariseNeves6", "tweet": "@pinhead_lives @VRetorno @raphaelscostarj @mitags @paulazanelli @Fabi_Moller_ @beregmaciel @mcissaguimaraes @kakaClaudiamdo @nizetticardoso @MarcusAdeSousa Desespero \u00e9 o sentimento hoje do PT. Coincid\u00eancia ou n\u00e3o o Fachin hoje enterrou de vez a candidatura do preso", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariseNeves6/status/1037807964135084032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcusAdeSousa,nizetticardoso,kakaClaudiamdo,mcissaguimaraes,beregmaciel,Fabi_Moller_,paulazanelli,mitags,raphaelscostarj,VRetorno,pinhead_lives"}
{"id": 1037794403287482368, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4708444281, "username": "FMhiranda", "tweet": "Para manter Lula preso, Fachin diz que Comit\u00ea da ONU vale para TSE, mas n\u00e3o vale para TRF-4  http://cartacampinas.com.br/2018/09/para-manter-lula-preso-fachin-diz-que-comite-da-onu-vale-para-tse-mas-nao-vale-para-trf-4/\u00a0\u2026 via @CartaCampinas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FMhiranda/status/1037794403287482368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CartaCampinas"}
{"id": 1037793686107680770, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 111348277, "username": "jmarciotavares", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MhGrJMm8Dqc?aCAIXA-PRETA\u00a0\u2026 29: BOLSONARO ESFAQUEADO, FACHIN MUDA DE IDEIA E AGORA N\u00c3O VALE MAIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmarciotavares/status/1037793686107680770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037792587741057024, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 361973422, "username": "entrecritica", "tweet": "Facada e Fachin, nova dupla  https://twitter.com/DarioAlok/status/1037632011542966272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/entrecritica/status/1037792587741057024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790687171727365, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 19037991, "username": "RobsonLelles", "tweet": "Fachin cancelou o sonho do Molusquito.O troco veio em cima do Bolsonaro.Perderam, petralhas!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobsonLelles/status/1037790687171727365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787359612428295, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 52073929, "username": "blogsemmidia", "tweet": "Fachin contraria Fachin e nega liminar a Lula  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/fachin-contraria-fachin-e-nega-liminar-a-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogsemmidia/status/1037787359612428295", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786637181313027, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 33548687, "username": "Danielhrs", "tweet": "Nas \u00faltimas 24h de campanha:i) Fachin nega pedido de Lula, q segue preso, p suspender inelegibilidade;ii) Temer dispara v\u00eddeos contra Alckmin e Haddad;iii) Bolsonaro esfaqueado.N\u00e3o h\u00e1 roteirista no planeta capaz de acompanhar.", "replies": 6, "retweets": 95, "likes": 349, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danielhrs/status/1037786637181313027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779841578348544, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 229676217, "username": "redecaxiastv", "tweet": "REDE CAXIAS TV : Fachin nega pedido de Lula para afastar impediment...  http://www.redecaxiastv.com/2018/09/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redecaxiastv/status/1037779841578348544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779179473752064, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 82378168, "username": "orvalhodohermon", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice https://www.youtube.com/attribution_link?a=7paz5RU1MZY&u=%2Fwatch%3Fv%3DgPb7UqXB5WI%26feature%3Dplayer_embedded\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/orvalhodohermon/status/1037779179473752064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776407215190016, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 761677564674973696, "username": "rosimac2007", "tweet": "@stanleyburburin @vickymarinho2 Golpistas mal dissimulados \u00e9 o q s\u00e3o. Fachin votou com a ONU p dar uma apar\u00eancia da presen\u00e7a do contradit\u00f3rio no julgamento e um verniz de discuss\u00e3o a decis\u00e3o j\u00e1 previamente combinada e decidida naquele circo que chamam de corte. Feita a cena, j\u00e1 conhec\u00edamos o resto do script.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosimac2007/status/1037776407215190016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vickymarinho2,stanleyburburin"}
{"id": 1037775666761146368, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2497258136, "username": "NormalBirthBRAZ", "tweet": "By denying Lula's Supreme Court appeal, which is based on same arguments from his vote in Supreme Electoral Tribunal, Justice Fachin tells us that one thing is the law, another different thing is need to have leader in polls barred from elections. Supreme hypocrisy and injustice  pic.twitter.com/QjmXFALu3i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NormalBirthBRAZ/status/1037775666761146368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775398845784065, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 75665523, "username": "niloborgna", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niloborgna/status/1037775398845784065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774415038177282, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2570018792, "username": "lucianocmagalha", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF | Brasil 247  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianocmagalha/status/1037774415038177282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772236051173377, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 54033770, "username": "stelles_13", "tweet": "#DemocraciaJ\u00e1 #ForaTemer #DiarioDoMundo O voto de Fachin no TSE, a meia pesquisa Ibope e as apar\u00eancias de legalidade de uma elei\u00e7\u00e3o. Por Carlos Fernandes  https://ift.tt/2wQxneW\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DemocraciaJ\u00e1,#ForaTemer,#DiarioDoMundo", "link": "https://twitter.com/stelles_13/status/1037772236051173377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769652112433152, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4708444281, "username": "FMhiranda", "tweet": "O voto de Fachin no TSE, a meia pesquisa Ibope e as apar\u00eancias de legalidade de uma elei\u00e7\u00e3o. Por Carlos Fernandes  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-voto-de-fachin-no-tse-a-meia-pesquisa-ibope-e-as-aparencias-de-legalidade-de-uma-eleicao-por-carlos-fernandes/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FMhiranda/status/1037769652112433152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769091925327873, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "O voto de Fachin no TSE, a meia pesquisa Ibope e as apar\u00eancias de legalidade de uma elei\u00e7\u00e3o. Por Carlos Fernandes  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-voto-de-fachin-no-tse-a-meia-pesquisa-ibope-e-as-aparencias-de-legalidade-de-uma-eleicao-por-carlos-fernandes/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037769091925327873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768411965734912, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 935950364053995521, "username": "CaetanoAri", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0 \u2066@aricaetano\u2069 \u2066@jejumde40dias\u2069 https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaetanoAri/status/1037768411965734912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aricaetano,jejumde40dias"}
{"id": 1037763017776291840, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 830064794875076610, "username": "nhaquinha13", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade!\ud83d\ude4c\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nhaquinha13/status/1037763017776291840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760861711069185, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 161682283, "username": "marioveloso2010", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioveloso2010/status/1037760861711069185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757361857933312, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 611294653, "username": "GuilhermeHruby", "tweet": "Lula VENCEU no TSE \u2013 gra\u00e7as a Fachin  https://youtu.be/_IXQ-lgpbUk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeHruby/status/1037757361857933312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037757259345027078, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1020146562, "username": "PereiraSdc", "tweet": "Fachin sendo Fachin, ou seja: um nada.  https://twitter.com/TVJustica/status/1037746046661812229\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PereiraSdc/status/1037757259345027078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751813632667651, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 980783764900122624, "username": "AltairBarroso", "tweet": "Fachin diz que ONU n\u00e3o alcan\u00e7a Lava Jato e Lula segue ineleg\u00edvel | Opini\u00e3o e Not\u00edcia  http://opiniaoenoticia.com.br/brasil/fachin-diz-que-onu-nao-alcanca-lava-jato-e-lula-segue-inelegivel/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AltairBarroso/status/1037751813632667651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744779923259398, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4611468747, "username": "TTsBrasilNews", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula pelo fim da inelegibilidade para poder se candidatar \u00e0 Presid\u00eancia #TTsNews pic.twitter.com/38ZFdONGip", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TTsNews", "link": "https://twitter.com/TTsBrasilNews/status/1037744779923259398", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743224914366464, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 55448077, "username": "PMorenoB", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026 @FlavioXSid @limaynardes @niceferrante @Jorge42931348 @PauloMMMEDEIROS @aruthcao @realTrump4ever @LimaDoc @PATRIOTA__2018 @SeujocaMoro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PMorenoB/status/1037743224914366464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioXSid,limaynardes,niceferrante,Jorge42931348,PauloMMMEDEIROS,aruthcao,realTrump4ever,LimaDoc,PATRIOTA__2018,SeujocaMoro"}
{"id": 1037738650514145280, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 28745600, "username": "consciencia_net", "tweet": "No STF, Fachin confronta a ONU e nega recurso em favor da candidatura de\u00a0Lula  http://consciencia.net/no-stf-fachin-confronta-a-onu-e-nega-recurso-em-favor-da-candidatura-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/consciencia_net/status/1037738650514145280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737914447343617, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 387878960, "username": "chicoperdomo", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @GloboNews Grande decep\u00e7\u00e3o,muito papo e pouca atitude,desmoralizou a justi\u00e7a duas vezes por Renam,no caso da pris\u00e3o afrontada entregou a palavra final (que \u00e9 do STF)ao congresso,deputado preso n\u00e3o perde mandato.O processo da pens\u00e3o \u00e0 amante foi entregue por Fachin,ningu\u00e9m pauta pra julgar .", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicoperdomo/status/1037737914447343617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1037736643569090560, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 872493896084987906, "username": "MariaAnglicaM11", "tweet": "FACHIN REFLITA PEDIDO DE LULA.  https://twitter.com/BlogDoPim/status/1037585982005149698\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaAnglicaM11/status/1037736643569090560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733140033404928, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 35834185, "username": "jCecillio", "tweet": "@AnaPaulaVolei Corte r\u00e1pido da Fachin Tramontina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jCecillio/status/1037733140033404928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037732547147558913, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 718527939843923969, "username": "Eliakin19", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://O insigne ministro Fachin retomou sua lucidez! Todos temos direito de cometer deslize, nobre e grandioso ministro que tem honrado a Toga!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eliakin19/status/1037732547147558913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732247921717248, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 331932816, "username": "SE_Chear", "tweet": "Expliquem!!! Como diz lula: \"\u00e9 tudo uma quest\u00e3o de somenas\".Ap\u00f3s votar a favor de Lula no TSE, Fachin nega candidatura do petista no STF  https://www.gazetadopovo.com.br/politica/republica/eleicoes-2018/apos-votar-a-favor-de-lula-no-tse-fachin-nega-candidatura-do-petista-no-stf-dwz1688bri8mmgvtawkachmwk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SE_Chear/status/1037732247921717248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732038407843840, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 107015059, "username": "skipperj05", "tweet": "Fachin n\u00e3o deixa Lula ser candidato  https://www.conversaafiada.com.br/politica/fachin-nao-deixa-lula-ser-candidato\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skipperj05/status/1037732038407843840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037731682965745664, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2573237768, "username": "neisilvaribeir1", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neisilvaribeir1/status/1037731682965745664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729542914367488, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 17477363, "username": "ocafezinho", "tweet": "Ministro Fachin nega pedido de Lula para suspender condena\u00e7\u00e3o do TRF4  https://goo.gl/fb/q9k9Ba\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocafezinho/status/1037729542914367488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728239039459328, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1023597344183525376, "username": "Marcelo67293047", "tweet": "@LulaOficial @marcelofp402 @martrow6661 @martrow666 @Marcelo04346868 @Marcelo48703450 @jantoniocs29 Fachin neste momento derruba Lulaladr\u00e3o!Fachin n\u00e3o reconhece o poder na ONU na \u00e1rea criminal!", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo67293047/status/1037728239039459328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jantoniocs29,Marcelo48703450,Marcelo04346868,martrow666,martrow6661,marcelofp402,marcelofp40,LulaOficial"}
{"id": 1037727958360883200, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1323943135, "username": "_LPortugal", "tweet": "Conhe\u00e7a o irm\u00e3o g\u00eameo de Fachin...  pic.twitter.com/zU5uPRQmCb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LPortugal/status/1037727958360883200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727576888770563, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3053815883, "username": "EnzoSouzaTw", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?a\u00a0 URGENTE #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/EnzoSouzaTw/status/1037727576888770563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037726994262319104, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2844228765, "username": "afccontador", "tweet": "FACHIN \u00e9 um TRAIDOR DA P\u00c1TRIA, ele apenas encenou no julgamento, certamente algo j\u00e1 combinado entre a quadrilha do TSE.  https://twitter.com/Florisrs/status/1037638372913819648\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afccontador/status/1037726994262319104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725874320068608, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 84076180, "username": "AnaPaulaVolei", "tweet": "\u201cT\u00f4 com Lula e n\u00e3o abro\u201d, disse o carcereiro da PF em Curitiba.#LulaPresidi\u00e1rio #LulaIneleg\u00edvelFachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 115, "retweets": 811, "likes": 4301, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidi\u00e1rio,#LulaIneleg\u00edvelFachin", "link": "https://twitter.com/AnaPaulaVolei/status/1037725874320068608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723362620067847, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 488374657, "username": "luciamoura00", "tweet": "Faltou a observa\u00e7\u00e3o: Fora \u00c1lvaro Dias, que foi quem patrocinou a candidatura do Fachin!!!  pic.twitter.com/REFjintvBh", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciamoura00/status/1037723362620067847", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720565384196097, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 93047310, "username": "thiagocruzzz", "tweet": "@o_antagonista @Fernandosgpalma @drixprimeire Pois \u00e9, o Fachin reconheceu que esse comit\u00ea fajuto n\u00e3o tem a menor representatividade... que chato.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagocruzzz/status/1037720565384196097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drixprimeire,Fernandosgpalma,o_antagonista"}
{"id": 1037718862672756736, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 111348277, "username": "jmarciotavares", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Mi3gDLM78Ec?a\u00a0\"Fachin nega recurso: \u00e0s ruas pela candidatura Lula\" - Colunistas da COTV - Por", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmarciotavares/status/1037718862672756736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037718566932570112, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53910389, "username": "LIPPI2", "tweet": "Fachin nega pedido de suspens\u00e3o da inelegibilidade de Lula  https://glo.bo/2oM16lY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LIPPI2/status/1037718566932570112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715646275039232, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 712661986740477953, "username": "fraca_abusada", "tweet": "Fachin voltando a ser Fachin #Haddad13 pra mostrar quem manda de verdade nessa baga\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Haddad13", "link": "https://twitter.com/fraca_abusada/status/1037715646275039232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715563701788672, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 50023170, "username": "PrJosimar", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrJosimar/status/1037715563701788672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715372156350466, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 125816770, "username": "Criszmartins", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  e eu:  pic.twitter.com/xXkddZY1hE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Criszmartins/status/1037715372156350466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714382422257664, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 77020045, "username": "marcostostes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?aJornal\u00a0\u2026 do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcostostes/status/1037714382422257664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037713842174939136, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1541350597, "username": "UmBrasildeTds", "tweet": "Ministro Edson Fachin nega pedido da defesa de Lula  http://globotv.globo.com/globonews/globonews-em-ponto/v/ministro-edson-fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula/6999912/?utm_source=twitter&utm_medium=share-player-desktop\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmBrasildeTds/status/1037713842174939136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708855860449281, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 959255062089555968, "username": "RJDiario", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RJDiario/status/1037708855860449281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707760807243776, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 108924241, "username": "FariasSilvana", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://dlvr.it/QjKLXD\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FariasSilvana/status/1037707760807243776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706966389403649, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4708444281, "username": "FMhiranda", "tweet": "FACHIN NEGA RECURSO DE LULA, SE CONTRADIZ E, COMO BARROSO, COMETE SUIC\u00cdDIO MORAL.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/06/fachin-nega-recurso-de-lula-se-contradiz-e-como-barroso-comete-suicidio-moral/\u00a0\u2026 via @a_postagem", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FMhiranda/status/1037706966389403649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_postagem"}
{"id": 1037706888526405633, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Gleisi Hoffmann est\u00e1 tonta com a bordoada de Edson Fachin.Ela defendeu a candidatura de Lula e contestou a pesquisa do Ibope, que fincou o poste no lugar do criminoso.  https://www.oantagonista.com/?p=111266\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037706888526405633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706636046028800, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3111481431, "username": "DricaCamaraRio", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULAChegamos no ponto de um Ministro do @STF_oficial  incorporar o Raul  e mandar na lata da @ONUBrasil  e da sociedade brasileira o famoso:\"Eu quero dizer. Agora o oposto do que eu disse antes\"Mais um foi exposto. O Brasil n\u00e3o e pra amadores!", "replies": 2, "retweets": 37, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DricaCamaraRio/status/1037706636046028800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,ONUBrasil"}
{"id": 1037705427604189191, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 126243226, "username": "ANDERSONBOURNER", "tweet": "Fachin sentiu a press\u00e3o do povo brasileiro.  https://www.terra.com.br/amp/noticias/eleicoes/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto,ccae26368e45e435b7d2008b64aa7a736qj7ml1h.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDERSONBOURNER/status/1037705427604189191", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704742313644037, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 76810481, "username": "adamastaquio", "tweet": "Fachin se contrariando em apenas 5 dias \u00e9 a prova que Lula \u00e9 preso pol\u00edtico. #LulaHaddadManu13 #lulalibre #LulaLivrePresidente #13Presidente #13LulaHaddadManu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13,#lulalibre,#LulaLivrePresidente,#13Presidente,#13LulaHaddadManu", "link": "https://twitter.com/adamastaquio/status/1037704742313644037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704286866526208, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 132603510, "username": "LeandroQAlmeida", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LboVNEM-JC8?aGolpe\u00a0\u2026: Lula candidato por Fachin - Elei\u00e7\u00f5es 2018 - Comunismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroQAlmeida/status/1037704286866526208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037703411624566784, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1032614118627450880, "username": "Politicaenews1", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULAMAIS UMA DERROTA DESSE COMUNISTA. #BolsonaroPresidente17 https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0 https://twitter.com/BlogDoPim/status/1037585982005149698\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Politicaenews1/status/1037703411624566784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703213686972416, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 220785717, "username": "augusta__costa", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0\ud83d\ude4c  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augusta__costa/status/1037703213686972416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703124977426433, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 76810481, "username": "adamastaquio", "tweet": "Ministro Edson Fachin h\u00e1 4 dias disse que Lula pode concorrer com base no parecer  da ONU. Hoje, na madrugada, fez um malabarismo e negou pedido da defesa dizendo que o parecer bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1... Chega a dar um cansa\u00e7o do Brasil! #LulaHaddadManu13 #lulalivre #LulaLivrePresidente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13,#lulalivre,#LulaLivrePresidente", "link": "https://twitter.com/adamastaquio/status/1037703124977426433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702980487798785, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 82124276, "username": "victorareas", "tweet": "@TonhoDrinks @henriolliveira @fabberj O recurso que voc\u00ea tava preocupado acabou de ser negado pelo Fachin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorareas/status/1037702980487798785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabberj,henriolliveira,TonhoDrinks"}
{"id": 1037700329272422411, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 179387216, "username": "malucorio", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malucorio/status/1037700329272422411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699997377212417, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1367653609, "username": "juntoseunidos", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 Novidade.... S\u00f3 os ing\u00eanuos acreditavam que Fachin iria aceitar pedido do #Lula...Aquilo que ele fez no TSE foi um grande teatro que iria anteceder o impedimento...Tenho certeza que a defesa do #Lula j\u00e1 sabia que ele n\u00e3o ia aceitar ..mas vamos que vamos........ https://twitter.com/luisnassif/status/1037695224129175552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lula,#Lula", "link": "https://twitter.com/juntoseunidos/status/1037699997377212417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698591173877761, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 529098460, "username": "betocosta59", "tweet": "FACHIN BATE O MARTELO SOBRE LULA, TA DECIDIDO  https://www.youtube.com/attribution_link?a=8hIlcCptAa8&u=%2Fwatch%3Fv%3DHxi9YQ-sN4M%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betocosta59/status/1037698591173877761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698494075731968, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1017918005005750272, "username": "Costa59Beto", "tweet": "FACHIN BATE O MARTELO SOBRE LULA, TA DECIDIDO  https://youtu.be/Hxi9YQ-sN4M\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Costa59Beto/status/1037698494075731968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037698243369549824, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 736284405451259904, "username": "LuciaTucunduva", "tweet": "@realchenx @HumbertoReisJr @yec_terrza @CleberBuneko @JustBira @paulazanelli @kikoXerife @RIO450CAOS @eduflobo73 @CastroElainy @iaragb @infraton @luciamoura00 @jleites58 @SylvioLincoln @Paty_Meirelles @MementoMoriXF @subeida1 @marco_so @N_Carvalheira @PaulaSouMoro Fachin s\u00f3 negou porque o STF n\u00e3o tem compet\u00eancia pra julgar o caso que \u00e9 do STE......entendeu?", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuciaTucunduva/status/1037698243369549824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PaulaSouMoro,N_Carvalheira,marco_so,subeida1,MementoMoriXF,Paty_Meirelles,SylvioLincoln,jleites58,luciamoura00,infraton,iaragb,CastroElainy,eduflobo73,RIO450CAOS,kikoXerife,paulazanelli,JustBira,CleberBuneko,yec_terrza,HumbertoReisJr,realchenx"}
{"id": 1037696658891530240, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2334009836, "username": "franc2016f", "tweet": "N\u00e3o percam os pr\u00f3ximos cap\u00edtulos:Os embargos do molusco ca\u00edram nas m\u00e3o do fachin!!!\ud83d\ude33\ud83d\ude36", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franc2016f/status/1037696658891530240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696199300718592, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 218465356, "username": "alexrodrigueswa", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA E AT\u00c9 QUANDO V\u00c3O FICAR JULGANDO RECURSO DESSE BANDIDO CONDENADO? ESSE CARA QUER FAZER A SUPREMA CORTE DO BRASIL DE TROUXA L\u00c1 FORA, TEM QUE SER DADO UM BASTA NISSO, PELO AMOR DE DEUS...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexrodrigueswa/status/1037696199300718592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695247088791553, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:21", "timezone": "CDT", "user_id": 220149288, "username": "mimis51", "tweet": "Deus \u00e9 Pai e botou ju\u00edzo na cabe\u00e7a do Min. #Fachin\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f  https://twitter.com/manuelkobel/status/1037640100920918016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Fachin", "link": "https://twitter.com/mimis51/status/1037695247088791553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694691024617472, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 14665405, "username": "srzd", "tweet": "Fachin nega pedido de suspens\u00e3o de ineligibilidade de Lula  http://dlvr.it/QjK3Zw\u00a0 pic.twitter.com/ZFbZ7b9UJa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srzd/status/1037694691024617472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693301351231490, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 128991272, "username": "gustavoasgomes", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavoasgomes/status/1037693301351231490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037693169931112448, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 229676217, "username": "redecaxiastv", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura O ministro Edson Fachin, relator da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato no Supremo Tribunal Federal (STF), decidiu negar um pedido formulado pela defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva .  http://www.redecaxiastv.com/2018/09/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redecaxiastv/status/1037693169931112448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693044479467520, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 229676217, "username": "redecaxiastv", "tweet": "REDE CAXIAS TV: Fachin nega pedido de Lula para afastar impediment...  http://www.redecaxiastv.com/2018/09/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redecaxiastv/status/1037693044479467520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692735979970561, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1621511419, "username": "flaviomoraes939", "tweet": "# FACHIN DEU O TIRO DE MISERIC\u00d3RDIA EM LULADRAO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviomoraes939/status/1037692735979970561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691732756971526, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 740984692351062016, "username": "burning_info", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade -  https://ift.tt/2wOZhIn\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/burning_info/status/1037691732756971526", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690484788015105, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 32253191, "username": "OEstadoRJ", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  https://oestadorj.com.br/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OEstadoRJ/status/1037690484788015105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690466072977409, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 390144465, "username": "rgrcnh", "tweet": "@o_antagonista Fiquei na d\u00favida se Fachin mudou de ideia sobre a recomenda\u00e7\u00e3o da ONU ou ele se expressou pelo entendimento do colegiado do TSE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rgrcnh/status/1037690466072977409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037689898743078912, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2275935953, "username": "LuizOtavioAlme1", "tweet": "@ViniciusNikolod @JotaInfo Fachin come\u00e7ou a palha\u00e7ada, agora vai ter que levar at\u00e9 o fim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizOtavioAlme1/status/1037689898743078912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaInfo,ViniciusNikolod"}
{"id": 1037689313008476160, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 51078114, "username": "npfaltz", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/npfaltz/status/1037689313008476160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688370019872769, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037688370019872769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688271067860992, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Os advogados de Lula pediram uma decis\u00e3o monocr\u00e1tica de Edson Fachin.Ele\u00a0deu.  https://www.oantagonista.com/?p=111234\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037688271067860992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688085511905280, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1367653609, "username": "juntoseunidos", "tweet": "Novidade!!! S\u00f3 os ing\u00eanuos acreditavam que Fachin iria aceitar pedido do #Lula...Aquilo que ele fez no TSE foi um grande teatro que iria anteceder o impedimento...Tenho certeza que a defesa do #Lula j\u00e1 sabia que ele n\u00e3o ia aceitar ..mas vamos que vamos........ https://twitter.com/JornaldoBrasil/status/1037685259637272576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lula,#Lula", "link": "https://twitter.com/juntoseunidos/status/1037688085511905280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686808006537216, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 52539213, "username": "mjascencao", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mjascencao/status/1037686808006537216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686664070680577, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 51746799, "username": "noticiasdafonte", "tweet": "@cartacapital #T\u00e1NaRede! @guasca7Os adevugados do condenado de Curitiba pediam o cumprimento da fraude montada por eles com dois membros de um comit\u00ea dos Direitos dos Manos; e Fachin, sem medo de avi\u00e3o e sem se acovardar, sabendo da Lei e que arma\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 estrat\u00e9gia honesta de defesa, negou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#T\u00e1NaRede", "link": "https://twitter.com/noticiasdafonte/status/1037686664070680577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartacapital,guasca7"}
{"id": 1037686372558102529, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 24271121, "username": "caioportella", "tweet": "Fachin recobra o bom senso e rejeita pedido de Lula ....eu,eu,eu,...O LULADR\u00c3O SE PHODJEU  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11299/fachin-recobra-o-bom-senso-e-rejeita-pedido-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioportella/status/1037686372558102529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685438511833088, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 99841831, "username": "prnatanael", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula: \"ONU n\u00e3o tem alcance sobre decis\u00e3o do TRF-4\" | Di\u00e1rio do Brasil  https://www.diariodobrasil.org/fachin-rejeita-pedido-de-lula-onu-nao-tem-alcance-sobre-decisao-do-trf-4/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prnatanael/status/1037685438511833088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684606923943939, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 66058799, "username": "R_MontSerrat", "tweet": "Fachin votou a favor do Lula antes pq n\u00e3o iria contrariar a decis\u00e3o da ONU, agora votou contra o Lula dizendo que a ONU n\u00e3o tem poder de decidir sobre condena\u00e7\u00e3o do Lula. Pra bom entendedor: n\u00e3o teve culh\u00e3o pra decidir sozinho se Lula \u00e9 candidato ou n.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/R_MontSerrat/status/1037684606923943939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684124084051969, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2820450321, "username": "MrLeoSweet1", "tweet": "Grande dia rapaziada, Lula teve seu direito de participar das elei\u00e7\u00f5es negada pelo fachin que del\u00edcia fica atr\u00e1s das grades ladr\u00e3o .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrLeoSweet1/status/1037684124084051969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683956014084096, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 314234668, "username": "CesarFaulha", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula: \u201cONU n\u00e3o tem alcance sobre decis\u00e3o do TRF-4\u201d  https://www.diariodobrasil.org/fachin-rejeita-pedido-de-lula-onu-nao-tem-alcance-sobre-decisao-do-trf-4/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CesarFaulha/status/1037683956014084096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683665877315585, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1548574688, "username": "ThalissonCRF", "tweet": "que not\u00edcia maravilhosa em plena v\u00e9spera de feriad\u00e3o hahahaQUINTOUFACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThalissonCRF/status/1037683665877315585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683433403760641, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "O mercado financeiro vai comemorar: Edson Fachin negou a candidatura de Lula e Geraldo Alckmin apareceu tecnicamente empatado em segundo lugar na pesquisa eleitoral.  https://www.oantagonista.com/?p=111260\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037683433403760641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682047391813632, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2154333219, "username": "CasaliLuciano", "tweet": "Pensaram que ele iria liberar n\u00e9 ?!  Erraram kkkkkkk. #LulaIneleg\u00edvelFachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaIneleg\u00edvelFachin", "link": "https://twitter.com/CasaliLuciano/status/1037682047391813632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681844802805766, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1015505532, "username": "Gusttavott", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA e o Ex Presidente est\u00e1 impossibilitado de assumir o Corinthians. \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gusttavott/status/1037681844802805766", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680665679065090, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 21232220, "username": "guilgolden", "tweet": "Agora esque\u00e7am esse lixo na cela e bora tocar o pa\u00eds!#tchauquerido  \"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#tchauquerido", "link": "https://twitter.com/guilgolden/status/1037680665679065090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680535697608704, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2907080353, "username": "GracaLeandro", "tweet": "Mais uma vit\u00f3ria do Brasil!!!Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GracaLeandro/status/1037680535697608704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037680303748382721, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3332109346, "username": "RAndrade60", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RAndrade60/status/1037680303748382721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680019991134208, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 34411758, "username": "SAULOVALLEY", "tweet": "\"Fachin nega pedido contra inelegibilidade de Lula\"   https://twitter.com/i/events/1037615310566649861\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SAULOVALLEY/status/1037680019991134208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679826495307777, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 24271121, "username": "caioportella", "tweet": "URGENTE - Fachin nega pedido de Lula para suspender efeitos da condena\u00e7\u00e3o e ignora comit\u00ea da ONU E O VAGABUNDO LADR\u00c3O....PERDEU...DE NOVO...AT\u00c9 O FACHIN DEIXOU O VAGABUNDO E SAFADO FORA DA ELEI\u00c7\u00c3O E DENTRO DA CADEIA.. http://www.imprensaviva.com/2018/09/urgente-fachin-nega-pedido-de-lula-para.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioportella/status/1037679826495307777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678615033511936, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1023609619577491457, "username": "DerikWolfe_br", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA Eu fico me perguntando, de onde que sai tanta grana para manter tantos advogados? Todo dia \u00e9 um recurso novo que vai se arrastando e n\u00e3o tem fim. Luladr\u00e3o, um corrupto descarado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DerikWolfe_br/status/1037678615033511936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678577477726210, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 33778864, "username": "IvoSales", "tweet": "@PauloMartins10 Paulo, sobre a decis\u00e3o do Fachin, os Adv. do lula devem estar pensando: \"Esquecemos de pedir para a recomenda\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea da Amigos na ONU adentrar \u00e0 Mat\u00e9ria Penal...vai que cola n\u00e9\". Kkkk - Vamos ver se Celso de Melo buscar\u00e1 na Ordena\u00e7\u00e3o Filipina algo para ajudar o Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvoSales/status/1037678577477726210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloMartins10"}
{"id": 1037677451504173056, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1299453481, "username": "SONIARMALHEIROS", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SONIARMALHEIROS/status/1037677451504173056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677332083998721, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 64922003, "username": "Leandro___10", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandro___10/status/1037677332083998721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676698450448384, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 307430552, "username": "Cristianead", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura   https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cristianead/status/1037676698450448384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037675452138180608, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2385154543, "username": "dmvieira95", "tweet": "\"Fachin nega pedido de Lula para suspender condena\u00e7\u00e3o e concorrer ao Planalto\"  https://www.poder360.com.br/eleicoes/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-condenacao-e-concorrer-ao-planalto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dmvieira95/status/1037675452138180608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675022939303936, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 92795008, "username": "cidakapa", "tweet": "Ex-diretor da ONU desmonta a \u2018fake news\u2019 do PT e Fachin para tentar soltar Lula  https://www.cesarweis.com/ex-diretor-da-onu-desmonta-a-fake-news-do-pt-e-fachin-para-tentar-soltar-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidakapa/status/1037675022939303936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673352800944130, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 732879806, "username": "___DENISE___EU_", "tweet": ". A V I S O ::: \" FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA \" nos TT agora !!! #MOMENTS\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#MOMENTS", "link": "https://twitter.com/___DENISE___EU_/status/1037673352800944130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673316142776320, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 144839504, "username": "zazamattar", "tweet": "@mikaroger @maristelaggpc Fachin diz que decis\u00e3o de \"comit\u00ea\" da ONU tem efeito eleitoral s\u00f3 porque ele quer. Continua segurando a m\u00e3o do Lula na beira do abismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zazamattar/status/1037673316142776320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maristelaggpc,mikaroger"}
{"id": 1037673085745463299, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 37416349, "username": "arymoro", "tweet": "FINALMENTE: Lula s\u00f3 tem mais uma carta.Edson Fachin liquidou a chicana lulista.O relat\u00f3rio fajuto da ONU, disse ele, pode ter efeito na esfera eleitoral, mas n\u00e3o anula o...  https://www.oantagonista.com/brasil/lula-tem-mais-uma-carta/amp/?p=111238&__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arymoro/status/1037673085745463299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672527030628357, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 191520141, "username": "oh_acredito", "tweet": "Calma que a ONU vai soltar o Sapo Barbudo#lula #Elei\u00e7\u00f5es2018#LulaInelegivelFachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lula,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#LulaInelegivelFachin", "link": "https://twitter.com/oh_acredito/status/1037672527030628357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672511952089088, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:00", "timezone": "CDT", "user_id": 879773265841074177, "username": "avmrj73", "tweet": "Se isso seguir adiante, a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o \u00e9 INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR para garantir a SOBERANIA do Brasil. A ONU n\u00e3o pode determinar o futuro de nosso Pa\u00eds !!! \"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avmrj73/status/1037672511952089088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672081838813184, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 64549300, "username": "LanaFFE", "tweet": "Ufa! Agora estou um pouco mais tranquila pq Fachin rejeitou o pedido do molusco. Depois daquela patacoada, fez o certo. #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/LanaFFE/status/1037672081838813184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672058132619265, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 879773265841074177, "username": "avmrj73", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://twitter.com/CGuedes1906/status/1037649383423201285\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avmrj73/status/1037672058132619265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671614303952896, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 38244535, "username": "radiotupi", "tweet": "Ministro Edson Fachin nega pedido para suspender inelegibilidade de LulaConfira:  https://goo.gl/YgX6rt\u00a0#Elei\u00e7\u00f5es2018 #SegueAL\u00edder", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#SegueAL\u00edder", "link": "https://twitter.com/radiotupi/status/1037671614303952896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671422007631872, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 33920118, "username": "jctm1", "tweet": "@BrezinskiTania Acho que o fachin pensou assim :Vou dar uma sacaneada nesses putos e encher eles de falsa esperan\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jctm1/status/1037671422007631872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrezinskiTania"}
{"id": 1037671343876202497, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 106390097, "username": "rozanecunha", "tweet": "Esse ministro Fachin tem que se posicionar na sua fun\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ser partid\u00e1rio. STF , tem que seguir a lei e n\u00e3o burla- l\u00e1...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rozanecunha/status/1037671343876202497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671236376190976, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 54033770, "username": "stelles_13", "tweet": "#DemocraciaJ\u00e1 #ForaTemer #Tijola\u00e7o Fachin diz que ONU s\u00f3 vale para o TSE e nega pedido de Lula  pic.twitter.com/BX3OKt7ISb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DemocraciaJ\u00e1,#ForaTemer,#Tijola\u00e7o", "link": "https://twitter.com/stelles_13/status/1037671236376190976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671127332597760, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1911364202, "username": "JonassOficial", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA ver isso logo de manh\u00e3 \u00e9 come\u00e7ar o dia muito bem. O choro dos esquerdistas s\u00e3o m\u00fasica para meu ouvido. #Bolsonaro2018", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/JonassOficial/status/1037671127332597760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670545045770240, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 56143996, "username": "ARFFilho", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-barq\u00a0\u2026Postei  sobre isto ontem. V\u00e3o continuar recorrendo e n\u00e3o continuar passando vergonha. R\u00e9corde de recurso impetrados sempre interesse sucesso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ARFFilho/status/1037670545045770240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670392553455616, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 732879806, "username": "___DENISE___EU_", "tweet": "' #POL\u00cdTICA #ECONOMIA #MOMENTS #LAVAJATO #ELEI\u00c7\u00d5ES2018FACHIN derruba LULA =  https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#POL\u00cdTICA,#ECONOMIA,#MOMENTS,#LAVAJATO,#ELEI\u00c7\u00d5ES2018FACHIN", "link": "https://twitter.com/___DENISE___EU_/status/1037670392553455616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670369673601025, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 87324565, "username": "tijolaco", "tweet": "Fachin diz que ONU s\u00f3 vale para o TSE e nega pedido de Lula -  http://www.tijolaco.com.br/blog/fachin-diz-que-onu-so-vale-para-o-tse-e-nega-pedido-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/45auLt7TVR", "replies": 6, "retweets": 127, "likes": 138, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tijolaco/status/1037670369673601025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670084695785472, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 37416349, "username": "arymoro", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA.Edson Fachin rejeitou o pedido da defesa de Lula para afastar o impedimento \u00e0 candidatura do petista, indeferida pelo TSE com base na Lei...  https://www.oantagonista.com/brasil/fachin-rejeita-pedido-de-lula/amp/?p=111229&__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arymoro/status/1037670084695785472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670002638442496, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:02", "timezone": "CDT", "user_id": 732879806, "username": "___DENISE___EU_", "tweet": ". #MOMENTS #POL\u00cdTICA #ECONOMIA #LAVAJATO #ELEI\u00c7\u00d5ES2018FACHIN decepciona LULA ::   https://twitter.com/i/moments/1037615309702791169\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MOMENTS,#POL\u00cdTICA,#ECONOMIA,#LAVAJATO,#ELEI\u00c7\u00d5ES2018FACHIN", "link": "https://twitter.com/___DENISE___EU_/status/1037670002638442496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669356723941378, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 22804037, "username": "_estelacarvalho", "tweet": "tem bastante gente feliz pela rejei\u00e7\u00e3o do pedido do Lulaeu lamento, acho que as coisas n\u00e3o precisavam ser assim, o que foi decidido na m\u00e3o do Fachin poderia muito bem ser resolvido nas urnasmas a\u00ed muita gente tem medo n\u00e9?o povo \u00e9 Lula, ele h\u00e1 de voltar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_estelacarvalho/status/1037669356723941378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668692132331520, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 56997845, "username": "Henrique5150", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA agindo de forma correta e legal.Respeita a nossa soberania nacional como na\u00e7\u00e3o grande e independente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henrique5150/status/1037668692132331520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668019173044224, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:09", "timezone": "CDT", "user_id": 707527512058892289, "username": "josuewd_", "tweet": "Tomara que o entendimento do Fachin ministro prevale\u00e7a | Augusto Nunes  https://www.youtube.com/attribution_link?a=p2IJtXsZ1KU&u=%2Fwatch%3Fv%3D6_N_ig679Fo%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josuewd_/status/1037668019173044224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667294707679232, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 134300616, "username": "JulioMarinho", "tweet": "Nem Fachin, que virou queridinho dos lulistas depois de ser o \u00fanico a votar a favor do registro de candidatura do ex-presidente no julgamento do TSE, caiu nessa marmota.  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulioMarinho/status/1037667294707679232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666121510539264, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:36", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "MARAVILHA! Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura   https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026 via @UOL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1037666121510539264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037665989582876672, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 96854652, "username": "daltoluparelli", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daltoluparelli/status/1037665989582876672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664510314786818, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1513172564, "username": "MARCIO3ABREU", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade.Perderam outra...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCIO3ABREU/status/1037664510314786818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664045241917440, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 561368187, "username": "opedeuta", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opedeuta/status/1037664045241917440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037663623282405378, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 49993713, "username": "ErnestoPamplona", "tweet": "Esse Fachin \u00e9 bipolar, s\u00f3 pode!!! Para ser delicado, eu gostaria de dizer que ele \u00e9 um bom FDP, mas nao posso!!!  https://twitter.com/florisrs/status/1037638372913819648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErnestoPamplona/status/1037663623282405378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663366037340161, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 894662897384783873, "username": "GorettiMadeiro", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GorettiMadeiro/status/1037663366037340161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663108838379520, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2616066118, "username": "tediosim", "tweet": "Tudo muito bom, mas queria entender como o fachin decide uma coisa num tribunal e outra no STF...\ud83d\ude15  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037660466879901696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tediosim/status/1037663108838379520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662964105601024, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 385752181, "username": "LuizHenrique_RJ", "tweet": "Espero que essa novela da tenha chegado ao fim. \"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\"", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizHenrique_RJ/status/1037662964105601024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662488731500544, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 742384660332830720, "username": "AntonioPPortil2", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF | Brasil 247  http://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioPPortil2/status/1037662488731500544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662387296460800, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 10855222, "username": "leoseixas", "tweet": "Fachin?? Nunca critiquei!!!#lulalivre2030 #LulaInelegivel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lulalivre2030,#LulaInelegivel", "link": "https://twitter.com/leoseixas/status/1037662387296460800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662336822267904, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1027141262368014337, "username": "Marilia61758583", "tweet": "@bolsimpson Na madrugada o Fachim negou o recurso para  que a condena\u00e7\u00e3o do Triples fosse anulada e @LulaOficial Luladr\u00e3o pudesse ser canditado .Ainda bem que o Fachin recobrou o bom senso, isso pq estamos de olho.#DireitaUnida #EstouComBolsonaro #Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#EstouComBolsonaro,#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/Marilia61758583/status/1037662336822267904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson,LulaOficial"}
{"id": 1037662291452469249, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 250425671, "username": "naoehmentira", "tweet": "Edson Fachin rejeita pedido de Lula  pic.twitter.com/Nh5xWCJ37q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naoehmentira/status/1037662291452469249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661320827613184, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1154997330, "username": "Nelsonfsilva1", "tweet": "@RoseBarros__ Informa\u00e7\u00f5es desencontradas. Hora \u00e9 o Fachin TRAIDOR e hora \u00e9 o Celso de Mello. Eu sei que todos os ministros est\u00e3o com suas canetas a postos para tentarem colocar o CONDENADO do Lula em liberdade, mas isso seria um TIRO NOS \u00d3RG\u00c3OS genitais desses togados bandidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nelsonfsilva1/status/1037661320827613184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__"}
{"id": 1037661179940954112, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Fachin contraria seu voto e nega candidatura de Lula no STF  https://www.revistaforum.com.br/fachin-contraria-seu-voto-e-nega-candidatura-de-lula-no-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037661179940954112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661143706333184, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2790573696, "username": "3Berte3", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm#.W5EMxLX4Idw.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Berte3/status/1037661143706333184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660768903282688, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 231209338, "username": "GBragaLobato", "tweet": "\"Indeferido. N\u00e3o li e nem lerei o pedido.Para de encher o saco, lula. Ass. Fachin\"  https://twitter.com/JotaInfo/status/1037579987346436096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GBragaLobato/status/1037660768903282688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660705858768896, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 313608278, "username": "jesusbrito54", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF | Brasil 247  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesusbrito54/status/1037660705858768896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660674053300224, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 125437419, "username": "carlosgama_", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosgama_/status/1037660674053300224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660318732828672, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 981920381152964608, "username": "AlmirOliveiraS9", "tweet": "Definitivamente chega de bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1!!!   Fachin nega pedido de Lula para afastar ...  https://odia.ig.com.br/eleicoes/2018/09/5572709-fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto.html&utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twitterArticle\u00a0\u2026 via @jornalodia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlmirOliveiraS9/status/1037660318732828672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalodia"}
{"id": 1037658694287347712, "date": "2018-09-06", "time": "06:08:06", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm#.W5EKkleRebM.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037658694287347712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658346319486976, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2657559400, "username": "regiancordeiro", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026@luciamoura00 @NikyMentz", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regiancordeiro/status/1037658346319486976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciamoura00,NikyMentz"}
{"id": 1037658195391590403, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 16906073, "username": "Ritavermelha", "tweet": "Toga mascarada, serve \u00e0 plutocracia. Timocratas!!Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ritavermelha/status/1037658195391590403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657952424013824, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 532021506, "username": "ramon2p", "tweet": "\"Fachin rejeita o pedido de Lula\". Que not\u00edcia mais descarada! Ser\u00e1 que algu\u00e9m esperava algo diferente?J\u00e1 disse: o PT t\u00e1 perdendo tempo com Lula. Os poderes judici\u00e1rio e legislativo j\u00e1 compraram a id\u00e9ia do \"Lula Presidi\u00e1rio\", essa situa\u00e7\u00e3o \u00e9 irrevog\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramon2p/status/1037657952424013824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657676451262464, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 17477363, "username": "ocafezinho", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para permanecer candidato  https://goo.gl/fb/ARrkfa\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocafezinho/status/1037657676451262464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657665130913793, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 456175991, "username": "Corvus_Lux", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O Temer bem que podia entrar na hist\u00f3ria contando os podres de todos os presidenci\u00e1veis. FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Corvus_Lux/status/1037657665130913793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037656915239686145, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 456175991, "username": "Corvus_Lux", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Corvus_Lux/status/1037656915239686145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655882446909446, "date": "2018-09-06", "time": "05:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 456175991, "username": "Corvus_Lux", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Corvus_Lux/status/1037655882446909446", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655781620031488, "date": "2018-09-06", "time": "05:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 138186942, "username": "leopratas", "tweet": "URGENTE!DEUS SEJA LOUVADO!Fachin n\u00e3o resiste a press\u00e3o e NEGA a \u00faltima tentativa de GOLPE de Lula-PT no desespero de tornar-se eleg\u00edvel.[Not\u00edcia de agora de manh\u00e3, 6/set, ~6h45m]  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leopratas/status/1037655781620031488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655299103047680, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:36", "timezone": "CDT", "user_id": 456175991, "username": "Corvus_Lux", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037485508140703746\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Corvus_Lux/status/1037655299103047680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655240546373632, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 456175991, "username": "Corvus_Lux", "tweet": "@jairbolsonaro FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Corvus_Lux/status/1037655240546373632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037655018743189504, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 456175991, "username": "Corvus_Lux", "tweet": "@jairbolsonaro FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Corvus_Lux/status/1037655018743189504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037654979220254721, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 170301629, "username": "Prsamuelamor", "tweet": "Bom dia Fachin \ud83d\udc4d\ud83c\udffc Lula na Cadeia \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Prsamuelamor/status/1037654979220254721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654870612951041, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 456175991, "username": "Corvus_Lux", "tweet": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037642273511690241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Corvus_Lux/status/1037654870612951041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653398441664512, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 125816770, "username": "Criszmartins", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA n\u00e3o tem problema queridos, vamos de #HaddadPresidente e vamos ganhar essa porr@!!!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/Criszmartins/status/1037653398441664512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653007150796800, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 894153871597195265, "username": "marlenemota7", "tweet": "Contrariando seu voto no TSE, Fachin nega candidatura a Lula  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/contrariando-seu-voto-no-tse-fachin-nega-candidatura-a-lula/\u00a0\u2026Explica a\u00ed, Fachin: Porque contrariou o pr\u00f3prio voto ??????? Foi vc mesmo quem votou ????????????", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlenemota7/status/1037653007150796800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652775583326208, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 33920118, "username": "jctm1", "tweet": "Na sexta feira fachin achou que o Brasil devia acatar a recomenda\u00e7\u00e3o dos maconheiros da ONU e deixar Lula fazer campanha.Na quarta feira fachin n\u00e3o acha que a recomenda\u00e7\u00e3o da ONU possa interferir no que foi decidido pelo TRF 4.Vai entender.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jctm1/status/1037652775583326208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652749092102144, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:28", "timezone": "CDT", "user_id": 456175991, "username": "Corvus_Lux", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Independ\u00eancia ou Morte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Corvus_Lux/status/1037652749092102144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652017102118913, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 22979124, "username": "jprodrigues", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprodrigues/status/1037652017102118913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651971963060225, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 456175991, "username": "Corvus_Lux", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULAe o Brasil agredece \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Corvus_Lux/status/1037651971963060225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651628030087168, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2978527433, "username": "euediney", "tweet": "@VEJA @engmarcoscampos \"Fachin entendeu que a liminar do Comit\u00ea de Direitos Humanos da ONU incide apenas na esfera eleitoral e n\u00e3o no processo criminal\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euediney/status/1037651628030087168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "engmarcoscampos,VEJA"}
{"id": 1037650505290395656, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3218753641, "username": "lcnetto", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender efeitos da condena\u00e7\u00e3o e ignora comit\u00ea da ONU  pic.twitter.com/pauOAEvIcH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcnetto/status/1037650505290395656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648854777311232, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 219263011, "username": "BOTELHOEF", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/fachin-rejeita-pedido-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BOTELHOEF/status/1037648854777311232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648159323906048, "date": "2018-09-06", "time": "05:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 107394984, "username": "1Paulo_Silva", "tweet": "Fachin \u00e9 relator no STF de a\u00e7\u00e3o de Lula que pode reverter inelegibilidade  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/fachin-sera-relator-de-acao-de-lula-no-stf-para-reverter-inelegibilidade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1Paulo_Silva/status/1037648159323906048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647464885616640, "date": "2018-09-06", "time": "05:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 520988000, "username": "joviano_caiado", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/fachin-rejeita-pedido-de-lula/?utm_source=push&utm_medium=webpush\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joviano_caiado/status/1037647464885616640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645946660814848, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 631688271, "username": "DiasDougfotos", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #EuVotoBolsonaro17FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#EuVotoBolsonaro17FACHIN", "link": "https://twitter.com/DiasDougfotos/status/1037645946660814848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645248086925312, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 448987705, "username": "antoniohcardoso", "tweet": "Fachin fez aquela palha\u00e7ada de ir a favor de Lula no TSE para agora ir contra? E porqu\u00ea um ministro do STF iria tomar decis\u00e3o \u00e0s 3hs da manh\u00e3?As informa\u00e7\u00f5es de Joice Hasselman estavam corretas: Antes de pensarem num golpe, a Intelig\u00eancia do Ex\u00e9rcito j\u00e1 estava a par.  pic.twitter.com/GW6VZwtnAa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniohcardoso/status/1037645248086925312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645246782496768, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1046319272, "username": "rogeriomoraeseg", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://glo.bo/2MRRpAV\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogeriomoraeseg/status/1037645246782496768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645223269199872, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 477855614, "username": "gustavoquinti", "tweet": "@ToniBulhoes Pena q at\u00e9 o Fachin ache q ele \u00e9 ineleg\u00edvel... so resta cumprir a pena e retornar pra tentar nova candidatura daqui alguns anos. Dar\u00e1 sorte, pois qdo ele voltar, encontrar\u00e1 o Brasil recuperado com responsabilidade. Assim ele poder\u00e1 atuar com seu populismo barato. Isso \u00e9 Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavoquinti/status/1037645223269199872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ToniBulhoes"}
{"id": 1037644314099306496, "date": "2018-09-06", "time": "05:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 87930428, "username": "niteroimais", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender\u00a0inelegibilidade  http://niteroimais.com.br/teste/2018/09/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/sUm0oDxlmf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niteroimais/status/1037644314099306496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644099803930624, "date": "2018-09-06", "time": "05:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1046319272, "username": "rogeriomoraeseg", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogeriomoraeseg/status/1037644099803930624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642397558210566, "date": "2018-09-06", "time": "05:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1029963076781723649, "username": "ComandoCeleste2", "tweet": "@leandroruschel Fachin e a sua coer\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ComandoCeleste2/status/1037642397558210566", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel"}
{"id": 1037642025963802624, "date": "2018-09-06", "time": "05:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 229676217, "username": "redecaxiastv", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender condena\u00e7\u00e3o no caso triplex e permitir candidatura,  pesquisa mostra pulveriza\u00e7\u00e3o de votos d...  http://www.redecaxiastv.com/2018/09/camarotti-pesquisa-mostra-pulverizacao.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redecaxiastv/status/1037642025963802624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641205620895744, "date": "2018-09-06", "time": "04:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 58316388, "username": "jacquietequila", "tweet": "@UOL @vanuza_vs @fredpawlowski O @wadih_damous Disse que n\u00e3o perdoava o #FACHIN Entao ele pensou que f* Entao! MASSS N\u00f3s Nao aceitaremos Candidatura de criminoso! Nao aceitaremos esse mal feitor na rua, O @DepEduardoCunha Ainda esta na Cadeia e Ele sim merecia Indulto! Por que esse ditador do LULA vai sair?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#FACHIN", "link": "https://twitter.com/jacquietequila/status/1037641205620895744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fredpawlowski,vanuza_vs,UOL,wadih_damous,DepEduardoCunha"}
{"id": 1037640594343047171, "date": "2018-09-06", "time": "04:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2323642789, "username": "Cintosbycesar", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cintosbycesar/status/1037640594343047171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037640441192169472, "date": "2018-09-06", "time": "04:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3052010247, "username": "Rosangelasv1", "tweet": "Vai n\u00e3o, haha Fachin arregou \ud83d\ude4c  https://twitter.com/lunatico_2014/status/1037542349042343936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosangelasv1/status/1037640441192169472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639614725533697, "date": "2018-09-06", "time": "04:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 743128875778080768, "username": "c_disprosio", "tweet": "@o_antagonista Bipolar esse fachin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c_disprosio/status/1037639614725533697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037637101255319553, "date": "2018-09-06", "time": "04:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 59383026, "username": "PauloMozzone", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMozzone/status/1037637101255319553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037636721511485441, "date": "2018-09-06", "time": "04:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 729252116, "username": "soniamesquita46", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soniamesquita46/status/1037636721511485441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037636507627122688, "date": "2018-09-06", "time": "04:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 57330197, "username": "sergio_cunha", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergio_cunha/status/1037636507627122688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037635780829736960, "date": "2018-09-06", "time": "04:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 42252925, "username": "Wilwerth", "tweet": "@STF_oficial Decis\u00e3o sobre Lula poder ou \u00f1 ser candidato caiu nas garras do comunista Fachin. Eu s\u00f3 digo isso: Se estourar uma guerra civil por causa desse corrompido STF, eu vou pra Bras\u00edlia lutar. N\u00e3o tenham d\u00favida. E eu vou carregado de \u00f3dio e com uma miss\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wilwerth/status/1037635780829736960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037635736265216000, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 842070706087170048, "username": "FrenteRJ1", "tweet": "Fachin.  Corretor golpista tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRJ1/status/1037635736265216000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635449425223681, "date": "2018-09-06", "time": "04:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 762997820823658496, "username": "aleamatriain2", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleamatriain2/status/1037635449425223681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635092506652673, "date": "2018-09-06", "time": "04:34:19", "timezone": "CDT", "user_id": 128865646, "username": "flaviomuller", "tweet": "U\u00e9? N\u00e3o foi o Fachin q votou pela elegibilidade do Lula no TSE? Mudou de ideia uma semana depois?  https://twitter.com/g1politica/status/1037628002778193920\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviomuller/status/1037635092506652673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631871578988544, "date": "2018-09-06", "time": "04:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 51797894, "username": "icpcruz", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0 Cr\u00e9\u00e9\u00e9uuu... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/icpcruz/status/1037631871578988544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037630184843890688, "date": "2018-09-06", "time": "04:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 756261775641804800, "username": "vinigpimenta", "tweet": "Fachin indeferiu o pedido da defesa de Lula, n\u00e3o teve golpe petralhada, podem chorar! Bom dia a todos, Deus aben\u00e7oe o Brasil e os brasileiros!#DireitaUnida#Direitaseguedireita", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#Direitaseguedireita", "link": "https://twitter.com/vinigpimenta/status/1037630184843890688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629287933911040, "date": "2018-09-06", "time": "04:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 88660029, "username": "ToninhoBoiteux", "tweet": "Fachin acorda e acaba com a alegria do condenado ....  https://www.oantagonista.com/brasil/fachin-rejeita-pedido-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ToninhoBoiteux/status/1037629287933911040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037621049242931200, "date": "2018-09-06", "time": "03:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 850487947363311616, "username": "Helenaf21621737", "tweet": "@Blog_Cesar_Weis Fachin negou!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenaf21621737/status/1037621049242931200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Blog_Cesar_Weis"}
{"id": 1037619634449600513, "date": "2018-09-06", "time": "03:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 850487947363311616, "username": "Helenaf21621737", "tweet": "HORA UM!!!FACHIN NEGA SUSPENSAO DE REGISTRO DO RATO. CHEGA PORRAAAAAAAAAAAAA.D\u00caEM PAZ AOS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenaf21621737/status/1037619634449600513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037617610404315136, "date": "2018-09-06", "time": "03:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1608489145, "username": "ovasco71", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ovasco71/status/1037617610404315136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037613341873762305, "date": "2018-09-06", "time": "03:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1096515920, "username": "ELMS64", "tweet": "@Gutbyra Al\u00e9m desta decis\u00e3o do Fachin ter car\u00e1ter liminar, ele ainda tenta reverter com mais dois recursos.Inacredit\u00e1vel que na posi\u00e7\u00e3o de condenado e em pleno cumprimento de pena, consiga mobilizar tribunais superiores com tanta agilidade. Retrato de nossa realidade tupiniquim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMS64/status/1037613341873762305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gutbyra"}
{"id": 1037599252506202112, "date": "2018-09-06", "time": "02:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 135956513, "username": "Rucoriar", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULAEdson Fachin decidiu monocraticamente,  optando por n\u00e3o levar o caso a plen\u00e1rio e rejeitou o pedido da defesa de Lula para afastar o impedimento \u00e0 candidatura do petista, indeferida...  https://www.facebook.com/ruth.apenas/posts/2339872269386804\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rucoriar/status/1037599252506202112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597070901891072, "date": "2018-09-06", "time": "02:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 797915222547767296, "username": "g_g_garci", "tweet": "Sextouuuu em plena quinta-feira! Mais uma derrota para os \"competentes\" advogados do presidi\u00e1rio. Recorrem agora ao Greenpeace e o capeta. S\u00f3 falta isso. \u00c9 ficha suja!Lugar de condenado \u00e9 na cadeia. #EuVotoBolsonaroFACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA -  https://www.oantagonista.com/brasil/fachin-rejeita-pedido-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 16, "retweets": 117, "likes": 368, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaroFACHIN", "link": "https://twitter.com/g_g_garci/status/1037597070901891072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037591815355027456, "date": "2018-09-06", "time": "01:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 56673167, "username": "vpaulagomes", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA -  Decis\u00e3o saiu nessa madrugada de 06/09. Dessa vez n\u00e3o fez besteira.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vpaulagomes/status/1037591815355027456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037585982005149698, "date": "2018-09-06", "time": "01:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 52849416, "username": "BlogDoPim", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 122, "retweets": 523, "likes": 2249, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDoPim/status/1037585982005149698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037564384447524864, "date": "2018-09-05", "time": "23:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 67467576, "username": "GuilDore27", "tweet": "A TRAMOIA DO PT. O CIRCO CONTINUA.. TENTATIVA DE GOLPE DO @STF_oficial FACHIN VAI RELATAR NOVO RECURSO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111133\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilDore27/status/1037564384447524864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037556678684762112, "date": "2018-09-05", "time": "23:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 597220275, "username": "alexandrecct", "tweet": "@STF_oficial @DarioAlok S\u00f3 uma d\u00favida, Fachin j\u00e1 \u00e9 relator dos processos da Lava Jato e \u00e9 esse o caso da liminar pedida por Lula. A pergunta \u00e9: foi por designado essa raz\u00e3o ou foi por sorteio?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrecct/status/1037556678684762112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,STF_oficial"}
{"id": 1037553557292150784, "date": "2018-09-05", "time": "23:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 38607932, "username": "vfhcarvalho", "tweet": "A situa\u00e7\u00e3o do #LulaInelegivel j\u00e1 est\u00e1 decidida h\u00e1 muuuuito tempo!!! #fachin n\u00e3o ir\u00e1 decidir nada!!!! Ali\u00e1s, ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es #sergiomoro ir\u00e1 mostrar ao #Brasil quem \u00e9 verdadeiramente\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXulsnn5n_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1alsvgyiylf3n\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaInelegivel,#fachin,#sergiomoro,#Brasil", "link": "https://twitter.com/vfhcarvalho/status/1037553557292150784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548697876393988, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 853656605254184960, "username": "KathiaSheila", "tweet": "@augustosnunes @maristelaggpc Se eu fosse fachin enviava a cabe\u00e7a dentro de um buraco de tanta vergonha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KathiaSheila/status/1037548697876393988", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maristelaggpc,augustosnunes"}
{"id": 1037548483086086144, "date": "2018-09-05", "time": "22:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 38607932, "username": "vfhcarvalho", "tweet": "A situa\u00e7\u00e3o do #LulaInelegivel j\u00e1 est\u00e1 decidida h\u00e1 muuuuito tempo!!! #fachin n\u00e3o ir\u00e1 decidir nada!!!! Ali\u00e1s, ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es #sergiomoro ir\u00e1 mostrar ao #Brasil quem \u00e9 verdadeiramente #Lula!!!! #somostodosmoro #lavajato https://twitter.com/veja/status/1037197969215418369?s=12\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LulaInelegivel,#fachin,#sergiomoro,#Brasil,#Lula,#somostodosmoro,#lavajato", "link": "https://twitter.com/vfhcarvalho/status/1037548483086086144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548289149857793, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 38607932, "username": "vfhcarvalho", "tweet": "@VEJA A situa\u00e7\u00e3o do #LulaInelegivel j\u00e1 est\u00e1 decidida h\u00e1 muuuuito tempo!!! #fachin n\u00e3o ir\u00e1 decidir nada!!!! Ali\u00e1s, ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es #sergiomoro ir\u00e1 mostrar ao #Brasil quem \u00e9 verdadeiramente #Lula!!!! #somostodosmoro #lavajato", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaInelegivel,#fachin,#sergiomoro,#Brasil,#Lula,#somostodosmoro,#lavajato", "link": "https://twitter.com/vfhcarvalho/status/1037548289149857793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037546482285588480, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 99841831, "username": "prnatanael", "tweet": "Fachin libera julgamento pela liberdade de Lula ladr\u00e3o em pleno feriado de 7 DE SETEMBRO!!!  http://folhacentrosul.com.br/outras-noticias/16583/fachin-nao-se-declara-impedido-e-decide-que-outro-julgamento-pela-liberdade-de-lula-ladrao-sera-virtual\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prnatanael/status/1037546482285588480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544003464585216, "date": "2018-09-05", "time": "22:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 135956513, "username": "Rucoriar", "tweet": "Edson Fachin, \u00fanico no TSE contra a inelegibilidade de Lula, ser\u00e1 o relator no STF que analisar\u00e1 a inelegibilidade de Lula.Esse Supremo \u00e9 uma homenagem eterna \u00e0 Beatriz Segall: VALE TUDO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rucoriar/status/1037544003464585216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540429191888896, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 86811698, "username": "christianne63", "tweet": "Ministro do #STF Fachin #bandidosdetoga Petista que vai julgar o molusco!!!Temos que acabar com esta pouca vergonha!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#STF,#bandidosdetoga", "link": "https://twitter.com/christianne63/status/1037540429191888896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539573713330176, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 71642553, "username": "raphaelscostarj", "tweet": "Fachin vai analisar pedido da defesa de @LulaOficial para suspender inelegibilidade  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/fachin-vai-analisar-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026 Esses safados \u00f1 sossegam... V\u00e3o tomar Noku de novo!!! #LulaBandido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaBandido", "link": "https://twitter.com/raphaelscostarj/status/1037539573713330176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037535585760632833, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 36438816, "username": "duprax", "tweet": "Fachin n\u00e3o pode julgar candidatura de Lula  https://www.oantagonista.com/?p=111034\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duprax/status/1037535585760632833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515611465637888, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 111348277, "username": "jmarciotavares", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mT1YIDWIUpw?aResumo\u00a0\u2026 do Dia - n\u00ba79 | 5/9/2018 - Arma\u00e7\u00e3o no STF: Fachin \u00e9 o relator do caso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmarciotavares/status/1037515611465637888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037510663231496194, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 50144365, "username": "robertolandia", "tweet": "Gente se Fachin deixar Lula se candidatar, vai dar uma merda, mas uma merda, quero nem pensar nisso.Porra Bruno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertolandia/status/1037510663231496194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509264762318848, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:19", "timezone": "CDT", "user_id": 768554734282219520, "username": "nahalqidron", "tweet": "@folha Mas Maduro j\u00e1 ganhou at\u00e9 pr\u00eamio da ONU pelo combate \u00e0 fome, gente... A ONU n\u00e9 t\u00e3o maravilhosa que at\u00e9 o FACHIN acha que ela t\u00e1 acima da legisla\u00e7\u00e3o brasileira? Ent\u00e3o, como a Venezuela pode estar precisando de ajuda se a ONU acha que Maduro \u00e9 presidente e n\u00e3o ditador? Fachin? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nahalqidron/status/1037509264762318848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037507009254514688, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 999835200224931842, "username": "FilhoKalawatis", "tweet": "@GloboNews @Haddad_Fernando Quem tinha que ir era a Manuela!Se o Lula for impedido (e parece que ser\u00e1, salvo ju\u00edzo do Fachin) o Haddad n\u00e3o ser\u00e1 o candidato \u00e0 presid\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilhoKalawatis/status/1037507009254514688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037505408158625792, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1007296307587895296, "username": "AlanRochadeFar1", "tweet": "Se isso acontecer \u00e9 povo na rua... Fachin n\u00e3o \u00e9 maluco...  https://twitter.com/leandroruschel/status/1037406687358083072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanRochadeFar1/status/1037505408158625792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501456650326016, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 166262483, "username": "antonio_lucas", "tweet": "Fachin vai analisar pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/fachin-vai-analisar-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antonio_lucas/status/1037501456650326016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500259063291904, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2790573696, "username": "3Berte3", "tweet": "Fachin ser\u00e1 relator da candidatura de Lula no STF - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria  https://www.causaoperaria.org.br/fachin-sera-relator-da-candidatura-de-lula-no-stf/#.W5B2_iG5WI8.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Berte3/status/1037500259063291904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499274416869377, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 384288143, "username": "jaraujolopes", "tweet": "Recursos de Lula:contra decis\u00e3o do TSE. Rosa W. analisa se admite e envia p/STFp/suspender inelegibilidade devido \u00e0 condena\u00e7\u00e3o. Relator: Fachin pedido liminar p/suspender decis\u00e3o do TSE at\u00e9 an\u00e1lise do extraord. Relator:Celso de Mello#HaddadPresidente #JN #JG #GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente,#JN,#JG,#GloboNews", "link": "https://twitter.com/jaraujolopes/status/1037499274416869377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497463295291392, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 383749634, "username": "luizlista", "tweet": "Fachin vai decidir sobre recurso de Lula para disputar elei\u00e7\u00e3o  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-vai-decidir-futuro-de-recurso-de-lula-para-disputar-eleicao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizlista/status/1037497463295291392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495808713609216, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 110485164, "username": "Bebethsal", "tweet": "Explicado agora o empenho de Fachin para defender o registro da candidatura do condenado , tomando por base o parecer daquele comit\u00ea da ONU!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bebethsal/status/1037495808713609216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495156516311040, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1541350597, "username": "UmBrasildeTds", "tweet": "Fachin levanta e Gilmar Corta! \u00c9 um jogo.  https://twitter.com/vemprarua_br/status/1037492432051613697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmBrasildeTds/status/1037495156516311040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493164930727936, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 110485164, "username": "Bebethsal", "tweet": "Em outras palavras, Lula escolheu Fachin como seu Juiz no STF . Era um jogo de cartas marcadas!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bebethsal/status/1037493164930727936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493156328206336, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 110485164, "username": "Bebethsal", "tweet": "O presidi\u00e1rio  j\u00e1 tinha um recurso sob a relatoria de Fachin,  interposto em abril contra a condena\u00e7\u00e3o criminal. Ent\u00e3o  foi s\u00f3 distribuir  por depend\u00eancia o pedido liminar  para suspender a sua inelegibilidade julgada pelo TSE !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bebethsal/status/1037493156328206336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491441184980992, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1541350597, "username": "UmBrasildeTds", "tweet": "O perigo da discricionariedade de Fachin, \u00e9 um perigo para o BRASIL.  https://twitter.com/humbertoreisjr/status/1037441790641692672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmBrasildeTds/status/1037491441184980992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
