{"id": 1038483616349605888, "date": "2018-09-08", "time": "12:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2523673622, "username": "andre123kayky01", "tweet": "Michel Temer Detona Geraldo Alckmin e Fernando Haddad (06/09/2018):  http://youtu.be/5P4nBY50OiU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre123kayky01/status/1038483616349605888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038469724051591168, "date": "2018-09-08", "time": "11:50:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2844228765, "username": "afccontador", "tweet": "A entrevista de Fernando Haddad \u00e0 bancada da Globonews \u00e9 reveladora de um dos v\u00edcios mais entranhados no jornalismo brasileiro: a incapacidade dos entrevistadores de analisar realidades complexas. https://jornalggn.com.br/noticia/globonews-e-a-miseria-do-jornalismo-por-luis-nassif\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afccontador/status/1038469724051591168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038462651813306368, "date": "2018-09-08", "time": "11:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 71642553, "username": "raphaelscostarj", "tweet": "@jairbolsonaro @yec_terrza @alefrotabrasil @Rita_Guim @karatius @Taiu @mitags @mcissaguimaraes @lumarenn @nizetticardoso @N_Carvalheira @fernandohaddad @gleisi @ptbrasil @ruicostagov @MarcusAdeSousa Q eles tenham isso em mente... O plantio \u00e9 opcional, a colheita obrigat\u00f3ria, mas eu repito o q @roxmo falou: \"@JairBolsonaro \u00f1 foi v\u00edtima da viol\u00eancia q ele propaga, ele foi v\u00edtima da viol\u00eancia q ele combate\", mas a esquerda sempre qr inverter a coisas!!!", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelscostarj/status/1038462651813306368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcusAdeSousa,ruicostagov,ptbrasil,gleisi,fernandohaddad,N_Carvalheira,nizetticardoso,roxmo,lumarenn,mcissaguimaraes,mitags,Taiu,karatius,Rita_Guim,alefrotabrasil,yec_terrza,jairbolsonaro"}
{"id": 1038454804920651776, "date": "2018-09-08", "time": "10:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 836587705, "username": "arrmmannddoo", "tweet": "Michel Temer Detona Geraldo Alckmin e Fernando Haddad (06/09/2018)  https://www.youtube.com/attribution_link?a=cUrSsA8vgpw&u=%2Fwatch%3Fv%3DPy96jJ43PEY%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrmmannddoo/status/1038454804920651776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439099005378561, "date": "2018-09-08", "time": "09:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 67205005, "username": "bloguedosouza", "tweet": "Fernando Haddad. A 'informa\u00e7\u00e3o nova' e prestes a ter a mais arrebatadora  apresenta\u00e7\u00e3o jamais feita para um candidato \u00e0 presid\u00eancia neste pa\u00eds. Fernando Haddad vem a\u00ed.  Por Gustavo Conde -  https://bloguedosouza.blogspot.com/\u00a0 pic.twitter.com/XJg15xtxaY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bloguedosouza/status/1038439099005378561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410242533613568, "date": "2018-09-08", "time": "07:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 856999084313505792, "username": "CatiaAmorim5", "tweet": "Vote 13!!!!Fernando Haddad vem a\u00ed  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/gustavoconde/368058/Fernando-Haddad-vem-a%C3%AD.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CatiaAmorim5/status/1038410242533613568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038383258889854977, "date": "2018-09-08", "time": "06:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 90643122, "username": "josemarcus", "tweet": "*J. M. C. MATTOS*FERNANDO HADDAD EM ENTREVISTA RECENTE \u00c0 'CARTA CAPITAL' (PARTE II).IMPERD\u00cdVEL.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=43CiZLzGJbE&u=%2Fwatch%3Fv%3DZJwNhInkRHo%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josemarcus/status/1038383258889854977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038290175410020357, "date": "2018-09-07", "time": "23:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 266131909, "username": "BoechatComenta", "tweet": "Fernando Haddad cala Merval Pereira e outros comentaristas, durante SABATINA na GloboNews. PARTE-2:  http://youtu.be/Xvxkg0wklIE?a\u00a0 via", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoechatComenta/status/1038290175410020357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038282181750095873, "date": "2018-09-07", "time": "23:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 266131909, "username": "BoechatComenta", "tweet": "Fernando Haddad cala Merval Pereira e outros comentaristas, durante SABATINA na GloboNews.:  http://youtu.be/6C6c6bYqDtc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoechatComenta/status/1038282181750095873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038280480808943616, "date": "2018-09-07", "time": "23:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 761677564674973696, "username": "rosimac2007", "tweet": "Fernando Haddad, gigante, calando a boca do Merdal na Globonews. Imperd\u00edvel!\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udcaa#OBrasilFelizDeNovo#LulaHaddadManu13PT https://www.facebook.com/euvotonolula/videos/1960131770715798/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo,#LulaHaddadManu13PT", "link": "https://twitter.com/rosimac2007/status/1038280480808943616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267683320553472, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - REJEI\u00c7\u00c3O - 03 \u00e0 05/09 (antes do atentado):Bolsonaro (PSL) - 62%Marina Silva (Rede) - 62%Lula (PT)* - 61%Ciro Gomes (PDT) - 59%Geraldo Alckmin (PSDB) - 59%Fernando Haddad (PT) - 57%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 48%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/iFpR9wUdwU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038267683320553472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260562076069888, "date": "2018-09-07", "time": "21:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 97985272, "username": "dj_muralha", "tweet": "Fernando Haddad j\u00e1 lidera inten\u00e7\u00f5es de voto no Piau\u00ed em cen\u00e1rio sem Lula  https://obrasilfelizdenovo.follownow.com.br/fernando-haddad-ja-lidera-intencoes-de-voto-no-piaui-em-cenario-sem-lula-2183-d4564f6e6b6dfc14\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dj_muralha/status/1038260562076069888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260010466332672, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "@GuilhermeBoulos SE VOC\u00ca OU FERNANDO HADDAD GANHAR LEMBRA DE MIM TEREZA DA ROCINHA, EU ESTOU NO ESCURO VOC\u00ca SABE O POBLEMA. AQUI TEM BAILE FUNK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1038260010466332672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038259614234624002, "date": "2018-09-07", "time": "21:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 378378520, "username": "ToniCasablanca", "tweet": "H\u00c1 UM S\u00c1BIO DITADO POPULAR QUE DIZ: \"QUEM SE MISTURA COM PORCOS, FARELOS COME\"!!!!!! O FERNANDO HADDAD \u00c9 DA MESMA LAIA, N\u00c3O SE ENGANEM!!!!!!\ud83e\udd14  https://twitter.com/o_colecionador/status/1037888453843791875\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ToniCasablanca/status/1038259614234624002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259242036281345, "date": "2018-09-07", "time": "21:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "@LciaHelenaMenez @oFernandoRocket CHOCANTE E DIZ QUE O PT MEU DEUS, EU TENHO MEDO, SE ELE FOR O PRESIDENTE N\u00d3S VAMOS PARA SENZALAS. QUE ELE MELHORE FIQUE EM CASA, E DEIXE A GENTE TRABALHAR EM PAZ PARA CAMPANHA DE FERNANDO HADDAD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1038259242036281345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oFernandoRocket,LciaHelenaMenez"}
{"id": 1038238682547974144, "date": "2018-09-07", "time": "20:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3231295198, "username": "Arq_MauTavaresS", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 Assim como foi o caso de Eduardo Jorge, \u00e9 necess\u00e1rio analisar bem se o seu candidato, como o Lul.. - OOPS! \u00c9 Fernando Haddad \ud83d\ude05 - disse a verdade em sua entrevista! Saiba mais:  https://twitter.com/jornalextra/status/1038237987862020097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Arq_MauTavaresS/status/1038238682547974144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223006013837312, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 132346136, "username": "Thiag0dias", "tweet": "Veja o que \u00e9 #FATO ou #FAKE na entrevista de Fernando Haddad \u00e0\u202fGloboNews:  https://glo.bo/2Qexyde\u00a0 pic.twitter.com/5uoKnDBhcd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#FATO,#FAKE", "link": "https://twitter.com/Thiag0dias/status/1038223006013837312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222905581154304, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 832077127, "username": "crfbru17", "tweet": "@Team_Alonso14 @lagabrielalima mais conhecido como fernando haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfbru17/status/1038222905581154304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lagabrielalima,Team_Alonso14"}
{"id": 1038214936370012161, "date": "2018-09-07", "time": "18:58:24", "timezone": "CDT", "user_id": 111631293, "username": "germanomarcella", "tweet": "Entrevista de Fernando Haddad \u00e0 Globo News - 06/09/18  https://youtu.be/hS-7wqLnTOg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/germanomarcella/status/1038214936370012161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038205018829213698, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 631176205, "username": "aEduardocGomes", "tweet": "Assista \u00e0 \u00edntegra da entrevista com Fernando Haddad na Record News - Record News - R7 Jornal da Record News  http://noticias.r7.com/record-news/jornal-da-record-news/videos/assista-a-integra-da-entrevista-com-fernando-haddad-na-record-news-04092018\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aEduardocGomes/status/1038205018829213698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186447797461007, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 71642553, "username": "raphaelscostarj", "tweet": "@vempraruaminas @MDB_Nacional @dilmabr @pimentelminas @pinhead_lives @mitags @augustosnunes @o_antagonista @beregmaciel @R_Terouinard @Fabi_Moller_ @bolsimpson @SenadorRenan @ptbrasil @fernandohaddad @MarcusAdeSousa @marcotulio78 A cachola dos PTralhas batendo pino...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelscostarj/status/1038186447797461007", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcotulio78,MarcusAdeSousa,fernandohaddad,ptbrasil,SenadorRenan,bolsimpson,Fabi_Moller_,R_Terouinard,beregmaciel,o_antagonista,augustosnunes,mitags,pinhead_lives,pimentelminas,dilmabr,MDB_Nacional,vempraruaminas"}
{"id": 1038183123715072000, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:59", "timezone": "CDT", "user_id": 71642553, "username": "raphaelscostarj", "tweet": "@pinhead_lives @mitags @augustosnunes @o_antagonista @beregmaciel @R_Terouinard @Fabi_Moller_ @marcotulio78 @bolsimpson @SenadorRenan @fernandohaddad @MarcusAdeSousa O @ptbrasil aliado ao q existe de mais podre na pol\u00edtica... Normal!!! Tem q atrair qm \u00e9 semelhante...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelscostarj/status/1038183123715072000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcusAdeSousa,fernandohaddad,ptbrasil,SenadorRenan,bolsimpson,marcotulio78,Fabi_Moller_,R_Terouinard,beregmaciel,o_antagonista,augustosnunes,mitags,pinhead_lives"}
{"id": 1038178174646067200, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 736789165, "username": "PedroZaccaro", "tweet": "\"A entrevista de Fernando Haddad \u00e0 bancada da Globonews \u00e9 reveladora de um dos v\u00edcios mais entranhados no jornalismo brasileiro: a incapacidade dos entrevistadores de analisar realidades complexas\"", "replies": 10, "retweets": 61, "likes": 102, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroZaccaro/status/1038178174646067200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134243489140737, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 736789165, "username": "PedroZaccaro", "tweet": "Kotscho: \"Fernando Haddad parecia um monge tibetano meditando, tentando se defender, nas poucas brechas que lhe davam, enquanto seus ansiosos inquiridores se alternavam nas acusa\u00e7\u00f5es contra Lula, Dilma e o PT\"", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroZaccaro/status/1038134243489140737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134106717073408, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 972161266595913733, "username": "BrandaoGueiros", "tweet": "Fernando Haddad j\u00e1 lidera inten\u00e7\u00f5es de voto no Piau\u00ed em cen\u00e1rio sem Lula  https://www.revistaforum.com.br/fernando-haddad-ja-lidera-intencoes-de-voto-no-piaui-em-cenario-sem-lula/\u00a0\u2026 via @revistaforum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrandaoGueiros/status/1038134106717073408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1038121807138758657, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2812283375, "username": "belaccioy", "tweet": "Entrevista de Fernando Haddad \u00e0 Globo News - 06/09/18  https://youtu.be/hS-7wqLnTOg\u00a0 via @YouTube O inacredit\u00e1vel para\u00edso petista descrito por Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belaccioy/status/1038121807138758657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038116577223344128, "date": "2018-09-07", "time": "12:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 20433900, "username": "soulcarioca", "tweet": "Fernando Haddad na Globo News: \"(...) o Ciro Gomes se manifestou a respeito e eu converso com ele [Lula] sobre o notici\u00e1rio, quando vou a ele. E ele falou: 'O Ciro deu a resposta correta. Porque eu n\u00e3o estou pedindo indulto. Eu estou pedindo o reconhecimento do erro judici\u00e1rio'.\"  https://twitter.com/TeamCiroGomes/status/1038106274351775744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soulcarioca/status/1038116577223344128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095799438045186, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 383749634, "username": "luizlista", "tweet": "Promotoria acusa Fernando Haddad de enriquecimento il\u00edcito - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/promotoria-acusa-fernando-haddad-de-enriquecimento-ilicito/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizlista/status/1038095799438045186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084842901127170, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 150720573, "username": "BancaleroXequeM", "tweet": "Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, participa de sabatina na GloboNews. #LulaLivre  https://www.facebook.com/JuntosComLula/posts/1004347693082618\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/BancaleroXequeM/status/1038084842901127170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084776551440386, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 150720573, "username": "BancaleroXequeM", "tweet": "Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, participa de sabatina na GloboNews. #LulaLivre  https://www.facebook.com/JuntosComLula/posts/1004347566415964\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/BancaleroXequeM/status/1038084776551440386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084660725727232, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Entrevista de Fernando Haddad \u00e0 Globo News - 06/09/18  https://youtu.be/hS-7wqLnTOg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1038084660725727232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038071098586353665, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Celso de Mello enterrou de uma vez por todas a candidatura de Lula.Segundo a Folha de S. Paulo, a c\u00fapula do PT deve ter uma conversa nesta sexta-feira para encaminhar sua troca por Fernando Haddad.  https://www.oantagonista.com/?p=111527\u00a0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038071098586353665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070428034580480, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "\u201cFernando Haddad, o substituto previs\u00edvel, sofre resist\u00eancias dentro do pr\u00f3prio PT, e agora dever\u00e1 ter essa press\u00e3o aumentada porque \u00e9 considerado \u2018ruim de voto\u2019. A como\u00e7\u00e3o provocada pelo atentado a Bolsonaro poder\u00e1 destampar um sentimento que domina pa...  https://www.oantagonista.com/?p=111535\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038070428034580480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069845705875456, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:52", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Gleisi Hoffmann perdeu mais uma vez.Ela queria que a troca de Lula por Fernando Haddad ocorresse em Curitiba,seu reduto eleitoral.Segundo o Estad\u00e3o, por\u00e9m, \u201co golpe foi percebido e vetado por seus colegas de PT. O ato ser\u00e1 em S\u00e3o Paulo\u201d.#for\u00e7abolsonaro https://www.oantagonista.com/?p=111541\u00a0", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038069845705875456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067645701087237, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Jair Bolsonaro liderava com 23% dos votos.Marina Silva e Ciro Gomes estavam empatados com 11% \u2013 ele subindo e ela descendo.Geraldo Alckmin continuava empacado com 9%, seguido por Fernando Haddad, com 8%, e Jo\u00e3o Amo\u00eado, com 4%.#for\u00e7abolsonaro https://www.oantagonista.com/?p=111550\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038067645701087237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064247668977664, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4611468747, "username": "TTsBrasilNews", "tweet": "Fernando Haddad, vice do PT, \u00e9 sabatinado pela Globo News #Elei\u00e7\u00f5esNoTTs pic.twitter.com/4P82KoLxs4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esNoTTs", "link": "https://twitter.com/TTsBrasilNews/status/1038064247668977664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046882319216641, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2811842735, "username": "RosanaAugusto7", "tweet": "VOTE 13 FERNANDO HADDAD E MANUELA D'AVILA  https://youtu.be/_IXWnHvw69E\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosanaAugusto7/status/1038046882319216641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020283087708160, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 131978414, "username": "Aline2SP", "tweet": "Parab\u00e9ns #FernandoHaddad pela sua educa\u00e7\u00e3o, preparo e compostura diante dos abutres da #GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FernandoHaddad,#GloboNews", "link": "https://twitter.com/Aline2SP/status/1038020283087708160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018131027996672, "date": "2018-09-07", "time": "05:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 24080423, "username": "clovisml", "tweet": "Sete de setembro, dia da independ\u00eancia do Brasil.Aproveita o feriado e v\u00ea essa entrevista com Fernando Haddad, doutor em filosofia que foi prefeito de S\u00e3o Paulo e ministro da educa\u00e7\u00e3o. Ele \u00e9  candidato a vice pelo PT, com Lula.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=0-JfeVUiiJo&u=%2Fwatch%3Fv%3DB8dGoDDZr-g%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovisml/status/1038018131027996672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037997156043575297, "date": "2018-09-07", "time": "04:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 952479107966750721, "username": "spontogs", "tweet": " http://S.GS\u00a0: Central das Elei\u00e7\u00f5es Presid\u00eancia recebeu Fernando Haddad, candidato do PT  http://spontogs.blogspot.com/2018/09/central-das-eleicoes-recebe-fernando.html?spref=tw\u00a0\u2026 #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/spontogs/status/1037997156043575297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037951486725169152, "date": "2018-09-07", "time": "01:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 115765246, "username": "rafabene21", "tweet": "Estou assistindo agora a entrevista de Fernando Haddad na @GloboNews. Impressiona a falta de educa\u00e7\u00e3o dos jornalistas da GloboNews, que interromperam quase todas as respostas do candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafabene21/status/1037951486725169152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037935054134099969, "date": "2018-09-07", "time": "00:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 972161266595913733, "username": "BrandaoGueiros", "tweet": "ASSISTA AO VIVO! FERNANDO HADDAD PRESTA ENTREVISTA NA GLOBO NEWS  https://clickpolitica.com.br/2018/09/06/assista-ao-vivo-fernando-haddad-presta-entrevista-na-globo-news/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrandaoGueiros/status/1037935054134099969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925433998802945, "date": "2018-09-06", "time": "23:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 705252929788387328, "username": "juubzzz", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Bem vindo a sua fita, Fernando Haddad  pic.twitter.com/Kr1gFngFSC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juubzzz/status/1037925433998802945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037916077928402944, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 163518264, "username": "joaomantegueiro", "tweet": "Como carioca, s\u00f3 agora entendi pq o @fernandohaddad foi escorra\u00e7ado da prefeitura. O cara s\u00f3 fala sandice, parece q cheirou umas dez carreiras de coca\u00edna. Alucinada\u00e7o. Chegou a dizer q o Lula nunca apoiou o Maduro. Tinha mais \u00e9 que ser escorra\u00e7ado mermo kkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomantegueiro/status/1037916077928402944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandohaddad"}
{"id": 1037915257329647616, "date": "2018-09-06", "time": "23:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 163518264, "username": "joaomantegueiro", "tweet": "@GloboNews Vi na entrevista da @Globonews q @fernandohaddad \u00e9 o nazista perfeito. Acha q Hitler \u00e9 um injusti\u00e7ado, q o regime n\u00e3o perseguia os judeus e que os alem\u00e3es nunca foram racistas. Ops, acho q ele falou do Lula e do PT, mas o esp\u00edrito era mais ou menos esse a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomantegueiro/status/1037915257329647616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,fernandohaddad"}
{"id": 1037909618607968256, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 736789165, "username": "PedroZaccaro", "tweet": "Fernando Haddad: \"Repudio totalmente qualquer ato de viol\u00eancia e desejo pronto restabelecimento a Jair Bolsonaro\"", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroZaccaro/status/1037909618607968256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907268593954817, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2795292704, "username": "RicardoPdeMello", "tweet": "Fernando Haddad, t\u00edtere do criminoso Lula, mostra todo seu empoado cinismo em entrevista na GloboNews. Para ele, o PT sempre esteve certo e nada tem para se arrepender. Errado, por certo, deve ser o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoPdeMello/status/1037907268593954817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905739547922432, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1002626568080982017, "username": "renatocoutinhor", "tweet": "@Haddad_Fernando @gcamarotti @GloboNews @alexsandraponce @rogeriotomazjr Fernando Haddad se mostrou competente mais uma vez .Muita serenidade , intelig\u00eancia e paci\u00eancia  para lidar com a voracidade dos algozes globais .A cadeira mais confort\u00e1vel tinha a cor vermelha . Ofereceu p\u00e9talas de flores a quem o tratou com a faca entre os dentes. Valeu ! 13\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatocoutinhor/status/1037905739547922432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rogeriotomazjr,alexsandraponce,GloboNews,gcamarotti,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037900962491518976, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1002626568080982017, "username": "renatocoutinhor", "tweet": "@Florisrs O tom de nervosismo e o grau de ansiedade dos entrevistadores da Globo News serviu de term\u00f4metro para ilustrar a boa  performance de Fernando Haddad ,nesta sabatina . Armaram a estrat\u00e9gia de atac\u00e1-lo em coletividade.A alcat\u00e9ia global sucumbiu, diante da destreza do chacal. 13 \ud83d\ude0e.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatocoutinhor/status/1037900962491518976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Florisrs"}
{"id": 1037894272215932928, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 163518264, "username": "joaomantegueiro", "tweet": "Segundo o @fernandohaddad, a culpa do fracasso petista na administra\u00e7\u00e3o do pa\u00eds foi do @AecioNeves.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomantegueiro/status/1037894272215932928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandohaddad,AecioNeves"}
{"id": 1037893934423388166, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 163518264, "username": "joaomantegueiro", "tweet": "@GloboNews Nunca tinha visto o @fernandohaddad falar. Vi agora na @globonews. Segue veementemente a linha Goebbels - uma mentira 100 vezes repetida se torna verdade. Entendi agora pq foi posto pra fora da prefeitura paulistana.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomantegueiro/status/1037893934423388166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandohaddad,GloboNews"}
{"id": 1037893489500061696, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 967981604147793920, "username": "Covalsqui5", "tweet": "#GNEleicoes2018 Fernando Haddad n respondeu a maioria da perguntas, ficava enrolando. N respondeu sobre o apoio do PT ao maduro, perda das elei\u00e7\u00f5es em 1 turno e sobre a alian\u00e7a do PT com os \"Golpistas\" fracasso da pol\u00edtica econ\u00f4mica da Dilma etc.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Covalsqui5/status/1037893489500061696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890417721782272, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 26272963, "username": "clarissechalreo", "tweet": "@Haddad_Fernando @sandra_miria @olugareaquimesm Haddad tem uma calma que me impressiona. Vamos ver o que d\u00e1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clarissechalreo/status/1037890417721782272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olugareaquimesm,sandra_miria,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037887947461353472, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 508061210, "username": "Anderson_Montt", "tweet": "@Haddad_Fernando @anabeat05826201 Haddad conduz muito bem uma entrevista, bem articulado e convincente, realmente nem aparenta ser o bandido que \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderson_Montt/status/1037887947461353472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037887204268408832, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 16906073, "username": "Ritavermelha", "tweet": "Mirian Leit\u00e3o, VTC!!.@Haddad_Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, participa de sabatina na \u2026 https://www.pscp.tv/Haddad_Fernando/1YpJkLVBDRExj?t=16m39s\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ritavermelha/status/1037887204268408832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037881473163046913, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 19617146, "username": "RubinhoDivi", "tweet": "#fernandoHaddad! Modo #PT de Governar e Legislar!! em Pra\u00e7a Nobel  https://www.instagram.com/p/BiqOxSyFUXI/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=yqvglpl740b9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fernandoHaddad,#PT", "link": "https://twitter.com/RubinhoDivi/status/1037881473163046913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879178652200960, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 54033770, "username": "stelles_13", "tweet": "#DemocraciaJ\u00e1 #ForaTemer #DiarioDoMundo AO VIVO \u2013 Fernando Haddad participa de sabatina na GloboNews  https://ift.tt/2NRs0DG\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DemocraciaJ\u00e1,#ForaTemer,#DiarioDoMundo", "link": "https://twitter.com/stelles_13/status/1037879178652200960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878522612797442, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2790573696, "username": "3Berte3", "tweet": "AO VIVO \u2013 Fernando Haddad participa de sabatina na GloboNews  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/ao-vivo-fernando-haddad-participa-de-sabatina-na-globonews/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Berte3/status/1037878522612797442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877900387786754, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "#LulaHaddadManu13PT @STFoficial @MPF_PGR @TSEjusbr @RedeGlobo - AO VIVO \u2013 Fernando Haddad participa de sabatina na GloboNews  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/ao-vivo-fernando-haddad-participa-de-sabatina-na-globonews/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037877900387786754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STFoficial,MPF_PGR,TSEjusbr,RedeGlobo"}
{"id": 1037877623588904960, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 16968506, "username": "Leoni_a_jato", "tweet": "Come\u00e7ou a sabatina do Fernando Haddad no Globonews.", "replies": 6, "retweets": 6, "likes": 79, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leoni_a_jato/status/1037877623588904960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876797944352768, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 55117603, "username": "sergiocozzo", "tweet": "@GloboNews O TSE impugnou a chapa do PT e deu dez dias para o partido indicar os novos componentes da chapa que ir\u00e1 concorrer a presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Ou seja Fernando Haddad n\u00e3o \u00e9 vice de ningu\u00e9m. FARSA ESSA ENTREVISTA.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiocozzo/status/1037876797944352768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037876508675715072, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 29580648, "username": "brunocouti", "tweet": "Fernando Haddad na sabatina da GloboNews.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocouti/status/1037876508675715072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876047763660800, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 55117603, "username": "sergiocozzo", "tweet": "#CentraldasElei\u00e7\u00f5esO TSE impugnou a chapa do PT e deu dez dias para o partido indicar os novos componentes da chapa que ir\u00e1 concorrer a presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Ou seja Fernando Haddad n\u00e3o \u00e9 vice de ningu\u00e9m. FARSA ESSA ENTREVISTA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CentraldasElei\u00e7\u00f5esO", "link": "https://twitter.com/sergiocozzo/status/1037876047763660800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875684276948993, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 55117603, "username": "sergiocozzo", "tweet": "@GloboNews O TSE impugnou a chapa do PT e deu dez dias para o partido indicar os novos componentes da chapa que ir\u00e1 concorrer a presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Ou seja Fernando Haddad n\u00e3o \u00e9 vice de ningu\u00e9m. FARSA ESSA ENTREVISTA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiocozzo/status/1037875684276948993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037867272436637696, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1002626568080982017, "username": "renatocoutinhor", "tweet": "A esquerda tem que manter o foco . Nosso compromisso \u00e9 com Fernando Haddad , logo mais , na Globo News . Vote 13 . \ud83d\ude0e  pic.twitter.com/DwBAzdhbq3", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatocoutinhor/status/1037867272436637696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861498322931712, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 47903354, "username": "AlCarvalho_", "tweet": "Bem j\u00e1 est\u00e1 na hora do PT formalizar a chapa Fernando Haddad e Manuela. O que tinha de transferir voto de lula pra nova chapa, j\u00e1 transferiu. Precisa agora apresentar os candidatos e enfatizar mais a Manu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlCarvalho_/status/1037861498322931712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827332658974720, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 383749634, "username": "luizlista", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizlista/status/1037827332658974720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813079638241281, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2154333219, "username": "CasaliLuciano", "tweet": "#Edicao18 pq se refere ao Fernando Haddad como vice na chapa do PT.PT n\u00e3o tem Chapa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Edicao18", "link": "https://twitter.com/CasaliLuciano/status/1037813079638241281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808833664569344, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 98413542, "username": "alinecoitinho", "tweet": "\"Repudio totalmente qualquer ato de viol\u00eancia e desejo pronto restabelecimento a Jair Bolsonaro.\"Fernando Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinecoitinho/status/1037808833664569344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803707851784199, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "Fernando Haddad se protejam", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1037803707851784199", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797272690540544, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Outras religi\u00f5es - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 19%Marina Silva (Rede) - 14%Fernando Haddad (PT) - 11%Ciro Gomes (PDT) - 9%Alckmin (PSDB) - 7%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 5%Outros somados - 9%Brancos e nulos - 21%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037797272690540544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790925366480896, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 25406707, "username": "BrGuedes", "tweet": "Bolsonaro recebeu 6 pontos e passa Fernando Haddad.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrGuedes/status/1037790925366480896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771061880934400, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Mais de 5 sal\u00e1rios m\u00ednimos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 30%Fernando Haddad - 11%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 10%Ciro Gomes (PDT) - 9%Alckmin (PSDB) - 8%Marina Silva (Rede) - 8%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 13%N\u00e3o sabe - 4%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037771061880934400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764919184314368, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Ensino Superior - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 29%Ciro Gomes (PDT) - 10%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 9%Fernando Haddad (PT) - 8%Marina Silva (Rede) - 8%Geraldo Alckmin (PSDB) - 7%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 16%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037764919184314368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750372872400902, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 304414319, "username": "cleverqueiroz", "tweet": "#OBrasilFelizDeNovoV\u00eddeo 3 Acabou a fraternidade.Temer desmente Fernando Haddad, dizendo que estamos em pleno emprego e que segue a constitui\u00e7\u00e3o brasileira.  pic.twitter.com/K6BfdFX6Rl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovoV\u00eddeo", "link": "https://twitter.com/cleverqueiroz/status/1037750372872400902", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749199981428737, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 22979124, "username": "jprodrigues", "tweet": "Promotor denuncia Fernando Haddad por corrup\u00e7\u00e3o \u2013 Jovem Pan Online  http://bit.ly/2NfaTig\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprodrigues/status/1037749199981428737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748292988350464, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3425930879, "username": "Yagoqmv", "tweet": "Hoje \u00e0 noiteFernando HaddadVai tentar serLula LivrePara ver seAprisionaO eleitorado do PTQue criouO Elixir daBolsa Fam\u00edliaAinda vive eTenta criarUma nova Cota FederalUm extremistaDestruiu o solEle Que queriaSer nacionalistaSem o mito,O Brasil acabar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yagoqmv/status/1037748292988350464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746970000072705, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 937671424508137473, "username": "RonaldoMil900", "tweet": "Se eu fosse o Lula, estrat\u00e9gico como genuinamente \u00e9, no apagar das luzes escolheria como seu indicado Ciro Gomes. Seria uma jogada de mestre progressista, apesar de todas as cr\u00edticas de suas lideran\u00e7as amigas. Fernando Haddad \u00e9 sofr\u00edvel e n\u00e3o transpira lideran\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldoMil900/status/1037746970000072705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745299874344960, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4611468747, "username": "TTsBrasilNews", "tweet": "Temer grava novo v\u00eddeo, dessa vez, rebatendo acusa\u00e7\u00f5es de Fernando Haddad #TTsNews pic.twitter.com/7HGMo8hL1c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TTsNews", "link": "https://twitter.com/TTsBrasilNews/status/1037745299874344960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744552357101568, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 57877976, "username": "bbimbi", "tweet": "1. En su \u00faltima encuesta, Ibope pregunt\u00f3 a los entrevistados qu\u00e9 probabilidad hay de que voten a Fernando Haddad en caso de que Lula no sea candidato y lo apoye. El 22% respondi\u00f3 que votar\u00eda a Haddad \u201ccon certeza\u201d y el 17%, que \u201cpodr\u00eda votarlo\u201d.", "replies": 3, "retweets": 20, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbimbi/status/1037744552357101568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737269480890370, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 328135775, "username": "Dudu_Fera2011", "tweet": "@Haddad_Fernando @OBrasilFeliz @LulaOficial @ptbrasil Contrate o falamansa para cantar assim: \u00a8Hahahahaha.....eu sou  Fernando Haddad...Liberdade para a democracia....vou votar na verdade...para o Brasil decolar..aaaahhhh....vejo os sistemas contra o nosso povo...vou lutar..a favor do povo....e da igualdade social...aahhhhh.....\u00a8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Fera2011/status/1037737269480890370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,OBrasilFeliz,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037728927924604928, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": ".@Haddad_Fernando Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, visita metal\u00fargicos na Vo\u2026  https://www.pscp.tv/Haddad_Fernando/1yNxaXOkbyXJj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037728927924604928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037721715571412993, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 46970010, "username": "janaina_avila", "tweet": "Sabe aquela pesquisa que diz que o Haddad tem apenas 6%. Esqueceu de divulgar um dado muito importante:O potencial de transfer\u00eancia de votos de Luiz In\u00e1cio Lula da Silva (PT) para Fernando Haddad (PT) aumentou...  https://www.facebook.com/janaina.avila.9/posts/2285460561467579\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janaina_avila/status/1037721715571412993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720660976586753, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 708199110, "username": "EvandroADS", "tweet": "Pesquisa IBOPE.                                                Vamos aos n\u00fameros:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%...  https://www.facebook.com/100002872900384/posts/1572561439516271/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvandroADS/status/1037720660976586753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714265229205505, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 47387558, "username": "magu5", "tweet": "Para Wall Street Journal, Fernando Haddad \u00e9 vision\u00e1rio  https://exame.abril.com.br/brasil/wsj-se-fosse-prefeito-de-berlim-haddad-seria-visionario/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magu5/status/1037714265229205505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683942130937856, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Lula j\u00e1 torrou 19,7 milh\u00f5es de reais, quase metade do total reservado \u00e0 campanha presidencial.Se o PT tiver de devolver o dinheiro, n\u00e3o vai sobrar um tost\u00e3o para Fernando Haddad.  https://www.oantagonista.com/?p=111259\u00a0", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037683942130937856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683180034244608, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "O criminoso condenado pela Lava Jato limpou o cofre do PT.Fernando Haddad ter\u00e1 de se virar com o que sobrou.  https://www.oantagonista.com/?p=111258\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037683180034244608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666491368435712, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 42014533, "username": "lorranfabricio", "tweet": "@rafabauer @sandrascamargo3 Mas na pesquisa tem que mostrar Fernando Haddad (indicado por Lula)??? kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorranfabricio/status/1037666491368435712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,rafabauer"}
{"id": 1037662052935000065, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Fernando Haddad j\u00e1 lidera inten\u00e7\u00f5es de voto no Piau\u00ed em cen\u00e1rio sem Lula  https://www.revistaforum.com.br/fernando-haddad-ja-lidera-intencoes-de-voto-no-piaui-em-cenario-sem-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037662052935000065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647841328603137, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 894153871597195265, "username": "marlenemota7", "tweet": "Fernando Haddad j\u00e1 lidera inten\u00e7\u00f5es de voto no Piau\u00ed em cen\u00e1rio sem Lula  https://www.revistaforum.com.br/fernando-haddad-ja-lidera-intencoes-de-voto-no-piaui-em-cenario-sem-lula/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlenemota7/status/1037647841328603137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037588581324271618, "date": "2018-09-06", "time": "01:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 330397824, "username": "CarlinhoPj", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WFejWsoa3iA?aV\u00a0\u00cdDEO 5302. URGENTE: FERNANDO HADDAD \u00c9 CERCADO NO AEROPORTO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlinhoPj/status/1037588581324271618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037572035071959040, "date": "2018-09-06", "time": "00:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 330397824, "username": "CarlinhoPj", "tweet": "Para Wall Street Journal, Fernando Haddad \u00e9 vision\u00e1rio  https://exame.abril.com.br/brasil/wsj-se-fosse-prefeito-de-berlim-haddad-seria-visionario/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlinhoPj/status/1037572035071959040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542203755778048, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 631176205, "username": "aEduardocGomes", "tweet": "Para Wall Street Journal, Fernando Haddad \u00e9 vision\u00e1rio  https://exame.abril.com.br/brasil/wsj-se-fosse-prefeito-de-berlim-haddad-seria-visionario/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aEduardocGomes/status/1037542203755778048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535263839449088, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 736789165, "username": "PedroZaccaro", "tweet": "Ricardo Kotscho: \"Com Geraldo Alckmin entalado em um d\u00edgito, e Lula e Fernando Haddad subindo a cada pesquisa, s\u00f3 restou Jair Bolsonaro para a direita golpista enfrentar o PT no segundo turno, que \u00e9 neste momento o cen\u00e1rio mais prov\u00e1vel\"", "replies": 1, "retweets": 24, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroZaccaro/status/1037535263839449088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529108685746178, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 463655608, "username": "AnaAnnacampos", "tweet": "O PDT \u201cavalia que o voto de Jair Bolsonaro se cristalizou e que, hoje, h\u00e1 s\u00f3 uma vaga no segundo turno\u201d, diz a Folha de S. Paulo.A vaga ser\u00e1 disputada a tapas e pontap\u00e9s por Ciro Gomes e Fernando Haddad.  https://www.oantagonista.com/brasil/bolsonaro-se-cristalizou/?utm_source=email&utm_medium=news&utm_campaign=NEWS-OA-2018-09-05-MANHA&utm_content=link-5&oa_umh=ed1e7c947ed629f5f09bd16a730ee142&oa_news=related\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaAnnacampos/status/1037529108685746178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528887276789760, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 55064873, "username": "jorgecezar", "tweet": "Vamos aos n\u00fameros: Jair Bolsonaro (PSL): 22%; Marina Silva (Rede): 12%; Ciro Gomes (PDT): 12%; Geraldo Alckmin (PSDB): 9%; Fernando Haddad (PT): 6%; Alvaro Dias (Podemos): 3%; Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%; Henrique...  https://www.facebook.com/jorge.cezar.3/posts/2091978844169948\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgecezar/status/1037528887276789760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524784278470656, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 17477363, "username": "ocafezinho", "tweet": "Den\u00fancia oferecida contra Fernando Haddad \u00e9 inepta, vazia e leviana. Por Leonardo Isaac\u2026  https://goo.gl/fb/6uyejb\u00a0", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocafezinho/status/1037524784278470656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520633394016256, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2497258136, "username": "NormalBirthBRAZ", "tweet": "@KennedyAlencar Havia, entre outras perguntas, 2 cen\u00e1rios de 13 nomes de candidatos a presidente \u2013 eis a \u00edntegra do question\u00e1rio:  https://static.poder360.com.br/2018/09/Ibope-questionario-BR-05003-2018-29ago218.pdf\u00a0\u2026 Em 1 dos cen\u00e1rios, o nome do PT era o ex-presidente Lula. No outro, o Fernando Haddad. CAD\u00ca O RESULTADO COM LULA??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NormalBirthBRAZ/status/1037520633394016256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037517789626597376, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 113064264, "username": "yylu51", "tweet": "Ibope: Cresce rejei\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro e a Fernando Haddad  https://www.huffpostbrasil.com/2018/09/05/ibope-cresce-rejeicao-a-jair-bolsonaro-e-a-fernando-haddad_a_23518475/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yylu51/status/1037517789626597376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513879646097409, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 218325899, "username": "paulobaia", "tweet": "A pesquisa Ibope com as inten\u00e7\u00f5es de voto para presidente da rep\u00fablica divulgada hoje, dia 5 de setembro, destaca o crescimento de Jair Bolsonaro, Geraldo Alckmin, Jo\u00e3o Amoedo e Fernando Haddad.Tamb\u00e9m vale...  https://www.facebook.com/100001883452066/posts/2279677332105026/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulobaia/status/1037513879646097409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513112008704000, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 981267495733604354, "username": "inimigadotemer", "tweet": "#FernandoHaddad#Haddad13 https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037325714775855105\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#FernandoHaddad,#Haddad13", "link": "https://twitter.com/inimigadotemer/status/1037513112008704000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507768297631744, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 19617146, "username": "RubinhoDivi", "tweet": "#fernandoHaddad! Modo #PT de Governar e Legislar!!#LulaLivre e Presidente! em Pra\u00e7a Nobel  https://www.instagram.com/p/BiqOxSyFUXI/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mnpfhnw0mdqz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fernandoHaddad,#PT,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/RubinhoDivi/status/1037507768297631744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505965732585472, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 70850600, "username": "Alex_luz", "tweet": "Minist\u00e9rio P\u00fablico indicia Fernando Haddad por errar nota na guitarra  pic.twitter.com/6rDj1hovAw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alex_luz/status/1037505965732585472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497964627931136, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 90643122, "username": "josemarcus", "tweet": "*J. M. C. MATTOS*FERNANDO HADDAD HOJE (05/09/18) NA 'CARTA CAPITAL'.IMPERD\u00cdVEL.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=FCzQ5F_stb0&u=%2Fwatch%3Fv%3DJO-YEJ9J1E0%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josemarcus/status/1037497964627931136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
