{"id": 1038447356272885761, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 319252483, "username": "Thiago_Souza85", "tweet": "@geraldoalckmin Nunca ser\u00e1!!Vc \u00e9 um fanfarr\u00e3o, a bandeira do Brasil n\u00e3o merece vc Santo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_Souza85/status/1038447356272885761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038446695154102272, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 993302436747071493, "username": "Anderso45723298", "tweet": "@geraldoalckmin @RoseBarros__  pic.twitter.com/utaQEieHFC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderso45723298/status/1038446695154102272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__,geraldoalckmin"}
{"id": 1038446296095502336, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 319252483, "username": "Thiago_Souza85", "tweet": "@geraldoalckmin Vc \u00e9 t\u00edpico bandido da pior esp\u00e9cie!!!Covarde, sem car\u00e1ter nenhum e nunca governar\u00e1 esse pa\u00eds.Desvio de verba da merenda, acordo com o PCC, nome citado na lava jato, ou seja um fudido q n\u00e3o consegue fazer uma campanha decente pq n\u00e3o \u00e9 nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_Souza85/status/1038446296095502336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038444674002939904, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 63267791, "username": "Twiiitalo", "tweet": "@g1politica @geraldoalckmin Canalha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Twiiitalo/status/1038444674002939904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica,geraldoalckmin"}
{"id": 1038441648567533568, "date": "2018-09-08", "time": "09:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 556364551, "username": "leonardoalbrech", "tweet": "@geraldoalckmin @claudiabistao Sempre foi contra melhores condi\u00e7\u00f5es para os professores. Agora pensa em educa\u00e7\u00e3o. T\u00edpico papo de pol\u00edtico mentiroso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardoalbrech/status/1038441648567533568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiabistao,geraldoalckmin"}
{"id": 1038438897292926977, "date": "2018-09-08", "time": "09:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "@geraldoalckmin a \ud83d\udca9j\u00e1 foi feita e vc ajudou sim com seu \u00f3dio a o Bolsonaro!\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49Alckmin levar\u00e1 \u00e0 TV solidariedade a Bolsonaro, mas dir\u00e1 que \u00f3dio 'cresceu com o PT' e prosperou com 'radicais' de ambos os lados  https://g1.globo.com/politica/blog/andreia-sadi/post/2018/09/08/alckmin-levara-a-tv-solidariedade-a-bolsonaro-mas-dira-que-odio-cresceu-com-o-pt-e-prosperou-com-radicais-de-ambos-os-lados.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1038438897292926977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038434664824881152, "date": "2018-09-08", "time": "09:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 65236569, "username": "luetuca", "tweet": "\u00c9 verdade isso @MagnoMalta? Pq v\u00e3o se igualar ao sujo do Geraldo Alckmin....  https://twitter.com/Estadao/status/1038429247612837888\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luetuca/status/1038434664824881152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1038433667868188680, "date": "2018-09-08", "time": "09:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 934926857371340800, "username": "Edimils25388975", "tweet": "@geraldoalckmin @MitndopraGeral1 @NanciPerri Quer dizer que o santo fez isso tudo ?S\u00e3o Paulo sempre foi isso que voc\u00ea descreveu muito antes do santo merendeiro ! Acorda pr\u00e1 vida minha filha ????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edimils25388975/status/1038433667868188680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NanciPerri,MitndopraGeral1,geraldoalckmin"}
{"id": 1038432571212922880, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 580095997, "username": "AlcyMaihoni", "tweet": "@geraldoalckmin @freire_roberto @Zaga_Silos N\u00e3o cabe mais realizar experi\u00eancias na na\u00e7\u00e3o. Vou de Alckmin. \u00c9 45 !!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlcyMaihoni/status/1038432571212922880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zaga_Silos,freire_roberto,geraldoalckmin"}
{"id": 1038429773335281664, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 142838926, "username": "tudoencima", "tweet": "REDE GLOBO NAO RENOVA CONTRATO COM GERALDO ALCKMIN E ASSINA CONTRATO COM O ATOR BOSO EM O ALTO DA COMPADECIDA  https://www.youtube.com/watch?v=ha8QqvfLnjU\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudoencima/status/1038429773335281664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428710112772097, "date": "2018-09-08", "time": "09:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1032132784201056256, "username": "PropostasCiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @jairbolsonaro @cirogomes @alexsnittram @lucas_facioo  https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7605005/bolsonaro-lidera-mas-e-rejeitado-por-62-enquanto-4-candidatos-aparecem-empatados-mostra-xpipespe\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PropostasCiro/status/1038428710112772097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucas_facioo,alexsnittram,cirogomes,jairbolsonaro,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1038427589088436224, "date": "2018-09-08", "time": "09:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1834990302, "username": "StreetTed", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin @iaragb Mais um que tem as digitais na faca, como tatuagem. @rede45 seu fim est\u00e1 pr\u00f3ximo. Cicatrizes no corpo de um \"soldado\", Mostra a valentia em um \"campo de batalha\". Os CAVARDES, n\u00e3o aparecem em livros de hist\u00f3ria. E o INFERNO ser\u00e1 a sua casa para a eternidade. \"DEUS NO COMANDO\"", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StreetTed/status/1038427589088436224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1038427163551326208, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 170080349, "username": "letsaldanha", "tweet": "@cirogomes @geraldoalckmin @jose_coutinho N voto em tucano tal qual n voto em petista", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letsaldanha/status/1038427163551326208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_coutinho,geraldoalckmin,cirogomes"}
{"id": 1038419976766611456, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 111348277, "username": "jmarciotavares", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vai tomar no cu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmarciotavares/status/1038419976766611456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038417257406390273, "date": "2018-09-08", "time": "08:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "Vai cuidar dos teus crakudos Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1038417257406390273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416676495208448, "date": "2018-09-08", "time": "08:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 132323784, "username": "iberiaferreira", "tweet": "@geraldoalckmin @KallJcarlos @T_amoura Foi assalto, foi?  Nossa, temos q eleger #Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/iberiaferreira/status/1038416676495208448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "T_amoura,KallJcarlos,geraldoalckmin"}
{"id": 1038408705786753024, "date": "2018-09-08", "time": "07:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 87907391, "username": "luciliaferraz", "tweet": "@UOLNoticias Falou o candidato que fez propaganda eleitoral eleitoral onde um proj\u00e9til vai em encontro da cabe\u00e7a de uma crian\u00e7a. Tenha um pouco mais de dec\u00eancia senhor @geraldoalckmin e respeite a intelig\u00eancia das pessoas.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciliaferraz/status/1038408705786753024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,geraldoalckmin"}
{"id": 1038407023874977792, "date": "2018-09-08", "time": "07:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 970848781003644928, "username": "MusicmanMarcao", "tweet": "@o_antagonista Hahahaha.... Duvido. Com certeza esse tal de @geraldoalckmin vai dar um jeito de dizer que a culpa foi do Bolsonaro... safado.  pic.twitter.com/0xCHUEGYDk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MusicmanMarcao/status/1038407023874977792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1038404094212354048, "date": "2018-09-08", "time": "07:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3161489439, "username": "welldjvirtualBR", "tweet": "Geraldo Alckmin e suas Mentiras!  https://www.facebook.com/welldjvirtual/videos/10216499271055694/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/welldjvirtualBR/status/1038404094212354048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402431296700417, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47@geraldoalckmin para mim nem adianta vir amenizar! As inser\u00e7\u00f5es ajudaram a ati\u00e7ar \u00e2nimos doentios e pronto! Que durma com este \u201cpesinho\u201d na consci\u00eancia pol\u00edtica se ainda a tiver!  https://twitter.com/diogomainardi/status/1038401228055752705\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1038402431296700417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038401288625709057, "date": "2018-09-08", "time": "07:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 730076703041695744, "username": "ProgressistaRio", "tweet": "Olha que bacana @geraldoalckmin  https://twitter.com/alvarengaribe/status/1037773206806048770\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ProgressistaRio/status/1038401288625709057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038399517983305729, "date": "2018-09-08", "time": "07:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 37416349, "username": "arymoro", "tweet": "Alckmin vai gravar programa dedicado ao atentado a Bolsonaro.A c\u00fapula da campanha de Geraldo Alckmin vai gravar um programa dedicado ao atentado a Jair Bolsonaro com a \u201cmensagem...  https://www.oantagonista.com/brasil/alckmin-vai-gravar-programa-dedicado-ao-atentado-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arymoro/status/1038399517983305729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038384556427169792, "date": "2018-09-08", "time": "06:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 37721941, "username": "neirobson", "tweet": "Eu ia votar @geraldoalckmin por ser o mais preparado, o mais experiente. Mas diante dos \u00faltimos fatos, essa radicaliza\u00e7\u00e3o, esse \u00f3dio disseminado nas redes sociais principalmente, eu continuo votando no @geraldoalckmin .", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neirobson/status/1038384556427169792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038383534258438145, "date": "2018-09-08", "time": "06:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Os principais conselheiros de Geraldo Alckmin querem esperar a poeira baixar antes de voltar a atacar Jair Bolsonaro.  https://www.oantagonista.com/?p=111685\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038383534258438145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038381338200559616, "date": "2018-09-08", "time": "05:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 561549871, "username": "BarrosEdinaldo", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o,obrigado!Meu voto \u00e9 do @jairbolsonaro .Use o tempo que tem de propaganda para apresentar projetos.Pare com o jogo sujo contra o  http://Jair.Se\u00a0 continuares estar\u00e1s desconstruindo o pr\u00f3prio discurso e revelando a incoer\u00eancia, caracter\u00edstica de um oportunista.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarrosEdinaldo/status/1038381338200559616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038274062278172673, "date": "2018-09-07", "time": "22:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 408887703, "username": "gupoubel", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/sUZa2WzDXE", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gupoubel/status/1038274062278172673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038267683320553472, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - REJEI\u00c7\u00c3O - 03 \u00e0 05/09 (antes do atentado):Bolsonaro (PSL) - 62%Marina Silva (Rede) - 62%Lula (PT)* - 61%Ciro Gomes (PDT) - 59%Geraldo Alckmin (PSDB) - 59%Fernando Haddad (PT) - 57%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 48%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/iFpR9wUdwU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038267683320553472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266228442374144, "date": "2018-09-07", "time": "22:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 894810541335732224, "username": "QuilberMazzei", "tweet": "@ViniciusNikolod @geraldoalckmin Kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QuilberMazzei/status/1038266228442374144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,ViniciusNikolod"}
{"id": 1038262806213222400, "date": "2018-09-07", "time": "22:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 964920532545261568, "username": "ArturCo25292169", "tweet": "@geraldoalckmin O que que tu fez pra sa\u00fade durante oito anos de governador; e agora vem com essa lenga lenga; h\u00e1 vai se ferrar cara. Nesse oito anos de governo tu levou bolo de acai pra algu\u00e9m.?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturCo25292169/status/1038262806213222400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038260448523681793, "date": "2018-09-07", "time": "21:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 309701956, "username": "jaquecramos", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Galfilol Kkkkkkkkkk kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaquecramos/status/1038260448523681793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Galfilol,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038260073246720000, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 309701956, "username": "jaquecramos", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @moneytalksBR123 @viviamsp @Gabriel04640224 @samiabomfim Com o correio nosso de cada dia, que n\u00e3o entrega nada, ou \u00e9 roubado no trageto, \u00e9 pra ningu\u00e9m ficar sabendo mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaquecramos/status/1038260073246720000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samiabomfim,Gabriel04640224,viviamsp,moneytalksBR123,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038259176601006081, "date": "2018-09-07", "time": "21:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 309701956, "username": "jaquecramos", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ih!? Ele acordou tomou inje\u00e7\u00e3o de adrenalina, fogo amigo n\u00e3o queima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaquecramos/status/1038259176601006081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038242639135629312, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 916020580939452417, "username": "Felipelacerda91", "tweet": "@geraldoalckmin Valeu merendeiro \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipelacerda91/status/1038242639135629312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038242529823666177, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2790573696, "username": "3Berte3", "tweet": "Geraldo Alckmin pede e TSE autoriza retirada de inser\u00e7\u00f5es no r\u00e1dio contra Jair Bolsonaro  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/geraldo-alckmin-pede-e-tse-autoriza-retirada-de-insercoes-no-radio-contra-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Berte3/status/1038242529823666177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242089950224384, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 962631862341562369, "username": "coebardi", "tweet": "@itstheustheus @MarinaSilva , @cirogomes , @geraldoalckmin  voces precisam se unir n\u00e3o entreguem a presidencia pra esse traste, joguem sujo, criem fake news, falem palavras de ordem, frases feitas, polemicas, se voces continuarem jogando limpo n\u00e3o vai ter jeito. NOS AJUDEM \u2665", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coebardi/status/1038242089950224384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itstheustheus,MarinaSilva,cirogomes,geraldoalckmin"}
{"id": 1038237116294160384, "date": "2018-09-07", "time": "20:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 51301164, "username": "AVENAoficial", "tweet": "@geraldoalckmin @FabricioDias007 @LucianoAzvdo73 ahhahahah brigadaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AVENAoficial/status/1038237116294160384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianoAzvdo73,FabricioDias007,geraldoalckmin"}
{"id": 1038235445920968704, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 380067759, "username": "JooCarlosdosSa1", "tweet": "N\u00e3o disseram que Bolsonaro s\u00f3 disporia de 8s para aparecer na TV? Pois \u00e9, ele est\u00e1 tendo 24h. Daqui a pouco @geraldoalckmin vai implorar para que algu\u00e9m lhe d\u00ea um arranh\u00e3o. Ningu\u00e9m merece levar uma facada. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JooCarlosdosSa1/status/1038235445920968704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038234488147529729, "date": "2018-09-07", "time": "20:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 32985318, "username": "Bandeira2", "tweet": "Resposta ao jogo sujo de @geraldoalckmin Chuchu.#for\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/VRetorno/status/1038153164850167809\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Bandeira2/status/1038234488147529729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038230314974437376, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 730117539934654469, "username": "BrunoCardosoCRF", "tweet": "Rapaz t\u00f4 seguindo @MichelTemer  pq ele jantou @geraldoalckmin e @Haddad_Fernando \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoCardosoCRF/status/1038230314974437376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038228742408163328, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3234539085, "username": "leo_velasquez78", "tweet": "Ent\u00e3o quer dizer que para @geraldoalckmin @MarinaSilva @Haddad_Fernando e @cirogomes as mulheres, que vestiam roupas sensuais quando foram estupradas, s\u00e3o as culpadas e n\u00e3o os estupradores ? https://twitter.com/o_antagonista/status/1038038290342002689\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_velasquez78/status/1038228742408163328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MarinaSilva,Haddad_Fernando,cirogomes"}
{"id": 1038227976431828997, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@geraldoalckmin @Rede45 @AvancaLuiz PSDB  e FSP \u00e9 no m\u00ednimo ris\u00edvel. T\u00e1 lendo muito o Olavo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1038227976431828997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AvancaLuiz,Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1038227229656981505, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3234539085, "username": "leo_velasquez78", "tweet": "Entenderam pq @geraldoalckmin ataca tanto @jairbolsonaro ? https://twitter.com/Dniels91/status/1038136356369833984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_velasquez78/status/1038227229656981505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038226356277006337, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@geraldoalckmin @Rede45 @AvancaLuiz Pergunte para o Olavo, ele \u00e9  que entende de FSP. N\u00e3o posso perguntar ao Lula porque ele est\u00e1 no SPA em Curitiba", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1038226356277006337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AvancaLuiz,Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1038218807653871616, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3091233142, "username": "gavazbu", "tweet": "@Silas_Samuel @geraldoalckmin @_Ioen @MichelTemer @cthulhidia Enrabou o caf\u00e9 com leite", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gavazbu/status/1038218807653871616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cthulhidia,MichelTemer,_Ioen,geraldoalckmin,Silas_Samuel"}
{"id": 1038216829712453632, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 161694261, "username": "LucianoAzvdo73", "tweet": "@geraldoalckmin @FabricioDias007 @AVENAoficial Geraldo Alckmin que se lasque....vc \u00e9 um pit\u00e9u!\ud83d\ude18 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucianoAzvdo73/status/1038216829712453632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,FabricioDias007,geraldoalckmin"}
{"id": 1038215961223028737, "date": "2018-09-07", "time": "19:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 33920118, "username": "jctm1", "tweet": "@anterogreco @Diadorim012 @cb_tavares oliticos de centro e centro esquerda:1-fhc2-lula3-jos\u00e9 serra4-geraldo alckmin5-antony garotinho6-jose dirceu7-dilma roussef8-antonio palocci9-jos\u00e9 genoinotodos estes s\u00e3o protagonistas da crise institucional que o pais vive.algum deles milita na direita?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jctm1/status/1038215961223028737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cb_tavares,Diadorim012,anterogreco"}
{"id": 1038214729997672448, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 194669597, "username": "marimourac", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Preciso desse videooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marimourac/status/1038214729997672448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1038213745917485056, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 111689134, "username": "Guizugliani", "tweet": "@geraldoalckmin 22 compartilhamentos \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guizugliani/status/1038213745917485056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038211577781145600, "date": "2018-09-07", "time": "18:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 312987001, "username": "MLGanga", "tweet": "@geraldoalckmin Quero sim #Geraldo45 \ud83e\udd17#NemPTnemBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Geraldo45,#NemPTnemBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MLGanga/status/1038211577781145600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038210844809723904, "date": "2018-09-07", "time": "18:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 24766779, "username": "yuricarioca", "tweet": "@geraldoalckmin @cjsoaresvix Exatamente isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuricarioca/status/1038210844809723904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cjsoaresvix,geraldoalckmin"}
{"id": 1038206267783823360, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 508061210, "username": "Anderson_Montt", "tweet": "@geraldoalckmin @JustCarol10 @jim_ibov O termo \"a bala\" foi utilizado dentro de um contexto, uma resposta ao coment\u00e1rio do chuchu de que \"n\u00e3o se resolve na bala\", a velha estrat\u00e9gia pol\u00edtica de 3 d\u00e9cadas, tirando a sujeira fica que limpar \"na bala\" significa resolver o problema da seguran\u00e7a de forma contundente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderson_Montt/status/1038206267783823360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jim_ibov,JustCarol10,geraldoalckmin"}
{"id": 1038200421360324613, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "@cirogomes @geraldoalckmin @MarinaSilva https://twitter.com/ramonritter/status/1038198484246126592\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1038200421360324613", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,geraldoalckmin,MarinaSilva"}
{"id": 1038195491148836864, "date": "2018-09-07", "time": "17:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 32621249, "username": "R0bert0rj", "tweet": "@geraldoalckmin @AVENAoficial \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/R0bert0rj/status/1038195491148836864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,geraldoalckmin"}
{"id": 1038195347493933056, "date": "2018-09-07", "time": "17:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 758702598, "username": "Gahtannd", "tweet": "@geraldoalckmin @AVENAoficial O cara \u00e9 \"empresidi\u00e1rio\", daqui a pouco \u00e9 Mercado a R$1,00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gahtannd/status/1038195347493933056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,geraldoalckmin"}
{"id": 1038189446565441536, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "@geraldoalckmin @Zaga_Silos Ent\u00e3o, ele \u00e9 o melhor entre todos. Vamos juntos??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1038189446565441536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zaga_Silos,geraldoalckmin"}
{"id": 1038188009101901824, "date": "2018-09-07", "time": "17:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 998232635460800512, "username": "Aline73023717", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Posso te perguntar uma coisa? Mas seja sincera: em quem voc\u00ea vota?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aline73023717/status/1038188009101901824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1038187778788478977, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 998232635460800512, "username": "Aline73023717", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Vc viu a entrevista? Quem disse aquilo foram empres\u00e1rios e o Jair apenas reproduziu as informa\u00e7\u00f5es recebidas. Lament\u00e1vel vc, como muitos, darem continuidade a essas inj\u00farias e difama\u00e7\u00f5es contra ele! A revolta de vcs \u00e9 absurda! Mas n\u00e3o se preocupe! Ele eleito tamb\u00e9m cuidar\u00e1 de vc!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aline73023717/status/1038187778788478977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1038187012606648325, "date": "2018-09-07", "time": "17:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 998232635460800512, "username": "Aline73023717", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Vc viu o v\u00eddeo? Eu vi! Ele estava brincando! O carinho que ele trata a filha \u00e9 indiscut\u00edvel! Chama ela de princesa e cuida dela como um verdadeiro paiz\u00e3o faz! O politicamente correto que \u00e9 o problema e n\u00e3o o coment\u00e1rio dele. Como n\u00e3o tem o que falar, repete as besteiras da m\u00eddia!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aline73023717/status/1038187012606648325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1038181729876500480, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 111689134, "username": "Guizugliani", "tweet": "@geraldoalckmin Tem merenda pra quem votar em vc?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guizugliani/status/1038181729876500480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038181442600267777, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "@geraldoalckmin @Zaga_Silos Eu gosto muito de Jo\u00e3o Amoedo. Ele merece um olhar mais cr\u00edtico sobre a sua candidatura . E n\u00e3o tem alian\u00e7as nefastas ao seu redor.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1038181442600267777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zaga_Silos,geraldoalckmin"}
{"id": 1038179865562951681, "date": "2018-09-07", "time": "16:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 774258518, "username": "doncastering", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @montaukbae Que que t\u00e1 acontecendo com a cara dele socorro sjwjekfkf", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doncastering/status/1038179865562951681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "montaukbae,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038176629363826689, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 64549300, "username": "LanaFFE", "tweet": "@geraldoalckmin Eu sempre soube que o senhor tem duas caras. Isso n\u00e3o \u00e9 novidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LanaFFE/status/1038176629363826689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038175925857394689, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 127445322, "username": "AnnaMarca", "tweet": "@folha Esse verme imundo.@geraldoalckmin sua campanha suja imunda baixo e n\u00edvel.PT psol PCdoB e PSDB vermes comunustas do Foro de S\u00e3o Paulo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaMarca/status/1038175925857394689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,geraldoalckmin"}
{"id": 1038172469167878144, "date": "2018-09-07", "time": "16:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 293141779, "username": "amarcosmarques", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/2jKorPv6uR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amarcosmarques/status/1038172469167878144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038164599697223680, "date": "2018-09-07", "time": "15:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1979148698, "username": "yec_terrza", "tweet": "@geraldoalckmin @ajuricabat @jairbolsonaro @AVENAoficial @jorgetemer Se n\u00e3o tivesse sido contestado por um seguidor meu( Ajuricaba) n\u00e3o teria tido o dissabor de conhecer um ser t\u00e3o patife", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yec_terrza/status/1038164599697223680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jorgetemer,AVENAoficial,jairbolsonaro,ajuricabat,geraldoalckmin"}
{"id": 1038163967640842240, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 319252483, "username": "Thiago_Souza85", "tweet": "@geraldoalckmin @CarlaZambelli17 @rerojass @capm10_ mimimimimimimimi...Olha o vitimismo a\u00ed, assiste os v\u00eddeos antes de soltar merdas pela boca!De um coisa tenho certeza, vc defende bandidos, estupradores, pol\u00edticos que roubam merenda e que fecham acordo com fac\u00e7\u00e3o criminosa.Resumindo: mimimimimimi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_Souza85/status/1038163967640842240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capm10_,rerojass,CarlaZambelli17,geraldoalckmin"}
{"id": 1038163810228621314, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1979148698, "username": "yec_terrza", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @ajuricabat mostre pro teu amigo eleitor do chuchu: um dos maiores cirurgi\u00f5es gastro deste pa\u00eds deu declara\u00e7\u00e3o e ela N\u00c3O \u00e9 falsa. Se @geraldoalckmin tem d\u00favidas v\u00e1 ao Einstein e n\u00e3o coloque seus fakes p disseminarem \u00f3dio e teoria conspirat\u00f3ria na TL @jorgetemer", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yec_terrza/status/1038163810228621314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro,ajuricabat,geraldoalckmin,jorgetemer"}
{"id": 1038142985077186561, "date": "2018-09-07", "time": "14:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 225635732, "username": "LuisaGrunger", "tweet": "@geraldoalckmin Seu lixo vc e os demais pol\u00edticos corruptos tem sorte, pois muitos Brasileiros de cora\u00e7\u00e3o e decentes tem consci\u00eancia dos seus deveres e n\u00e3o sai na rua esfaqueando corruptos e bandidos como voc\u00ea. Seu lixo sua hora vai chegar vc ser\u00e1 preso e sua fam\u00edlia pagara tb pelos seus atos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisaGrunger/status/1038142985077186561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038139448729509888, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 896049369924997120, "username": "JonatasL3ssa", "tweet": "@geraldoalckmin  https://www.youtube.com/watch?v=DO0RM2gvyRs\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonatasL3ssa/status/1038139448729509888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038139381452861441, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 896049369924997120, "username": "JonatasL3ssa", "tweet": "@lualckmin_ @geraldoalckmin  https://www.youtube.com/watch?v=DO0RM2gvyRs\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonatasL3ssa/status/1038139381452861441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,lualckmin_"}
{"id": 1038133774683389953, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1036246146556067841, "username": "SandroM02592281", "tweet": "@geraldoalckmin @misscaviar @Bentogustavo244 @bruno_silvestre @claudiors773 @OdeioCanalhas Voc\u00ea \u00e9 mais um Ac\u00e9falo que tem conta aqui, mas deveria estar num pasto comendo capim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandroM02592281/status/1038133774683389953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OdeioCanalhas,claudiors773,bruno_silvestre,Bentogustavo244,misscaviar,geraldoalckmin"}
{"id": 1038132062895726592, "date": "2018-09-07", "time": "13:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 22298750, "username": "judoca20", "tweet": "@geraldoalckmin @cvkuntz \u00c9 a prova de que ningu\u00e9m nunca ligou pra educa\u00e7\u00e3o. Foram prefeitos e governadores, do PSDB e PT, e nunca deram valor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/judoca20/status/1038132062895726592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cvkuntz,geraldoalckmin"}
{"id": 1038129153437065216, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:32", "timezone": "CDT", "user_id": 39756128, "username": "JorgeLuizFernan", "tweet": "A @GloboNews tentando desacreditar at\u00e9 \u00e0s fotos do Bolsonaro dentro do centro m\u00e9dico, com suposi\u00e7\u00f5es descabidas sobre h\u00e1 inten\u00e7\u00e3o da foto do presidenci\u00e1vel na mesa de cirurgia . A Globo n\u00e3o fez o mesmo q o @geraldoalckmin , mais est\u00e1 com a mesma inten\u00e7\u00e3o de desconstru\u00e7\u00e3o do JB.", "replies": 4, "retweets": 26, "likes": 123, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFernan/status/1038129153437065216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,geraldoalckmin"}
{"id": 1038126664415371265, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1037893375930839040, "username": "Fabiano10356463", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @tfelix21 Fato !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiano10356463/status/1038126664415371265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tfelix21,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038121393735520257, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 158108828, "username": "Ludyariana", "tweet": "@geraldoalckmin @Jordana100LF @T_amoura Parab\u00e9ns por sua coragem e melhoras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ludyariana/status/1038121393735520257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "T_amoura,Jordana100LF,geraldoalckmin"}
{"id": 1038121196737519617, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 158108828, "username": "Ludyariana", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @talisontrajano @LRossatti @crm2799 @Assis20002 @roberta_alessa @T_amoura Claro que apenas repetem, n\u00e3o tem c\u00e9rebro!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ludyariana/status/1038121196737519617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "T_amoura,roberta_alessa,Assis20002,crm2799,LRossatti,talisontrajano,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038116805313789953, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 38764302, "username": "TheCheshireGuy_", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx Pois \u00e9. Acho que Geraldo Alckmin e Leandro Karnal tinham raz\u00e3o.O Brasil j\u00e1 \u00e9 um dos pa\u00edses mais violentos do mundo, e eles querem resolver esse problema com MAIS viol\u00eancia ? \u00c9 um despreparo sem tamanho. https://www.youtube.com/watch?v=QJDwNWvvNpY\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheCheshireGuy_/status/1038116805313789953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038115947234701312, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 125101973, "username": "JoaoNetoRio", "tweet": "@geraldoalckmin est\u00e1 sendo encurralado por @MichelTemer ! T\u00f4 gostando! https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoNetoRio/status/1038115947234701312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1038113322959286275, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Geraldo Alckmin recolheu todas as propagandas ofensivas ao Bolsonaro. Os marketeiros avaliam que o eleitorado est\u00e1 comovido com o acontecido.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038113322959286275", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112604827344896, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 40764237, "username": "neno_rj", "tweet": "Porra @geraldoalckmin , e agora? Jogou no ventilador.  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037502343854673921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neno_rj/status/1038112604827344896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038110430986756098, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 75683927, "username": "ivobj", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin Talvez porque voce nao tem como juatificar o pacto que fez com diabo para ganhar alguns minutos de TV que esta usando para piorar sua campanha... devia trocar o marketeiro, alem de nao ter carisma sua estrategia e pessima!! Esta perdendo votos, Amoedo ja te alcan\u00e7ou amiguinho!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivobj/status/1038110430986756098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1038109838214094848, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 75683927, "username": "ivobj", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin O problema e que voc\u00ea so sabe fazer isso, mostraro problema (ou o que voxe acha qie e problema), mas nao fala do que voc\u00ea vai fazer... ou mente, como naquela insistencia pat\u00e9tica no JN de que o PCC nao comanda de dentro da cadeia, fez papel rid\u00edculo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivobj/status/1038109838214094848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1038107004290654208, "date": "2018-09-07", "time": "11:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 79856386, "username": "ricjam33", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @aosfatos Ja retiraram a #fakenews criada por vcs, sobre o MARGINAL ex-filiado do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fakenews", "link": "https://twitter.com/ricjam33/status/1038107004290654208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aosfatos,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038104523775139840, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 79224824, "username": "lfci", "tweet": "@geraldoalckmin Eles batem em voc\u00ea porque voc\u00ea \u00e9 f\u00e1cil de bater, tem muita sujeira embaixo do tapete#forapsdb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#forapsdb", "link": "https://twitter.com/lfci/status/1038104523775139840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038104366660628481, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 488374657, "username": "luciamoura00", "tweet": "E o Papa pregava o qu\u00ea mesmo? @geraldoalckmin  pic.twitter.com/da7BrYtY17", "replies": 2, "retweets": 9, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciamoura00/status/1038104366660628481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038103317728120832, "date": "2018-09-07", "time": "11:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 408887703, "username": "gupoubel", "tweet": "@lualckmin_ @geraldoalckmin Safado! Corrupto!!!! Continua batendo no bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gupoubel/status/1038103317728120832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,lualckmin_"}
{"id": 1038102224088571906, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 368127570, "username": "Fernandesall", "tweet": "@geraldoalckmin Vc n\u00e3o ser\u00e1 eleito nem aqui nem na China. Apenas entre em desespero em ver seus advers\u00e1rios vencendo enquanto vc se rebaixa ainda mais com essas publica\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandesall/status/1038102224088571906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038101064296357888, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 830505279280275456, "username": "SamCordeiro78", "tweet": " https://youtu.be/4ZLfq9iYOG0\u00a0 Geraldo Alckmin \u00e9 o mais do mesmo. Assim eu vejo os outros \"principais\" candidatos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamCordeiro78/status/1038101064296357888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099139060551681, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 281709050, "username": "iraneti", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Honrar com a verdade \ud83e\udd26", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iraneti/status/1038099139060551681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038097416514416640, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2775967402, "username": "ejr281063", "tweet": "@lualckmin_ @geraldoalckmin #Bolsonaro17No1\u00baturno #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/ejr281063/status/1038097416514416640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,lualckmin_"}
{"id": 1038095343123144704, "date": "2018-09-07", "time": "11:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 84197588, "username": "felipefonsecarp", "tweet": "@geraldoalckmin Pede pra sair, Geraldo. Campanha acabou para vc. Economiza dinheiro pra eleger bancada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipefonsecarp/status/1038095343123144704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038093261381009414, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 93090714, "username": "Stillusbijus", "tweet": "\u00c9 muita hipocrisia e cara de pau dessa criatura... \ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude21Acabei de assistir uma reportagem onde ANA AM\u00c9LIA (senadora), VICE NA CHAPA DE GERALDO ALCKMIN (candidato a presidente), se diz indignada com a viol\u00eancia...  https://www.facebook.com/artestillus/videos/10217924111838254/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stillusbijus/status/1038093261381009414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091986467741697, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3331624233, "username": "danieldutrareal", "tweet": "Jornal Argentino Clar\u00edn dizendo que o rival do Bolsonaro \u00e9 o Geraldo Alckmin \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieldutrareal/status/1038091986467741697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090977402122246, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4519116387, "username": "marianawaltz", "tweet": "@geraldoalckmin @thad_costa obrigada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianawaltz/status/1038090977402122246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thad_costa,geraldoalckmin"}
{"id": 1038089887893913600, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 102387489, "username": "lucoliver_lof", "tweet": "@Haddad_Fernando @meirelles @alvarodias_ @geraldoalckmin @MarinaSilva @LulaOficial @jairbolsonaro @cirogomes @MiBornelli \u00c9 isso a\u00ed, se n\u00e3o repararam estamos formando\u00a0gera\u00e7\u00f5es que n\u00e3o se interessam por cultura e que desaprendem a pensar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucoliver_lof/status/1038089887893913600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiBornelli,cirogomes,jairbolsonaro,LulaOficial,MarinaSilva,geraldoalckmin,alvarodias_,meirelles,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038083871089352704, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 150074015, "username": "Cleir_silva", "tweet": "@geraldoalckmin Hip\u00f3critas! Atores do grande TEATRO DAS TESOURAS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleir_silva/status/1038083871089352704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038083541056344064, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 851925576013287426, "username": "DaviCarvalhoRib", "tweet": "@zehdeabreu Parab\u00e9ns pela coragem @geraldoalckmin ! O candidato mencionado de fato extrapola os limites do debate pol\u00edtico democr\u00e1tico e nada acrescentou ao pa\u00eds em quase 3 d\u00e9cadas de vida p\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaviCarvalhoRib/status/1038083541056344064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,zehdeabreu"}
{"id": 1038083287661600768, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 952712768964177920, "username": "camargo_lp", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @koxfdn Exato! Foi O Partido Dele N\u00e3o Ele, Mas Voc\u00ea Sabe Como Brasileiro \u00c9 N\u00e9? Adora Distorcer Fatos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camargo_lp/status/1038083287661600768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "koxfdn,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038082152162910208, "date": "2018-09-07", "time": "10:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 801862352526315521, "username": "rosildalima33", "tweet": "@geraldoalckmin O Michel te mandou lembran\u00e7as!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosildalima33/status/1038082152162910208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038080938176073728, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "Al\u00f4 @TSEjusbr : pode ent\u00e3o equipes dos candidatos @geraldoalckmin e @joaoamoedonovo criarem aplicativos para celuluar PEDINDO VOTOS para os seus candidatos em troca OFERECER PONTOS PARA RETIRADA DE PR\u00caMIOS E RECOMPENSAS?? pic.twitter.com/YCo6o5d1xd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1038080938176073728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038080242190049281, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2775967402, "username": "ejr281063", "tweet": "@bbthcruz Se viol\u00eancia gera viol\u00eancia, pq o povo que tem sido ASSASSINADO NAS LIXEIRAS DO SUS POR @cirogomes, @MarinaSilva, @geraldoalckmin, @LulaOficial, @DilmaBr_, n\u00e3o usam de viol\u00eancia contra eles?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ejr281063/status/1038080242190049281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbthcruz,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,LulaOficial,DilmaBr_"}
{"id": 1038079697769324544, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "On @facebook , between July 1 and August 31, the top five candidates in voting polls (Lula, Jair Bolsonaro, Ciro Gomes, Geraldo Alckmin, and Marina Silva) published a total of 1,533 posts. Click here \ud83d\udc49  http://bit.ly/2wMhCqy\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1038079697769324544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "facebook"}
{"id": 1038079117890084864, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 477043549, "username": "SMCristalina", "tweet": "Liberdade de express\u00e3o seletiva @TSEjusbr permitiu que o @geraldoalckmin usasse em sua campanha falas de Bolsonaro totalmente fora de contexto e ainda n\u00e3o permitiu que Bolsonaro pudesse mostrar a verdade dos fatos. Que tudo isso leve a reflex\u00e3o!#ForcaBolsonaro17 pic.twitter.com/qzu1j0g57S", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/SMCristalina/status/1038079117890084864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,geraldoalckmin"}
{"id": 1038078739878424577, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2281367911, "username": "Ferreir08", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @paulo_ecv @EduardoWillig  pic.twitter.com/SZO8c2jVoz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ferreir08/status/1038078739878424577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoWillig,paulo_ecv,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038076683004329984, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2281367911, "username": "Ferreir08", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EduardoWillig Vc come coc\u00f4 ou o coc\u00f4 te come ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ferreir08/status/1038076683004329984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoWillig,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038075450726203393, "date": "2018-09-07", "time": "09:44:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2281367911, "username": "Ferreir08", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EduardoWillig @paulo_ecv  pic.twitter.com/scKnymCytW", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ferreir08/status/1038075450726203393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulo_ecv,EduardoWillig,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038072588726091776, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 108429677, "username": "bauschgafner", "tweet": "@geraldoalckmin @AylanSander @helopait A mulher, que \u00e9 escandalosa, provocou o tempo todo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bauschgafner/status/1038072588726091776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "helopait,AylanSander,geraldoalckmin"}
{"id": 1038071262726287360, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 37416349, "username": "arymoro", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/F0bXxQXZZu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arymoro/status/1038071262726287360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038070398951346176, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 619254805, "username": "Marc2010", "tweet": "@geraldoalckmin @dooguinho17 @Alex_Quelhas Obrigada, o Brasil agradece. Parab\u00e9ns!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc2010/status/1038070398951346176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alex_Quelhas,dooguinho17,geraldoalckmin"}
{"id": 1038067689590337536, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 270551625, "username": "guilhermedrago", "tweet": "@geraldoalckmin Canalha.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/guilhermedrago/status/1038067689590337536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038067645701087237, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Jair Bolsonaro liderava com 23% dos votos.Marina Silva e Ciro Gomes estavam empatados com 11% \u2013 ele subindo e ela descendo.Geraldo Alckmin continuava empacado com 9%, seguido por Fernando Haddad, com 8%, e Jo\u00e3o Amo\u00eado, com 4%.#for\u00e7abolsonaro https://www.oantagonista.com/?p=111550\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038067645701087237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058749360070656, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4892079256, "username": "MARCOEVERS2", "tweet": "@geraldoalckmin Concordo. O \"mitu\" FARSANTE \u00e9 a for.a gen\u00e9rica de trazer o pt de volta ao poder. Sem contar de que o \"mitu\" se.pre foi um aliado da fac\u00e7\u00e3o criminosa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCOEVERS2/status/1038058749360070656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038057170745663492, "date": "2018-09-07", "time": "08:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 886025063501365248, "username": "AnselmoLuis10", "tweet": "@geraldoalckmin Mentiroso sua propaganda na TV \u00e9 o tempo todo declarando \u00f3dio ao Bolsonaro!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnselmoLuis10/status/1038057170745663492", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038056758588174336, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1177314498, "username": "Sarabi2201", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer sai daqui seu bosta, cala a boca. babaca do krl tu n vai em hospital p\u00fablico pra falar que melhorou, escroto de merda. se afunda no esgoto q \u00e9 teu lugar e para de passar vergonha lixo do krl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sarabi2201/status/1038056758588174336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038056155589865472, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2414958793, "username": "_RafaelOlv", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @DouglasSantans @DiHernandes2 N\u00e3o temos mais nada a conversar!Agora voc\u00eas v\u00e3o ter motivos pra chorar de verdadeGuarde as palavras do Mour\u00e3o!Bom dia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_RafaelOlv/status/1038056155589865472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiHernandes2,DouglasSantans,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038054757397671937, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1621511419, "username": "flaviomoraes939", "tweet": "@geraldoalckmin LI HORA QUI \u00c9 A MERENDA , RALA PEITO CHUCHU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviomoraes939/status/1038054757397671937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038054532260012032, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1621511419, "username": "flaviomoraes939", "tweet": "@geraldoalckmin CHUCHU VC QUE N\u00c3O CHEGA AO SEGUNDO TURNO,N\u00c3O VAI PASSAR DOS 6 % , BOLSONARO PRESIDENTE NO PRIMEIRO TURNO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviomoraes939/status/1038054532260012032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038050786599686144, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 110485164, "username": "Bebethsal", "tweet": "@geraldoalckmin Tem gente que faz pol\u00edtica com faca, com morte do advers\u00e1rio!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bebethsal/status/1038050786599686144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038048157983277056, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 958800373728325633, "username": "JorginhoTricol1", "tweet": "@geraldoalckmin Vagabundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorginhoTricol1/status/1038048157983277056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038047590871388160, "date": "2018-09-07", "time": "07:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 745375099012923395, "username": "CmteFelipegomes", "tweet": "@geraldoalckmin Deixa de ser mentiroso! T\u00e1 a\u00ed comemorando e atacando do mesmo jeito! Falso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CmteFelipegomes/status/1038047590871388160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038045934314291200, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3310858233, "username": "Jumuller45", "tweet": "@geraldoalckmin @Zaga_Silos Mais ou menos, amigo.Dou do ramo, e tem muito gen\u00e9rico mais caro que o original.Quem compra gen\u00e9rico \u00e9 a classe m\u00e9dia. Pobre morre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jumuller45/status/1038045934314291200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zaga_Silos,geraldoalckmin"}
{"id": 1038044767576383488, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 383482228, "username": "betinho_rlp", "tweet": "@o_antagonista O @geraldoalckmin \u00e9 um canalha. S\u00f3 est\u00e1 ficando cada vez mais claro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betinho_rlp/status/1038044767576383488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1038044422716440576, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "Vai cuidar dos teus crakudos Geraldo Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1038044422716440576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044089843949568, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "Perfeito!! Sai com camisa do @cirogomes , @MarinaSilva , @geraldoalckmin , @Haddad_Fernando e vc n\u00e3o ser\u00e1 importunado ou provocado.Agora sai com a camisa do @jairbolsonaro ? A\u00ed vemos quem realmente \u00e9 que prega o discurso de \u00f3dio q resultou no atentado de ontem. https://twitter.com/AnaMLopesFotos/status/1037795070714552323\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1038044089843949568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,jairbolsonaro"}
{"id": 1038043857273974784, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 24766779, "username": "yuricarioca", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @GuiMattos1984 @NarradorDaBolsa Isso, vote no MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuricarioca/status/1038043857273974784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,GuiMattos1984,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038043668131864577, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 24766779, "username": "yuricarioca", "tweet": "@geraldoalckmin @CastilhoKenya \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 perfeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuricarioca/status/1038043668131864577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CastilhoKenya,geraldoalckmin"}
{"id": 1038043532580159488, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 24766779, "username": "yuricarioca", "tweet": "@geraldoalckmin Ganha de voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuricarioca/status/1038043532580159488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038042712241524736, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 156953932, "username": "tomifarias", "tweet": "Quem s\u00e3o essas criaturas que fazem a campanha do @geraldoalckmin? N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, que bando de antas! Bateram no Bolsonaro, de forma in\u00fatil, agora vi na Tev\u00ea, desqualificando Dilma/Temer, como se fosse preciso falar mal desses dois! \u00c9 tempo demais para uma campanha incompetente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tomifarias/status/1038042712241524736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038042537049645056, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:21", "timezone": "CDT", "user_id": 793328177548582913, "username": "thejimborj", "tweet": "@fernanda281327 @geraldoalckmin @MagnoMalta Perfeito,mistura de banana com babaca esse \u00e9 Alckmin kkkk 17 neles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thejimborj/status/1038042537049645056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,geraldoalckmin,fernanda281327"}
{"id": 1038038526313590785, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 765702759236730880, "username": "FranceLua_", "tweet": "N\u00e3o sei quem me dar mais gastura, Geraldo Alckmin, Henrique Meireles ou Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranceLua_/status/1038038526313590785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037607106666497, "date": "2018-09-07", "time": "07:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "Vai cuidar dos teus crakudos Geraldo Alckmin que os moradores e os comerciantes, mora perto vive momento de terror, com os crakudos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1038037607106666497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033679375839234, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1021088780, "username": "felipemunizx", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea \u00e9 um dos grandes respons\u00e1veis por isso. A sua maneira suja e sensacionalista de fazer pol\u00edtica \u00e9 nociva ao pa\u00eds. Voc\u00ea fala do PT mas voc\u00ea \u00e9 igual.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipemunizx/status/1038033679375839234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038031565945798656, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4519116387, "username": "marianawaltz", "tweet": "eu conto com @geraldoalckmin pra criar um v\u00eddeo com todas as falas do certo algu\u00e9m incitando \u00f3dioentra aquela narradora de voz calma:viol\u00eancia gera viol\u00eanciav\u00eddeos da facada em v\u00e1rios \u00e2ngulos e velocidades", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianawaltz/status/1038031565945798656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038029296030363648, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "Geraldo Alckmin disse na Estad\u00e3o-Faap Sabatinas que Michel Temer n\u00e3o tem legitimidade nem lideran\u00e7a. \u201cN\u00e3o votei no Temer. Era a chapa da Dilma.\u201d", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1038029296030363648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026680156282880, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 36103846, "username": "JacquePitti", "tweet": "@MiriamLeitaoCom, @AndreiaSadi, @gcamarotti, Merval Pereira, @cristilobo, eu gostaria d ver essa inquisi\u00e7\u00e3o, efetuada por vcs-com sangue nos olhos-com @Haddad_Fernando, ser repetida c @geraldoalckmin. Vcs s\u00e3o uma vergonha para a classe. #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/JacquePitti/status/1038026680156282880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom,AndreiaSadi,gcamarotti,cristilobo,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1038022607575166977, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3234539085, "username": "leo_velasquez78", "tweet": "@geraldoalckmin , a m\u00eddia como @GloboNews  que incentiva o \u00f3dio contra @jairbolsonaro , s\u00e3o respons\u00e1veis pelo ataque ao candidato. Geraldo Alckmin tamb\u00e9m tem as m\u00e3o sujas de sangue.  https://twitter.com/aleamatriain2/status/1038016367566499841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_velasquez78/status/1038022607575166977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038022129067941889, "date": "2018-09-07", "time": "06:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 970848781003644928, "username": "MusicmanMarcao", "tweet": "@exame N\u00e3o se enganem: FHC mandou @geraldoalckmin atacar Bolsonaro para favorecer o poste do presidi\u00e1rio. N\u00e3o importa quem ganhe... Lula estar\u00e1 no governo de novo. Somente @jairbolsonaro pode quebrar essa bandidagem. #JairBolsonaro#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/LPFlKSzNM7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/MusicmanMarcao/status/1038022129067941889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038021658479669248, "date": "2018-09-07", "time": "06:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 408887703, "username": "gupoubel", "tweet": "@geraldoalckmin Continua incitando \u00f3dio!!!! Vc \u00e9 covarde, canalha, n\u00e3o tem coragem de enfrentar de frente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gupoubel/status/1038021658479669248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038019255105728512, "date": "2018-09-07", "time": "06:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 119363031, "username": "lvinijardim", "tweet": "@geraldoalckmin de dois d\u00edgitos*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvinijardim/status/1038019255105728512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038019231957299200, "date": "2018-09-07", "time": "06:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 129665103, "username": "vanderxavier", "tweet": "@geraldoalckmin Tu ta forte comeu bastante merenda ne..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderxavier/status/1038019231957299200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038018986863206400, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 119363031, "username": "lvinijardim", "tweet": "@geraldoalckmin Vc n\u00e3o ganha de ningu\u00e9m, no quadro nacional de inten\u00e7\u00f5es de votos, vc n passa da casa d\u00edgitos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvinijardim/status/1038018986863206400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038018706432028673, "date": "2018-09-07", "time": "05:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 966216534, "username": "RodrigoBensusan", "tweet": "@geraldoalckmin vai apoiar as 70 medidas anti corrup\u00e7\u00e3o? @HGrimouth @alexandregarcia @AndreiaSadi @o_antagonista @malugaspar @brina_gugli @Fernanda_CidL @T_amoura @JuMagalhaesBH https://twitter.com/deltanmd/status/1038004069955252224\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoBensusan/status/1038018706432028673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,HGrimouth,alexandregarcia,AndreiaSadi,o_antagonista,malugaspar,brina_gugli,Fernanda_CidL,T_amoura,JuMagalhaesBH"}
{"id": 1038017845484040192, "date": "2018-09-07", "time": "05:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3988776561, "username": "RmCmp0s1", "tweet": "@o_antagonista E merendinha ,vai engolir a merenda a seco e entalar na garganta @geraldoalckmin , #DireitaSegueDireita#DireiraUnida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita,#DireiraUnida", "link": "https://twitter.com/RmCmp0s1/status/1038017845484040192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1038016692541108224, "date": "2018-09-07", "time": "05:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 862068772567482368, "username": "BrunoEstanys2", "tweet": "@geraldoalckmin Ent\u00e3o foi de A\u00e9cio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoEstanys2/status/1038016692541108224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038016271894372352, "date": "2018-09-07", "time": "05:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1032833682590117890, "username": "Marcell13875366", "tweet": "@geraldoalckmin Vc \u00e9 um bosta...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcell13875366/status/1038016271894372352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038013868273004544, "date": "2018-09-07", "time": "05:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 420265908, "username": "reSweet_", "tweet": "em nova estrat\u00e9gia de marketing, Geraldo Alckmin ressaltar\u00e1 como o Brasil est\u00e1 \u00f3timo devido a atua\u00e7\u00e3o dos colegas de partidos apoiadores de sua campanha nos minist\u00e9rios. como novo slogan ser\u00e1 adotado 'Brasil, do jeito que t\u00e1 fica! forte abra\u00e7o pro meu grande amigo Michel'  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reSweet_/status/1038013868273004544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038009690528133121, "date": "2018-09-07", "time": "05:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 722225468783620096, "username": "marcelloneves72", "tweet": "@RenovaMidia Isso \u00e9 um lobo em pele de cordeiro !! LIXO !! @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelloneves72/status/1038009690528133121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,geraldoalckmin"}
{"id": 1038009087152271360, "date": "2018-09-07", "time": "05:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 273080735, "username": "danielemath", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @SaoBlack2 Ahahahhah melhor resposta!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielemath/status/1038009087152271360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaoBlack2,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1038008817852841984, "date": "2018-09-07", "time": "05:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 273080735, "username": "danielemath", "tweet": "@geraldoalckmin Ahahahhh cala a boca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielemath/status/1038008817852841984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038007681192275968, "date": "2018-09-07", "time": "05:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1055386135, "username": "AllyssonDavsson", "tweet": "@conexaopolitica Geraldo Alckmin em vez de falar suas propostas ,s\u00f3 faz acusa\u00e7\u00f5es aos presidenci\u00e1veis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyssonDavsson/status/1038007681192275968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1037996780552704000, "date": "2018-09-07", "time": "04:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 141990325, "username": "Douglasgs87", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/SztAdvVyCH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Douglasgs87/status/1037996780552704000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037984727460917248, "date": "2018-09-07", "time": "03:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 27642521, "username": "maimax", "tweet": "@geraldoalckmin Vc tem a obriga\u00e7\u00e3o moral de fazer um v\u00eddeo na sua campanha dizendo que ele t\u00e1 colhendo a viol\u00eancia que planta todos os dias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maimax/status/1037984727460917248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037979728429428737, "date": "2018-09-07", "time": "03:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 291756473, "username": "tardy86753", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer S\u00f3 confirma uma coisa,os minist\u00e9rios s\u00e3o todos rifados previamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tardy86753/status/1037979728429428737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037972824084934656, "date": "2018-09-07", "time": "02:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 128003532, "username": "claudinhariomg", "tweet": "@geraldoalckmin #PicoleDeChuchu t\u00e1 desesperado!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PicoleDeChuchu", "link": "https://twitter.com/claudinhariomg/status/1037972824084934656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037970763586981888, "date": "2018-09-07", "time": "02:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 216916269, "username": "bruno_leo_nardo", "tweet": "@geraldoalckmin @MarciaBritto197 @MichelTemer \u00d4 Jaburu, vai cuidar dessa bexiga velha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_leo_nardo/status/1037970763586981888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,MarciaBritto197,geraldoalckmin"}
{"id": 1037965946252611585, "date": "2018-09-07", "time": "02:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 72970917, "username": "rodesiqueira", "tweet": "@geraldoalckmin Canalha! Voc\u00ea n\u00e3o tem moral pra falar dele. Ladr\u00e3o safado!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodesiqueira/status/1037965946252611585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037963929413189632, "date": "2018-09-07", "time": "02:20:59", "timezone": "CDT", "user_id": 999164889481572352, "username": "Lucca_Stark", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vou ali pegar a pipoca kkkk vai ter outros rounds n\u00e9? Por favor!!! Exp\u00f5e a hipocrisia desse canalha msm continuaaaa kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucca_Stark/status/1037963929413189632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037963647664963584, "date": "2018-09-07", "time": "02:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 999164889481572352, "username": "Lucca_Stark", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EduardoWillig @paulo_ecv Kkkkk caraca essa foi \u00f3tima kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucca_Stark/status/1037963647664963584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulo_ecv,EduardoWillig,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037948426330230787, "date": "2018-09-07", "time": "01:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 47267529, "username": "DanielRJx", "tweet": "@geraldoalckmin Cara d pau imundo! Vc destila odio contra Bolsonaro dia e noite com propagandas falsas e sujas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielRJx/status/1037948426330230787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037941839205154816, "date": "2018-09-07", "time": "00:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 906971409490079744, "username": "Ninanyhy", "tweet": "@geraldoalckmin Seria bom pra voc\u00ea poder continuar atacando. Game over, Geraldinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ninanyhy/status/1037941839205154816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037937031547105281, "date": "2018-09-07", "time": "00:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1036246146556067841, "username": "SandroM02592281", "tweet": "@geraldoalckmin Para de palha\u00e7ada! Coloca a viola no saco e volta pra Pindamonhangaba e abre um Cl\u00ednica l\u00e1, pois o Brasil n\u00e3o quer mais PT/PMDB/PSDB e o Centr\u00e3o!#Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/SandroM02592281/status/1037937031547105281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037935819934380032, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1036246146556067841, "username": "SandroM02592281", "tweet": "@geraldoalckmin Senhor Picol\u00e9 de chuchu, voc\u00ea nestas elei\u00e7\u00f5es parece um avi\u00e3o teco teco de ouro, faz barulho, \u00e9 valioso com o dinheiro do centr\u00e3o, tem uma boa pista Partido grande com bastante tempo de TV, mas NUNCA VAI DECOLAR!#Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/SandroM02592281/status/1037935819934380032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037930800023588864, "date": "2018-09-07", "time": "00:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 911579795359756289, "username": "Besidethestream", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Corret\u00edssimo. O presidente  @MichelTemer n\u00e3o \u00e9 saco de pancada de nenhum candidato. Se est\u00e3o o agredindo tem mais \u00e9 que se defender. Cad\u00ea que o @geraldoalckmin bate no condenado a 12 anos?! N\u00e3o d\u00e1 uma palavra. Por que ser\u00e1, hein?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Besidethestream/status/1037930800023588864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037928762720092160, "date": "2018-09-07", "time": "00:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2769088233, "username": "jennijennifer91", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkk \"deixe de ser falsa menina aqui tem 70 c\u00e2meras te filmando \"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jennijennifer91/status/1037928762720092160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037928446847082497, "date": "2018-09-07", "time": "00:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1013123506454827008, "username": "slouis0", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que treta meus amigos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slouis0/status/1037928446847082497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037928087298744320, "date": "2018-09-06", "time": "23:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 894810541335732224, "username": "QuilberMazzei", "tweet": "@ViniciusNikolod @geraldoalckmin Ridiculo aquela sua propaganda....ali\u00e1s...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QuilberMazzei/status/1037928087298744320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,ViniciusNikolod"}
{"id": 1037926028134498304, "date": "2018-09-06", "time": "23:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 170076856, "username": "FalaVicente", "tweet": "@geraldoalckmin Impress\u00e3o minha ou o @MichelTemer est\u00e1 frequentando a fonoaudiologa do FHC? Vale pro v\u00eddeo do @Haddad_Fernando tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaVicente/status/1037926028134498304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037925844419792896, "date": "2018-09-06", "time": "23:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 810873723804876800, "username": "brunoadvec", "tweet": "@geraldoalckmin O passaporte do PT chama-se PSDB, pois agora entendemos tucanos nunca foram uma oposi\u00e7\u00e3o de verdade contra o PT e que no segundo turno FHC quer fazer alian\u00e7a com Haddad. Na boa, PSDB e PT s\u00e3o faces da mesma moeda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoadvec/status/1037925844419792896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037924848503279616, "date": "2018-09-06", "time": "23:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 965072922506334208, "username": "JoseMatoss1977", "tweet": "@geraldoalckmin @misscaviar @Bentogustavo244 @bruno_silvestre @claudiors773 @memelala23 @OdeioCanalhas Bumbum Guloso, s\u00f3 esqueceu de disser a data da entrevista. Antes da posse do mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseMatoss1977/status/1037924848503279616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OdeioCanalhas,memelala23,claudiors773,bruno_silvestre,Bentogustavo244,misscaviar,geraldoalckmin"}
{"id": 1037923327141191680, "date": "2018-09-06", "time": "23:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 965072922506334208, "username": "JoseMatoss1977", "tweet": "@geraldoalckmin @CarlaZambelli17 @anacs_r @capm10_ \u00c9 no final, quem defende as mulheres. pic.twitter.com/9adCVHXC7X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseMatoss1977/status/1037923327141191680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capm10_,anacs_r,CarlaZambelli17,geraldoalckmin"}
{"id": 1037922977608814592, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 965072922506334208, "username": "JoseMatoss1977", "tweet": "@geraldoalckmin @CarlaZambelli17 @anacs_r @capm10_ Defensor da VAGABUNDA DA MARIA DOS PRESIDI\u00c1RIOS, Talvez a mais canalha entre os canalhas, PUTA QUE PARIU COM MUITA \u00caNFASE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseMatoss1977/status/1037922977608814592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capm10_,anacs_r,CarlaZambelli17,geraldoalckmin"}
{"id": 1037921935529848834, "date": "2018-09-06", "time": "23:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 39756128, "username": "JorgeLuizFernan", "tweet": "O vagabundo q atentou contra a vida do Bolsonaro tem origem esquerdista,por\u00e9m se tem um Presidenci\u00e1vel q instigou o \u00d3dio e a Viol\u00eancia foi @geraldoalckmin com seus filmetes montados com cortes estrat\u00e9gicos pra criar uma falsa postura  principalmente contra mulheres de Bolsonaro.", "replies": 3, "retweets": 72, "likes": 250, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFernan/status/1037921935529848834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037920850060693504, "date": "2018-09-06", "time": "23:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 965072922506334208, "username": "JoseMatoss1977", "tweet": "@geraldoalckmin @CarlaZambelli17 @capm10_ Ahh.. verdades.. pic.twitter.com/ACWWRANRbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseMatoss1977/status/1037920850060693504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capm10_,CarlaZambelli17,geraldoalckmin"}
{"id": 1037919890424979456, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 55042764, "username": "rafael_vinicius", "tweet": "@geraldoalckmin Vai continuar com a propagando de \u00f3dio? Vendeu sua alma ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafael_vinicius/status/1037919890424979456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037918332744286208, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2812283375, "username": "belaccioy", "tweet": "@NanciPerri @geraldoalckmin Falando besteira sobre Temer. N\u00e3o percebeu q ignorar o que ele conseguiu dep\u00f5e contra vc? Mostra mesquinharia e oportunismo. Uma pena. Mancha sua hist\u00f3ria.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belaccioy/status/1037918332744286208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,NanciPerri"}
{"id": 1037915440536797185, "date": "2018-09-06", "time": "23:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 321708085, "username": "klarice_costa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer hoje ta puto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klarice_costa/status/1037915440536797185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037914872292491265, "date": "2018-09-06", "time": "23:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 36103846, "username": "JacquePitti", "tweet": "@MiriamLeitaoCom, @AndreiaSadi, @gcamarotti, Merval Pereira, @cristilobo, eu gostaria d ver essa inquisi\u00e7\u00e3o, efetuada por vcs, com sangue nos olhos, com @Haddad_Fernando, ser repetida c @geraldoalckmin. Vcs s\u00e3o uma vergonha para a classe. #HaddadnaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadnaGloboNews", "link": "https://twitter.com/JacquePitti/status/1037914872292491265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom,AndreiaSadi,gcamarotti,cristilobo,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037914360532926465, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 378209815, "username": "CarlosGrable", "tweet": "@geraldoalckmin Pelo amor de Deus . Seu sonho era ter 20% s\u00f3 do apoio que o Bolsonaro tem , ficaria bem menos feio do que sua porcentagem nas pesquisas kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosGrable/status/1037914360532926465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037913950111891461, "date": "2018-09-06", "time": "23:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1541350597, "username": "UmBrasildeTds", "tweet": "@geraldoalckmin S\u00e9rio, voc\u00ea acredita nisso que est\u00e1 falando?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmBrasildeTds/status/1037913950111891461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037911512608854017, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1037903818388918272, "username": "RenanCastrodos1", "tweet": "@BolsonaroSP Ou seja Geraldo Alckmin \u00e9 governo Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanCastrodos1/status/1037911512608854017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037911212086976512, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 62967637, "username": "brunoraposo81", "tweet": "@geraldoalckmin Tnc!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoraposo81/status/1037911212086976512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037911206537908224, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 160012872, "username": "pdorio", "tweet": "@geraldoalckmin , CHUCHU PODRE, LIXO  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037698050842615808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdorio/status/1037911206537908224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037910339306881024, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 803741120480051200, "username": "jrDrigo2", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 tudo farinha do mesmo saco kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrDrigo2/status/1037910339306881024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037908966855135238, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 55448077, "username": "PMorenoB", "tweet": "Discurso de Bolsonaro em Minas. Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTube @FlavioXSid @limaynardes @niceferrante @Jorge42931348 @PauloMMMEDEIROS @aruthcao @realTrump4ever @LimaDoc @PATRIOTA__2018 @SeujocaMoro", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PMorenoB/status/1037908966855135238", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube,FlavioXSid,limaynardes,niceferrante,Jorge42931348,PauloMMMEDEIROS,aruthcao,realTrump4ever,LimaDoc,PATRIOTA__2018,SeujocaMoro"}
{"id": 1037905355399938048, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 34027641, "username": "rbglima", "tweet": "@geraldoalckmin O Senhor criou uma fake news mostrando somente uma parte da discus\u00e3o para passar a vers\u00e3o que lhe interessa. N\u00f3s j\u00e1 conhecemos o que ele acredita e defende e por isdo ele vai ganhar a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbglima/status/1037905355399938048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037905256783458304, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 160012872, "username": "pdorio", "tweet": "@geraldoalckmin LIXO , este tipo d propaganda q estimula a VIOL\u00caNCIA,  PURO LIXO  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037840238566092807\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdorio/status/1037905256783458304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037904721619632128, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:43", "timezone": "CDT", "user_id": 359569903, "username": "baptista_rose", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Conte-nos mais!\ud83d\ude0e pic.twitter.com/H5VKWIfRVf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baptista_rose/status/1037904721619632128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037904226725359616, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 359569903, "username": "baptista_rose", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ser\u00e1 que vai ter o terceiro epis\u00f3dio?\ud83d\ude0e", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baptista_rose/status/1037904226725359616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037904004292984832, "date": "2018-09-06", "time": "22:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 359569903, "username": "baptista_rose", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/AsXOhWpVeC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baptista_rose/status/1037904004292984832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037903687115583488, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 359569903, "username": "baptista_rose", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \"\u00c9 verdade esse bilete.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baptista_rose/status/1037903687115583488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037903258206003200, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 322852704, "username": "GJrRoberto", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea coloca o dedo na MERENDA tamb\u00e9m? E nos R$10.000.000,00 de propina , voc\u00ea coloca o dedo? E nas den\u00fancias o de voc\u00ea \u00e9 r\u00e9u? Corrupto !!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GJrRoberto/status/1037903258206003200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037903109954129920, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1017215589822156800, "username": "coachingmoura", "tweet": "@primozago @geraldoalckmin Fraco \u00e9 vc candidato. Um pulha! Rejeitado em seu pr\u00f3prio estado. Isso mostra o quanto vc \u00e9 inexpressivo. N\u00e3o acreditamos nessas pesquisas. Quero saber como vai ser sua declara\u00e7\u00e3o qdo @jairbolsonaro ganhar no primeiro turno.#canalha#Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#canalha,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/coachingmoura/status/1037903109954129920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,primozago,jairbolsonaro"}
{"id": 1037901506274455552, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 623796792, "username": "wagnermendes18", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagnermendes18/status/1037901506274455552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037900633561554944, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 8750572, "username": "konther", "tweet": "geraldo walkman botou no site o download de uma fonte que aparentemente s\u00f3 abre no mac https://materiais.geraldoalckmin.com.br/\u00a0ent\u00e3o p\u00f5e a\u00ed: geraldo alckmin vai incentivar o uso de macs pela na\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/konther/status/1037900633561554944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899226997555202, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 127445322, "username": "AnnaMarca", "tweet": "@MBLivre Esse @geraldoalckmin \u00e9 um bosta. Se n\u00e3o bastasse aquela nojenta campanha com bala na cabe\u00e7a da crian\u00e7a, ainda se aproveita da desgra\u00e7a pra fazer campanha. \u00c9 sujo imundo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaMarca/status/1037899226997555202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,geraldoalckmin"}
{"id": 1037898993534226432, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 575836235, "username": "sergiodonascim5", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer!! Representou faltou falar q rocha Loures o cara da mala, o partido dele apoia o geraldooooo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiodonascim5/status/1037898993534226432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037898879751147520, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1011439233863741440, "username": "ENarede2", "tweet": "@geraldoalckmin T\u00e1 conseguindo sentar depois da enrabada do Temer? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ENarede2/status/1037898879751147520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037898147836583936, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2197996601, "username": "kazuoyuzo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kazuoyuzo/status/1037898147836583936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037897718784512000, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2608991923, "username": "rabetanyia", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Andretmseta Ele est\u00e1 completamente o q? ESCLEROSADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rabetanyia/status/1037897718784512000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andretmseta,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037897134442467328, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 66877641, "username": "DenninPacheco", "tweet": "D2) Baseball - T\u00e3o emocionante quanto um discurso ou propaganda do Geraldo Alckmin  https://twitter.com/testes_damassa/status/1037895138436177921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DenninPacheco/status/1037897134442467328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896483922739200, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 193151042, "username": "ivonepita", "tweet": "@geraldoalckmin @marcosmitri acho que \u00e9 o cuidado de n\u00e3o chutar quem esta ferido... que imagem isso pode passar de Alckmin... mas francamente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivonepita/status/1037896483922739200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcosmitri,geraldoalckmin"}
{"id": 1037896244587376640, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 72970917, "username": "rodesiqueira", "tweet": "@geraldoalckmin Canalha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodesiqueira/status/1037896244587376640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037896217651568640, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2608991923, "username": "rabetanyia", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Andretmseta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rabetanyia/status/1037896217651568640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Andretmseta"}
{"id": 1037895580863873024, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 127336581, "username": "ttainaraad", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/bAzsKwNnGh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ttainaraad/status/1037895580863873024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037895566922055680, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 863512571017560066, "username": "RichardPullen14", "tweet": "@StelaCarrinho @geraldoalckmin Pois \u00e9, acabaram de eleger @jairbolsonaro no 1 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RichardPullen14/status/1037895566922055680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,StelaCarrinho,jairbolsonaro"}
{"id": 1037895546894200833, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 193151042, "username": "ivonepita", "tweet": "FRANCAMENTE @geraldoalckmin  https://twitter.com/thais_bilenky/status/1037887084697186305\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivonepita/status/1037895546894200833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037894134860861440, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1033356845702893568, "username": "Carol69986046", "tweet": "@geraldoalckmin Ent\u00e3o come\u00e7a por voc\u00ea! !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carol69986046/status/1037894134860861440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037892695627198464, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 165260499, "username": "ImagemNet", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImagemNet/status/1037892695627198464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037892594938851329, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 408887703, "username": "gupoubel", "tweet": "@geraldoalckmin Hipocrita safado!!!!! denegriu o bolsonaro todos os dias!!!! Agora vem com essa?????Canalha!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gupoubel/status/1037892594938851329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037892091777609728, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 51252985, "username": "JeanZahn", "tweet": "Por favor Sr. @geraldoalckmin, n\u00e3o roube minha merenda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeanZahn/status/1037892091777609728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037891676604456960, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2962834691, "username": "gustravu", "tweet": "@MichelTemer .@geraldoalckmin \u00f4 @micheltemer vai lavar o pinto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustravu/status/1037891676604456960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037889725204492288, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1022472412531703808, "username": "jdomingos19681", "tweet": "@geraldoalckmin Est\u00e1 feliz com a tentativa de assassinato do  Presidente Bolsonaro, alckmin? Voc\u00ea nunca foi oposi\u00e7\u00e3o ao pt, est\u00e1 desmascarado. Se Bolsonaro sobreviver ser\u00e1 eleito Presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdomingos19681/status/1037889725204492288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037888374802137088, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1024112695728058368, "username": "MarcoAntnioSal3", "tweet": "@geraldoalckmin Cad\u00ea a merenda que estava no prato das crian\u00e7as ?Canalha !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoAntnioSal3/status/1037888374802137088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037888364878458880, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 711356655703859201, "username": "caioneves05", "tweet": "@geraldoalckmin Geraldo pinoquio seu Merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioneves05/status/1037888364878458880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037888092496175119, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 366050169, "username": "rgilbert2008", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro na cabe\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rgilbert2008/status/1037888092496175119", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037887861310324736, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 366050169, "username": "rgilbert2008", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea que n\u00e3o ganha nada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rgilbert2008/status/1037887861310324736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037887168671305730, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4498302262, "username": "millitarygamer", "tweet": "@VitorNeot @geraldoalckmin Ele \u00e9 Fraco, mas voc\u00ea \u00e9 corrupto...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/millitarygamer/status/1037887168671305730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,VitorNeot"}
{"id": 1037887150182883329, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2302125529, "username": "ClebsonFlabinho", "tweet": "@geraldoalckmin Est\u00e1 falando se si mesmo ? finalmente caiu na real o picol\u00e9 de chuchu \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClebsonFlabinho/status/1037887150182883329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037884605511155712, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4640680643, "username": "tocafunkrj", "tweet": "@GloboNews , @RedeGlobo  , @folha , @geraldoalckmin Eai bando de Filho da puta, pagaram quanto pra aquele Deliquente, esfaquiar o @jairbolsonaro , Esquerdistas de merda, tudo vendido do @georgesoros V\u00e3o tudo pra casa do caralho seus MERDA, Tomara que queime no inferno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocafunkrj/status/1037884605511155712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,RedeGlobo,folha,geraldoalckmin,jairbolsonaro,georgesoros"}
{"id": 1037883437112324097, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1030276894686625792, "username": "Nando_rjcg", "tweet": "@geraldoalckmin Kkkkkkkkk piada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nando_rjcg/status/1037883437112324097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037882462330871808, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:16", "timezone": "CDT", "user_id": 344314885, "username": "MenezesAMaria", "tweet": "@rosangela_bolze @geraldoalckmin Kkkk s\u00f3 para ficar com raiva ao ver que o colega ganha mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MenezesAMaria/status/1037882462330871808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,rosangela_bolze"}
{"id": 1037882271364259840, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 770853752274386944, "username": "F_Duarte_", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea \u00e9 um chefe de quadrilha. Devia estar preso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Duarte_/status/1037882271364259840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037881887769931776, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1000859723766337536, "username": "Joao_Cerineu", "tweet": "@geraldoalckmin Esse tweet tem a assinatura de: pic.twitter.com/RsUcv2i0wK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_Cerineu/status/1037881887769931776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037881743574007808, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 76084962, "username": "marcosvma", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Parab\u00e9ns por falar abertamente o que todos j\u00e1 sabiam", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosvma/status/1037881743574007808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037880338633183232, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:50", "timezone": "CDT", "user_id": 383482228, "username": "betinho_rlp", "tweet": "@geraldoalckmin Fraco \u00e9 voc\u00ea, seu bosta. Respeita a situa\u00e7\u00e3o do cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betinho_rlp/status/1037880338633183232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037879728382861313, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3303488075, "username": "Teaateia", "tweet": "@hbariani Fundos de investimento passaram a comprar pesadamente a\u00e7\u00f5es das empresas locais apostando que o segundo turno se daria entre Bolsonaro e Geraldo Alckmin (PSDB). mas O mesmo aconteceu no mercado de c\u00e2mbio. O d\u00f3lar n\u00e3o reagiu em um primeiro momento. https://exame.abril.com.br/mercados/mercado-vai-da-euforia-ao-panico-apos-ataque-a-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Teaateia/status/1037879728382861313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbariani"}
{"id": 1037879696774623234, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1104634872, "username": "CoringaJoker12", "tweet": "Obrigado @geraldoalckmin  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037777006748950528\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoringaJoker12/status/1037879696774623234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037879667955511296, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 336878973, "username": "abdalafarah", "tweet": "Sei n\u00e3o... Acho que o Cons\u00f3rcio Golpista largou o Geraldo Alckmin e abra\u00e7ou, desde ontem, o Bolsonaro.Quem diria?!", "replies": 4, "retweets": 12, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abdalafarah/status/1037879667955511296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878715454238720, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 524428517, "username": "FelipeTelespeck", "tweet": "@geraldoalckmin @Uchoatrl @MichelTemer Trai\u00e7\u00e3o se paga com trai\u00e7\u00e3o Segura a\u00ed agora seu veio broxa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeTelespeck/status/1037878715454238720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Uchoatrl,geraldoalckmin"}
{"id": 1037876966001655809, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 990931753685716993, "username": "Rodrigo31431241", "tweet": "@geraldoalckmin Cad\u00ea as merendas? Pq o nome de Santo? Hahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo31431241/status/1037876966001655809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037875536805224448, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 53235688, "username": "editerocha", "tweet": "@geraldoalckmin Vai sonhando..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/editerocha/status/1037875536805224448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037874747743371265, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 783062087270531072, "username": "BMachadoEiras", "tweet": "@geraldoalckmin E por que o Sr. n\u00e3o faz o mesmo? Por que n\u00e3o bate no PT para enfrentar o Bolsonaro no 2\u00ba turno?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BMachadoEiras/status/1037874747743371265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037873201248972800, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 932780171664482309, "username": "DUDAO43", "tweet": "@geraldoalckmin @Saulo65884739 Kkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DUDAO43/status/1037873201248972800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Saulo65884739,geraldoalckmin"}
{"id": 1037872985732988930, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:37", "timezone": "CDT", "user_id": 986777622, "username": "RobertoSacoman", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @ser_complexo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoSacoman/status/1037872985732988930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,ser_complexo"}
{"id": 1037869672115462144, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 30732462, "username": "CarlaPagu", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer sugest\u00e3o de trilha: https://youtu.be/7TxI7iYOkjE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlaPagu/status/1037869672115462144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037867875275612160, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 17804267, "username": "vyrtual", "tweet": "@cristilobo Pro @geraldoalckmin vai dar tempo de mudar a campanha no r\u00e1dio e na TV. Agora pro @ptbrasil n\u00e3o deu tempo! Sei....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vyrtual/status/1037867875275612160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristilobo,geraldoalckmin,ptbrasil"}
{"id": 1037867067691737089, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3483116595, "username": "debsteixeirarj", "tweet": "eu estou tentando n\u00e3o falar de pol\u00edtica pra n\u00e3o afastar ningu\u00e9m que eu gosto de mim, mas a\u00ed o temer tendo dr com Geraldo Alckmin supera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debsteixeirarj/status/1037867067691737089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863086005338112, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2820634824, "username": "rscintraz", "tweet": "Olha, eu n\u00e3o queria ser o marqueteiro da campanha do Geraldo Alckmin nesse momento.", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rscintraz/status/1037863086005338112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862931302674434, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 588610562, "username": "leonardommaciel", "tweet": "@geraldoalckmin Cala a boca xuxu de merda, vc foi o primeiro a atacar e promover o \u00f3dio a Bolsonaro!#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leonardommaciel/status/1037862931302674434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037862864747413504, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 437047381, "username": "lucienexcix", "tweet": "pesquisei um pouco sobre geraldo alckmin pq s\u00f3 sabia q era governador de sp e cruxxx, n quero", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucienexcix/status/1037862864747413504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862378199764992, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 272191298, "username": "RiCoMars", "tweet": "@geraldoalckmin Vai se lascar!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RiCoMars/status/1037862378199764992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037861170131202048, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 231191558, "username": "biiiancajdo", "tweet": "@fran1_rp @geraldoalckmin @MichelTemer @DanniHpv_ Hahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biiiancajdo/status/1037861170131202048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanniHpv_,MichelTemer,geraldoalckmin,fran1_rp"}
{"id": 1037861006633054210, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 802560668880830464, "username": "KtiaPeixoto2", "tweet": "@Gabirusjr @geraldoalckmin Voc\u00ea tem participa\u00e7\u00e3o nisso, tem sangue nas m\u00e3os.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KtiaPeixoto2/status/1037861006633054210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Gabirusjr"}
{"id": 1037860323255091200, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2646565334, "username": "rob_dark", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @_RafaelOlv @DouglasSantans  pic.twitter.com/JDFcbvMNpZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rob_dark/status/1037860323255091200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DouglasSantans,_RafaelOlv,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037859508381515776, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 66351146, "username": "MarcioBCoelho", "tweet": "@geraldoalckmin Que hora \u00e9 a merenda ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioBCoelho/status/1037859508381515776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037855027480670208, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 61213790, "username": "eduardo_gs", "tweet": "Acabo de ouvir no r\u00e1dio a \"propaganda\" do Alckmin ... Falando mal do Bolsonaro....Parab\u00e9ns @geraldoalckmin , seu lixo \"humano\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_gs/status/1037855027480670208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037854946429943808, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "@jairbolsonaro @jastwt @IanMdo Incluo o @geraldoalckmin neste fato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1037854946429943808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IanMdo,jastwt,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037854591281455104, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 881647625690284032, "username": "JamesJoplin12", "tweet": "@geraldoalckmin Ah vai tomar nesse cu careca, fica atacando ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JamesJoplin12/status/1037854591281455104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037853388493479941, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 428949742, "username": "Badernacast", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Badernacast/status/1037853388493479941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037853338346442752, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 84197588, "username": "felipefonsecarp", "tweet": "@geraldoalckmin falso do caralho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipefonsecarp/status/1037853338346442752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037851872181334016, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1033672542014324736, "username": "Sheilalmeida0", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vcs dois se merecem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sheilalmeida0/status/1037851872181334016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037849949386547200, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 538256683, "username": "jpolepper", "tweet": "@geraldoalckmin Porra , Geraldo , imaginei vc melhor que isso ! Quer dizer , um vendedor que vende metade de seu colega vendedor deve ter o mesmo salario ? Ora, VTNC !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpolepper/status/1037849949386547200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037849632087453696, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 124886477, "username": "sramichelle", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @moneytalksBR123 @viviamsp @Gabriel04640224 @samiabomfim Eu sou do Rio, eu posso votar na Samia para deputada Federal???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sramichelle/status/1037849632087453696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samiabomfim,Gabriel04640224,viviamsp,moneytalksBR123,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037848369660616704, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 40870387, "username": "dennisstar07", "tweet": "@geraldoalckmin @othiagopinheiro Sim, provavelmente vai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dennisstar07/status/1037848369660616704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "othiagopinheiro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037848111786467328, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 61310225, "username": "claudia_maria", "tweet": "Geraldo Alckmin \u00e9 muito baixo. N\u00e3o mande mensagem de solidariedade com esse seu programinha baixo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudia_maria/status/1037848111786467328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847292919853057, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "Vai cuidar dos teus crakudos Geraldo Alckmin para de mentir s\u00e3o Paulo est\u00e1 de calamidade p\u00fablica igual o Rio de janeiro a dondoca das bolsas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1037847292919853057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847114460618752, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 159919802, "username": "Klaifer", "tweet": "Temer revoltado com Geraldo Alckmin. E avisa: Alckmin \u00e9 mais do mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Klaifer/status/1037847114460618752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845570436648960, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 54011450, "username": "Jander_Zanoni", "tweet": "Hoje escutei no r\u00e1dio uma propaganda de @geraldoalckmin onde uma mo\u00e7a que curte uma rapaz num site de relacionamento \u00e9 incentivada a descurtir pq ele apoia @jairbolsonaro . Chega de n\u00f3s vs eles @Rede45 ! Uma dica: atacar Bolsonaro n\u00e3o vai adiantar, vai trazer mais voto pra c\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jander_Zanoni/status/1037845570436648960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,Rede45"}
{"id": 1037843820870885377, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 895824446786850816, "username": "GondinCarlos", "tweet": "@geraldoalckmin @misscaviar @Bentogustavo244 @bruno_silvestre @claudiors773 @OdeioCanalhas Isso foi antes dele se declarar comunista !! Nessa \u00e9poca o Chaves era anti comunista!! Deixa de ser idiota e cres\u00e7a !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GondinCarlos/status/1037843820870885377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OdeioCanalhas,claudiors773,bruno_silvestre,Bentogustavo244,misscaviar,geraldoalckmin"}
{"id": 1037843230535102465, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 895824446786850816, "username": "GondinCarlos", "tweet": "@geraldoalckmin @misscaviar @Bentogustavo244 @OdeioCanalhas Deixa de ser babaca!! A mensagem dele cr\u00edtica o BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GondinCarlos/status/1037843230535102465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OdeioCanalhas,Bentogustavo244,misscaviar,geraldoalckmin"}
{"id": 1037843028378112000, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 45851752, "username": "MichelleKiyo", "tweet": "@geraldoalckmin @direitavolver2 @mjmacul_lima Esse chuchu \u00e9 muito s\u00ednico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MichelleKiyo/status/1037843028378112000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mjmacul_lima,direitavolver2,geraldoalckmin"}
{"id": 1037842849147088896, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 895824446786850816, "username": "GondinCarlos", "tweet": "@geraldoalckmin @CarlaZambelli17 @0josebr @capm10_ Cachorro!! Fillho da puta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GondinCarlos/status/1037842849147088896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capm10_,0josebr,CarlaZambelli17,geraldoalckmin"}
{"id": 1037842771397304320, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 895824446786850816, "username": "GondinCarlos", "tweet": "@geraldoalckmin @CarlaZambelli17 @capm10_ Vai tomar no cu seu babaca! Ele prop\u00f5e morte de bandido igual a vc e estuprador", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GondinCarlos/status/1037842771397304320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capm10_,CarlaZambelli17,geraldoalckmin"}
{"id": 1037842595391651841, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 895824446786850816, "username": "GondinCarlos", "tweet": "@geraldoalckmin Seu filho da Puta!! Verme safado!! CANALHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GondinCarlos/status/1037842595391651841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037842593562996738, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 251748682, "username": "bingalinda", "tweet": "@geraldoalckmin @Geraldo Vis\u00e3o em Geraldo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bingalinda/status/1037842593562996738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Geraldo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037841970641739776, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 59601689, "username": "camilacaminha", "tweet": "@geraldoalckmin SEU CANALHA IMUNDO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilacaminha/status/1037841970641739776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037841620383813632, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 110558550, "username": "GiovaniMiguez", "tweet": "Michel Temer \u00e9 o tipico filho feio. No caso, filhote de tucano feio. Agora @geraldoalckmin n\u00e3o quer assumir a paternidade do golpista. Se liga, gente! Toda base corrupta e golpista apoia o tucano. Temer \u00e9 Alckmin e pronto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovaniMiguez/status/1037841620383813632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037841433993113600, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 311669719, "username": "silvanaabdala", "tweet": "@rosangela_bolze @geraldoalckmin Vc n\u00e3o governar\u00e1 sozinho!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvanaabdala/status/1037841433993113600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,rosangela_bolze"}
{"id": 1037840880357584899, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 53064246, "username": "edugoldenberg", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @MichelTemer @jairbolsonaro @RedeGlobo @sanjopinto Estava procurando aqui... que bom, ent\u00e3o, que mandaram proc\u00ea!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edugoldenberg/status/1037840880357584899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sanjopinto,RedeGlobo,jairbolsonaro,MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037840780369584128, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3051681586, "username": "E_DCorso", "tweet": "@geraldoalckmin Voce ta louco varrido!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/E_DCorso/status/1037840780369584128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037840779799080961, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "Agora que de merda?O sangue da faca t\u00e1 em suas m\u00e3os @geraldoalckmin  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037838957608886272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037840779799080961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037840701944418304, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:20", "timezone": "CDT", "user_id": 722109229277061120, "username": "PauloCesar2812", "tweet": "@geraldoalckmin @direitavolver2 Sangue nas m\u00e3os e dinheiro no bolso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloCesar2812/status/1037840701944418304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "direitavolver2,geraldoalckmin"}
{"id": 1037840651306631168, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 61383456, "username": "sanjopinto", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @MichelTemer @jairbolsonaro @RedeGlobo @edugoldenberg Bom, recebi os links de outras pessoas, mas, agrade\u00e7o pela aten\u00e7\u00e3o em ter me respondido por aqui.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanjopinto/status/1037840651306631168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edugoldenberg,RedeGlobo,jairbolsonaro,MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037840160409505793, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 71309220, "username": "eduardorcrj", "tweet": "E acabou de passar agora na Globo uma inser\u00e7\u00e3o comercial da campanha do @geraldoalckmin atacando Jair Bosonaro mesmo depois de Bolsonaro ter levado uma facada e estar em estado grave de sa\u00fade", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardorcrj/status/1037840160409505793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037839857849180161, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 132323784, "username": "iberiaferreira", "tweet": "@Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @geraldoalckmin @JosedamataDico @BonoroPistola Dilma j\u00e1 deu a dela\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47Criatura desprez\u00edvel. Povo de #MinasGerais vai vendo. #DigaN\u00e3o! pic.twitter.com/SKVvMT7flT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MinasGerais,#DigaN\u00e3o", "link": "https://twitter.com/iberiaferreira/status/1037839857849180161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonoroPistola,JosedamataDico,geraldoalckmin,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037839819282571265, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1037835663704510464, "username": "Nabiro3", "tweet": "@geraldoalckmin mim chama de merenda e me rouba, dili\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nabiro3/status/1037839819282571265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037839802329190400, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1037835663704510464, "username": "Nabiro3", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Me namora !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nabiro3/status/1037839802329190400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037838397753241601, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 488374657, "username": "luciamoura00", "tweet": "@geraldoalckmin Vc tem esse carinho do eleitor? pic.twitter.com/mfQ1xFf1Vk", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciamoura00/status/1037838397753241601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037838188419657728, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:20", "timezone": "CDT", "user_id": 932794824159301633, "username": "mariahelenaYCHT", "tweet": "@geraldoalckmin KkkkkkkkkkkkkkkkkkkVc \u00e9 muito idiota! pic.twitter.com/14O2NxaQ0O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariahelenaYCHT/status/1037838188419657728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037837850669080576, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 41926457, "username": "Rodolfo_Aioria", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodolfo_Aioria/status/1037837850669080576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037836967424258049, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3310858233, "username": "Jumuller45", "tweet": "@geraldoalckmin Para mim, o pior candidato, que j\u00e1 fez acordos e se vendeu, se chama Geraldo Alckmin.O Sr. \u00e9 uma decep\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jumuller45/status/1037836967424258049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037835916860170242, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1005165998079651841, "username": "CarlosE18541726", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/62o8tp8jKX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosE18541726/status/1037835916860170242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037834936332500992, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "Temer j\u00e1 est\u00e1 brigando com Geraldo Alckmin, ele est\u00e1 colhendo o que plantou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1037834936332500992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834429958381570, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 61383456, "username": "sanjopinto", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @MichelTemer @jairbolsonaro @RedeGlobo @edugoldenberg Edu, n\u00e3o t\u00f4 te questionando a integridade da informa\u00e7\u00e3o. S\u00f3 t\u00f4 perguntando por links. Na hora de argumentar, eu preciso de fontes que comprovem o que aconteceu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanjopinto/status/1037834429958381570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edugoldenberg,RedeGlobo,jairbolsonaro,MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037834157597093888, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "@gleisi @dilmabr @Haddad_Fernando @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckminVossa santidade a esquerda@exercitooficial https://twitter.com/Tarik_mohad/status/1037832194931269632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1037834157597093888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,dilmabr,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,exercitooficial"}
{"id": 1037832095790448640, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 53064246, "username": "edugoldenberg", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @MichelTemer @jairbolsonaro @RedeGlobo @sanjopinto Foi amplamente divulgado, n\u00e3o? Parece-me fato incontroverso.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edugoldenberg/status/1037832095790448640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sanjopinto,RedeGlobo,jairbolsonaro,MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037831699084783616, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 61383456, "username": "sanjopinto", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @MichelTemer @jairbolsonaro @RedeGlobo @edugoldenberg N\u00e3o digo do conjunto da obra, mas sim do encontro da Globo com o Bolsa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanjopinto/status/1037831699084783616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edugoldenberg,RedeGlobo,jairbolsonaro,MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037831422776619008, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 869662809075929088, "username": "mjmacul_lima", "tweet": "@ottoni3101 @alexandregarcia Resultado da campanha de @geraldoalckmin , ele incitou o \u00f3dio por Bolsonaro, ele est\u00e1 com as m\u00e3os sujas de sangue!", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mjmacul_lima/status/1037831422776619008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia,ottoni3101,geraldoalckmin"}
{"id": 1037831421736431627, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 799252282655252480, "username": "jonh_phow", "tweet": "@EuclidesFla @geraldoalckmin Falou o cara que incitar \u00f3dio contra o mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonh_phow/status/1037831421736431627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,EuclidesFla"}
{"id": 1037831397757673472, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 53064246, "username": "edugoldenberg", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @MichelTemer @jairbolsonaro @RedeGlobo @sanjopinto Intui\u00e7\u00e3o. Percep\u00e7\u00e3o. Olhos de ver.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edugoldenberg/status/1037831397757673472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sanjopinto,RedeGlobo,jairbolsonaro,MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037831212977606656, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 58834243, "username": "Radarbarone", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Sr. Presidente, em rela\u00e7\u00e3o aos n\u00fameros que apontam sua popularidade junto a gest\u00e3o do pa\u00eds, n\u00e3o est\u00e1 nada boa. Mas afirmo, depois de uma declara\u00e7\u00e3o dessa, t\u00e1 a\u00ed meu respeito. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Radarbarone/status/1037831212977606656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037830698026127360, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 61383456, "username": "sanjopinto", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @MichelTemer @jairbolsonaro @RedeGlobo @edugoldenberg N\u00e3o por desconfian\u00e7a, mas tem alguma fonte dessa informa\u00e7\u00e3o, Edu?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanjopinto/status/1037830698026127360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edugoldenberg,RedeGlobo,jairbolsonaro,MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037830213672030209, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 17020912, "username": "paulogor", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Amei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulogor/status/1037830213672030209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037829684518690817, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 17020912, "username": "paulogor", "tweet": "@geraldoalckmin Safado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulogor/status/1037829684518690817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037829662376906753, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 41173843, "username": "luanrocha", "tweet": "@geraldoalckmin Da outra vez que vc concorreu fez a fa\u00e7anha de ter menos votos no 2\u00ba turno do que no 1\u00ba. Quem \u00e9 fraco?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanrocha/status/1037829662376906753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037828889861611521, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 901490197187239937, "username": "PauloVitorAlm11", "tweet": "@geraldoalckmin @andredias_sp Inventa mentiras deslavadas, \u00e9 sacaneado pelo Temer e agora quer pegar carona na tentativa de asassinato do JB. Vergonhoso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloVitorAlm11/status/1037828889861611521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andredias_sp,geraldoalckmin"}
{"id": 1037827724046479365, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3361587928, "username": "Renan_frb_", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea tem parcela de culpa nisso. Usar propaganda para incitar \u00f3dio! O senhor \u00e9 deplor\u00e1vel! O Brasil nunca se identificou e nem vai se identificar com voc\u00ea e com seu partido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renan_frb_/status/1037827724046479365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037827633810165760, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2963958172, "username": "edfigueiredo1", "tweet": "@geraldoalckmin @misscaviar @Bentogustavo244 @OdeioCanalhas Ok, \u201cinimigodaMentira\u201d!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edfigueiredo1/status/1037827633810165760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OdeioCanalhas,Bentogustavo244,misscaviar,geraldoalckmin"}
{"id": 1037827419422552064, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2844321730, "username": "vluciarscv", "tweet": "@geraldoalckmin Pare de incitar odio, fale de proposta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vluciarscv/status/1037827419422552064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037827407468797952, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 77861470, "username": "Fabio1medeiros", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Estou adorando esses v\u00eddeos de caso de fam\u00edlia.... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabio1medeiros/status/1037827407468797952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037827152677429249, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 481120796, "username": "ReisRayana", "tweet": "@geraldoalckmin Hahahahahhahahahahahjauajahahhahahahahhahahahahahahahahahha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReisRayana/status/1037827152677429249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037827098302459904, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1050706381, "username": "cronicaFlamenga", "tweet": "@geraldoalckmin O LADR\u00c3O DE MERENDA DE CRIANCINHAS MISER\u00c1VEIS QUER FALAR EM CAOS! NO CAOS J\u00c1 ESTAMOS LADR\u00c3O !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cronicaFlamenga/status/1037827098302459904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037826550836723717, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 250241775, "username": "raulmoschen", "tweet": "@geraldoalckmin @vinodemetri @MichelTemer  pic.twitter.com/M3eWt097To", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulmoschen/status/1037826550836723717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,vinodemetri,geraldoalckmin"}
{"id": 1037826411078270976, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2963958172, "username": "edfigueiredo1", "tweet": "@geraldoalckmin @misscaviar @Bentogustavo244 @OdeioCanalhas O cara se esconde atr\u00e1s de uma m\u00e1scara de super-her\u00f3i, coloca nome fict\u00edcio, e vem falar em \u201cverdades \u201c !!! \ud83d\ude32", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edfigueiredo1/status/1037826411078270976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OdeioCanalhas,Bentogustavo244,misscaviar,geraldoalckmin"}
{"id": 1037825065101012993, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 41729938, "username": "HPOWWWER", "tweet": "@Helenova31 @geraldoalckmin Sua propaganda eleitoral propaga o \u00f3dio, pin\u00e7ando falas e fatos n\u00e3o contextualizados. Esta m\u00e3o criminosa tem seu peso tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HPOWWWER/status/1037825065101012993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Helenova31"}
{"id": 1037824420239339520, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 493301900, "username": "brendon_fls", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer EU TO GRITANDOOOOOOOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendon_fls/status/1037824420239339520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037824235119497217, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 972174392645115904, "username": "adso_gaspar", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Se corrup\u00e7\u00e3o no Brasil fosse punido com pena de morte, n\u00e3o teria cemit\u00e9rios suficiente para enterrar os pol\u00edticos.A justi\u00e7a humana \u00e9 falha, mas a divina \u00e9 verdadeira e justa. DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE, SEMPRE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adso_gaspar/status/1037824235119497217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037824197534334981, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 337137431, "username": "Mendes33RJ", "tweet": "@geraldoalckmin E a merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mendes33RJ/status/1037824197534334981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037823334677979141, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 972174392645115904, "username": "adso_gaspar", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer TEM Q MANTER ISSO, VIU \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adso_gaspar/status/1037823334677979141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037823182626070528, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 55892526, "username": "othiagopinheiro", "tweet": "Falando nisso, a campanha do @geraldoalckmin continuar\u00e1 com os v\u00eddeos contra o Bolsonaro? S\u00e3o bons v\u00eddeos, mas n\u00e3o acredito que seja adequados para o momento.", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/othiagopinheiro/status/1037823182626070528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037823051214323715, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "N\u00e3o podemos esquecer o @geraldoalckmin que estava incitando o povo contra o Bolsonaro a partir dos v\u00eddeos editados !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037823051214323715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037822959057096705, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 177257906, "username": "farquardi", "tweet": "@jairbolsonaro @SPD_33 @Felipe2000_CRF Julgo a violenta propaganda de #GeraldoAlckmin que diz que #BolsonaroPresidente17 agride mulher provocando a popula\u00e7\u00e3o a ter \u00f3dio dele. Diversos esquerdistas tem incentivando militantes a irem para o confronto. #boechat desdenhando O CRIME Disse \"ser\u00e1 beneficiado\".SAFADO CANALHA.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckmin,#BolsonaroPresidente17,#boechat", "link": "https://twitter.com/farquardi/status/1037822959057096705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felipe2000_CRF,SPD_33,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822863942856707, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 273698798, "username": "EmersonDaviB", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9s t\u00e3o rid\u00edculo que no Temer Golpista aguentou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonDaviB/status/1037822863942856707", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037822322382721024, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 869662809075929088, "username": "mjmacul_lima", "tweet": "A campanha de @geraldoalckmin  \u00e9 uma das respons\u00e1veis pelo aconteceu com Bolsonaro, as mentiras contadas a toda hora na TV, sem que Bolsonaro tenha tempo de se explicar, acabou desta maneira bruta e estupida!", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mjmacul_lima/status/1037822322382721024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037822017288986624, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 14539586, "username": "VanessaCristine", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Marcy_Souza mas se esse povo todo fez um p\u00e9ssimo trabalho como Alckmin t\u00e1 dizendo e agora o est\u00e3o apoiando ent\u00e3o o governo dele vai ser continua\u00e7\u00e3o do governo atual, \u00e9 isso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanessaCristine/status/1037822017288986624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Marcy_Souza"}
{"id": 1037821345999020036, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 40457457, "username": "celorezendec", "tweet": "S\u00f3 acho que seria de bom tom a campanha do @geraldoalckmin do @Rede45 suspender essas inser\u00e7\u00f5es ligando o Bolsonaro ao \"discurso de \u00f3dio\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celorezendec/status/1037821345999020036", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037820872868933632, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 869662809075929088, "username": "mjmacul_lima", "tweet": "@geraldoalckmin @direitavolver2 Concordo!!!!!! Ele tem sangue nas m\u00e3os sim, enchendo o imagin\u00e1rio das pessoas, destilando \u00f3dio para a sociedade!", "replies": 4, "retweets": 7, "likes": 78, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mjmacul_lima/status/1037820872868933632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "direitavolver2,geraldoalckmin"}
{"id": 1037819848380874752, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1979148698, "username": "yec_terrza", "tweet": "E estava atendendo na Cidade de Deus. Pessoal pobre. Diferente do que voc\u00ea diz @cirogomes e do que o tucano @geraldoalckmin  deseja. Deus dar\u00e1 vida longa ao nosso novo presidente Jair Bolsonaro  https://twitter.com/yec_terrza/status/1037818391464161280\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yec_terrza/status/1037819848380874752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037818723866996736, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 61918996, "username": "carlin79", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/SAkQ9WDq5k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlin79/status/1037818723866996736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037816654862995459, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "@geraldoalckmin @MazurSandra Ele vai sair desta,se Deus quiser, e vencer de primeira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1037816654862995459", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MazurSandra,geraldoalckmin"}
{"id": 1037816468497489921, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1015342540046905345, "username": "JulioCe13306469", "tweet": "@geraldoalckmin Ok! Ent\u00e3o a maior crise que se encontra o Brasil, foi culpa dele? Respeito sua opini\u00e3o, mais n\u00e3o concordo. O povo n\u00e3o sabe e nem faz ideia o que \u00e9 e pra que serve a pol\u00edtica. Chega de promessas, Bolsonaro quer agir... Isso que falta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulioCe13306469/status/1037816468497489921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037815939968983040, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2573892463, "username": "gian5696", "tweet": "@geraldoalckmin Sem coment\u00e1rios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gian5696/status/1037815939968983040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037815787484921856, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 369591507, "username": "WeezyZetta", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mdb8Tg3paDw?aDividir\u00a0\u2026 o Brasil \u00e9 ruim? An\u00e1lise da propaganda de Geraldo Alckmin | por Renan", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeezyZetta/status/1037815787484921856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037814730243690497, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Temer d\u00e1 beijos da morte em Geraldo Alckmin: Meu governo foi formado por aqueles que agora te apoiam; veja v\u00eddeos  https://www.viomundo.com.br/voce-escreve/temer-da-o-beijo-da-morte-em-geraldo-alckmin-meu-governo-foi-formado-por-aqueles-que-agora-te-apoiam-veja-o-video.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037814730243690497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814680805416962, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 49636805, "username": "alessandrosimas", "tweet": "@geraldoalckmin O segundo pior \u00e9 voc\u00ea, depois o Daciolorsrsrs https://mobile.twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandrosimas/status/1037814680805416962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037814651189383170, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "@geraldoalckmin satisfeito?Todos dias jogando o povo contra Bolsonaro! Atingiu o objetivo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1037814651189383170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037814624194838529, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2608748951, "username": "So_DeusnosSalva", "tweet": "@geraldoalckmin \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb1\u20e37\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/So_DeusnosSalva/status/1037814624194838529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037813726517383171, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2963958172, "username": "edfigueiredo1", "tweet": "@geraldoalckmin Exatamente como mostra a sua propaganda sobre o Bolsonaro, n\u00e9?! Cara de pau voc\u00ea!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edfigueiredo1/status/1037813726517383171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037813541322018822, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2963958172, "username": "edfigueiredo1", "tweet": "@geraldoalckmin pol\u00edtica com di\u00e1logo, como mostra a sua propaganda pol\u00edtica sobre o Bolsonaro?! Que cara de pau, hein Geraldo?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edfigueiredo1/status/1037813541322018822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037813293887512576, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 61190833, "username": "IgorGatto", "tweet": "@geraldoalckmin Conversa fiada! Vcs s\u00f3 querem que ele nn chegue l\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorGatto/status/1037813293887512576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037813046952034304, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "@geraldoalckmin Chuchu VTNSC!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1037813046952034304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037812159923867650, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 344314885, "username": "MenezesAMaria", "tweet": "@geraldoalckmin Que vergonha, Alckimin. Enquanto todos os outros candidatos imediatamente ap\u00f3s o atentado enviaram notas de solidariedade a Bolsonaro, a sua foi a mais lac\u00f4nica poss\u00edvel. A cultura do odio pregada pelo PT, j\u00e1 o contaminou. Fora Alckimin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MenezesAMaria/status/1037812159923867650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037812108057096193, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 837762031558217729, "username": "KarinaDamiao1", "tweet": "@geraldoalckmin Vc \u00e9 o primeiro a fazer campanha acusando ele em vez de mostrar a sua proposta de governo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarinaDamiao1/status/1037812108057096193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037811629029818368, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 71309220, "username": "eduardorcrj", "tweet": "Quero saber se a campanha do @geraldoalckmin vai continuar mostrando aquelas inser\u00e7\u00f5es comerciais com ataques ao Jair Bolsonaro depois que ele levou essa facada ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardorcrj/status/1037811629029818368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037811323869061120, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 48238773, "username": "infraton", "tweet": "@Mariaamaliamas @geraldoalckmin Mas, e a merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/infraton/status/1037811323869061120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Mariaamaliamas"}
{"id": 1037810531581743105, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 962068675728584705, "username": "gmp8619", "tweet": "@geraldoalckmin Vai tomar no seu c\u00fa, corrupto filho da puta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmp8619/status/1037810531581743105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037808934684450816, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 58041448, "username": "Belcg", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea incentivou a matarem o @jairbolsonaro com sua propaganda horr\u00edvel, colocando\"M\u00e3e\" no meio. Isso fez pessoas doentes querer matar o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belcg/status/1037808934684450816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037808639363309568, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 175532624, "username": "Rcasanova_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rcasanova_/status/1037808639363309568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037808607566487552, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Ap\u00f3s caluniarBolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe contra-ataque a altura!!!   https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037808607566487552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808585328287745, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 774845256193941504, "username": "AnaKRUG5", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u2764 Eu sei que sou minoria, mas voc\u00ea quando fala, fala com muita polidez, passa a mensagem, e n\u00e3o \u00e9 de forma alguma desrespeitoso. Adoro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaKRUG5/status/1037808585328287745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037807747025305607, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 930415522977546241, "username": "Munssumflamengo", "tweet": "@geraldoalckmin @misscaviar @Bentogustavo244 @OdeioCanalhas E crime de cal\u00fania? Ent\u00e3o me processa seu merda, escroto, pau no cu, vagabundo. Te aguardando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Munssumflamengo/status/1037807747025305607", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OdeioCanalhas,Bentogustavo244,misscaviar,geraldoalckmin"}
{"id": 1037807494729478148, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 60349530, "username": "cjpp", "tweet": "@geraldoalckmin @misscaviar @Bentogustavo244 @OdeioCanalhas Quem incita viol\u00eancia e \u00f3dio o tempo todo \u00e9 o pr\u00f3prio. Isso \u00e9 apenas o espelho do q ele julga ser certo. D\u00f3, \u00f1 tenho nenhuma. E vou mais longe, se isso \u00f1 foi armado pelo pr\u00f3prio para ficar em evid\u00eancia ou culpar algu\u00e9m. S\u00e3o t\u00e3o s\u00f3rdido e hip\u00f3critas q \u00f1 duvido nd. Dele espero td.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cjpp/status/1037807494729478148", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OdeioCanalhas,Bentogustavo244,misscaviar,geraldoalckmin"}
{"id": 1037807443072495618, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 893709647345053697, "username": "pedalvess", "tweet": "@geraldoalckmin V\u00e3o tentar ganhar voto em cima do atentado ao bolsonaro , isso \u00e9 marketing", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedalvess/status/1037807443072495618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037807309886500865, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 97255107, "username": "BATANFLA", "tweet": "@geraldoalckmin Sua campanha \u00e9 violenta e baixa...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BATANFLA/status/1037807309886500865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037807135411843072, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 97255107, "username": "BATANFLA", "tweet": "@geraldoalckmin A sua campanha est\u00e1 baseada em baixaria e ataques violentos ao concorrente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BATANFLA/status/1037807135411843072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037806906595835904, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 949466459218042880, "username": "perin_paulo", "tweet": "@geraldoalckmin Peida n\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perin_paulo/status/1037806906595835904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037806212560105472, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 745388702407532544, "username": "Patyy127", "tweet": "@geraldoalckmin Muita cara de pau , dizer isso, com essas propagandas fakes no ar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patyy127/status/1037806212560105472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037806000273809409, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1594746258, "username": "cassio_nds", "tweet": "Faltando aproximadamente 1 m\u00eas para as elei\u00e7\u00f5es, voc\u00ea j\u00e1 decidiu seu voto ? Dentre os listados abaixo, quem voc\u00ea votaria ? #CiroGomes#GeraldoAlckmin#Bolsonaro#MarinaSilva", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroGomes,#GeraldoAlckmin,#Bolsonaro,#MarinaSilva", "link": "https://twitter.com/cassio_nds/status/1037806000273809409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805830345654272, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 936620483734368256, "username": "dgmoura2302", "tweet": "@geraldoalckmin Vai se foder, seu bandido! Agora quer pagar de santo? Santo voc\u00ea s\u00f3 \u00e9 na planilha da Odebrecht!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dgmoura2302/status/1037805830345654272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037805536694206464, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "S\u00f3 falou verdades.E ainda termina chamando do @geraldoalckmin de mentiroso.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1037805536694206464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037804399790317568, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 57953565, "username": "Luke1412", "tweet": "@geraldoalckmin Mau car\u00e1ter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luke1412/status/1037804399790317568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037803574917586946, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 733497688369594369, "username": "vascomunistas", "tweet": "Ibope:Barriga de Bolsonaro j\u00e1 tem mais pontos que Geraldo Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vascomunistas/status/1037803574917586946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803386442326016, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 51865790, "username": "Rafaelafba", "tweet": "@geraldoalckmin Quer falar o que do bolsonaro, vc tbm \u00e9 um merda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelafba/status/1037803386442326016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037803217508347904, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 68847232, "username": "AllanFrutuozo", "tweet": "@geraldoalckmin Se vagabundo! Vc foi um que ontem estava pregando o \u00f3dio contra o candidato! Agora espera a rea\u00e7\u00e3o das ruas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllanFrutuozo/status/1037803217508347904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037803107739164672, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 268828636, "username": "baractho", "tweet": "#falsiane @geraldoalckmin \ud83e\udd23  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#falsiane", "link": "https://twitter.com/baractho/status/1037803107739164672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037801471323123715, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 50065024, "username": "Deco_Flamengo", "tweet": "@geraldoalckmin Que horas \u00c9 a merenda??? pic.twitter.com/UJUWE9FKR2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deco_Flamengo/status/1037801471323123715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037801104506085376, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 726284154, "username": "DMarquesffc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MatheuSilva230 Temer sempre agindo para o nosso bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMarquesffc/status/1037801104506085376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheuSilva230,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037800993126338561, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 57161636, "username": "amauri_fonseca", "tweet": "@geraldoalckmin Sua campanha vem agredindo o candidato com discurso de \u00f3dio contra ele.Est\u00e1 satisfeito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amauri_fonseca/status/1037800993126338561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037800905234624512, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 19533649, "username": "simoesleo", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/I6662gteF1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/simoesleo/status/1037800905234624512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037800869922840577, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 106426648, "username": "PedroVater", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @ClaudioRVJr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroVater/status/1037800869922840577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,ClaudioRVJr"}
{"id": 1037800539294183424, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 769283849650069504, "username": "debbieujs", "tweet": "S\u00f3 essa semana:- Temer manda mensagem pro Geraldo Alckmin dizendo que s\u00e3o farinha do mesmo saco;- Geraldo responde que Temer n\u00e3o tem legitimidade;- Bolsonaro simula um esfaqueamento.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debbieujs/status/1037800539294183424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800373455609856, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 61918996, "username": "carlin79", "tweet": "@geraldoalckmin Vai dar aula de como roubar dinheiro p\u00fablico?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlin79/status/1037800373455609856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037799802938052611, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 477043549, "username": "SMCristalina", "tweet": "@geraldoalckmin Quem precisa da sua opini\u00e3o?Concentre seus esfor\u00e7os na justi\u00e7a que te espera!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SMCristalina/status/1037799802938052611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037799719840501762, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 129149381, "username": "Danitmont", "tweet": "@geraldoalckmin \u00c9 mesmo? Sua campanha na Tv \u00e9 completamente diferente do que vc disse acima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danitmont/status/1037799719840501762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037799147217342464, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3310858233, "username": "Jumuller45", "tweet": "@duterv @geraldoalckmin N\u00e3o fale tanta bobagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jumuller45/status/1037799147217342464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,duterv"}
{"id": 1037799067039006721, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2488129751, "username": "cyro_franco", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Traidor e golpista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cyro_franco/status/1037799067039006721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037799062878093312, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 84983965, "username": "MarfonImoveis", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarfonImoveis/status/1037799062878093312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799015214137345, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 61918996, "username": "carlin79", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/E5mkRyH6SO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlin79/status/1037799015214137345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037798727849791488, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 970848781003644928, "username": "MusicmanMarcao", "tweet": "Quer saber como funciona o toma l\u00e1, d\u00e1 c\u00e1 dos partidos que ap\u00f3ia @geraldoalckmin e @meirelles ?Saiba porque est\u00e3o desesperados com a vit\u00f3ria de @jairbolsonaro .#JairMessiasBolsonaro pic.twitter.com/dx8apCQJvY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MusicmanMarcao/status/1037798727849791488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,meirelles,jairbolsonaro"}
{"id": 1037798386857140224, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 33336509, "username": "AlvaroBigode", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tem mais o que fazer n\u00e3o? Conversem por WAPP, que papel\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvaroBigode/status/1037798386857140224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037797730318540800, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 96792176, "username": "estrelaedomar", "tweet": "@Pourrachay Pesquisa direito, a globo est\u00e1 tentando uma alian\u00e7a com o bo\u00e7al  por que o candidato deles Geraldo Alckmin, esta caindo, nas pesquisas e tudo mais. A globo \u00e9 suja xuxu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estrelaedomar/status/1037797730318540800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pourrachay"}
{"id": 1037796726432821252, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1027141262368014337, "username": "Marilia61758583", "tweet": "T\u00e1 satisfeito @geraldoalckmin com sua campanha contra o Bolsonaro, t\u00e1 satisfeito o que levou o seu \u00f3dio contra ele!! Mas Deus \u00e9 maior e vai guardar a vida dele. #DireitaUnida #Bolsonarovive #Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#Bolsonarovive,#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/Marilia61758583/status/1037796726432821252", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037796725380055040, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 755781615951966208, "username": "Angelo_Jambu", "tweet": "@geraldoalckmin Fico feliz pelo senhor ter mudado de ideia. pic.twitter.com/h34AX1RGOw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Angelo_Jambu/status/1037796725380055040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037796360324571136, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 84197588, "username": "felipefonsecarp", "tweet": "@geraldoalckmin Oi. Vai toma no seu cu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipefonsecarp/status/1037796360324571136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037796325822291976, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 900850970959245312, "username": "Acientcetra", "tweet": "@geraldoalckmin Vai parar de incitar o \u00f3dio contra ele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Acientcetra/status/1037796325822291976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037796093357162496, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 46244453, "username": "michelpcastro", "tweet": "Por favor, candidatos @Haddad_Fernando @cirogomes @MarinaSilva @joaoamoedonovo @geraldoalckmin . Sejam respons\u00e1veis, usem seu tempo de TV para reduzir esse odio mortal do brasileiro. Do jeito que t\u00e1, s\u00f3 tende a piorar e ter mais atentados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelpcastro/status/1037796093357162496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,joaoamoedonovo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037796004777676800, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 960557489195503621, "username": "BermudeDany", "tweet": "@ajulysantos @geraldoalckmin Mas tio.... cad\u00ea a merenda ?! \ud83e\uddd0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BermudeDany/status/1037796004777676800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,ajulysantos"}
{"id": 1037795803262341120, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1014290663536578561, "username": "CRF__CRF", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Sa\u00fade t\u00e1 uma merda! Vampir\u00e3o FDP!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRF__CRF/status/1037795803262341120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037795116004589571, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 47456935, "username": "eduardocbs", "tweet": "@geraldoalckmin tnc, chuchu. tu ta fazendo uma campanha repleta de mentiras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardocbs/status/1037795116004589571", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037795071888969728, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 882340576309514241, "username": "ralvesuk", "tweet": "@geraldoalckmin Nao vai desejar o bem dele n\u00e3o??????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ralvesuk/status/1037795071888969728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037794601451577348, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 854764128170278920, "username": "CaioHen35", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @charlessilvaan2 olha isso...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioHen35/status/1037794601451577348", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,charlessilvaan2"}
{"id": 1037794242234654720, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 178810515, "username": "aminussi", "tweet": "@geraldoalckmin @rodrigopolice Esquerda Fabiana t\u00e3o suja quanto quem est\u00e1 mais a sinistra!! Est\u00e3o desesperados pq deixaram de ser a \u00fanica alternativa vi\u00e1vel para ser mais um....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aminussi/status/1037794242234654720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigopolice,geraldoalckmin"}
{"id": 1037794058507354112, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1025882072920018944, "username": "Bitt0672", "tweet": "@UOL @geraldoalckmin tem uma m\u00e3o nessa faca tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bitt0672/status/1037794058507354112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL,geraldoalckmin"}
{"id": 1037793509447815173, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2965940625, "username": "_guihc", "tweet": "@geraldoalckmin Passa mais esse comercial anti Bolsonaro que t\u00e1 pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_guihc/status/1037793509447815173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037793427117826048, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 16407495, "username": "allancarrilho", "tweet": "@pdevechi @geraldoalckmin Coisas assim que o eleitor quer ler.  Ataques entre candidatos e ja cansou o povo, pois todas elei\u00e7\u00f5es \u00e9  essa mesma pendenga. Isso eu digo pra voc\u00ea  e todos os outros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allancarrilho/status/1037793427117826048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,pdevechi"}
{"id": 1037793022329724928, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 54056750, "username": "EuPauloSilas", "tweet": "Vampir\u00e3o, colocando na toba do @geraldoalckmin, com \u00e1rea, caco de vidro e cola. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037502343854673921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuPauloSilas/status/1037793022329724928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037792874715332608, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4484302955, "username": "styvekun", "tweet": "@geraldoalckmin Mais falso que os parab\u00e9ns de apresenta\u00e7\u00e3o de col\u00e9gio", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styvekun/status/1037792874715332608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037792567046426624, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 332611723, "username": "victorcatharino", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Senti um ran\u00e7o no ar? ahahahhahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorcatharino/status/1037792567046426624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037792247906033665, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2411254789, "username": "alldutrayahooco", "tweet": "@geraldoalckmin Fala sem discernimento \u00e9 com mentiras clareza 0 falta de veracidade e bom car\u00e1cter.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alldutrayahooco/status/1037792247906033665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037792157862699008, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "@geraldoalckmin Todos dias instigando e contribuindo com este lament\u00e1vel epis\u00f3dio! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1037792157862699008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037792116104208384, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 710568153751932928, "username": "manu_soad", "tweet": "@geraldoalckmin E o \u00f3dio da sua sua campanha contra ele ? Com todo respeito, parte disso \u00e9 culpa da sua campanha", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 79, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manu_soad/status/1037792116104208384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037792074815479811, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 48070448, "username": "traumann", "tweet": "@geraldoalckmin \ud83d\udc47\ud83c\udffb  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037791330104164352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/traumann/status/1037792074815479811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037791691795832832, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 125206276, "username": "gabrielbsilva12", "tweet": "Queria ver os coment\u00e1rios de Geraldo Alckmin e Marina Silva sobre o fato de Bolsonaro ter sido esfaqueado. J\u00e1 que eles s\u00e3o t\u00e3o democr\u00e1ticos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielbsilva12/status/1037791691795832832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791581015826432, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1025882072920018944, "username": "Bitt0672", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o perde oportunidade de fazer campanha .. voc\u00ea tamb\u00e9m tem a m\u00e3o nessa faca ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bitt0672/status/1037791581015826432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037791054748168193, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 27054166, "username": "beatriz_santos", "tweet": "@MichelTemer @mizanzuk @geraldoalckmin @Programa_PontoG @Iracroft @BellinEscobar Deus me defenderay pic.twitter.com/Jq9VFjqIAJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatriz_santos/status/1037791054748168193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BellinEscobar,Iracroft,Programa_PontoG,geraldoalckmin,mizanzuk,MichelTemer"}
{"id": 1037790588022730754, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 344314885, "username": "MenezesAMaria", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin,  porque vc acha que a sua opini\u00e3o sobre o Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o importante? Macaco olha o seu rabo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MenezesAMaria/status/1037790588022730754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037790531433234433, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 87907391, "username": "luciliaferraz", "tweet": "@OpusckiSulains Sei ele n\u00e3o quer show mas fica dando visibilidade para aquela espetaculosa protetora de bandido do PT, incoer\u00eancia a gente v\u00ea por aqui. Toma vergonha @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciliaferraz/status/1037790531433234433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037789640772800512, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 293141779, "username": "amarcosmarques", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/bY71eC6MD1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amarcosmarques/status/1037789640772800512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037789296084824064, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 55448077, "username": "PMorenoB", "tweet": "@paulo_oshiro @LimaDoc @realTrump4ever @AnaBiapax @aruthcao @catharinah16 @geraldoalckmin @niceferrante @limaynardes #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/PMorenoB/status/1037789296084824064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "limaynardes,niceferrante,geraldoalckmin,catharinah16,aruthcao,AnaBiapax,realTrump4ever,LimaDoc,paulo_oshiro"}
{"id": 1037789124147720194, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1623254216, "username": "p_mizukami", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O presidento t\u00e1 indignado hahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p_mizukami/status/1037789124147720194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037788392656957440, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 162453393, "username": "aguedescartoon", "tweet": "@geraldoalckmin @gladys_s_s Do seu candidato.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguedescartoon/status/1037788392656957440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gladys_s_s,geraldoalckmin"}
{"id": 1037788087806566405, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 617426191, "username": "fallermoura", "tweet": "@geraldoalckmin Vai tomar no centro do seu cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fallermoura/status/1037788087806566405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037787676408246273, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 308076687, "username": "dsmdouglasd", "tweet": "@geraldoalckmin @KellzBruno @NarradorDaBolsa @CastilhoKenya @nandomarley @Strepsss Esse \u00e9 da turminha do \"paz e amor\", que luta por \"direitos e igualdade.\" S\u00e3o uma cambada de hip\u00f3critas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsmdouglasd/status/1037787676408246273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Strepsss,nandomarley,CastilhoKenya,NarradorDaBolsa,KellzBruno,geraldoalckmin"}
{"id": 1037787260077461504, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 41008283, "username": "felipeMazzoni", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O roto falando do rasgado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipeMazzoni/status/1037787260077461504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037786482650619904, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 418009356, "username": "LuizFerrador", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o superchuchu!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizFerrador/status/1037786482650619904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037786322474356736, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 308076687, "username": "dsmdouglasd", "tweet": "@geraldoalckmin @KellzBruno @NarradorDaBolsa @CastilhoKenya @Strepsss @nandomarley Ele foi pego da covardia seu imbecil. Vc \u00e9 um esterco.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsmdouglasd/status/1037786322474356736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nandomarley,Strepsss,CastilhoKenya,NarradorDaBolsa,KellzBruno,geraldoalckmin"}
{"id": 1037786194405412865, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 16407495, "username": "allancarrilho", "tweet": "@pdevechi @geraldoalckmin Oi voc\u00ea n\u00e3o  ataca o Ciro por pretender t\u00ea-lo como aliado num poss\u00edvel 2 turno?  Pq ao inv\u00e9s de atacar n\u00e3o apresenta planos e propostas do seu governo aproveitando o alcance dessa rede social?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allancarrilho/status/1037786194405412865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,pdevechi"}
{"id": 1037786189900734466, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 73302630, "username": "gustavoarea21", "tweet": "Ou todos, eu disse TODOS os candidatos \u00e0 presid\u00eancia vem a p\u00fablico pedir calma aos seus eleitores ou s\u00f3 vai piorar. \u00c9 obriga\u00e7\u00e3o de todos isso. @joaoamoedonovo @cirogomes @Haddad_Fernando @meirelles @GuilhermeBoulos @alvarodias_ @geraldoalckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavoarea21/status/1037786189900734466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,cirogomes,Haddad_Fernando,meirelles,GuilhermeBoulos,alvarodias_,geraldoalckmin"}
{"id": 1037786133009256448, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:29", "timezone": "CDT", "user_id": 311669719, "username": "silvanaabdala", "tweet": "@geraldoalckmin E vc continua dando declara\u00e7\u00f5es horr\u00edveis!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvanaabdala/status/1037786133009256448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037785949894332416, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 279226406, "username": "Renato_Fariah", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita!  \ud83d\ude2c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renato_Fariah/status/1037785949894332416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037785904730005505, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "O respons\u00e1vel por essa covardia s\u00e3o os eleitores do @cirogomes , @MarinaSilva , @geraldoalckmin , @Haddad_Fernando , @GuilhermeBoulos , @ManuelaDavila e seu \u00f3dio ao candidato.Canalhas!!! https://twitter.com/Miltonneves/status/1037779219160489984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1037785904730005505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos,ManuelaDavila"}
{"id": 1037785388717432832, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 926178009551458306, "username": "MeliandeRose", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer 1 \u00d7 Alkmin  0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeliandeRose/status/1037785388717432832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037785256043130886, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 96664576, "username": "marcusmpereira", "tweet": "@geraldoalckmin @brenoamaro rapaz, pensei a mesma coisa. vamo ver se o chuchu tem ovos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusmpereira/status/1037785256043130886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brenoamaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037785164800249857, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o sou eleitora de Bolsonaro mas ele representa a insatisfa\u00e7\u00e3o do eleitorado.  O senhor est\u00e1 mais sujo  que pau de galinheiro. Mire sua campanha no Haddad  que \u00e9 capaz de retirar seus parcos votos. Na Dilma, seu picol\u00e9 de xuxu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1037785164800249857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037785150526869504, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 997689608, "username": "RenanRPaiva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanRPaiva/status/1037785150526869504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037785123897393153, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 23067792, "username": "brenoamaro", "tweet": "O @geraldoalckmin vai falar que o Bolsossauro \"colheu o que plantou\" tamb\u00e9m?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenoamaro/status/1037785123897393153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037785054695632901, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 36043827, "username": "sila03", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin e @anaamelialemos precisam de medicamento para dormir ou precisavam dormir sem essa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sila03/status/1037785054695632901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037784907769098242, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 308076687, "username": "dsmdouglasd", "tweet": "@geraldoalckmin @KellzBruno @NarradorDaBolsa @CastilhoKenya @Strepsss @nandomarley O unico idiota aqui \u00e9 vc, amigo. Esta alheio a realidade do pa\u00eds. Acabaram de esfaquear o Bolsonaro. Essa turma criminosa da esquerda. Isso so refor\u00e7a meu voto e o de milh\u00f5es.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsmdouglasd/status/1037784907769098242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nandomarley,Strepsss,CastilhoKenya,NarradorDaBolsa,KellzBruno,geraldoalckmin"}
{"id": 1037784717435838464, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 807785251, "username": "viniciu30570710", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vcs n\u00e3o s\u00e3o grandes amigos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciu30570710/status/1037784717435838464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037784538167078914, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2154333219, "username": "CasaliLuciano", "tweet": "@geraldoalckmin Fraco eh vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CasaliLuciano/status/1037784538167078914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037784301373403136, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 311669719, "username": "silvanaabdala", "tweet": "@claudioedantas O caos seria vc @geraldoalckmin xuxu!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvanaabdala/status/1037784301373403136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,geraldoalckmin"}
{"id": 1037784148881141761, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 16407495, "username": "allancarrilho", "tweet": "@pdevechi @geraldoalckmin Do Ciro  vc n\u00e3o fala? Ele \u00e9  um exemplo de tratamento a terceiros. Independente do g\u00eanero", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allancarrilho/status/1037784148881141761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,pdevechi"}
{"id": 1037784119566950400, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 82378168, "username": "orvalhodohermon", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0 altura  https://www.youtube.com/attribution_link?a=G6gbNLGefpc&u=%2Fwatch%3Fv%3DasDKgSzbX2U%26feature%3Dplayer_embedded\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orvalhodohermon/status/1037784119566950400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784023307902976, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "@FHC avisou na edi\u00e7\u00e3o da @folha de domingo,q n\u00e3o seria inteligente o @geraldoalckmin ficar atacando a honra do @jairbolsonaro ,q o certo seria ele falar de suas realiza\u00e7\u00f5es,sua experi\u00eancia,sua capacidade para propor solu\u00e7\u00f5es para os problemas do pa\u00eds.Ignoraram, ta\u00ed o resultado. pic.twitter.com/fDvdi8PaeM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1037784023307902976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FHC,folha,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037783653995237379, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1027141262368014337, "username": "Marilia61758583", "tweet": "Que tiro foi esse que o @MichelTemer acertou encima do  merendeiro @geraldoalckmin? Depois de td essa artilharia que o Temer deu encima do santo e do poste de Lula, eu coloquei sua p\u00e1gina como favorita, p/ assim  que ele atirar amanh\u00e3 eu serei avisada. \ud83e\udd23 #Bolsonaro17no1\u00baTurno https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/Marilia61758583/status/1037783653995237379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037783486306967552, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 106843287, "username": "amonteirorocha", "tweet": "@geraldoalckmin @cynaramenezes @delucca @senaisrael Porque o PSDB n\u00e3o presta e \u00e9 oportunista. Ou achas que o PSDB vale alguma coisa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amonteirorocha/status/1037783486306967552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "senaisrael,delucca,cynaramenezes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037783251715321856, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 970848781003644928, "username": "MusicmanMarcao", "tweet": "Por isso n\u00e3o querem Bolsonaro na presid\u00eancia. Ele vai detonar oa bandidos. S\u00e3o eles que financiam grande parte dos corruptos do  @geraldoalckmin Marinha do Brasil desenvolve sistema para combater tr\u00e1fico pelo mar | Renova M\u00eddia  https://shar.es/a1qSPL\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MusicmanMarcao/status/1037783251715321856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037783054339788800, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3852961828, "username": "LuizAlbertoRei3", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer A\u00ed Picol\u00e9 de Chuchu, vai dar mole??? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Agora al\u00e9m de Santo \u00e9 o mentiroso? Vai ser no 1 turno!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizAlbertoRei3/status/1037783054339788800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037782684653768705, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 355098381, "username": "playdorio", "tweet": "@geraldoalckmin Ladrao de merenda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/playdorio/status/1037782684653768705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037781940756209665, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 24439064, "username": "mblancoc", "tweet": "Vamos parar de inventar! O tiroteio que @MichelTemer est\u00e1 protagonizando com os v\u00eddeos n\u00e3o \u00e9 para ajudar @geraldoalckmin ou atacar @Haddad_Fernando.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mblancoc/status/1037781940756209665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037781935169449984, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3291828602, "username": "kknunes3", "tweet": "@geraldoalckmin Que bom estrago faz o Temer, hem Alckmin? Fizeram o golpe com o PMDB e vejam a lamban\u00e7a q deixam aos cidad\u00e3os", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kknunes3/status/1037781935169449984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037781769276272640, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 293141779, "username": "amarcosmarques", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/hN0bZnRGaK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amarcosmarques/status/1037781769276272640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037781467462594560, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "Chupa @geraldoalckmin @Rede45 https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037642273511690241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1037781467462594560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037781304438337538, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 917757625219067913, "username": "iFlones_", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @augusto_aso @carinhadeanjom3 O Ciro \u00e9 um pastor de assembleia, s\u00f3 vcs n\u00e3o enxergam isso \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iFlones_/status/1037781304438337538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carinhadeanjom3,augusto_aso,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037780905937518597, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 30934700, "username": "rcamisao", "tweet": "Quando voc\u00ea n\u00e3o quer mas tem que concordar com o @MichelTemer deu mole @geraldoalckmin voc\u00eas s\u00e3o par\u00e7a  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcamisao/status/1037780905937518597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037780728472371200, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:01", "timezone": "CDT", "user_id": 838872230, "username": "mariaxspong", "tweet": "@geraldoalckmin e simpleminte o rompimento com as institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas! Por mais dif\u00edcil que estejam as coisas o comprimento com a democracia e um retrocesso sem precedentes! A Dinastia e altern\u00e2ncia de poder entre ele e os filhos vai at\u00e9 2054! E minha convic\u00e7\u00e3o!  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037698050842615808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaxspong/status/1037780728472371200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037780281963569154, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 50921788, "username": "DeividFilipi", "tweet": "@geraldoalckmin @delucca Vc \u00e9 o cara do mensalinho do twitter?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeividFilipi/status/1037780281963569154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,geraldoalckmin"}
{"id": 1037779872997957632, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 68197734, "username": "rsegalote", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @cynaramenezes U\u00e9, n\u00e3o estava engra\u00e7ado o Vampir\u00e3o dando um vem c\u00e1 meu puto no Chuchu? E agora perdeu a gra\u00e7a? S\u00f3 por que o vem c\u00e1 meu puto \u00e9 no Andrade...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rsegalote/status/1037779872997957632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037779820510433285, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 895671918111596544, "username": "rafadamascenorp", "tweet": "@geraldoalckmin @juliaalvesc @barros_azevedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafadamascenorp/status/1037779820510433285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,juliaalvesc,barros_azevedo"}
{"id": 1037778730079473664, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 162350936, "username": "eneidavp", "tweet": "@geraldoalckmin Cruzes, gente, virou faroeste caboclo? Todo mundo atirando em todo mundo!! Est\u00e1 uma verdadeira com\u00e9dia!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eneidavp/status/1037778730079473664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037778571530522625, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1029818832481869824, "username": "Fabrcio02576439", "tweet": "@geraldoalckmin  u\u00e9 \ud83e\udd14  https://twitter.com/roxmo/status/1037743722702819328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabrcio02576439/status/1037778571530522625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037778298611347456, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3424880553, "username": "zenonarcond", "tweet": "@geraldoalckmin Tem mais mensagens te criticando do q votos ter\u00e1! Hahahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zenonarcond/status/1037778298611347456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037777488250892288, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 110993857, "username": "habisebast", "tweet": "@exercitooficial @geraldoalckmin @MichelTemer @AnjokaBramax Pode-se mudar de opini\u00e3o sim!!Ent\u00e3o quem votou em Lula tem esse direito!! https://www.cartacapital.com.br/politica/por-que-jair-bolsonaro-elogiou-hugo-chavez-em-1999\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/habisebast/status/1037777488250892288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnjokaBramax,MichelTemer,geraldoalckmin,exercitooficial"}
{"id": 1037777374560051201, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 479115520, "username": "Franncaa1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Foi tra\u00eddo , est\u00e1 num barco aderiva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Franncaa1/status/1037777374560051201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037777313830789127, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 881647625690284032, "username": "JamesJoplin12", "tweet": "@geraldoalckmin Ah vai tomar nesse cu, careca perdedor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JamesJoplin12/status/1037777313830789127", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037777168774950912, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 53580709, "username": "CarlosBorsali", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @nuzzi_cardoso @sergiomunizb @NarradorDaBolsa \u00c9 t\u00e3o fake que nem os alunos viram...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosBorsali/status/1037777168774950912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,sergiomunizb,nuzzi_cardoso,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037777071039291392, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 53580709, "username": "CarlosBorsali", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/jzEZ9azxD6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosBorsali/status/1037777071039291392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037776900742164481, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 53580709, "username": "CarlosBorsali", "tweet": "@rosangela_bolze @geraldoalckmin Para de falar merda, ladr\u00e3o de merenda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosBorsali/status/1037776900742164481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,rosangela_bolze"}
{"id": 1037776752951668742, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 479115520, "username": "Franncaa1", "tweet": "@geraldoalckmin Que cara de pau!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Franncaa1/status/1037776752951668742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037776371802693637, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1014862374422089729, "username": "MarceloArthurBR", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/kdI1JtxiQ1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloArthurBR/status/1037776371802693637", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037776352953491456, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 142776200, "username": "Tia_go_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @samiabomfim @moneytalksBR123 @tinhaquesertiko @Dniels91 Essa S\u00e2mia \u00e9 do PSOL, correto? Pra mim ela \u00e9 suja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tia_go_/status/1037776352953491456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dniels91,tinhaquesertiko,moneytalksBR123,samiabomfim,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037776119511044097, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1301567161, "username": "eufsn", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @AnselmoFernands", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eufsn/status/1037776119511044097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,AnselmoFernands"}
{"id": 1037775666891173888, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1275690324, "username": "vencedorcris", "tweet": "@ajulysantos @geraldoalckmin Dia 7 vote 17 at\u00e9 \u00e0s 17 h \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vencedorcris/status/1037775666891173888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,ajulysantos"}
{"id": 1037775485265223681, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 998324214578008065, "username": "SBurkeano", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains Pior que n\u00e3o. Temer ainda tem seus 97% de rejei\u00e7\u00e3o. Contudo tomar li\u00e7\u00e3o de moral de um cara desses \u00e9 ultrajante. Sendo que foi apenas alguns minutos de exame de realidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBurkeano/status/1037775485265223681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037775207421947905, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 801888464966918144, "username": "Liasr4881", "tweet": "@geraldoalckmin Cala a boca Santo Magda! pic.twitter.com/hPlHF7ORTX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liasr4881/status/1037775207421947905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037774965054103558, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 998324214578008065, "username": "SBurkeano", "tweet": "@geraldoalckmin O Temer tamb\u00e9m mostrou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBurkeano/status/1037774965054103558", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037774892911996930, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 998324214578008065, "username": "SBurkeano", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o entendi??? https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/com-bolsonaro-disputa-entre-psdb-e-pt-sera-para-ir-ao-segundo-turno-diz-fhc.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBurkeano/status/1037774892911996930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037774325103947778, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@geraldoalckmin Galera vamos abrir o olho  , ele s\u00f3 quer chamar aten\u00e7\u00e3o ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1037774325103947778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037774296414912512, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1021781817790222336, "username": "GuiMattos1984", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @NarradorDaBolsa @tomastricolor1 quem ta defendendo o Alckmin?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiMattos1984/status/1037774296414912512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tomastricolor1,NarradorDaBolsa,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037774148607594496, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 215987703, "username": "Leleo26rj", "tweet": "@geraldoalckmin Esta sua propaganda s\u00f3 confirmou nossa suspeita. A m\u00eddia vai mostrar q Bolsonaro perde p tds no segundo turno, e corremos o risco de ter o PT novamente no governo, ent\u00e3o p isso n\u00e3o acontecer, devemos votar no chuchu merendeiro. pic.twitter.com/leOtVBVOWF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leleo26rj/status/1037774148607594496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037774117947289601, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 110993857, "username": "habisebast", "tweet": "@geraldoalckmin @Jhon_Oliveira N\u00e3o \u00e9 a toa que existe a hist\u00f3ria (museu)  internet, para relembrar o passado e n\u00e3o cometer novos erros!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/habisebast/status/1037774117947289601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jhon_Oliveira,geraldoalckmin"}
{"id": 1037774105200812034, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1263231457, "username": "gustavofreire79", "tweet": "Est\u00e1 muito divertido ver os v\u00eddeos do @MichelTemer. Queria ver a cara de bunda do @geraldoalckmin e do @FernandoHadad ao assistir as respectivas respostas.#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/gustavofreire79/status/1037774105200812034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,FernandoHadad"}
{"id": 1037773729449881600, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 14572728, "username": "fernandomatos", "tweet": "Fale a verdade, @geraldoalckmin , ele n\u00e3o tem legitimidade porque \u00e9 um golpista apoiado pelo PSDB.  https://twitter.com/Estadao/status/1037691386026450944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandomatos/status/1037773729449881600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037773499438256129, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 116863118, "username": "maumrodrigues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maumrodrigues/status/1037773499438256129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037773391401496576, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 910573346940649473, "username": "fontes_ferrei", "tweet": "@Clauwild1 Desonesto \u00e9 como se chama o que Geraldo Alckmin est\u00e1 fazendo. Deprimente! At\u00e9 porque o PSDB \u00e9 que sempre se associou e ainda faz coaliz\u00e3o com corruptos. Foi o partido que \"abriu as portas\" para o PT chegar ao poder e resultou nesse estado calamitoso em que o Brasil se encontra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fontes_ferrei/status/1037773391401496576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1"}
{"id": 1037773379460325376, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 309170036, "username": "Raife_Sales", "tweet": "GERALDO ALCKMIN FITA 1 LADO B #VlogDoTemer https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VlogDoTemer", "link": "https://twitter.com/Raife_Sales/status/1037773379460325376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773170063945729, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 772090203704090624, "username": "MatheuSilva230", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @DMarquesffc pqp \u00e9 o sujo falando do mal lavado lkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheuSilva230/status/1037773170063945729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,DMarquesffc"}
{"id": 1037773042007650305, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 30077800, "username": "murrice", "tweet": "@geraldoalckmin Precisamos de mudan\u00e7a, o seu tempo j\u00e1 passou! #bolsonaro2018 pare de ouvir esses marketeiros, apoie o Brasil  desista dessa candidatura e #votebolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#votebolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/murrice/status/1037773042007650305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037772357916663810, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 106843287, "username": "amonteirorocha", "tweet": "@geraldoalckmin @cynaramenezes @delucca Acho que n\u00e3o por ser golpista, mas por estar em uma chapa conden\u00e1vel, que usou e abusou de um estelionato eleitoral se elegendo na ideia de um pa\u00eds que n\u00e3o mais existia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amonteirorocha/status/1037772357916663810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,cynaramenezes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037772067842740226, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2810082262, "username": "m_joeoficial", "tweet": "@geraldoalckmin, n\u00e3o seja desonesto. Mostre Maria do Ros\u00e1rio chamando @jairbolsonaro de estuprador.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_joeoficial/status/1037772067842740226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037771938050043904, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3151681503, "username": "vcmeerra", "tweet": "@alicebiruta Obrigada @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vcmeerra/status/1037771938050043904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alicebiruta,geraldoalckmin"}
{"id": 1037771821066723328, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 196608109, "username": "Marisapsoares", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Enfia o dedo no koo e rasga. Enfia no Geraldo tbm.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marisapsoares/status/1037771821066723328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037771708827095041, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1104634872, "username": "CoringaJoker12", "tweet": "Coliga\u00e7\u00e3o da Corrup\u00e7\u00e3o:  PSDB, DEM, PP, PR, PRB, PSD, PTB e Solidariedade. O Brasil n\u00e3o quer mais Isso!!!@geraldoalckmin#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/CoringaJoker12/status/1037771708827095041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037771627159859200, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1651594824, "username": "Jonathanf_adv", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro \u00e9 t\u00e3o fraco que est\u00e1 em 1\u00ba nas pesquisas!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonathanf_adv/status/1037771627159859200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037771438244220931, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4788817156, "username": "matheu_sps", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari ''envie por zap'' kkkkk assim eu n resisto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheu_sps/status/1037771438244220931", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037771113693163522, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 196608109, "username": "Marisapsoares", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Cala a boca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marisapsoares/status/1037771113693163522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037771095284359168, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1651594824, "username": "Jonathanf_adv", "tweet": "@geraldoalckmin \u00e9 renova\u00e7\u00e3o!! Ser\u00e1 mesmo?  https://twitter.com/bolsonarosp/status/1037666655294443520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonathanf_adv/status/1037771095284359168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037771087931686912, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 308076687, "username": "dsmdouglasd", "tweet": "@geraldoalckmin CORRUPTO N\u00c3O TEM MORAL PARA FALAR DE NINGU\u00c9M.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsmdouglasd/status/1037771087931686912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037770842841796609, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 308076687, "username": "dsmdouglasd", "tweet": "@geraldoalckmin @KellzBruno @NarradorDaBolsa @CastilhoKenya @Strepsss @nandomarley A rep\u00f3rter so estava fazendo uma pergunta idiota para ataca-lo por isso foi chamada de idiota. Bolsonaro fala a verdade na cara de qualquer um, seja homem, mulher ou gay. Por isso o povo vai eleger ele.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsmdouglasd/status/1037770842841796609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nandomarley,Strepsss,CastilhoKenya,NarradorDaBolsa,KellzBruno,geraldoalckmin"}
{"id": 1037770621873270785, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 532021506, "username": "ramon2p", "tweet": "@geraldoalckmin @Bolsona24321608 A direita eu n\u00e3o sei. Mas o PT re\u00fane o quintuplo disso da\u00ed. pic.twitter.com/bSXGN0fCNZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramon2p/status/1037770621873270785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsona24321608,geraldoalckmin"}
{"id": 1037770494081212416, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 19659555, "username": "hautequestt", "tweet": "@FernandoHadad e @geraldoalckmin, tamo junto! Ele gravou um pra mim tamb\u00e9m!#eleicoes2018#GeraldoAlckmin#Haddad pic.twitter.com/VWLtqqwX60", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#GeraldoAlckmin,#Haddad", "link": "https://twitter.com/hautequestt/status/1037770494081212416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHadad,geraldoalckmin"}
{"id": 1037770464150663173, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1027141262368014337, "username": "Marilia61758583", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @MichelTemer @yossefoss \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 muito bom!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marilia61758583/status/1037770464150663173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yossefoss,MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037770168452165638, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1104634872, "username": "CoringaJoker12", "tweet": "@geraldoalckmin Vc vai devolver a merenda das crian\u00e7as???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoringaJoker12/status/1037770168452165638", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037770014756093952, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 19533649, "username": "simoesleo", "tweet": "@elainewada_ @geraldoalckmin  pic.twitter.com/ZxxbFnGcMf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/simoesleo/status/1037770014756093952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,elainewada_"}
{"id": 1037769878533488641, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 44960463, "username": "PlinioMarcosMR", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/PlinioMarcosMR/status/990288761807364096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PlinioMarcosMR/status/1037769878533488641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037769846874943488, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 44960463, "username": "PlinioMarcosMR", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/PlinioMarcosMR/status/990288761807364096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PlinioMarcosMR/status/1037769846874943488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037769818190036993, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 44960463, "username": "PlinioMarcosMR", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/PlinioMarcosMR/status/990288761807364096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PlinioMarcosMR/status/1037769818190036993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037769815006568449, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 25406707, "username": "BrGuedes", "tweet": "Hi. It's Michel. Michel Temer. Welcome to your tape, @geraldoalckmin.TERCEIRA TEMPORADA. EM BREVE. #Temer pic.twitter.com/teRIoU0eyS", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "#Temer", "link": "https://twitter.com/BrGuedes/status/1037769815006568449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037769796635512837, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 44960463, "username": "PlinioMarcosMR", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/PlinioMarcosMR/status/990288761807364096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PlinioMarcosMR/status/1037769796635512837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037769776293142528, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 44960463, "username": "PlinioMarcosMR", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/PlinioMarcosMR/status/990288761807364096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PlinioMarcosMR/status/1037769776293142528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037769752582778885, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 804610395281518592, "username": "_juniorjailton", "tweet": "@geraldoalckmin \u00c9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_juniorjailton/status/1037769752582778885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037769748472320001, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 44960463, "username": "PlinioMarcosMR", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/PlinioMarcosMR/status/990288761807364096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PlinioMarcosMR/status/1037769748472320001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037769709696049153, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 44960463, "username": "PlinioMarcosMR", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/PlinioMarcosMR/status/990288761807364096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PlinioMarcosMR/status/1037769709696049153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037768986581250049, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 526645992, "username": "fabymarca", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin responde seu namorado @micheltemer ele ta brabinho com termino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabymarca/status/1037768986581250049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037768331623899136, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3370840558, "username": "HomemCosta", "tweet": "@geraldoalckmin Caramba \u00e9 o Pin\u00f3quio!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HomemCosta/status/1037768331623899136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037767504595222528, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 768554734282219520, "username": "nahalqidron", "tweet": "Al\u00f4 PCC @geraldoalckmin e Lavadeiro @Haddad_Fernando! Tomar esporro (certo) do Temeroso Temer \u00e9 a m\u00e1xima das derrotas! Berrooo! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 pic.twitter.com/E8ir3WNx3h", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nahalqidron/status/1037767504595222528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037767297048477696, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 546363641, "username": "Morais_Dih", "tweet": "@geraldoalckmin A\u00ed, Vampir\u00e3o @MichelTemer, teu parceiro tra\u00edra te chutando de novo. Eu n\u00e3o deixava...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Morais_Dih/status/1037767297048477696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037767288949067776, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2385867941, "username": "Auclecio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @samiabomfim @moneytalksBR123 @viviamsp  https://jornalivre.com/2017/07/31/vereadora-do-psol-que-usou-cem-mil-reais-de-dinheiro-publico-e-contra-privatizacoes-de-doria/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Auclecio/status/1037767288949067776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viviamsp,moneytalksBR123,samiabomfim,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037766845825253376, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @fernandopet2 Essa foi foda kkkkkkkllk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037766845825253376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandopet2,geraldoalckmin"}
{"id": 1037766725469708289, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 44486352, "username": "NinaEstevez", "tweet": "Olhem os seguidores de cada candidato no Instagram @jairbolsonaro @zehdeabreu @roxmo @o_antagonista @PSL_Nacional @VRetorno @augustosnunes @EnioMainardi @joicehasselmann @JOAQUIMTEIXEIA @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @OdeCarvalho @blogdojefferson @BlogDoPim pic.twitter.com/6qEAeA61D9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaEstevez/status/1037766725469708289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,zehdeabreu,roxmo,o_antagonista,PSL_Nacional,VRetorno,augustosnunes,EnioMainardi,joicehasselmann,JOAQUIMTEIXEIA,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,OdeCarvalho,blogdojefferson,BlogDoPim"}
{"id": 1037766636378484737, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@geraldoalckmin Tiroteio da porra kkkkkkkkkkk pic.twitter.com/dfqCWJ6sNv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037766636378484737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037766092268167169, "date": "2018-09-06", "time": "13:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 172155916, "username": "mirelafr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/ZkrGVWNnTg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirelafr/status/1037766092268167169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037765978829062145, "date": "2018-09-06", "time": "13:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 896798082033217538, "username": "g_lesio", "tweet": "@ajulysantos @geraldoalckmin Ah tah... obgdo pela informa\u00e7\u00e3o \"santo\" da merenda. Mas me responde uma coisa: voc\u00ea \u00e9 do mesmo partido do FHC, que disse que n\u00e3o descartaria uma alian\u00e7a com o PT, contra Bolsonaro?Acho bom vc combinar uma reuni\u00e3o com FHC e Lula, pra alinhar esse discurso a\u00ed... tah incoerente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g_lesio/status/1037765978829062145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,ajulysantos"}
{"id": 1037765970906021888, "date": "2018-09-06", "time": "13:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3128469656, "username": "FelipeMorin5", "tweet": "@EliveltonPdS @Ro_Moller @geraldoalckmin  pic.twitter.com/zk9BKgRvyC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeMorin5/status/1037765970906021888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller,EliveltonPdS,geraldoalckmin"}
{"id": 1037765893273649152, "date": "2018-09-06", "time": "13:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1305827226, "username": "simsaogoncalo", "tweet": "@geraldoalckmin, um pol\u00edtico velho, falando do @jairbolsonaro, outro pol\u00edtico velho. O melhor dessa hist\u00f3ria \u00e9 que h\u00e1 quem veja \u201crenova\u00e7\u00e3o\u201d e \u201cmudan\u00e7a de tudo isso que est\u00e1 a\u00ed\u201d. Coitado do nosso povo! Caindo nas hist\u00f3rinhas de sempre. \ud83d\ude22 https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/simsaogoncalo/status/1037765893273649152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037765530847985665, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 15675149, "username": "demori", "tweet": "Temer trancado em casa sozinho magoado gravando v\u00eddeos \u00e9 a melhor s\u00e9rie do ano.Season 01 Episode 001 -- @geraldoalckmin: fale a verdadeSeason 01 Episode 002 -- @geraldoalckmin: pe\u00e7o novamente que honre com a verdadeSeason 01 Episode 003 -- @Haddad_Fernando: fale a verdade", "replies": 21, "retweets": 169, "likes": 550, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demori/status/1037765530847985665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037765511889780737, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2959370493, "username": "nilsonmarques22", "tweet": "@geraldoalckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pic.twitter.com/J06TgRYkNs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilsonmarques22/status/1037765511889780737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037765443841351685, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 25176613, "username": "alziraaymore", "tweet": "@geraldoalckmin Mas...e a merenda????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alziraaymore/status/1037765443841351685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037765336974733312, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 311669719, "username": "silvanaabdala", "tweet": "@geraldoalckmin Mostre o q realmente aconteceu, sem cortes, sem segunda inten\u00e7\u00f5es!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvanaabdala/status/1037765336974733312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037765032606543872, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 925834662748049413, "username": "acmalmeida2", "tweet": "Enem 2018-19\u201cTemer n\u00e3o tem legitimidade\u201d\u201cEu n\u00e3o votei no Temer\u201dQuem disse isso:a) Esquerdopatasb) amantes do Lulac) maconheiros da pra\u00e7a S\u00e3o Salvadord) Geraldo Alckmine) Todas as alternativas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acmalmeida2/status/1037765032606543872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764919184314368, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Ensino Superior - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 29%Ciro Gomes (PDT) - 10%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 9%Fernando Haddad (PT) - 8%Marina Silva (Rede) - 8%Geraldo Alckmin (PSDB) - 7%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 16%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037764919184314368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764906303537154, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1250191957, "username": "anajoiaa", "tweet": "@MichelTemer: a senhora \u00e9 falsa e eu vou te pegar na porrada @geraldoalckmin  https://twitter.com/folha/status/1037514227471327234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anajoiaa/status/1037764906303537154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037764701084639232, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 40598971, "username": "felipegarcia7", "tweet": "@geraldoalckmin Oi, Geraldo! Vi que voc\u00ea e o Temer brigaram. T\u00e1 tudo bem? Voc\u00eas eram t\u00e3o unidos no passado. Fica assim n\u00e3o, a gente sabe que voc\u00eas s\u00e3o unha e carne. pic.twitter.com/ZzQO0ITPY2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipegarcia7/status/1037764701084639232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037764586408169473, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 990779971714068481, "username": "VictorTrambaio1", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @FeCastanhari Aeeee @cirogomes sabia que n\u00e3o ia decepcionar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorTrambaio1/status/1037764586408169473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037764530447757312, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:39", "timezone": "CDT", "user_id": 785975318527868929, "username": "Estefanosantuc4", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Meu Deus q sova o Geraldo e seu PSDB levou kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estefanosantuc4/status/1037764530447757312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037764416966721539, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 64275458, "username": "savio1201", "tweet": "@geraldoalckmin Isso mesmo!! \u00c9 bom lembrar que vc votou naquilo que acredita at\u00e9 hoje: A\u00c9CIO NEVES!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/savio1201/status/1037764416966721539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037764195381637121, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 40598971, "username": "felipegarcia7", "tweet": "@geraldoalckmin Vamos fingir inimizade, vai dar certo sim. pic.twitter.com/9woLDuYLM4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipegarcia7/status/1037764195381637121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037764166629711872, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 87907391, "username": "luciliaferraz", "tweet": "@o_antagonista Ou seja, o @geraldoalckmin est\u00e1 entregando de bandeja \u00e0 presid\u00eancia nas m\u00e3os da esquerda que vem acabando com o pa\u00eds, visto que o mesmo n\u00e3o tem capacidade de chegar ao segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciliaferraz/status/1037764166629711872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1037764015202750465, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 36154975, "username": "henriquecampos", "tweet": "@geraldoalckmin T\u00e1 de sacanagem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriquecampos/status/1037764015202750465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037763841625612288, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 129901004, "username": "JaquelineBuzon", "tweet": "@geraldoalckmin Falando igual aos petistas, n\u00e3o vai te fazer ganhar votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaquelineBuzon/status/1037763841625612288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037763733051924481, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 795438609302245376, "username": "vianacnatalia", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer n\u00e3o sei se \u00e9 mais dif\u00edcil acreditar nessa atua\u00e7\u00e3o ou na da carta do vice de enfeite \"enviada\" para Dilma que \"misteriosamente\" caiu na m\u00eddia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vianacnatalia/status/1037763733051924481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037763659911573504, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "J\u00e1 era @geraldoalckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 j\u00e1 entrou tudo kkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037763659911573504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037763593452879872, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 533304108, "username": "Luluzinha178", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00eas pol\u00edticos n\u00e3o ligam pra ningu\u00e9m, s\u00f3 olham para o pr\u00f3prio umbigo.Vcs n\u00e3o tem cora\u00e7\u00e3o nos matam todos os dias ao fechar os olhos para a popula\u00e7\u00e3o.Meu voto nunca ter\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luluzinha178/status/1037763593452879872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037763166841778177, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 362230554, "username": "rafaelbezerra86", "tweet": "@geraldoalckmin O Presidente Temer tamb\u00e9m colocou bem sobre quest\u00f5es do que acreditamos e defendemos. Sua base sempre defendeu o atual governo. Voc\u00ea, agora pela \u00e2nsia de poder, nega tudo isso. Sabemos bem ao menos tudo o que Bolsonaro defende. Agora voc\u00ea, ningu\u00e9m sabe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbezerra86/status/1037763166841778177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037763054035984384, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2608991923, "username": "rabetanyia", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Andretmseta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rabetanyia/status/1037763054035984384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Andretmseta"}
{"id": 1037762895503863810, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:09", "timezone": "CDT", "user_id": 87907391, "username": "luciliaferraz", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o votou no Temer mas passou a m\u00e3o na cabe\u00e7a do A\u00e9cio e creio que foi a\u00ed que come\u00e7ou sua derrocada. O A\u00e9cio ainda ficou um bom tempo como presidente do partido depois que as den\u00fancias vieram \u00e0 tona. E n\u00e3o teve coragem para tir\u00e1-lo do partido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciliaferraz/status/1037762895503863810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037762769083412481, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1862186736, "username": "fmdell1", "tweet": "@geraldoalckmin E voc\u00ea como o PT tamb\u00e9m n\u00e3o est\u00e3o seguros se levam essa elei\u00e7\u00e3o no 2\u00ba turno?!@alvarodias_  \u00e9 o candidato com menor rejei\u00e7\u00e3o no 2\u00ba turno \u00e9 ele de fato o melhor pq tem menor rejei\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmdell1/status/1037762769083412481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,alvarodias_"}
{"id": 1037762493848813568, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 130129398, "username": "Greemboldt", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Greemboldt/status/1037762493848813568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037762158510190598, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @ferthesco @dbflush1 @RdVieira84 O maconheiro tomou strike \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037762158510190598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RdVieira84,dbflush1,ferthesco,geraldoalckmin"}
{"id": 1037762086602985474, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1029102344150163456, "username": "GiuseppeLaucas", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tamo junto Temer!#Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/GiuseppeLaucas/status/1037762086602985474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037761534016086018, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 974727187348819968, "username": "Hugopa_rj", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pra cima dele Temer Youtube Pistola hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hugopa_rj/status/1037761534016086018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037761415036260352, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2456081324, "username": "RamomJales", "tweet": "Geraldo Alckmin disse que o governo Temer n\u00e3o tem a legitimidade necess\u00e1ria, logo vai estar chamando o Temer de \"golpista\" para ganhar uns votos dos petistas. Incr\u00edvel como esse povo faz de tudo pra ganhar voto, rs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamomJales/status/1037761415036260352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761397734694912, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1027141262368014337, "username": "Marilia61758583", "tweet": "A metralhadora girat\u00f3ria .50 do @MichelTemer,acertou o\"santo merendeiro\"@geraldoalckmin, e hoje a .50, cheia de sincericidio, acertou o carater do, poste de Lula, @Haddad_Fernando em cheio.  Quem ser\u00e1 o alvo no estande de tiros manh\u00e3? Queria q hoje j\u00e1 fosse amanh\u00e3! #DireitaUnida https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/Marilia61758583/status/1037761397734694912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037760683780304896, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2519586179, "username": "GuilhermeGuirj", "tweet": "@ajulysantos @geraldoalckmin Acho que voc\u00ea sonha com ele, a cada discurso seu ele est\u00e1 incluso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeGuirj/status/1037760683780304896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,ajulysantos"}
{"id": 1037760673328103431, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1154997330, "username": "Nelsonfsilva1", "tweet": "@Boscardin @geraldoalckmin Candidato Geraldo Alckmin, falar \u00e9 uma coisa e fazer \u00e9 outra. O que o candidato Bolsonaro falou nas grava\u00e7\u00f5es exibidas foi apenas um ato de DEFESA PR\u00d3PRIA, mas o que o Sr. fez contra as crian\u00e7as do ensino p\u00fablico de SP foi um ato de COVARDIA.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nelsonfsilva1/status/1037760673328103431", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Boscardin"}
{"id": 1037760355735359490, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 772039483, "username": "jaksonsantxs", "tweet": "@geraldoalckmin @LeowitterPC @_Marcelogarcia7 Tu vive em que pa\u00eds Marcelo Garcia?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaksonsantxs/status/1037760355735359490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Marcelogarcia7,LeowitterPC,geraldoalckmin"}
{"id": 1037760073089646592, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 844505780, "username": "GMedeiros2000", "tweet": "@ajulysantos @geraldoalckmin U\u00e9, e tu ganha de quemkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GMedeiros2000/status/1037760073089646592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,ajulysantos"}
{"id": 1037759805262376960, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1025820833690910723, "username": "dilson_tf", "tweet": "@Bopressor20 Recado para o senhor @geraldoalckmin \ud83d\udc46", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dilson_tf/status/1037759805262376960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,geraldoalckmin"}
{"id": 1037759693601615877, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "O programa de hoje do @geraldoalckmin muito bom, emocionante a hist\u00f3ria do padeiro. Minha mulher chorou de emo\u00e7\u00e3o. O v\u00eddeo traz as mulheres para o centro da quest\u00e3o. A eleg\u00e2ncia da Ana Am\u00e9lia e da Lu Alckmin mostram a postura que ter\u00e1 o governo do Geraldo  https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037757012841512960\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 14, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037759693601615877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037759620406824961, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 22298750, "username": "judoca20", "tweet": "@MichelTemer  e @geraldoalckmin  pic.twitter.com/xmM0hwHWVA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/judoca20/status/1037759620406824961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037759100258541568, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 45851752, "username": "MichelleKiyo", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @SaoBlack2 @AleBlackmore Chuchu t\u00e1 desesperado!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 119, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MichelleKiyo/status/1037759100258541568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AleBlackmore,SaoBlack2,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037758871996116992, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 100058277, "username": "Natty_Sousa", "tweet": "Assistindo a treta do Temer e Geraldo Alckmin  pic.twitter.com/u92SVcz9Xw", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natty_Sousa/status/1037758871996116992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758764768788481, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:44", "timezone": "CDT", "user_id": 408887703, "username": "gupoubel", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/BzbtsfuJwV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gupoubel/status/1037758764768788481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037758574729023488, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 25406707, "username": "BrGuedes", "tweet": "O Temer pistola e empurrando Geraldo Alckmin do penhasco \u00e9 o melhor momento dele no Governo.Poderia at\u00e9 virar marchinha no Carnaval.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrGuedes/status/1037758574729023488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758561508646912, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 15396196, "username": "bia_maravilha", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ta tite t\u00e1? Senta e chora, golpista!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_maravilha/status/1037758561508646912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037758536296669184, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2485911601, "username": "thiaditur", "tweet": "@geraldoalckmin J\u00e1 merendou, hoje?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiaditur/status/1037758536296669184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037758340082884608, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3210920716, "username": "ECNOVACIDADE", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Presidente por que voc\u00ea n\u00e3o muda a lei de incentivo ao esporte onde as empresas do querem os projeto dos grandes e o meu que sou pequeno e projeto igual elas n\u00e3o querem, tem como resolver, se quiser me add que te explico melhor, abra\u00e7o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ECNOVACIDADE/status/1037758340082884608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037758110239260673, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 92864646, "username": "johnreillybr", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?a\u00a0 Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnreillybr/status/1037758110239260673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037758076529438721, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 92864646, "username": "johnreillybr", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?a\u00a0 Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnreillybr/status/1037758076529438721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037758068564475904, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 92864646, "username": "johnreillybr", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?a\u00a0 Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnreillybr/status/1037758068564475904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037757496767565824, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 337189558, "username": "JosimarNSousa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosimarNSousa/status/1037757496767565824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037757388294578176, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 370767447, "username": "vanedlins", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Voc\u00eas brigaram e agora lavam a roupa suja em p\u00fablico? \u00c9 isso? Nossa! Que barraco p\u00fablico!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanedlins/status/1037757388294578176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037756625128435714, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 44486352, "username": "NinaEstevez", "tweet": "@geraldoalckmin @TiagoBDiasSP Perdeu um filho e ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaEstevez/status/1037756625128435714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TiagoBDiasSP,geraldoalckmin"}
{"id": 1037756572972343296, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 895824446786850816, "username": "GondinCarlos", "tweet": "@geraldoalckmin Vai cuidar da sua ferida, que j\u00e1 \u00e9 um cancer em metastase seu verme!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GondinCarlos/status/1037756572972343296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037756509982220289, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2987399181, "username": "reliseadami", "tweet": "@ajulysantos @geraldoalckmin Isso \u00e9 verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reliseadami/status/1037756509982220289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,ajulysantos"}
{"id": 1037756319695077376, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 211286055, "username": "pbocorrea", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Zap?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbocorrea/status/1037756319695077376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037755678771662848, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2708780457, "username": "leandrosouza722", "tweet": "@LigiadeAssis @geraldoalckmin Pede para diminuir seus rem\u00e9dios tio.....e faz promessa para \"SANTO\", pq dessa vez \u00e9 @jairbolsonaro pic.twitter.com/ZvS2uRfgNx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrosouza722/status/1037755678771662848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,LigiadeAssis,jairbolsonaro"}
{"id": 1037755635377561600, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 415954270, "username": "JoelmaFNascimen", "tweet": "@geraldoalckmin Com todo respeito e admira\u00e7\u00e3o que tenho por sua pessoa mas acho que \u00e9 o contr\u00e1rio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaFNascimen/status/1037755635377561600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037755581312974848, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 308076687, "username": "dsmdouglasd", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Fala mais, entrega a quadrilha toda Temer. Fala mais dos comparsas do PT, PSDB, MDB e cia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsmdouglasd/status/1037755581312974848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037755533858668544, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 19658347, "username": "freud_ironico", "tweet": "Opa, agora o @MichelTemer n\u00e3o tem legitimidade para o @geraldoalckmin... Levou 2 anos e meio para mudar de opini\u00e3o...  pic.twitter.com/YQvy3iNbTI", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freud_ironico/status/1037755533858668544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037755337296826369, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 267308317, "username": "maricostanit", "tweet": "@MichelTemer mode #13ReasonsWhy. #lol O Brasil, realmente, n\u00e3o \u00e9 para principiantes.\"Sim, bem-vindo ao seu v\u00eddeo, @geraldoalckmin.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#13ReasonsWhy,#lol", "link": "https://twitter.com/maricostanit/status/1037755337296826369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037754721073868802, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 390331835, "username": "marcospmgalvao", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o voto segundo pesquisas. Voto segundo minha consci\u00eancia. Vc est\u00e1 se igualando a um militante de esquerda q inventa argumentos p tentar manipular as pessoas.Inacredit\u00e1vel que um pa\u00eds eleja indiretamente um presidi\u00e1rio.Pre\u00e7o a se pagar pela incompet\u00eancia previa da centro direita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospmgalvao/status/1037754721073868802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037754606292541441, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 28151913, "username": "Marcelo_Anselmo", "tweet": "@geraldoalckmin, resumindo... Um governo seu seria a CONTINUIDADE do governo atual.  https://twitter.com/lsentoes/status/1037504597177319424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_Anselmo/status/1037754606292541441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037754563221233665, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 851198264833716224, "username": "jmbarthem", "tweet": "@geraldoalckmin Devolve a merenda, seu pilantra. T\u00e1 desesperado j\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmbarthem/status/1037754563221233665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037754351685644288, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 419618010, "username": "lucaslopesf2", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Resumindo: trocar Temer por Alckmin \u00e9 seis por meia d\u00fazia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaslopesf2/status/1037754351685644288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037754322233253888, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 941356300969050112, "username": "marcos_souzaa21", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer S\u00f3 \ud83d\udc40\ud83d\udc40 pic.twitter.com/LdBghWYk5P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_souzaa21/status/1037754322233253888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037754170747568129, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 967981604147793920, "username": "Covalsqui5", "tweet": "FALE A VERDADE todos sabemos que #Temer\u00c9AlckminEAlckmin\u00c9Temer um governo do picol\u00e9 de chuchu vulgo Geraldo Alckmin ser\u00e1 apenas a continua\u00e7\u00e3o dessa vergonha que \u00e9 o governo do vampir\u00e3o vulgo Michel Temer.  pic.twitter.com/HA5mmhdAIu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Temer\u00c9AlckminEAlckmin\u00c9Temer", "link": "https://twitter.com/Covalsqui5/status/1037754170747568129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753667577892864, "date": "2018-09-06", "time": "12:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 63173644, "username": "ACandau", "tweet": "@geraldoalckmin @evydal Tudo a mesma coisa. E o povo ignorante se vendendo por merreca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ACandau/status/1037753667577892864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "evydal,geraldoalckmin"}
{"id": 1037753527152594946, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 53064246, "username": "edugoldenberg", "tweet": "A @RedeGlobo chamou @jairbolsonaro pra uma ~conversa~. Logo ap\u00f3s come\u00e7aram os v\u00eddeos do @MichelTemer, o youtuber, atacando @geraldoalckmin e @Haddad_Fernando. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer. As Organiza\u00e7\u00f5es Globo s\u00e3o podres e n\u00e3o d\u00e3o ponto sem n\u00f3. https://twitter.com/chicobarney/status/1037682189129932800\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 33, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edugoldenberg/status/1037753527152594946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,jairbolsonaro,MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037753524329869312, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 162453393, "username": "aguedescartoon", "tweet": "@MarceloErnesto @i_jornalist @marinho_gabriel @APPedrosa @julianacipriani @carvalho_rafa25 @Silva_Andrea @geraldoalckmin @MichelTemer @RayllanOliveir4 @virangel @enzomenezes hahahahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguedescartoon/status/1037753524329869312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "enzomenezes,virangel,RayllanOliveir4,MichelTemer,geraldoalckmin,Silva_Andrea,carvalho_rafa25,julianacipriani,APPedrosa,marinho_gabriel,i_jornalist,MarceloErnesto"}
{"id": 1037753355823661057, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 832560085192863744, "username": "RdVieira84", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @ferthesco @dbflush1 Que isso seja escolha dele ou dela  quando for adulto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RdVieira84/status/1037753355823661057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dbflush1,ferthesco,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037753340283813890, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4057105973, "username": "CarolineBelisa1", "tweet": "@geraldoalckmin Gente vcs n perceberam q ele esqueceu de trocar a conta para responder o proprio twitte?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolineBelisa1/status/1037753340283813890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037753214165233664, "date": "2018-09-06", "time": "12:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 84641823, "username": "valterpn", "tweet": "@MichelTemer Est\u00e1 aberta a temporada de comida de rabo. Ontem foi o picol\u00e9 de chuchu do @geraldoalckmin . Hoje foi o bunda mole do @Haddad_Fernando \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valterpn/status/1037753214165233664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037753032627421184, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4146715276, "username": "NetworksRafael", "tweet": "@geraldoalckmin Cheguei Rapid\u00e3o mais r\u00e1pido que a caminh\u00e3o da merenda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NetworksRafael/status/1037753032627421184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037752835599937536, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 532021506, "username": "ramon2p", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Putz! Que baixaria... pic.twitter.com/XLe7JFg5uo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramon2p/status/1037752835599937536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037752694977572869, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 167445005, "username": "pullitzer", "tweet": "#S\u00f3PraSaber... @roxmoGeraldo Alckmin diz que liberar\u00e1 armas no campo. U\u00e9? Ent\u00e3o no campo \u201cbala resolve\u201d?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#S\u00f3PraSaber", "link": "https://twitter.com/pullitzer/status/1037752694977572869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037752615642324992, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2414854260, "username": "Nescau88", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @geraldoalckmin @OGloboPolitica Esperando o pr\u00f3ximo v\u00eddeo do Michel Temer. kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nescau88/status/1037752615642324992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,geraldoalckmin,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037752090209206273, "date": "2018-09-06", "time": "12:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4146715276, "username": "NetworksRafael", "tweet": "@geraldoalckmin Falou a v\u00edtima da sociedade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NetworksRafael/status/1037752090209206273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037752033015721985, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 850487947363311616, "username": "Helenaf21621737", "tweet": "@geraldoalckmin Comece limpo. Anuncie a devolucao do fundo partidario.CORRUPTO!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenaf21621737/status/1037752033015721985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037752032298459137, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 966216534, "username": "RodrigoBensusan", "tweet": "@geraldoalckmin @Fernanda_CidL PSDB=PT=PMDB<>BRASIL QUER MUDAN\u00c7A @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoBensusan/status/1037752032298459137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fernanda_CidL,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037751854178988032, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 17157346, "username": "AlexandreVidalR", "tweet": "@geraldoalckmin Santo 1533, Cad\u00ea o dinheiro da merenda????? Demagogo fdp!!! pic.twitter.com/82Cnes5bRq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreVidalR/status/1037751854178988032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037751771245027328, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 56138718, "username": "RaquelBlak", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @RoseBarros__ @britopinho @aruthcao Arlet , \u00e9 o fogo amigo .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelBlak/status/1037751771245027328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aruthcao,britopinho,RoseBarros__,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037750840751284226, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@geraldoalckmin @silva_walmensy Espero do fundo do cora\u00e7\u00e3o que sejam felizes, \u00e9 uma pena que as escolhas que s\u00e3o individuais tragam consequ\u00eancias coletivas. Vivemos est\u00e1 realidade hoje.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037750840751284226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silva_walmensy,geraldoalckmin"}
{"id": 1037750787894665218, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 14203558, "username": "eduardosatler", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @IZILDAMARIADE  pic.twitter.com/Jp3ovSoZOQ", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardosatler/status/1037750787894665218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IZILDAMARIADE,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037750649478426627, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 148900585, "username": "daindiapt", "tweet": "@geraldoalckmin E voc\u00ea, seu cagado, \u00e9 a perman\u00eancia do petismo mesmo sem passaporte. Direita j\u00e1! Pau no cu do socialismo embutido no seu partido nojento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daindiapt/status/1037750649478426627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037750505798336512, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 982234564490768384, "username": "Pri1234Oficial", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @geraldoalckmin @OGloboPolitica \u00c9 golpista, sim! Canalha! Entreguista! Tra\u00edra! Incompetente! Retirou direito dos trabalhadores, sim! Quer acabar com a nossa aposentadoria, sim! \u00c9 o Them\u00f4nio!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pri1234Oficial/status/1037750505798336512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,geraldoalckmin,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037750338391027712, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 859017149909786624, "username": "LuziaVNRDias3", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @AnjokaBramax @karatius Mas ele n\u00e3o falou que foi golpe, falou que o governo n\u00e3o tem legitimidade, o que \u00e9 claramente not\u00e1vel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuziaVNRDias3/status/1037750338391027712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "karatius,AnjokaBramax,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037750013294772225, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 727657859425701889, "username": "ballaoficial", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Senti firmeza Mr. President, botou pra foder hein!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ballaoficial/status/1037750013294772225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037749899050266625, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 58992627, "username": "fael_carvalho", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @OGloboPolitica @MichelTemer \u00e9 golpista sim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fael_carvalho/status/1037749899050266625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,geraldoalckmin,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037749681311363074, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1867431139, "username": "SouzadavidDavid", "tweet": "@geraldoalckmin Seu partido boicotou a reforma da previd\u00eancia q retiraria privil\u00e9gios das elites do funcionalismo, n\u00e3o esquecemos. Al\u00e9m de tudo carregaram o moribundo A\u00e9cio, agora se f... a\u00ed Geraldo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouzadavidDavid/status/1037749681311363074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037749552432984064, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 860984657004965888, "username": "radicapitalista", "tweet": "EPA, ATO FALHO!\"No meu governo o combate ao crime n\u00e3o ter\u00e1 tr\u00e9gua\" Geraldo AlckminComo assim? Ele vai combater quem combate o crime? O certo seria \"No meu governo o CRIME n\u00e3o ter\u00e1 tr\u00e9gua\"Mas vindo de quem vem, a frase at\u00e9 que faz sentido\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radicapitalista/status/1037749552432984064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749516693331969, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 278268867, "username": "Fernanda_CidL", "tweet": "@geraldoalckmin Eu adoro o que ele fala! \u00c9 BOLSONARO PRESIDENTE!!!", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernanda_CidL/status/1037749516693331969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037748803514888192, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 859017149909786624, "username": "LuziaVNRDias3", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @McAbrahao Kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuziaVNRDias3/status/1037748803514888192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "McAbrahao,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037748306355662848, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 783067965893804032, "username": "chicosemsangue", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Aproveita o momento cat\u00e1rtico e esprana aqui no Twitter, em primeira m\u00e3o, quem mais t\u00e1 com vc nas maracutaia e falcatruas. Quero nomes, dem\u00f4nio. J\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicosemsangue/status/1037748306355662848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037748136721219585, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 859017149909786624, "username": "LuziaVNRDias3", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk. Isso a\u00ed meu presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuziaVNRDias3/status/1037748136721219585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037748083717758976, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1037703311309320203, "username": "NaoParaGabriel", "tweet": "Michel Temer ontem deve ter comido Goiabada Cristov\u00e3o Colombo para enfrentar o Geraldo Alckmin daquele jeito KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaoParaGabriel/status/1037748083717758976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747937974075393, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 441101061, "username": "Diehgoaraujo", "tweet": "@geraldoalckmin Falar isso enquanto usa carro blindado, seguran\u00e7as armados e ter uma casa toda protegida \u00e9 f\u00e1cil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diehgoaraujo/status/1037747937974075393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037747802682478592, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 43946763, "username": "DavidBor", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?a\u00a0 Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidBor/status/1037747802682478592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037747687158964226, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 441101061, "username": "Diehgoaraujo", "tweet": "@geraldoalckmin Enquanto isso mais de 65 mil homic\u00eddios por ano, n\u00e3o h\u00e1 pol\u00edcia para conseguir proteger cada cidad\u00e3o. \u00c9 um direito natural a posse de arma, defesa da pr\u00f3pria vida, e n\u00e3o uma concess\u00e3o de um pol\u00edtico de merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diehgoaraujo/status/1037747687158964226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037747301882712065, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1908695143, "username": "vinagreny", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/wFoSuuDfFf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinagreny/status/1037747301882712065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037747174061338625, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 783067965893804032, "username": "chicosemsangue", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ele n\u00e3o para... hoje a senhora t\u00e1 imposs\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicosemsangue/status/1037747174061338625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037747154968817664, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1908695143, "username": "vinagreny", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/Fh5cQt6Pkr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinagreny/status/1037747154968817664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037746854702796801, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1037703311309320203, "username": "NaoParaGabriel", "tweet": "Michel Temer atacou ontem o Geraldo Alckmin ao vivo no Twitter SEM PENA!!!!!!!!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaoParaGabriel/status/1037746854702796801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746835077689344, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1028959700153524225, "username": "santos190809", "tweet": "@geraldoalckmin teu cu! Vc \u00e9 corrupto! Envolvido at\u00e9 o pesco\u00e7o e respondendo a 13 inqu\u00e9ritos. S\u00f3 fala em Bolsonaro irm\u00e3o... fala de si mesmo como n\u00e9? S\u00f3 rouba!!! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #cadeiapatu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cadeiapatu", "link": "https://twitter.com/santos190809/status/1037746835077689344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037746291722383366, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 60349530, "username": "cjpp", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @vvinterwulf @LucianoCaverna @SanValente \u00c7eiiiii \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cjpp/status/1037746291722383366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SanValente,LucianoCaverna,vvinterwulf,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037746274227941376, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 60457949, "username": "Leo_Netto04", "tweet": "@geraldoalckmin Essa narrativa n\u00e3o vai colar! Voc\u00ea est\u00e1 na zona de rebaixamento, n\u00e3o passa de 9%, mas t\u00e1 preocupado com G4! Hahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_Netto04/status/1037746274227941376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037745631790542848, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1028959700153524225, "username": "santos190809", "tweet": "@BlogDoPim @geraldoalckmin vai cuidar dos inqu\u00e9ritos, pois s\u00e3o muitos! #cadeiapatu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cadeiapatu", "link": "https://twitter.com/santos190809/status/1037745631790542848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,geraldoalckmin"}
{"id": 1037745349316812800, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 441101061, "username": "Diehgoaraujo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Parab\u00e9ns, presidento. Comeu chuchu com lingui\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diehgoaraujo/status/1037745349316812800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037744990200520706, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 142776200, "username": "Tia_go_", "tweet": "@RenovaMidia @AbaixoR Falando em roubo da merenda e de propinas variadas, quando \u00e9 que o Rodoanel Norte vai ficar pronto? @geraldoalckmin J\u00e1 deveria estar pronto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tia_go_/status/1037744990200520706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AbaixoR,RenovaMidia,geraldoalckmin"}
{"id": 1037744641364426753, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 876772482, "username": "TorresFagner", "tweet": "@geraldoalckmin @albergayoso Ent\u00e3o voc\u00ea sabe porque o Alckmin acha o Temer ileg\u00edtimo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TorresFagner/status/1037744641364426753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albergayoso,geraldoalckmin"}
{"id": 1037744375474909184, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 955498958041821184, "username": "brunobarroslou", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Foda \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f, reconhecimento do seu trabalho irm\u00e3o, t\u00e1 de parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunobarroslou/status/1037744375474909184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037744316112924678, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 73187021, "username": "patricia_leao", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Mas ce t\u00e1 nervosa?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patricia_leao/status/1037744316112924678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037744277873479682, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3118925320, "username": "adecleia_maria", "tweet": "@o_antagonista @geraldoalckmin est\u00e1 parecendo crian\u00e7a mimada fazendo pirra\u00e7a. O Brasil \u00e9 meu, \u00e9 meu\ud83e\udd23\ud83e\udd23  pic.twitter.com/izQVFCALhM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adecleia_maria/status/1037744277873479682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1037743555748528128, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 98939527, "username": "paty1812", "tweet": "@geraldoalckmin Roubou at\u00e9 o dinheiro da merenda em S\u00e3o Paulo imagina o que iria fazer se chegasse a Presid\u00eancia do Brasil \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 n\u00e3o tem voto pra voc\u00ea \ud83d\udc7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paty1812/status/1037743555748528128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037743446801428481, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 278057129, "username": "JocastaMaciel", "tweet": "@geraldoalckmin @ElizaLacaille @MichelTemer Depois dessa acho que a rejei\u00e7\u00e3o ao Temer diminuir\u00e1...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude06\ud83d\ude07", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JocastaMaciel/status/1037743446801428481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,ElizaLacaille,geraldoalckmin"}
{"id": 1037743434759593984, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 60457949, "username": "Leo_Netto04", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @SaoBlack2 Hahahahahahahaha o vampir\u00e3o veio puxar pelo p\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_Netto04/status/1037743434759593984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaoBlack2,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037743185156599808, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 98939527, "username": "paty1812", "tweet": "@geraldoalckmin Vc \u00e9 uma vergonha, ainda bem que um dos maiores marqueteiros desse pa\u00eds disse, desconfie de uma propaganda que tem um grande marketing ! O produto \u00e9 horr\u00edvel, p\u00e9ssimo ! Voc\u00ea com esse marketing n\u00e3o chega pra fazer c\u00f3cegas no p\u00e9 do Bolsonaro17 \ud83d\ude18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paty1812/status/1037743185156599808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037743066864599040, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:22", "timezone": "CDT", "user_id": 876772482, "username": "TorresFagner", "tweet": "@geraldoalckmin @albergayoso E ele n\u00e3o tem nenhuma das duas coisas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TorresFagner/status/1037743066864599040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albergayoso,geraldoalckmin"}
{"id": 1037742811939053568, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 56138718, "username": "RaquelBlak", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @RoseBarros__ @britopinho @aruthcao Arlet , voc\u00ea t\u00e1 acreditando nestas palavras . Isso \u00e9 pro Alckmin ter mais votos . O Mecanismo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelBlak/status/1037742811939053568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aruthcao,britopinho,RoseBarros__,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037742648273129473, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 42686304, "username": "TrumpThatcher", "tweet": "@geraldoalckmin Ah, cala essa boca cheia de merenda!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrumpThatcher/status/1037742648273129473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037742637426647040, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:39", "timezone": "CDT", "user_id": 872493896084987906, "username": "MariaAnglicaM11", "tweet": "@geraldoalckmin Sei amiguinho do PCC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaAnglicaM11/status/1037742637426647040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037742630862508032, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 362439668, "username": "Roney_rny", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Vem de zap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roney_rny/status/1037742630862508032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037742535693791233, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1028959700153524225, "username": "santos190809", "tweet": "@jairbolsonaro O @geraldoalckmin com 6 minutos de televis\u00e3o para campanha, est\u00e1 usando 6:30 mint\u2019s para mentir denegrindo a imagem do Bolsonaro. Acho que sobre si mesmo ele n\u00e3o tem outro assunto a n\u00e3o ser inqu\u00e9ritos! #ladr\u00e3odemerenda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ladr\u00e3odemerenda", "link": "https://twitter.com/santos190809/status/1037742535693791233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037742455641309184, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 748627466361643008, "username": "rdgsdev", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Envie por ZAP! Hahwuahue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rdgsdev/status/1037742455641309184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037742255656841218, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 52117331, "username": "paulocgil", "tweet": "@geraldoalckmin CHAMA ELE DE GOLPISTA AGORA...TU E CARA DE PAU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocgil/status/1037742255656841218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037742150396649473, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 938336189316304896, "username": "Alexsander_sn", "tweet": "@geraldoalckmin Exportar o PCC para outros estados n\u00e3o \u00e9 um projeto eficaz pra uma na\u00e7\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexsander_sn/status/1037742150396649473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037742113721593857, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3373354919, "username": "Lhannimr", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari A equipe da marina fala zap ou melhor VOCE TEM O ZAP DA EQUIPE DELA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lhannimr/status/1037742113721593857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037742055072694272, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 34110014, "username": "pedrei", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @thi_henrique kkkkkk nunca critiquei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrei/status/1037742055072694272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thi_henrique,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037741999959486464, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 747223121564925952, "username": "lekinhomano", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Envie por zap, eu li com a voz dela pqp KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lekinhomano/status/1037741999959486464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037741712280563717, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 206771269, "username": "_moniicasouza", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @thaismdl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_moniicasouza/status/1037741712280563717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,thaismdl"}
{"id": 1037741640088268801, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1029471562855067651, "username": "whoisJoaoLucass", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Nostalgia o canal mais influente do brasil..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whoisJoaoLucass/status/1037741640088268801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037741335665668097, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 60349530, "username": "cjpp", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @vvinterwulf @LucianoCaverna @SanValente Neurofalsiane", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cjpp/status/1037741335665668097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SanValente,LucianoCaverna,vvinterwulf,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037741201464721408, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 890976886372921344, "username": "perola_30", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @_migvell Eu no Lugar dele tbm estaria mt receoso em participar de qualquer coisa que envolve os advers\u00e1rios que ele tem. O n\u00edvel est\u00e1 baix\u00edssimo, e s\u00f3 ataque. Eu quero saber sobre todos, e n\u00e3o ver lava\u00e7\u00e3o de roupa suja. Mas, se ele n participar eu entendo, s\u00f3 sabem atac\u00e1-lo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perola_30/status/1037741201464721408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_migvell,FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037741175199997954, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 60349530, "username": "cjpp", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @vvinterwulf @LucianoCaverna @SanValente Psdb e dem sao os mais corruptos. Cientificamente, vc  nao t\u00e1 sabendo muito nao. Rsss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cjpp/status/1037741175199997954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SanValente,LucianoCaverna,vvinterwulf,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037740911944450048, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 54263240, "username": "RominhoSantos", "tweet": "@geraldoalckmin q moral vc tem ladr\u00e3o d merenda...tomou uma chapuletada do vampir\u00e3o ontem e ficou quietinho na sua...se poupe da vergonha e nos poupe tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RominhoSantos/status/1037740911944450048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037740564479979521, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Vamos l\u00e1 candidatos @jairbolsonaro e @geraldoalckmin mandem logo os v\u00eddeos. Internet hoje em dia \u00e9 o hor\u00e1rio eleitoral do passado.#Elei\u00e7\u00f5es2018 https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037738587977076738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037740564479979521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739874533687301, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 61918996, "username": "carlin79", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/yghqpGVZh4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlin79/status/1037739874533687301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037739777846640640, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 929320148107964417, "username": "matheusdsff", "tweet": "Mano... serio...Ciro Gomes: o cara tem mais de 70 processos por cal\u00fania, danos morais, entre outros e recebeu propina da OdebrechtGeraldo Alckmin: o cara tamb\u00e9m tem propina da Odebrecht. E alguns outros processosHaddad: caixa dois, e enriquecimento il\u00edcito, entre outros", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusdsff/status/1037739777846640640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739653472964609, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 743213415490068481, "username": "fahelfracasso", "tweet": "@geraldoalckmin O senhor perde at\u00e9 no estado onde governou a anos. Pode tentar fazer o que quiser, at\u00e9 ser desonesto nas campanhas, Bolsonaro \u00e9 o povo e essas elei\u00e7\u00f5es j\u00e1 t\u00e1 ganha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fahelfracasso/status/1037739653472964609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037739373821870080, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 890976886372921344, "username": "perola_30", "tweet": "@geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @jairbolsonaro n\u00e3o perca essa oportunidade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perola_30/status/1037739373821870080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739259241873408, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 52117331, "username": "paulocgil", "tweet": "@geraldoalckmin Mal car\u00e1ter. fale das suas feridas, das suas mentiras. ele externa uma revolta de todos n\u00f3s. N\u00e3o adianta, voc\u00ea nunca ser\u00e1 presidente. C\u00ednico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocgil/status/1037739259241873408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037739060742238210, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2775967402, "username": "ejr281063", "tweet": "@VEJA @geraldoalckmin, desde 1985 os INTELECTUAIS do @Rede45, @ptbrasiI, @MDB_Nacional, e outros, nos prometeram resolver os problemas do Brasil e s\u00f3 nos ROUBARAM, ASSASSINARAM NAS LIXEIRAS DO SUS. Ent\u00e3o, n\u00e3o venhas com essa conversa pq vcs tiveram a chance de vcs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ejr281063/status/1037739060742238210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,geraldoalckmin,Rede45,ptbrasiI,MDB_Nacional"}
{"id": 1037739053242834944, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1189648710, "username": "Silva8William", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2  pic.twitter.com/UTPhSb8wB9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silva8William/status/1037739053242834944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037738835713712128, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:33", "timezone": "CDT", "user_id": 159851162, "username": "dgbarbosap", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Por zap kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dgbarbosap/status/1037738835713712128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037738759889018880, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 37464022, "username": "Ne_underwater", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer OLHA A DR DO CASAL KKKKKK \ud83d\ude02\ud83d\ude0e\ud83d\udc46 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Ne_underwater/status/1037738759889018880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037738446327107584, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1979148698, "username": "yec_terrza", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea \u00e9 a garantia do foro privilegiado do A\u00e9cio,companheiro de partido. Quem prometeu aliar se com o PT contra o Jair foi VOC\u00ca. Geraldo, nem n\u00f3s, m\u00e9dicos colegas teus, votamos 45 neste pleito. N\u00e3o adianta: sair\u00e1s menor do que entrou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yec_terrza/status/1037738446327107584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037738166550192128, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 83015614, "username": "guitost", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Porque n\u00e3o da apenas 1 exemplo do que fizeram? Pq n\u00e3o fizeram porra nenhuma?? Entraram no poder sem projeto de melhoria para o povo nenhum, apenas para proteger e beneficiar uma pequena classe de ricos e empres\u00e1rios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guitost/status/1037738166550192128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037738026917679104, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 890976886372921344, "username": "perola_30", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer voc\u00ea mitou kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perola_30/status/1037738026917679104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037738000707403776, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 705788470824984576, "username": "H4ck1ngS3cur1ty", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MateusBandeira @raiandoiisw Bozobot responde...\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/H4ck1ngS3cur1ty/status/1037738000707403776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raiandoiisw,MateusBandeira,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037737906796941313, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1834990302, "username": "StreetTed", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \"Santo Merendeiro\" @Rede45 tomando outra enrabada do \"Vampir\u00e3o\" ... A treta n\u00e3o pode parar. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\udc49 pic.twitter.com/y9pWJ5Ppxu", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StreetTed/status/1037737906796941313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037737583365812224, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 69167771, "username": "ClaraVale", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @DebzCastanheira Lava\u00e7\u00e3o de roupa suja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaraVale/status/1037737583365812224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DebzCastanheira,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037737445671018498, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 101882745, "username": "jgroorda", "tweet": "Geraldo Alckmin \u00e9 50 tons de Temer... fale a verdade Alckmin!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jgroorda/status/1037737445671018498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737413525872640, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1342507118, "username": "luan_neves", "tweet": "@bolsorrinco @geraldoalckmin \u00c9 s\u00f3 lembrar da elei\u00e7\u00e3o de 89. Estrategia que funcionou l\u00e1, mas jogou o nivel da pol\u00edtica em um n\u00edvel baix\u00edssimo e o senhor o mant\u00e9m l\u00e1. Eu o considero o mais preparado para a presid\u00eancia, por\u00e9m esta fazendo o mesmo jogo sujo que outros piores fizeram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luan_neves/status/1037737413525872640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,bolsorrinco"}
{"id": 1037737391677681669, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2414958793, "username": "_RafaelOlv", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @DouglasSantans Me responde Voces choram muito!!!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_RafaelOlv/status/1037737391677681669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DouglasSantans,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037736579555618817, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1007785839982718976, "username": "ConservaEm", "tweet": "@geraldoalckmin @visaomacro Pq s\u00e3o esquerda Fabiana. Pior ra\u00e7a de todas.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConservaEm/status/1037736579555618817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "visaomacro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037736509594632193, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 803035405796999172, "username": "alexpessanha5", "tweet": "@geraldoalckmin @Rede45 @PatoCorporation Que del\u00edcia isso kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexpessanha5/status/1037736509594632193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatoCorporation,Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1037736435498008576, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 974727187348819968, "username": "Hugopa_rj", "tweet": "@MichelTemer esta de mal com geral e, certeza, com a vida tamb\u00e9m. Depois de v\u00eddeo direto para o @geraldoalckmin agora foi a vez de um v\u00eddeo para @Haddad_Fernando. Esta tudo tenso melhor levar geral para os Casos de Fam\u00edlia, pois se n\u00e3o vai parar no STf isso tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hugopa_rj/status/1037736435498008576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037736151891763200, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4012294648, "username": "AntonioLeitteRj", "tweet": "A FARSA continua...Geraldo Alckmin o Chuchu, tenta esconder liga\u00e7\u00e3o com o governo de TEMER.Vote @jairbolsonaro pra MUDAR!!!#bolsonaropresidente17 pic.twitter.com/H5ekejyZwj", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/AntonioLeitteRj/status/1037736151891763200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037735951475384321, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3433721926, "username": "mayconbatistaRj", "tweet": "@geraldoalckmin A popula\u00e7\u00e3o precisa saber que vc roubou a merenda das crian\u00e7as. Aguarde o debate, \u00e9 o verdadeiro mach\u00e3o dos teclados e no debate fica calado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayconbatistaRj/status/1037735951475384321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037735889949085697, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 35906305, "username": "PauloBatistaDNP", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o acreditem nisso. Nada \u00e9 o que parece ser. Os outros 63% n\u00e3o foram entrevistados pq estavam no aeroporto ou na carreata seguindo o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBatistaDNP/status/1037735889949085697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037735656024408069, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 504536687, "username": "isaac_nasc34", "tweet": "@geraldoalckmin Por isso voto nele e n\u00e3o bem vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaac_nasc34/status/1037735656024408069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037735488512315393, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 90302141, "username": "EvertonMiteiro7", "tweet": "@geraldoalckmin O estado n\u00e3o \u00e9 responsavel pela minha vida, o estado n\u00e3o est\u00e1 dentro da minha casa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertonMiteiro7/status/1037735488512315393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037735295331053568, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 100640121, "username": "celofrancakk", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que maravilha, o Temer abra\u00e7ando o Alckmin no fundo do po\u00e7o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celofrancakk/status/1037735295331053568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037734987632717829, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2385872034, "username": "LiliEbpa", "tweet": "@geraldoalckmin Ele pelo menos vai para o segundo turno, enquanto alguns n\u00e3o conseguem sair do quarto lugar!\ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiliEbpa/status/1037734987632717829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037734897211920385, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 142776200, "username": "Tia_go_", "tweet": "@geraldoalckmin Terei o prazer de votar nele contra toda a sua classe abjeta de pol\u00edticos incompetentes e corruptos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tia_go_/status/1037734897211920385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037734893785104385, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 885316250280370176, "username": "luuhsallescrvg", "tweet": "@geraldoalckmin passa muita vergonha com essa campanha kkkkkkkkkkk. Para de inventar mentiras sobre o Bolsonaro e fala suas propostas. Como se a gnt j\u00e1 n\u00e3o te conhecesse! Kkkkk \u00e9 melhor JAIR se acostumando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luuhsallescrvg/status/1037734893785104385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037734631876030466, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 933521034820636672, "username": "RegianeLeocadia", "tweet": "Geraldo Alckmin \ud83d\ude0dPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RegianeLeocadia/status/1037734631876030466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734597587595264, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2812283375, "username": "belaccioy", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Parab\u00e9ns, presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belaccioy/status/1037734597587595264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037734486774034432, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 928036193694113792, "username": "Amadeu_13", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Olha isso @A77ANDIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amadeu_13/status/1037734486774034432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,A77ANDIN"}
{"id": 1037734278568837120, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 743128875778080768, "username": "c_disprosio", "tweet": "@geraldoalckmin Que tal atacar Ciro e Marina que est\u00e3o mais pr\u00f3ximos de tua pontua\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c_disprosio/status/1037734278568837120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037734012134084615, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 60665382, "username": "andregstm", "tweet": "#Fake ou #Fato ? @MichelTemer explica: @geraldoalckmin e ai?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Fake,#Fato", "link": "https://twitter.com/andregstm/status/1037734012134084615", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037733980026626048, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 970848781003644928, "username": "MusicmanMarcao", "tweet": "@exame @geraldoalckmin Voc\u00ea \u00e9 rid\u00edculo... n\u00e3o \u00e9 a toa que os seus comparsas te deram prazo pra voc\u00ea subir nas pesquisas ou v\u00e3o te dar um p\u00e9 na bunda... corrupto.  pic.twitter.com/6MmFv200P4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MusicmanMarcao/status/1037733980026626048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame,geraldoalckmin"}
{"id": 1037733925525839872, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 383482228, "username": "betinho_rlp", "tweet": "@cor0te @MichelTemer @geraldoalckmin si fu!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betinho_rlp/status/1037733925525839872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,cor0te,geraldoalckmin"}
{"id": 1037733673951481856, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 907273021517332483, "username": "CrfGabss", "tweet": "@geraldoalckmin @SHAZAM_RN @MichelTemer KKKKKKKKKKKKKKK bora teminho, meu amor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrfGabss/status/1037733673951481856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,SHAZAM_RN,geraldoalckmin"}
{"id": 1037733605932445696, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "A melhor propaganda j\u00e1 feita nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es!PROP\u00d5E e n\u00e3o denigre NINGU\u00c9M Aprendam! Principalmente @geraldoalckmin Assista pq ainda h\u00e1 tempo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1037733605932445696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037733535560462336, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 934539177009524736, "username": "fernvndess", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ah, claro, um \u00f3timo trabalho na educa\u00e7\u00e3o e na sa\u00fade, porque a PEC \u00e9 um puta investimento bom pro povo n\u00e9, desgra\u00e7ado! N\u00e3o haja como se o povo estivesse contigo, seu marginal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernvndess/status/1037733535560462336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037733364743188481, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 876772482, "username": "TorresFagner", "tweet": "Temer n\u00e3o tem lideran\u00e7a e LEGITIMIDADE? Est\u00e1 admitindo que foi Golpe, @geraldoalckmin ? https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/alckmin-rebate-micheltemer-e-diz-que-ele-nao-tem-lideranca-e-legitimidade.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TorresFagner/status/1037733364743188481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037733258597937152, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 184160667, "username": "robertsouzalana", "tweet": "@geraldoalckmin @CastilhoKenya @NarradorDaBolsa 50% + 1 talquei?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertsouzalana/status/1037733258597937152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,CastilhoKenya,geraldoalckmin"}
{"id": 1037733144345108480, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 798203419219660800, "username": "thimonoco", "tweet": "@geraldoalckmin \"Vai saltar de 3 para 30 mil\" Fonte: Arial 10.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thimonoco/status/1037733144345108480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037733016288849921, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 302916555, "username": "educacao_rio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Porrada, porrada, porrada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/educacao_rio/status/1037733016288849921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037733008659410944, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 17477363, "username": "ocafezinho", "tweet": "De novo ? Olha a\u00ed @geraldoalckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocafezinho/status/1037733008659410944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037732940418097153, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 302916555, "username": "educacao_rio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Briga, briga, briga....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/educacao_rio/status/1037732940418097153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037732757898776577, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 53981889, "username": "porfiriofp", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o votou mas se beneficiou.No que voc\u00ea se acha melhor que o Lula?Voc\u00ea e os demais s\u00e3o cria da roubalheira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porfiriofp/status/1037732757898776577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037732499349221377, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 165819287, "username": "celmaione", "tweet": "@Ithamar_Silva @geraldoalckmin Bato em ningu\u00e9m. Fa\u00e7o propaganda para o #Haddad13", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Haddad13", "link": "https://twitter.com/celmaione/status/1037732499349221377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Ithamar_Silva"}
{"id": 1037732381204127744, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1002560624419901440, "username": "FelipeO26334530", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MoyenneA \u00c9 petista j\u00e1 nasceu morto, esquerdista nem gente \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeO26334530/status/1037732381204127744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoyenneA,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037732050080542722, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 56412104, "username": "Hic76", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea \u00e9 r\u00e9u. R\u00c9U. A sua candidatura \u00e9 uma ofensa. Nunca vai ganhar. Se isso acontecesse, seria impichado no 1\u00b0 ano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hic76/status/1037732050080542722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037731981008752642, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 408887703, "username": "gupoubel", "tweet": "@geraldoalckmin LADR\u00c3O DE MERENDA!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gupoubel/status/1037731981008752642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037731819020582918, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2159486831, "username": "patosemideia", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @mbrmari kkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patosemideia/status/1037731819020582918", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,mbrmari"}
{"id": 1037731763223711744, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1024983982579085312, "username": "da_direita", "tweet": "@geraldoalckmin Kkkk. N\u00e3o apele chuchu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/da_direita/status/1037731763223711744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037731759637573632, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 832649756509880321, "username": "naldo8743", "tweet": "@geraldoalckmin Paga a merenda seu pnc!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naldo8743/status/1037731759637573632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037731712577482753, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 982398753956036608, "username": "Andrea69612165", "tweet": "@geraldoalckmin Esquece o segundo turno chuchu... O Bolsonaro vai levar no primeiro!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrea69612165/status/1037731712577482753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037731669757841409, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 40586741, "username": "JohannsEller", "tweet": "Eu t\u00f4 adorando o Temer trabalhando para implodir Geraldo Alckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohannsEller/status/1037731669757841409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731581434183682, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 877282441290973185, "username": "McAbrahao", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Papo de corno:\"Diga que j\u00e1 n\u00e3o me querNegue que me pertenceuQue eu mostro a boca molhadaAinda marcada pelo beijo seu\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/McAbrahao/status/1037731581434183682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037731523447980033, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4513531463, "username": "CostaJc96", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro presidente 2018DZ7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CostaJc96/status/1037731523447980033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037731458172022784, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1002560624419901440, "username": "FelipeO26334530", "tweet": "@geraldoalckmin @pauloap @MichelTemer @DonaReginaa S\u00f3 uma pergunta j\u00e1 que se na hora do almo\u00e7o, Alckmin Hj tem merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeO26334530/status/1037731458172022784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DonaReginaa,MichelTemer,pauloap,geraldoalckmin"}
{"id": 1037731171688476674, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1002560624419901440, "username": "FelipeO26334530", "tweet": "@geraldoalckmin @pauloap @MichelTemer @DonaReginaa Kkkkk Agora tenho certeza de que o excelent\u00edssimo da conta da novinha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeO26334530/status/1037731171688476674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DonaReginaa,MichelTemer,pauloap,geraldoalckmin"}
{"id": 1037731139262341120, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1961296898, "username": "contatodujr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pau no c\u00fa dois.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/contatodujr/status/1037731139262341120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037731029472215041, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3526455142, "username": "well_knupp", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/EEfucPEc7j", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/well_knupp/status/1037731029472215041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037730964162719745, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 87907391, "username": "luciliaferraz", "tweet": "@geraldoalckmin Ent\u00e3o seja honesto e mostre o v\u00eddeo da Maria do Ros\u00e1rio na \u00edntegra, onde ela defende o assassino e estuprador Champinha depois de tamanha atrocidade. Eu c mulher e m\u00e3e n\u00e3o quero um monstro desse sendo defendido como v\u00edtima d sociedade. Ele matou torturou e estuprou uma inocente.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciliaferraz/status/1037730964162719745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037730927206690818, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 466828219, "username": "PrJorgeRolando", "tweet": "Toma bem no seu narig\u00e3o @geraldoalckmin kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrJorgeRolando/status/1037730927206690818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037730838601969666, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 735670222657605632, "username": "Woodyraiz", "tweet": "@geraldoalckmin Acho que a merenda anda produzindo confus\u00e3o  mental nesse senhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Woodyraiz/status/1037730838601969666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037730775091879939, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 15184649, "username": "BrnLng", "tweet": "@Eymaeloficial @CaboDaciolo @jairbolsonaro @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @Haddad_Fernando @O_Iceberg Seria tamb\u00e9m legal deixar mais claro como \u00e9 o algoritmo usado para estabelecer a ordem de afinidade apresentada ao final. De algoritmo secreto basta o do STF, n\u00e9. ;)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrnLng/status/1037730775091879939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "O_Iceberg,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,jairbolsonaro,CaboDaciolo,Eymaeloficial"}
{"id": 1037730502076243969, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 138499212, "username": "unsociableNina", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer \u00e9 mais r\u00e1pido que a Netflix em postar novos eps.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/unsociableNina/status/1037730502076243969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037730431230267393, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 972846409199378432, "username": "RafaOli10650948", "tweet": "@geraldoalckmin @yaakovloukas @JoaoDavidCRF Vc tem no\u00e7\u00e3o do que est\u00e1 falando? Da superficialidade da compara\u00e7\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaOli10650948/status/1037730431230267393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoDavidCRF,yaakovloukas,geraldoalckmin"}
{"id": 1037730396916658176, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2371195878, "username": "DuduValeria", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea \u00e9 o c\u00famulo da finesse e expertise, tamb\u00e9m conhecido como \u201cSanto\u201d. Prefiro um desbocado sem processo nas costas, do que um gentleman com codinome.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuduValeria/status/1037730396916658176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037730017680211968, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1002560624419901440, "username": "FelipeO26334530", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Isso t\u00e1 igual brincadeira de pique t\u00e1, t\u00e1 com Vc, t\u00e1 comigo, t\u00e1 com Vc, resumindo, t\u00e1 tdo dominado, e a merenda vai bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeO26334530/status/1037730017680211968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037729997493096448, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2450834218, "username": "Renato10ANTUNES", "tweet": "@geraldoalckmin @Poder360 Verdade, ele deve ter bem menos e bolsonaro bem mais \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renato10ANTUNES/status/1037729997493096448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,geraldoalckmin"}
{"id": 1037729839808163843, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 79171083, "username": "g_porto", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Resumindo o v\u00eddeo do Temer: votar no ladr\u00e3o de merenda \u00e9 continuar com os ministros que temos... Quero n\u00e3o!Meireles e Geraldo n\u00e3o tem meu voto! N\u00e3o mesmo!\u00c9 melhor j\u00e1 ir se acostumando...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g_porto/status/1037729839808163843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037729466615848961, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 330023644, "username": "ricco_fjv", "tweet": "@elainewada_ @geraldoalckmin Alckmin , ladr\u00e3o de merenda ! #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/ricco_fjv/status/1037729466615848961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,elainewada_"}
{"id": 1037729417131446272, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 766850408308441088, "username": "arthurler79", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Com a popularidade que tem, o Temer briga com o Alckmin pra melhorar o resultado do Alckmin ou cita que s\u00e3o os mesmos apoiadores pra afundar o Alckmin de vez? Ainda n\u00e3o entendi.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurler79/status/1037729417131446272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037729211522473985, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 821800088263593988, "username": "ricardo7felix", "tweet": "Presidente\u00a0Michel Temer\u00a0divulgou um novo v\u00eddeo no Twitter no qual pede ao candidato do PSDB \u00e0 Presid\u00eancia, Geraldo Alckmin, para que ele n\u00e3o minta para conseguir votos e \u201cconte exatamente a verdade\u201d, que o PSDB apoiou a gest\u00e3o do emedebista.#bolsonaropresidente17#Temer pic.twitter.com/Kr805rAIY3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente17,#Temer", "link": "https://twitter.com/ricardo7felix/status/1037729211522473985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729069297795072, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 44708196, "username": "GabrielFerrerox", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin seu LIXO!! Corrupto. BOLSONARO PRESIDENTE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielFerrerox/status/1037729069297795072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037729030139723776, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 47674669, "username": "theopix", "tweet": "@geraldoalckmin conte exatamente a verdade. Hahahahahha  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theopix/status/1037729030139723776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037728631727026176, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 972846409199378432, "username": "RafaOli10650948", "tweet": "@geraldoalckmin @yaakovloukas @JoaoDavidCRF Estou mentindo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaOli10650948/status/1037728631727026176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoDavidCRF,yaakovloukas,geraldoalckmin"}
{"id": 1037727912483598340, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 740868395567042560, "username": "thiagoalsantos", "tweet": "@geraldoalckmin Quantas voc\u00ea j\u00e1 tomou Geraldinho.... @jairbolsonaro tem mais culh\u00e3o que qualquer um. #aceitaquedoimenos \ud83d\ude19\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#aceitaquedoimenos", "link": "https://twitter.com/thiagoalsantos/status/1037727912483598340", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037727875573665792, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 45600506, "username": "thivalente", "tweet": "rapaz....ningu\u00e9m liga pro que o Temer diz sobre coisa nenhuma, mas ningu\u00e9m esperava que ele viraria o maior inimigo do @geraldoalckmin na campanha.Algumas verdades sendo ditas, mas qual o interesse do MDB por tr\u00e1s disso?? Liga\u00e7\u00e3o estreita com o PT??  https://twitter.com/laurojardim/status/1037726738820853770\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thivalente/status/1037727875573665792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037727739808235520, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 72442079, "username": "OSiddy", "tweet": "@geraldoalckmin Tenho d\u00f3 de um coitado desse, n\u00e3o t\u00f4 defendendo Bolsonaro n\u00e3o, mais c\u00e1 pra n\u00f3s Alckmin seu nome t\u00e1 envolvido em corrup\u00e7\u00e3o e Bolsonaro at\u00e9 hj nada, acho o Sr um despreparado para ser presidente do Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OSiddy/status/1037727739808235520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037727289147047938, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 149286017, "username": "vanilla_dome", "tweet": "proximas declara\u00e7oes geraldo alckmin vai afirmar que: -nunca jogou lol- nunca foi f\u00e3 da claudia leite-nunca usou girias ldrv-nunca foi otaku", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanilla_dome/status/1037727289147047938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727214043836419, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 972846409199378432, "username": "RafaOli10650948", "tweet": "@geraldoalckmin @yaakovloukas @JoaoDavidCRF Estou assistindo novamente agora, n\u00e3o vi ele chamando nenhuma mulher de \"vagabunda\", \"analfabeta\", \"idiota\"...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaOli10650948/status/1037727214043836419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoDavidCRF,yaakovloukas,geraldoalckmin"}
{"id": 1037727071244636160, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 34110014, "username": "pedrei", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer esse eh meu presida!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrei/status/1037727071244636160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037727043776073728, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 32931395, "username": "marciofla", "tweet": "o twitter do @geraldoalckmin parece uma metralhadora auhuhuhuhuhhhuhuhuhuhuhuhuh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciofla/status/1037727043776073728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037726611674685442, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1626212570, "username": "avrc41", "tweet": "N\u00e3o falo de pol\u00edtica aqui, mas pro Temer falar isso, vcs que pensam em votar no @geraldoalckmin repensem e MUITO a escolha...A prop\u00f3sito: dois ladr\u00f5es e dois bostas, vale a obs.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avrc41/status/1037726611674685442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037726499242221569, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 93047310, "username": "thiagocruzzz", "tweet": "@geraldoalckmin @claudioedantas Que pedrada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagocruzzz/status/1037726499242221569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,geraldoalckmin"}
{"id": 1037726281973030917, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1017215589822156800, "username": "coachingmoura", "tweet": "@geraldoalckmin Cretinice, vc v\u00ea por aqui. \ud83d\udd95\ud83d\ude09.Como \u00e9 senhor explica sua rejei\u00e7\u00e3o em seu estado? Ser\u00e1 que os paulistas e paulistano est\u00e3o arrependidos? Morei 18 anos em SP e sei bem como \u00e9 sua adm.S\u00f3 sitiada, lembra disso? #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/coachingmoura/status/1037726281973030917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037726003907518467, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 149286017, "username": "vanilla_dome", "tweet": "geraldo alckmin fingindo demencia e se desvinculando da imagem do temer \u00e9 igual a mim fingindo q nao me envolvi romanticamente com certas pessoas", "replies": 0, "retweets": 24, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanilla_dome/status/1037726003907518467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725941546582016, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 911579795359756289, "username": "Besidethestream", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 esse \u00e9 o presidente dos meus sonhos! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83e\udd17\ud83d\udc8b\ud83d\udc8bA verdade d\u00f3i. Mas \u00e9 boa para sentir um pouco a dor do abandono. Isso n\u00e3o foi 1/10 do que fizeram (parte da tucanalha) o ano passado c/o presidente e o A\u00e9cio Neves. \u00c9 pouco! Se fosse comigo, o esculacho seria de um m\u00eas\ud83d\ude4f\ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Besidethestream/status/1037725941546582016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037725240875511808, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2566096110, "username": "TiagoFerdinando", "tweet": "@geraldoalckmin @julianomedpsol \"Democracia na Venezuela\" Kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagoFerdinando/status/1037725240875511808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianomedpsol,geraldoalckmin"}
{"id": 1037725179647066114, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1020439446766931968, "username": "Brunovang212", "tweet": "@geraldoalckmin LIXO pic.twitter.com/oQvzlyfRTf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunovang212/status/1037725179647066114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037725046897303552, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1020439446766931968, "username": "Brunovang212", "tweet": "@geraldoalckmin CORRUPTO pic.twitter.com/uqb1xdWwrH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunovang212/status/1037725046897303552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037725005294051328, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1008016648505307137, "username": "VictorSoaresF", "tweet": "@geraldoalckmin Teatral demais, j\u00e1 pode ter uma segunda carreira de ator.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorSoaresF/status/1037725005294051328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037724982321786885, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1020439446766931968, "username": "Brunovang212", "tweet": "@geraldoalckmin CORRUPTO pic.twitter.com/usLcfn4HLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunovang212/status/1037724982321786885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037724883889938439, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 84197588, "username": "felipefonsecarp", "tweet": "@geraldoalckmin Eleitor do bomsonaro jamais votar\u00e1 em vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipefonsecarp/status/1037724883889938439", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037724723680108544, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2566096110, "username": "TiagoFerdinando", "tweet": "@geraldoalckmin E ser\u00e1! Com #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/wOjgu39n8O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/TiagoFerdinando/status/1037724723680108544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037724613495672834, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 428587419, "username": "JuniorGarabed", "tweet": "@geraldoalckmin \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f pic.twitter.com/xncSGxzREm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorGarabed/status/1037724613495672834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037723088908165121, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 871454596891381760, "username": "William90920570", "tweet": "@geraldoalckmin @CastilhoKenya @NarradorDaBolsa Ladr\u00e3o de merenda sim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/William90920570/status/1037723088908165121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,CastilhoKenya,geraldoalckmin"}
{"id": 1037723042691129349, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 32931395, "username": "marciofla", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer michel temer \u00e9 \u00eddolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciofla/status/1037723042691129349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037722969840205824, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 53415442, "username": "DiegoMarins", "tweet": "@geraldoalckmin Cad\u00ea a merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoMarins/status/1037722969840205824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037722924361371654, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 263799708, "username": "faraniel", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Um presidente da  discutindo pelo Twiter, com uma porrada de acusa\u00e7\u00e3o de desvio de dinheiro, dando uma comadre. Temer conte a verdade! vc \u00e9 mais um ladr\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faraniel/status/1037722924361371654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037722830807412737, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1021781817790222336, "username": "GuiMattos1984", "tweet": "@geraldoalckmin A popula\u00e7\u00e3o precisa saber tbm onde est\u00e1 o dinheiro da merenda!Precisa saber o que o senhor far\u00e1, porque s\u00f3 vemos ataques.Precisa saber tbm como o senhor conseguiu ter menos votos no segundo turno em 2006 hahaha.Menos hipocrisia candidato, assim perder\u00e1 os poucos votos que tem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiMattos1984/status/1037722830807412737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037722586883473408, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 743313, "username": "Luzdeluma", "tweet": "V\u00eddeo 2 - Cad\u00ea a resposta @geraldoalckmin?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luzdeluma/status/1037722586883473408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037722508231958530, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 41949208, "username": "humberto22", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Saudades de quando ele mandava carta ao inv\u00e9s de fazer videozinho pra discutir rela\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humberto22/status/1037722508231958530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037722456348340224, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 384582205, "username": "4urelion", "tweet": "Tudo que o Michel Temer fez foi saber que o povo Brasileiro sabe que o Governo dele foi um lixo e como o Geraldo Alckmin estava falando demais sobre ele resolveu dizer a todos que se voc\u00ea odeia o seu Governo com o Alckmin continuar\u00e1 a mesma coisa ou seja,enterrou o cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4urelion/status/1037722456348340224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722428808589313, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1030863930749530118, "username": "Edu_MarinhoBR", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin \u00e9 acusado de improbidade; MP pede perda dos direitos pol\u00edticos @UOLPolitica https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/mp-aciona-alckmin-por-improbidade-e-pede-a-suspensao-dos-direitos-politicos.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu_MarinhoBR/status/1037722428808589313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,UOLPolitica"}
{"id": 1037722326224257024, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1021781817790222336, "username": "GuiMattos1984", "tweet": "@geraldoalckmin Campanha pol\u00edtica \u00e9 para ganhar votos com base na sua hist\u00f3ria e na campanha, no seu projeto. Isso que \u00e9 feito, n\u00e3o \u00e9 pol\u00edtica, me desculpa, parece briga de prim\u00e1rio um falando que a m\u00e3e do outro tem bigode.Mostre o que ele fala, mas mostre o pq aquilo foi dito. Sem hipocrisia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiMattos1984/status/1037722326224257024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037722320595570689, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "@geraldoalckmin Meia verdade \u00e9 v\u00e1lido?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1037722320595570689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037722282729320450, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1426246176, "username": "MartaOliveiraRJ", "tweet": "@geraldoalckmin @PatoCorporation Faltou a m\u00fasica de fundo \ud83c\udfb6voc\u00ea pagou com trai\u00e7\u00e3o \ud83c\udfb6a quem sempre lhe deu a m\u00e3o \ud83c\udfb6\ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MartaOliveiraRJ/status/1037722282729320450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatoCorporation,geraldoalckmin"}
{"id": 1037722041015848961, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1030110814685089793, "username": "Adriano90180707", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea confia \u00e9 no seu Bolso.Voc\u00ea tem pacto com o dem\u00f4nio!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriano90180707/status/1037722041015848961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037721709128896512, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 953014580854345733, "username": "JobimAndre", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vai no @SBTCasos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JobimAndre/status/1037721709128896512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,SBTCasos"}
{"id": 1037721642728927232, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 111689134, "username": "Guizugliani", "tweet": "@geraldoalckmin Quem \u00e9 voc\u00ea, para falar do @jairbolsonaro, um homem honesto, que n\u00e3o compactua com suas alian\u00e7as, eu prefiro ver se o povo dessa terra sem lei, vai querer mudar alguma coisa ou simplesmente ter o que merece. Eu prefiro @jairbolsonaro ou a volta do Regime Militar e voc\u00eas PRESOS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guizugliani/status/1037721642728927232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037721611934359554, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 26067217, "username": "julioewal", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @DiHernandes2 @SanValente @PatrickEduCosta @ramon8vicente O cara \u00e9 PT e vasca\u00edno kkkkkkk\u0137kkkkkkkkkkkkkkkPuta que pariu  , que merda heim , ainda passa vergonha no Twitter \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioewal/status/1037721611934359554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramon8vicente,PatrickEduCosta,SanValente,DiHernandes2,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037721503482224641, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 953014580854345733, "username": "JobimAndre", "tweet": "@SBTCasos que tal chamar o @MichelTemer e o @geraldoalckmin, Para participarem do programa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JobimAndre/status/1037721503482224641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SBTCasos,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037721156273561603, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "@geraldoalckmin Que cinismo! Vc j\u00e1 foi melhor! Est\u00e1 parecendo a campanha de lula e Dilma que adoravam destro\u00e7ar os concorrentes! Sempre votei em vc,mas agora......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1037721156273561603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037721086119632896, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:01", "timezone": "CDT", "user_id": 73949427, "username": "Luiz_O_RJ", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/VQ27C84ijR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_O_RJ/status/1037721086119632896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037721036018667520, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 32931395, "username": "marciofla", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer auhhuhuhu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciofla/status/1037721036018667520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037720984579661825, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 385101504, "username": "zheus1morais1", "tweet": "@Ihamma_1 @geraldoalckmin O povo n\u00e3o confia. A come\u00e7ar pelo processo de elei\u00e7\u00e3o. Urnas fraudaveis. Algu\u00e9m duvida? Ora, se o sistema altamente qualificado dos americanos foram invadidos pelos Russos, imaginem o nosso que \u00e9 manipulado por corruptos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zheus1morais1/status/1037720984579661825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Ihamma_1"}
{"id": 1037720955752275969, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 879876633058045958, "username": "alexwerneck8", "tweet": "@geraldoalckmin Cad\u00ea a merenda senhor candidato ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexwerneck8/status/1037720955752275969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037720922768244736, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1206528589, "username": "otaviousluis", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Todo dia o Temer mandando uma carta diferente reclamando do amiguinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otaviousluis/status/1037720922768244736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037720919920336896, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 990186839142227968, "username": "claudiothomazd1", "tweet": "@geraldoalckmin A prova cabal de que a invers\u00e3o de valores tomou conta do Brasil. O candidato do centr\u00e3o, infestado de corruptos, querendo destruir a reputa\u00e7\u00e3o da corre\u00e7\u00e3o, personificada pelo Bolsonaro. O nome disso??? desespero, simples\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiothomazd1/status/1037720919920336896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037720660976586753, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 708199110, "username": "EvandroADS", "tweet": "Pesquisa IBOPE.                                                Vamos aos n\u00fameros:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%...  https://www.facebook.com/100002872900384/posts/1572561439516271/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvandroADS/status/1037720660976586753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720248881963008, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 253304556, "username": "DarkRaposao", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/z5BQ1BnnCr", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarkRaposao/status/1037720248881963008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037719917548789760, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1014862374422089729, "username": "MarceloArthurBR", "tweet": "Ap\u00f3s viralizar o v\u00eddeo do #Geek @MichelTemer acusando gravemente o @geraldoalckmin de ser apoiado por fac\u00e7\u00f5es criminosas e a pachorra da declara\u00e7\u00e3o do Ministro Carlos Marun sobre o #museunacional \u00e9 assim que o povo brasileiro est\u00e1 se sentindo! pic.twitter.com/YxlV00TREC", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Geek,#museunacional", "link": "https://twitter.com/MarceloArthurBR/status/1037719917548789760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037719905838215171, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:20", "timezone": "CDT", "user_id": 40586741, "username": "JohannsEller", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @pilantropico Eu vi ontem kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohannsEller/status/1037719905838215171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pilantropico,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037719616817188865, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 871454596891381760, "username": "William90920570", "tweet": "@geraldoalckmin @_Marcelogarcia7 @DenisMCardoso Ele enriqueceu muito com a venda de a\u00e7a\u00ed da Wal kkkkk vc \u00e9 muito cara de pau, isent\u00e3o de merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/William90920570/status/1037719616817188865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DenisMCardoso,_Marcelogarcia7,geraldoalckmin"}
{"id": 1037719597712072704, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 253304556, "username": "DarkRaposao", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea e seu partido colocavam o dedo na ferida \u00e0 \u00e9poca do mensal\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarkRaposao/status/1037719597712072704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037719572898631681, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4498302262, "username": "millitarygamer", "tweet": "@geraldoalckmin Vc \u00e9 a mesmice da Pol\u00edtica brasileira, vem com papinho manso querendo ganhar votos... Tenho vergonha de vcs pol\u00edticos.. .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/millitarygamer/status/1037719572898631681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037719539780386816, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 167921118, "username": "lenilsen", "tweet": "@geraldoalckmin Caso tivesse coisas boas para falar de si mesmo, n\u00e3o teria que usar seu tempo difamando  outros candidatos.#TiraATraveDoSeuOlho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TiraATraveDoSeuOlho", "link": "https://twitter.com/lenilsen/status/1037719539780386816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037719453486776320, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2371195878, "username": "DuduValeria", "tweet": "@geraldoalckmin E o codinome \ud83d\ude07, foi s\u00f3 brincadeirinha de crian\u00e7a? E os processos? Por favor candidato, n\u00e3o tome como imbecis todos os brasileiros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuduValeria/status/1037719453486776320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037719285320298496, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 253304556, "username": "DarkRaposao", "tweet": "@geraldoalckmin O dono do Ibope mandou voc\u00ea dizer isso?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarkRaposao/status/1037719285320298496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037719205636923393, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 888428537958584322, "username": "PhelipeRennan", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @gabrielaraujods peita os men\u00f3 do jaburu negin, pprt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PhelipeRennan/status/1037719205636923393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielaraujods,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037719087575707649, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2538490328, "username": "samurai_of_LORD", "tweet": "@fitzca @lsentoes @geraldoalckmin = \ud83d\udca9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samurai_of_LORD/status/1037719087575707649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsentoes,fitzca,geraldoalckmin"}
{"id": 1037719086724202498, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 127445322, "username": "AnnaMarca", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/5TT0RqUpDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaMarca/status/1037719086724202498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037718986316816384, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:40", "timezone": "CDT", "user_id": 78762263, "username": "gabrielaraujods", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @PhelipeRennan peita meu presidento", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielaraujods/status/1037718986316816384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PhelipeRennan,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037718782612000768, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 34032391, "username": "RafaelKawasaki", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea \u00e9 um ladr\u00e3o de merenda isso sim! Roubar de crian\u00e7a pobre \u00e9 o c\u00famulo da canalhice!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelKawasaki/status/1037718782612000768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037718668854087687, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2812283375, "username": "belaccioy", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau Afinal, um piti do Temer. Acho q a ingratid\u00e3o e a falta de reconhecimento do trabalho feito s\u00e3o imperdo\u00e1veis. Vindo de inimigos, esperado. Mas, de algu\u00e9m como Alckmin, \u00e9 ainda pior. Ele n\u00e3o precisava agradecer, bastaria n\u00e3o atacar. Acho q Temer foi claro, elegante e firme.Fez bem", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belaccioy/status/1037718668854087687", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037718580354265088, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 87907391, "username": "luciliaferraz", "tweet": "@Luizmelo50 @geraldoalckmin Quem fala, aquele que com todas as coliga\u00e7\u00f5es sujas e o maior tempo de TV n\u00e3o vai nem conseguir chegar ao segundo turno. O senhor como pol\u00edtico vai at\u00e9 o final afirmando estar bem, mas no fundo sabe que est\u00e1 sendo \u201c engolido\u201d pelos outros candidatos. Vai perder inclusive o foro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciliaferraz/status/1037718580354265088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Luizmelo50"}
{"id": 1037718513706840064, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 880825849, "username": "renatoaraujoc", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin, vcs acham realmente que a popula\u00e7\u00e3o vai votar nas velhas raposas demag\u00f4gas como voc\u00eas denovo e denovo at\u00e9 qnd? Faz o favor \u270c\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoaraujoc/status/1037718513706840064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037718513232896004, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3188994647, "username": "NurioMontenegro", "tweet": "@geraldoalckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 qual \u00e9 a Desculpa dessa vez??? pic.twitter.com/TuRaz54blu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NurioMontenegro/status/1037718513232896004", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037718463098306560, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 888428537958584322, "username": "PhelipeRennan", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer eita o presidento marcou o @ viado @gabrielaraujods", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PhelipeRennan/status/1037718463098306560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,gabrielaraujods"}
{"id": 1037718357930385410, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 26067217, "username": "julioewal", "tweet": "@geraldoalckmin CAD\u00ca A MERENDA ??? KKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioewal/status/1037718357930385410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037718294357319680, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 385611694, "username": "GUSTAVOCUNHA4", "tweet": "@geraldoalckmin V\u00e3o tomar fumo do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GUSTAVOCUNHA4/status/1037718294357319680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037717961929318400, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 30761663, "username": "AnaSanches", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Olha o cora\u00e7\u00e3o, bee! T\u00e3o bloqueirinha! T\u00e3o Youtuber! Vc t\u00e1 muito afrontoso, amor! Que tal ler aquela cartinha que voc\u00ea escreveu p/ Dilma, num pr\u00f3ximo v\u00eddeo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaSanches/status/1037717961929318400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037717961564405761, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 55117603, "username": "sergiocozzo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer E a DR continua https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiocozzo/status/1037717961564405761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037717952747982848, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 441101061, "username": "Diehgoaraujo", "tweet": "@geraldoalckmin Em SP, tem chuchu na merenda escolar ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diehgoaraujo/status/1037717952747982848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037717581665325056, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:05", "timezone": "CDT", "user_id": 721498334310088704, "username": "vinicius_rjo", "tweet": "@geraldoalckmin isso eu concordo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicius_rjo/status/1037717581665325056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037717471388749824, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 721498334310088704, "username": "vinicius_rjo", "tweet": "@geraldoalckmin pelo menos nisso concordamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicius_rjo/status/1037717471388749824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037717253305892865, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 876424080764829696, "username": "AristidesPerei9", "tweet": "@darcymramos1 @geraldoalckmin Geraldo Alckmin, voc\u00ea perdeu o rumo e afronta a intelig\u00eancia do homem m\u00e9dio. N\u00e3o se suje mais nesse esgoto de ratos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AristidesPerei9/status/1037717253305892865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,darcymramos1"}
{"id": 1037717114382114816, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1117980314, "username": "Marceloflacedae", "tweet": "@jupiterianaloba @geraldoalckmin Fod\u00e3o \u00e9 o merendeiro picol\u00e9 de chuchu....50 tons de temer..kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marceloflacedae/status/1037717114382114816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jupiterianaloba"}
{"id": 1037716997650436096, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 236107277, "username": "rmarins94", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @luisanunes aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmarins94/status/1037716997650436096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,luisanunes"}
{"id": 1037716757564321792, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 466780532, "username": "os12macacos", "tweet": "@geraldoalckmin Gra\u00e7as ao 1533 que est\u00e1 no seu v\u00eddeo de campanha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/os12macacos/status/1037716757564321792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037716748299063296, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 71135188, "username": "Theorodrigues", "tweet": "Se Michel Temer quisesse realmente se vingar de Alckmin, teria dito: \"Povo brasileiro, o candidato do meu governo \u00e9 o Geraldo Alckmin\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Theorodrigues/status/1037716748299063296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716636147609602, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 77559923, "username": "caamiranda_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer bom dia, aben\u00e7oado! aproveite o feriado e escute esta m\u00fasica aqui bjs https://www.youtube.com/watch?v=f28vdAn5TBU&ab_channel=Criolo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caamiranda_/status/1037716636147609602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037716574889762816, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 329861127, "username": "a_arqueira", "tweet": "@geraldoalckmin \u00f3leo de peroba do bom, hein! c\u00ednico, cara de pau!!!!!! psdb \u00e9 temer!!!!!!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_arqueira/status/1037716574889762816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037716464009142272, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 40049133, "username": "christopher_16", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @manuleemoss Sim, acho q eram neA falsiane do Alckmin acabou com tudo.O Alckmin respondeu ele, e ele retrucou em outro v\u00eddeoEu j\u00e1 fiz at\u00e9 pipoca aqui pra acompanhar essa treta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/christopher_16/status/1037716464009142272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manuleemoss,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037716080452661248, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 55117603, "username": "sergiocozzo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer E a DR continua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiocozzo/status/1037716080452661248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037715860188786689, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 783062087270531072, "username": "BMachadoEiras", "tweet": "@HobbesMatraca @geraldoalckmin Mas, segundo o Senhor, o Bolsonaro \u00e9 o pior candidato. Ent\u00e3o, se o segundo turno for Bolsonaro x Haddad, o senhor apoia o segundo, junto do PMDB?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BMachadoEiras/status/1037715860188786689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,HobbesMatraca"}
{"id": 1037715791951605762, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 58316388, "username": "jacquietequila", "tweet": "@Ihamma_1 @geraldoalckmin Voce so pode estar de sacanagem! Homens gostam de ter privacidade com seus salarios. As vezes nao fala nem com a familia! Somos latinos senhor! A Alemanha nao tem um congresso com Marajas, que nao pagam nem a propria gasolina! Se ta \u00e9 criando mais caos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacquietequila/status/1037715791951605762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Ihamma_1"}
{"id": 1037715738302316544, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 68177293, "username": "henryvazmiranda", "tweet": "@geraldoalckmin Mostra o v\u00eddeo todo, se arma aqui em postagem imagina o que n\u00e3o faz com poder na m\u00e3o rs a tua sorte \u00e9 que o eleitor \u00e9 ignorante e n\u00e3o pesquisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henryvazmiranda/status/1037715738302316544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037715571993923586, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 973918453013893121, "username": "alvesritasantos", "tweet": "@geraldoalckmin @Rosana_blue Vivi pra ver esse dia! Agora vai pra cima do @cirogomes Temer Pistola!!!! \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvesritasantos/status/1037715571993923586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rosana_blue,geraldoalckmin,cirogomes"}
{"id": 1037715294855282689, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 68177293, "username": "henryvazmiranda", "tweet": "@geraldoalckmin O que o ser humano n\u00e3o faz para conseguir votos, cara de pau danada rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henryvazmiranda/status/1037715294855282689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037715073500934144, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 71737592, "username": "aquilaw", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Parab\u00e9ns!! A verdade \u00e9 sempre bem-vinda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquilaw/status/1037715073500934144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037714986628538368, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1030110814685089793, "username": "Adriano90180707", "tweet": "@geraldoalckmin Que volte a dar aulas de medicina de gra\u00e7as para ver se voc\u00ea consegue se redimir, das vidas que sua caneta tirou!!!Pior que uma arma na mao de um bandido e uma caneta na mao de politico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriano90180707/status/1037714986628538368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037714962691633154, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 90539273, "username": "marcos_crvg", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Briga briga briga briga briga \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_crvg/status/1037714962691633154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037714902469828610, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 20512751, "username": "patvignoly", "tweet": "@geraldoalckmin Meu Deus @T_amoura sinto muit\u00edssimo. Espero que vc esteja melhor fisica e emocionalmente. Abs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patvignoly/status/1037714902469828610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "T_amoura,geraldoalckmin"}
{"id": 1037714748408778757, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:50", "timezone": "CDT", "user_id": 175502669, "username": "Rdapaz", "tweet": "O Temer n\u00e3o tava morto? Alo @geraldoalckmin recadinho do Vampirao pra vc HAHAHAHAHAHAHAHAHAHHA  https://twitter.com/lsentoes/status/1037504597177319424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rdapaz/status/1037714748408778757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037714501704077312, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 20512751, "username": "patvignoly", "tweet": "@geraldoalckmin kkk S\u00f3 rindo! Se \u00e9 para mostrar o que ele fala, pq n\u00e3o contextualiza ent\u00e3o? Me poupe! Vc \u00e9 mais sujo que pau de galineiro. Ah v\u00e1!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patvignoly/status/1037714501704077312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037714495940919296, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 398447325, "username": "EuCamposss", "tweet": "T\u00f4 AMANDO essa lava\u00e7\u00e3o de roupa sujo do Temer e do Geraldo Alckmin kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuCamposss/status/1037714495940919296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714403850952704, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 11416362, "username": "raulsemtreta", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/ZMecpwfeg0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulsemtreta/status/1037714403850952704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037714307616854017, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1887984842, "username": "helionacto", "tweet": "Comida de rabo II em @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helionacto/status/1037714307616854017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037714260753874945, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 125816770, "username": "Criszmartins", "tweet": "@geraldoalckmin @joaodosamba N\u00e9?  \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Criszmartins/status/1037714260753874945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaodosamba,geraldoalckmin"}
{"id": 1037714241367752704, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 108429677, "username": "bauschgafner", "tweet": "@MatheusLeone_ @geraldoalckmin Est\u00e1 com uma equipe \u00f3tima dirigida a realizar o que tidos queremos. A dire\u00e7\u00e3o \u00e9 dele...e nossa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bauschgafner/status/1037714241367752704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MatheusLeone_"}
{"id": 1037714091173994498, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 17895410, "username": "pittyxavier", "tweet": "@ManuelaDavila Que o Temer n\u00e3o tem legitimidade todo mundo sabe. O que nem todo mundo tem clareza \u00e9 que Geraldo Alckmin faz parte da trama golpista. Ou fazia. A essa altura do barraco fica complicado entender.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pittyxavier/status/1037714091173994498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037714067526496257, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1030110814685089793, "username": "Adriano90180707", "tweet": "@geraldoalckmin voc\u00ea e sua campanha s\u00e3o uma vergonha para BRASIL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriano90180707/status/1037714067526496257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037713971237806080, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 414839493, "username": "FernandoCruz79", "tweet": "@geraldoalckmin depois de tomar um esculacho do Temer.  pic.twitter.com/DDBDmTuB5Q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoCruz79/status/1037713971237806080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037713956729708544, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 954692748505944065, "username": "SylvioJunior4", "tweet": "@geraldoalckmin Se tem um candidato LIXO e vc , sem moral, conluio do PT agora diz Bolsonaro vota com PT kkkkk aonde....Isso e o desespero das pesquisas ne...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SylvioJunior4/status/1037713956729708544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037713956293550080, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 380711987, "username": "lucarvz", "tweet": "@geraldoalckmin 1533", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucarvz/status/1037713956293550080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037713881169309696, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:23", "timezone": "CDT", "user_id": 19244102, "username": "philvsf", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer corre que o swain t\u00e1 putasso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/philvsf/status/1037713881169309696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037713807508996099, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 125816770, "username": "Criszmartins", "tweet": "@joaodosamba @geraldoalckmin E agora est\u00e3o de DR??? \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Criszmartins/status/1037713807508996099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,joaodosamba"}
{"id": 1037713751707926529, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1887984842, "username": "helionacto", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Mentiroso em caraio: pic.twitter.com/b2SkcrYRFd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helionacto/status/1037713751707926529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037713723820060674, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1030110814685089793, "username": "Adriano90180707", "tweet": "@geraldoalckmin Faz um favor para o povo brasileiro, para de falar MERDA!Voc\u00ea tem pacto com o dem\u00f4nio?Por que VC n\u00e3o se aposenta, j\u00e1 esta rico, velho e ultrapassado!Vai curtir sua familia, antes que voc\u00ea seja preso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriano90180707/status/1037713723820060674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037713575039692801, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 52403018, "username": "gt__carol", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/CBF4JSty68", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gt__carol/status/1037713575039692801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037713475617869825, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1189648710, "username": "Silva8William", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Tenho nada contra o Cear\u00e1, mas n\u00e3o visitaria porque os Ferreira Gomes moram a\u00ed, s\u00f3 tenho uma vida. Conhe\u00e7o essa fam\u00edlia por serem acusados de matarem opositores e desvios de recursos p\u00fablicos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silva8William/status/1037713475617869825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037713473692729345, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3975887091, "username": "volponi971", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer SAFADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/volponi971/status/1037713473692729345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037713392004415488, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 972846409199378432, "username": "RafaOli10650948", "tweet": "@geraldoalckmin @alexandropinh11 Mais isso justifica agredir a mulher?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaOli10650948/status/1037713392004415488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandropinh11,geraldoalckmin"}
{"id": 1037713276346527745, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3321254146, "username": "DinizFiel", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Todo mundo fez um bom trabalho e o Brasil continua na merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DinizFiel/status/1037713276346527745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037713192540102657, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3975887091, "username": "volponi971", "tweet": "@geraldoalckmin Vc e corrupto,  o povo Brasileiro nao merece isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/volponi971/status/1037713192540102657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037713179676237825, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1164581509, "username": "jorgemattea", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer NOTA DEZ, querem desqualifica-lo mas seu trabalho para reverter a infla\u00e7\u00e3o de 2 d\u00edgitos e recess\u00e3o foi brilhante e s\u00f3 n\u00e3o elege Meirelles porque a Grande M\u00eddia estava mal acostumada com benesses do Lulopetismo e trabalha para sua volta, por isso a \u00fanica saida \u00e9 @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgemattea/status/1037713179676237825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037713149967904769, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 972846409199378432, "username": "RafaOli10650948", "tweet": "@geraldoalckmin @yaakovloukas H\u00e1 justificativa ou contexto que d\u00ea leg\u00edtimidade ao homem agredir uma mulher? N\u00e3o estou nem falando no caso da deputada pra n\u00e3o entrar no m\u00e9rito da briga pol\u00edtica, mas h\u00e1 justificativa para a agress\u00e3o dele para com \u00e0 rep\u00f3rter que est\u00e1 somente fazendo o seu trabalho?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaOli10650948/status/1037713149967904769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yaakovloukas,geraldoalckmin"}
{"id": 1037712956488863745, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 50885297, "username": "telmobmdiniz", "tweet": "@geraldoalckmin Ningu\u00e9m quer o cidad\u00e3o \u201cenfrentando\u201d a criminalidade. Este \u00e9, de fato, papel das pol\u00edcias. O q se pretende \u00e9 permitir ao indiv\u00edduo, em casos de extrema urg\u00eancia, defender-se do q \u00e9 injusto (criminoso). Essa defesa \u00e9 consect\u00e1rio l\u00f3gico da liberdade individual q o Sr. ignora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/telmobmdiniz/status/1037712956488863745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037712940219162626, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1189648710, "username": "Silva8William", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Chamar de Bozo pode, mas de CangaCiro \u00e9 preconceito? N\u00e3o seja pat\u00e9tica. N\u00e3o falei nada do povo do Cear\u00e1; ou por acaso CangaCiro tbm j\u00e1 virou uma ideia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silva8William/status/1037712940219162626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037712816696950789, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1887984842, "username": "helionacto", "tweet": "@geraldoalckmin Merendeiro! pic.twitter.com/D3IBsq1jvX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helionacto/status/1037712816696950789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037712816290123776, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1032614118627450880, "username": "Politicaenews1", "tweet": "@geraldoalckmin E voc\u00ea que est\u00e1 cheio de processos PCC/MERENDA /ROUBANEL INVAS\u00c3O DAS ESCOLAS E VOC\u00ca S\u00d3 TEM 5% COM O MAIOR TEMPO DE TV. ...VC J\u00c1 ERA GERALLLLLLDO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Politicaenews1/status/1037712816290123776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037712729216303104, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 893195711747117056, "username": "arroizandobr", "tweet": "@geraldoalckmin picol\u00e9dechuchu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arroizandobr/status/1037712729216303104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037712706743267328, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 893195711747117056, "username": "arroizandobr", "tweet": "@geraldoalckmin #picol\u00e9dechuchu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#picol\u00e9dechuchu", "link": "https://twitter.com/arroizandobr/status/1037712706743267328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037712584105963521, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 893195711747117056, "username": "arroizandobr", "tweet": "@geraldoalckmin voc\u00ea \u00e9 ladr\u00e3o de merenda eai ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arroizandobr/status/1037712584105963521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037712547531640833, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 151318477, "username": "anaelisa_araujo", "tweet": "13 reasons why - Geraldo Alckmin essa \u00e9 a sua fita.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaelisa_araujo/status/1037712547531640833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712481911812096, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 57414872, "username": "RafaelMoco", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @thiagodesul Mas \u00e9 oficial o video", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelMoco/status/1037712481911812096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagodesul,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037712336516251650, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 985001087617859584, "username": "Raphael09919784", "tweet": "@geraldoalckmin Cara, voc\u00ea s\u00f3 fala merda. Vai perder a elei\u00e7\u00e3o pq \u00e9 um incompetente, in\u00fatil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphael09919784/status/1037712336516251650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037711774135582721, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 63173644, "username": "ACandau", "tweet": "@geraldoalckmin Entenda uma coisa Geraldo, as pessoas descobriram que voc\u00ea (PSDB) e o Haddad (PT) s\u00e3o exatamente a mesma coisa, sujos, corruptos, quadrilheiros e de ESQUERDA que fazem qq coisa pelo poder! O meu voto, voc\u00eas do PSDB, n\u00e3o ter\u00e3o NUNCA MAIS!", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ACandau/status/1037711774135582721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037711763758833664, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2390157908, "username": "nicofonsec4", "tweet": "@geraldoalckmin Melhor o despreocupado do que um ladr\u00e3o de merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicofonsec4/status/1037711763758833664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037711762760630273, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 992877602804305923, "username": "Muffarej6", "tweet": "@geraldoalckmin Idiota esse cara pic.twitter.com/o5S4hScupv", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Muffarej6/status/1037711762760630273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037711756649541632, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1887984842, "username": "helionacto", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/AyMhmDaYMI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helionacto/status/1037711756649541632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037711423982456832, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2599921555, "username": "garcia_csa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer se postar mais um v\u00eddeo j\u00e1 pode pedir m\u00fasica no fant\u00e1stico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/garcia_csa/status/1037711423982456832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037711322186752002, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 69429960, "username": "ibranrocha_", "tweet": "@geraldoalckmin Melhor do que ser ladrao de merendas e fazer com o Brasil o que fez com S\u00e3o Paulo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibranrocha_/status/1037711322186752002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037711274048737280, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 212807666, "username": "JonathanFChaves", "tweet": "@geraldoalckmin Discurso de PTista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonathanFChaves/status/1037711274048737280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037711182877151232, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 37695695, "username": "huggofreitas", "tweet": "Quando at\u00e9 o vampir\u00e3o tem moral pra exculaxar o @geraldoalckmin \u00e9 porque o candidato n\u00e3o vale nada mesmo. hahahahaha meu Deus  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/huggofreitas/status/1037711182877151232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037711055173152774, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 992877602804305923, "username": "Muffarej6", "tweet": "@geraldoalckmin @Rede45 Pcc agradece", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Muffarej6/status/1037711055173152774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1037710959723380741, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 992877602804305923, "username": "Muffarej6", "tweet": "@geraldoalckmin Ualll olha a m\u00e9dia de assassinatos nos pa\u00edses com armas legais seu falso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Muffarej6/status/1037710959723380741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037710929574744064, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4561784788, "username": "INST_CIR", "tweet": "@geraldoalckmin Aproveita e fala do Ciro Gomes que amea\u00e7ou  receber a equipe da Lava Jato e o Exmo. juiz S\u00e9rgio Moro na bala", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/INST_CIR/status/1037710929574744064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037710868677578753, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 838364534146478080, "username": "danieln_cantor", "tweet": "Interessante assistir os ex-eleitores de A\u00e9cio Neves, Jos\u00e9 Serra, FHC e Geraldo Alckmin migrando em completude para Bolsonaro. \u00c9 literalmente isto que nos dizem: \"votamos errado em todas estas elei\u00e7\u00f5es mas agora \u00e9 s\u00e9rio! eis nosso novo 'se perder tudo est\u00e1 perdido!'\"Francamente!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieln_cantor/status/1037710868677578753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710683754909697, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 54033770, "username": "stelles_13", "tweet": "#DemocraciaJ\u00e1 #ForaTemer #DiarioDoMundo AO VIVO \u2013 Geraldo Alckmin \u00e9 sabatinado pelo Estado de S.Paulo na FAAP  https://ift.tt/2CrTXkt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DemocraciaJ\u00e1,#ForaTemer,#DiarioDoMundo", "link": "https://twitter.com/stelles_13/status/1037710683754909697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710653514035200, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 937515681028984832, "username": "DanieleMichael8", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer o temer t\u00e1 pistola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanieleMichael8/status/1037710653514035200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037710547305803776, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 992877602804305923, "username": "Muffarej6", "tweet": "@geraldoalckmin E o gerald\u00e3o \u00e9 forte, com 6%?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Muffarej6/status/1037710547305803776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037710538317414400, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1189648710, "username": "Silva8William", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Ibope \u00e9 confi\u00e1vel sim, pode acreditar. Hillary Clinton \u00e9 presidente americana. Amado pelas mulheres \u00e9 o \"coron\u00e9\" CangaCiro Gomes!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silva8William/status/1037710538317414400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037710480385732611, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1034788738344394752, "username": "RGomes36", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/tiUymzKIps", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RGomes36/status/1037710480385732611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037710460995465216, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 382033591, "username": "GeorgeCRP", "tweet": "@geraldoalckmin Vamos mostrar que o Bolsonaro \u00e9 fraco. Quem vota nele deixa um 17!!!!!17 17 17 17 17 17#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/GeorgeCRP/status/1037710460995465216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037710325502681089, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 212807666, "username": "JonathanFChaves", "tweet": "@geraldoalckmin Recuperar a confian\u00e7a de um mentiroso, \u00e9 complicada. kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonathanFChaves/status/1037710325502681089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037710319962005505, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4561784788, "username": "INST_CIR", "tweet": "@geraldoalckmin Ent\u00e3o mostra que a Maria do Ros\u00e1rio estava defendendo um delinquente estuprador e assassino, um lixo humano sem a m\u00ednima chance de recupera\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/INST_CIR/status/1037710319962005505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037710287892299777, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 69618846, "username": "Tiagoleite11", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkk pic.twitter.com/SdixWOPItU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiagoleite11/status/1037710287892299777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037710129746071552, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 110485164, "username": "Bebethsal", "tweet": "Quantos votos voc\u00ea perdeu, @geraldoalckmin ? Infiel aos amigos e aliados!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bebethsal/status/1037710129746071552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037710069155221505, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 631479644, "username": "FlavioRamoa", "tweet": "Chiii, agora ferrou tudo, quando n\u00e3o \u00e9 MP \u00e9 o Temer tamb\u00e9m !Acabando com a candidatura do @geraldoalckmin, isso se n\u00e3o bastasse o @jairbolsonaro t\u00e1 disparado nas pesquisas. S\u00f3 l\u00ea resta \u00e9 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioRamoa/status/1037710069155221505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037710010560782336, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 992877602804305923, "username": "Muffarej6", "tweet": "@geraldoalckmin Calado, cara p\u00e1lida. pic.twitter.com/BQmWnvkQQV", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Muffarej6/status/1037710010560782336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037709745132654592, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2374141819, "username": "decavascaina", "tweet": "@geraldoalckmin T\u00e1 feio j\u00e1, sua postura! Apresente suas propostas, fale de vc e o q vai fazer pelo seu pa\u00eds. Atacar as pessoas, acho desnecess\u00e1rio. Mostra q est\u00e1 sendo mal acessorado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/decavascaina/status/1037709745132654592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037709675083509760, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4322206281, "username": "palas_athenada", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Dois Golpista em Conflito. Bom nome para um filme", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/palas_athenada/status/1037709675083509760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037709550344921088, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 74892633, "username": "RafaellMM", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @aeciodepapelao Aquela tia fofoqueira que explana tudo no almo\u00e7o de fam\u00edlia \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaellMM/status/1037709550344921088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aeciodepapelao,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037709313823961090, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 212807666, "username": "JonathanFChaves", "tweet": "@geraldoalckmin Briguem mais pic.twitter.com/tsN5BWFnYb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonathanFChaves/status/1037709313823961090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037709188275810309, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 920479679265542144, "username": "PittaDiogo", "tweet": "@geraldoalckmin @T_amoura Mulheres armadas j\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PittaDiogo/status/1037709188275810309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "T_amoura,geraldoalckmin"}
{"id": 1037709108814770176, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1029515311538741248, "username": "EuDouglasBr", "tweet": "Os marqueteiros do @geraldoalckmin devem ter sido formados numa universidade p\u00fablica \u201clacratex\u201d. Porque s\u00f3 isso explica o cara ter o maior tempo de televis\u00e3o do hor\u00e1rio eleitoral e s\u00f3 conseguir se isolar e diminuir nas pesquisas. #DireitaUnida #DireitaSegueDireita #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EuDouglasBr/status/1037709108814770176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037709028502261760, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1189648710, "username": "Silva8William", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Ferreira Gomes n\u00e3o \u00e9 aquele fam\u00edlia que se mant\u00e9m por meio do voto de cabresto no Cear\u00e1?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silva8William/status/1037709028502261760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037708605099843584, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 53717384, "username": "leorsliebe18", "tweet": "@geraldoalckmin Ainda assim est\u00e1 errado. Campanha \u00e9 para apresentar propostas. Apenas. Por isso vai perder a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leorsliebe18/status/1037708605099843584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037708384273874944, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 594343812, "username": "pedroggalvao", "tweet": "@geraldoalckmin Preparado \u00e9 vc n\u00e9, Santo merendeiro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroggalvao/status/1037708384273874944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037708352669855744, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 721498334310088704, "username": "vinicius_rjo", "tweet": "@geraldoalckmin bolsominions chorando em 3, 2, 1...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicius_rjo/status/1037708352669855744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037708236684754945, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2297006178, "username": "08pedrodiaz", "tweet": "Seu partido sustentou esse governo seu verme anal @geraldoalckmin  https://twitter.com/g1/status/1037706233657143296\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/08pedrodiaz/status/1037708236684754945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037707978135298049, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 919919065795301377, "username": "Leviaraujo83", "tweet": "@geraldoalckmin O desespero \u00e9 t\u00e3o grande que vc \u00e9 sujo! FHC ja disse que caso vcs fossem ao segundi turno que iriam se aliar ao PT! Larga de ser desonesto e vai prestar contas a justi\u00e7a do caixa 2 da Odebrecht! Dos desvios do dinheiro da merenda!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leviaraujo83/status/1037707978135298049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037707899303350273, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 437883989, "username": "yamtheblack", "tweet": "@geraldoalckmin 17 \ud83e\udd14 isso me lembra algo! Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yamtheblack/status/1037707899303350273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037707737533177863, "date": "2018-09-06", "time": "09:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1021781817790222336, "username": "GuiMattos1984", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @sergiomunizb @NarradorDaBolsa N\u00e3o mudei de assunto, vc falou da Wal e eu perguntei se vc sabia o que era o cargo dela e suas atribui\u00e7\u00f5esE Continua sem responder...normal...quem n\u00e3o sabe se esquiva...kkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiMattos1984/status/1037707737533177863", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,sergiomunizb,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037707472553820161, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1021781817790222336, "username": "GuiMattos1984", "tweet": "@geraldoalckmin kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk as criancinhas sabem disso tbm?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiMattos1984/status/1037707472553820161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037707271147585536, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 125108515, "username": "kendymacot", "tweet": "@geraldoalckmin PCC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kendymacot/status/1037707271147585536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037707213438103552, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 821800088263593988, "username": "ricardo7felix", "tweet": "@geraldoalckmin @alves_heverson N\u00e3o tem credibilidade nem carisma. Esse sim \u00e9 um despreparado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo7felix/status/1037707213438103552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alves_heverson,geraldoalckmin"}
{"id": 1037707098929418246, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 976300130923053057, "username": "silvialima0602", "tweet": "@geraldoalckmin E o que vc fez para evitar a desgra\u00e7a que foi o governo PT? Hip\u00f3crita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvialima0602/status/1037707098929418246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037707094642905088, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1021536083736240131, "username": "ALienssandroo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Para de falar merda Michel Dr\u00e1cula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALienssandroo/status/1037707094642905088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037707000883413000, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 236028479, "username": "matheus_novaes_", "tweet": "Fatality no @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus_novaes_/status/1037707000883413000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037706995942535168, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 937515681028984832, "username": "DanieleMichael8", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer fala mesmo sua lacradora, pede pro eleitor do Alckmin votar no @Haddad_Fernando ou @cirogomes  pra vc se vingar logo de todo mundo! Deixa essa bomba estourar pra tudo quanto \u00e9 lado e vem pra esquerda.A direita n\u00e3o te merece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanieleMichael8/status/1037706995942535168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,cirogomes"}
{"id": 1037706798487273474, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 821800088263593988, "username": "ricardo7felix", "tweet": "@geraldoalckmin Desvio de merenda e pol\u00edtico corupto. Vc \u00e9 a podrid\u00e3o que o pa\u00eds precisa enterrar este ano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo7felix/status/1037706798487273474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037706795458981888, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 807210474760761344, "username": "silvasouza086", "tweet": "@geraldoalckmin Cr\u00edtica do merendeiro \u00e9 elogio! pic.twitter.com/nwDP7qtrgf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvasouza086/status/1037706795458981888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037706730032050176, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 17448514, "username": "OCarioca", "tweet": "@v1_jju Acho que vale um debate entre o @MichelTemer e o @geraldoalckmin no programa da Cristina Rocha ou da Marcia Goldschmidt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCarioca/status/1037706730032050176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "v1_jju,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037706516000849920, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3356599239, "username": "ramon8vicente", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @DiHernandes2 @SanValente @uk_udo @PatrickEduCosta Ah mano, valeu!!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramon8vicente/status/1037706516000849920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatrickEduCosta,uk_udo,SanValente,DiHernandes2,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037706478306635778, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 50065024, "username": "Deco_Flamengo", "tweet": "@geraldoalckmin O Vampir\u00e3o, que te conhece bem, j\u00e1 te deu uma ideia em um video.... Em tempo: Que hora que \u00e9 a merenda? \ud83d\ude02 pic.twitter.com/lri811kitN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deco_Flamengo/status/1037706478306635778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037706340569886721, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1021781817790222336, "username": "GuiMattos1984", "tweet": "@geraldoalckmin @mvca8 , \u00e9 pow...ngm ta batendo no @jairbolsonaro ...rs...ngm...kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiMattos1984/status/1037706340569886721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mvca8,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037706140182867969, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 974727187348819968, "username": "Hugopa_rj", "tweet": "Tenho para mim que essa confus\u00e3o entre @MichelTemer e @geraldoalckmin deveria acabar num programa de casos de fam\u00edlia da TV brasileira. Podia ir para Marcia Goldsmith ou Ratinho. Ia ser sensacional!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hugopa_rj/status/1037706140182867969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037706114601766912, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1021781817790222336, "username": "GuiMattos1984", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @sergiomunizb @NarradorDaBolsa Vc n\u00e3o respondeu minha pergunta.Est\u00e1 se baseando no que viu pela internet como a grande maioria das pessoas sem conhecimento fazem...rs... \u00e9 normal n\u00e3o fique triste.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiMattos1984/status/1037706114601766912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,sergiomunizb,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037706102643806208, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3403552415, "username": "Guuust13", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @ENardaci J\u00e1 come\u00e7ou ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guuust13/status/1037706102643806208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ENardaci,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037705872825376768, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 778436008757133312, "username": "CRF_Neri", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tu s\u00f3 pode t\u00e1 de sacanagem n\u00e9 senhor presidente interino ??? A sa\u00fade p\u00fablica melhorou bastante n\u00e9 ? Pra quem ??????????? A educa\u00e7\u00e3o est\u00e1 uma MERDA SIM, e a seguran\u00e7a p\u00fablica piorou n\u00e3o temos mais nem direito de ir e vir, tu s\u00f3 pode t\u00e1 de deboche com a cara da popula\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRF_Neri/status/1037705872825376768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037705810804187136, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "@LelexDutra @geraldoalckmin @MazurSandra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1037705810804187136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MazurSandra,geraldoalckmin,LelexDutra"}
{"id": 1037705703001997312, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:53", "timezone": "CDT", "user_id": 974727187348819968, "username": "Hugopa_rj", "tweet": "#Temer antes mandava bilhetinho e recado pra falar que estava insatisfeito. Agora produz v\u00eddeo, ou seja, esta mais seguro. Sobrou para o @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Temer", "link": "https://twitter.com/Hugopa_rj/status/1037705703001997312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037705636195315712, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 43819242, "username": "djvitorbangu", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @fernando_heide @cid_carvalho aqui jaz uma campanha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djvitorbangu/status/1037705636195315712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,fernando_heide,cid_carvalho"}
{"id": 1037705587772018691, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 62084563, "username": "brunoelton", "tweet": "@geraldoalckmin Quem deu suporte ao impeachment foi seu partido. Inclusuve tem v\u00e1rios minist\u00e9rios no Governo Temer. Apovou leis que resultaram no desemprego de milh\u00f5es de brasileiros. Obstruiu e cassou Dilma sem crime. Voc\u00ea \u00e9 inteligente para saber que votamos na Dilma, n\u00e3o no vice.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoelton/status/1037705587772018691", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037705474307772416, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3356599239, "username": "ramon8vicente", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @DiHernandes2 @SanValente @uk_udo @PatrickEduCosta  https://g1.globo.com/google/amp/politica/noticia/gilmar-mendes-manda-arquivar-inquerito-sobre-envolvimento-de-aecio-no-caso-furnas.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramon8vicente/status/1037705474307772416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatrickEduCosta,uk_udo,SanValente,DiHernandes2,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037705398852222977, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 815063122637684736, "username": "SamuelCantanhe", "tweet": "@geraldoalckmin @NarradorDaBolsa @CastilhoKenya Pesquisa presidencial realizada pelo Ibope, de 12 de setembro de 2014:Dilma- 39%Marina-31%A\u00e9cio-15%Quando as urnas foram apuradas o  quadro foi o seguinte:Dilma-41,59%A\u00e9cio-33,55%Marina-21,32%D\u00e1 pra confiar nos n\u00fameros desse instituto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamuelCantanhe/status/1037705398852222977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CastilhoKenya,NarradorDaBolsa,geraldoalckmin"}
{"id": 1037705215607283713, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2796928611, "username": "tigoto2", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Traduzindo: temer comeu o cu do Alckmin nesse v\u00eddeo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tigoto2/status/1037705215607283713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037705003278983168, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 58992627, "username": "fael_carvalho", "tweet": "@geraldoalckmin vc n\u00e3o votou nele mas apoiou o golpe cara de pau! Ele era apenas um vice decorativo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fael_carvalho/status/1037705003278983168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037704855836663808, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 30029696, "username": "marcossan", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Hahahahahahahah que pat\u00e9tico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcossan/status/1037704855836663808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037704691474489345, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1021781817790222336, "username": "GuiMattos1984", "tweet": "@JornalOGlobo Melhor forma de queimar o ladr\u00e3o de merenda @geraldoalckmin !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiMattos1984/status/1037704691474489345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037704617021370368, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:34", "timezone": "CDT", "user_id": 63173644, "username": "ACandau", "tweet": "@GoncalvesHeitor At\u00e9 ontem todos amigos do @geraldoalckmin que agora tenta se distanciar deles, mas colado com o pessoal do centr\u00e3o. Ou seja, cercado de bandidos por todos os lados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ACandau/status/1037704617021370368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GoncalvesHeitor,geraldoalckmin"}
{"id": 1037704426251857921, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 721498334310088704, "username": "vinicius_rjo", "tweet": "@geraldoalckmin s\u00f3 passei pra lembrar que Ciro \u00e9 12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicius_rjo/status/1037704426251857921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037704367221235717, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 337360767, "username": "iRicardoRJ", "tweet": "@geraldoalckmin Se houver segundo turno vamos ver quem e mais forte Esquerda ou Direta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iRicardoRJ/status/1037704367221235717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037704232026230784, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 72388783, "username": "twandrebotelho", "tweet": "A \u00fanica d\u00favida para o segundo turno era se os progressistas apoiariam @geraldoalckmin em um  segundo turno com o Bonoro, hoje sabemos que esse n\u00e3o vai existir gra\u00e7as ao @MichelTemer. Agora resta saber se a Globo vai apoiar o inomin\u00e1vel e dar algum g\u00e1s a ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twandrebotelho/status/1037704232026230784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037704111288999941, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 847176292063727616, "username": "nielqew", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer fora temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nielqew/status/1037704111288999941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037703963246821377, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2708780457, "username": "leandrosouza722", "tweet": "@geraldoalckmin #ChoraNenem 6 pic.twitter.com/kNJxTeROAM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ChoraNenem", "link": "https://twitter.com/leandrosouza722/status/1037703963246821377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037703951498596354, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 337360767, "username": "iRicardoRJ", "tweet": "@geraldoalckmin Sai da\u00ed chuchu a m\u00famia temer enterrou sua campanha j\u00e1 quase morta kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iRicardoRJ/status/1037703951498596354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037703881948622848, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2708780457, "username": "leandrosouza722", "tweet": "@geraldoalckmin #ChoraNenem 5 pic.twitter.com/XSYhziJvVO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ChoraNenem", "link": "https://twitter.com/leandrosouza722/status/1037703881948622848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037703847504998401, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 977002766, "username": "otacilofernande", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita fez varias leis defendendo a familia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otacilofernande/status/1037703847504998401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037703799719292928, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2708780457, "username": "leandrosouza722", "tweet": "@geraldoalckmin #ChoraNenem 4 pic.twitter.com/e2GRioKAOp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ChoraNenem", "link": "https://twitter.com/leandrosouza722/status/1037703799719292928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037703750197149696, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1021781817790222336, "username": "GuiMattos1984", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @sergiomunizb @NarradorDaBolsa Quer falar sobre a Wal? podemos debater.Sabe o que \u00e9 cargo comissionado e suas atribui\u00e7\u00f5es? Duvido n\u00e9?! Pra estar defendendo bandidinho...rs...fica na tua \"amig\u00e3o\", \u00e9 melhor pra ti.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiMattos1984/status/1037703750197149696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,sergiomunizb,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037703748079050757, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 949769270375993346, "username": "GiseleRomaS", "tweet": "@geraldoalckmin @rosangela_bolze \u00d1 \u00e9 poss\u00edvel! Isso \u00f1 \u00e9 s\u00f3 falta de informa\u00e7\u00e3o, chega ser mau caratismo! Como pode defender Alckmin? bandido safado. Ningu\u00e9m consegue enxergar que todos est\u00e3o contra Bolsonaro por ser o \u00fanico q \u00f1 entra no jogo deles de corrup\u00e7\u00e3o?! PT, PSDB, MDB, PSOL, PC do B, unidos nesse esquema", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiseleRomaS/status/1037703748079050757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosangela_bolze,geraldoalckmin"}
{"id": 1037703726910332928, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2708780457, "username": "leandrosouza722", "tweet": "@geraldoalckmin #ChoraNenem3 pic.twitter.com/tvFBQQ7fFR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ChoraNenem3", "link": "https://twitter.com/leandrosouza722/status/1037703726910332928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037703573352710145, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 977002766, "username": "otacilofernande", "tweet": "@geraldoalckmin so acho que na ultima eleicao todos apoiaram o aecio ,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otacilofernande/status/1037703573352710145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037703511964889088, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2708780457, "username": "leandrosouza722", "tweet": "@geraldoalckmin #ChoraNenem2 pic.twitter.com/Fp3hwHPXqZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ChoraNenem2", "link": "https://twitter.com/leandrosouza722/status/1037703511964889088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037703430456913920, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 954485436822511621, "username": "Anderson221980", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer N\u00e3o sei se rio ou se choro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderson221980/status/1037703430456913920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037703397003210753, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2708780457, "username": "leandrosouza722", "tweet": "@geraldoalckmin #ChoraNenem pic.twitter.com/o1GgcaUrbA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ChoraNenem", "link": "https://twitter.com/leandrosouza722/status/1037703397003210753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037703338891141126, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 304414319, "username": "cleverqueiroz", "tweet": "@Tonilinhares_ @geraldoalckmin PSDB em especial a pessoa do A\u00e9cio articularam o Golpe contra uma mulher honesta e contra a democracia, merece isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleverqueiroz/status/1037703338891141126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Tonilinhares_"}
{"id": 1037703321388236810, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3356599239, "username": "ramon8vicente", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @DiHernandes2 @SanValente @PatrickEduCosta @uk_udo Por isso eu n\u00e3o quis discutir, sabe?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramon8vicente/status/1037703321388236810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "uk_udo,PatrickEduCosta,SanValente,DiHernandes2,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037703290874679296, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 63173644, "username": "ACandau", "tweet": "@geraldoalckmin Vc se aliou a pior esc\u00f3ria da pol\u00edtica brasileira, toda hora surge uma nova den\u00fancia contra vc ou algu\u00e9m ligado a vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ACandau/status/1037703290874679296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037703035148021762, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2768015452, "username": "cezarmalhadajr", "tweet": "@geraldoalckmin Kkkkkkk voc\u00ea viu o que o Temer falou de voc\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cezarmalhadajr/status/1037703035148021762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702910572937219, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 48016056, "username": "aliandromiranda", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eu vivi para ver isso!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aliandromiranda/status/1037702910572937219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037702744453378049, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 981135257679400960, "username": "AlexVille1907", "tweet": "@geraldoalckmin O v\u00eddeo voltou ... ent\u00e3o pic.twitter.com/66OR2HAD7l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexVille1907/status/1037702744453378049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702653390794753, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2768015452, "username": "cezarmalhadajr", "tweet": "@BolsonaroSP @geraldoalckmin mostrando que ningu\u00e9m gosta do filho feio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cezarmalhadajr/status/1037702653390794753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,geraldoalckmin"}
{"id": 1037702639344132097, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 194801036, "username": "daniel_duarte32", "tweet": "@geraldoalckmin Santo, votou no mineirinho ent\u00e3o? Mineirinho \u00e9 um exemplo de honradez \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniel_duarte32/status/1037702639344132097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702557173514240, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 61571401, "username": "EFRamos", "tweet": "@geraldoalckmin \ud83d\ude0e #Bolsonaro17no1\u00baTurno pic.twitter.com/v219FrBlxk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/EFRamos/status/1037702557173514240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702402877665282, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 504536687, "username": "isaac_nasc34", "tweet": "@geraldoalckmin Cara, vc \u00e9 o candidato a presidente mais fanfarr\u00e3o de todos, n\u00e3o fica nem no G4, se a contagem dos votos for s\u00e9ria l\u00f3gico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaac_nasc34/status/1037702402877665282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702375816024068, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1223589745, "username": "ivamrj", "tweet": "@geraldoalckmin Ladr\u00e3o de merenda escolar !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivamrj/status/1037702375816024068", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702296208125952, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4722446421, "username": "leopikachuHu3", "tweet": "@geraldoalckmin Kkk precisa atacar pessoas, pq seu governo e vc \u00e9 fraco, lastim\u00e1vel...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leopikachuHu3/status/1037702296208125952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702229069885441, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1223589745, "username": "ivamrj", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin , vc esta delirando , e viajando ! PSDB foi um desastre no Brasil e n\u00e3o repitiremos esse caos ! Deixa de ser mentiroso , seus aliados est\u00e3o dizendo pra vc parar de mentir , e o pr\u00f3prio temer falou ! Vc e farinha do mesmo saco ! #Dia7e17 Bolsonaro Presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Dia7e17", "link": "https://twitter.com/ivamrj/status/1037702229069885441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702155363385351, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1021781817790222336, "username": "GuiMattos1984", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @sergiomunizb @NarradorDaBolsa Parei depois dessa.Fica na paz a\u00ed...kkkkkkkkkkkk pic.twitter.com/ZV6UkgSRyG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiMattos1984/status/1037702155363385351", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,sergiomunizb,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037702097003798528, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 750332783826964480, "username": "Zu_Vargas7", "tweet": "@geraldoalckmin @luisandrefq_ @edgator @ginsemalcool S\u00f3 comparei o n\u00edvel intelectual do Ciro com o do Bozo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zu_Vargas7/status/1037702097003798528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ginsemalcool,edgator,luisandrefq_,geraldoalckmin"}
{"id": 1037702019375681537, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 916760540009123840, "username": "MoissGuimares5", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Faz uma viagem at\u00e9 a Argentina e bate um papo com o Macri. Talvez ele te ensine a fazer o pa\u00eds crescer 3 a 4% ao ano, como previu aquela comentarista de economia tupiniquim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoissGuimares5/status/1037702019375681537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037701941739118592, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 61571401, "username": "EFRamos", "tweet": "@geraldoalckmin #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/wHr92ABGpi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/EFRamos/status/1037701941739118592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701926505390080, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4834099103, "username": "maravilan", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Todos eles s\u00e3o amigos, s\u00f3 o povo que briga por eles. Eles brigam s\u00f3 nas elei\u00e7\u00f5es, depois fazem as pazes e governam juntos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maravilan/status/1037701926505390080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037701834490695680, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 981135257679400960, "username": "AlexVille1907", "tweet": "@geraldoalckmin Falta vergonha nos governantes ... a grande maioria corruPTos. O Brasil apenas ter\u00e1 jeito com a esquerda fora.  Voc\u00eas demonstraram suas incapacidades por cerca de 30 anos ... Os \u00faltimos 14 ent\u00e3o ... Deus nos livre!!! O toma-l\u00e1-d\u00e1-c\u00e1 acabou!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexVille1907/status/1037701834490695680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701758292774912, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 55117603, "username": "sergiocozzo", "tweet": "@andrizek @geraldoalckmin para @MichelTemer Eu sou voc\u00ea amanh\u00e3 \ud83d\ude0e\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiocozzo/status/1037701758292774912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrizek,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037701744325787651, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1021781817790222336, "username": "GuiMattos1984", "tweet": "@geraldoalckmin E mesmo assim tem a fac\u00e7\u00e3o criminosa mais violenta do pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiMattos1984/status/1037701744325787651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701706027544577, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 114457951, "username": "Dalpozzo1985", "tweet": "@geraldoalckmin Quando n\u00e3o temos nenhuma proposta, nada de novo para apresentar aos eleitores, o que resta \u00e9 partir pro ataque. Me responde uma coisa, ele \u00e9 despreparado por que? Quais s\u00e3o os seus argumentos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dalpozzo1985/status/1037701706027544577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701686914109441, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:56", "timezone": "CDT", "user_id": 862068772567482368, "username": "BrunoEstanys2", "tweet": "@geraldoalckmin Porra kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoEstanys2/status/1037701686914109441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701634854461440, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 722582245035405312, "username": "communistorm", "tweet": "Na briga entre Michel Temer e Geraldo Alckmin, eu voto na briga #Temer\u00c9Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Temer\u00c9Alckmin", "link": "https://twitter.com/communistorm/status/1037701634854461440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701594375237633, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1021781817790222336, "username": "GuiMattos1984", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin kkkkkkkkkkkk perde...kkkkkkkkkk vai nessa... Repito, Jo\u00e3o D\u00f3ria nem para o segundo turno iria...kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiMattos1984/status/1037701594375237633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037701546497191937, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 61571401, "username": "EFRamos", "tweet": "@geraldoalckmin A confian\u00e7a ir\u00e1 ser retomada, pode ficar tranquilo.#Bolsonaro17no1\u00baTurno pic.twitter.com/3bsQUYGoCh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/EFRamos/status/1037701546497191937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701531221549057, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3307568007, "username": "W4gn3rCarvalho", "tweet": "@geraldoalckmin assim falou Kid Merenda...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/W4gn3rCarvalho/status/1037701531221549057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701354658177024, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 750332783826964480, "username": "Zu_Vargas7", "tweet": "@geraldoalckmin @luisandrefq_ @edgator @ginsemalcool Voc\u00ea entendeu o contexto da minha resposta ? Desde o in\u00edcio do post ? Acompanhou ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zu_Vargas7/status/1037701354658177024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ginsemalcool,edgator,luisandrefq_,geraldoalckmin"}
{"id": 1037701123971444736, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1541350597, "username": "UmBrasildeTds", "tweet": "@RosanyCosta @g1 @geraldoalckmin est\u00e1 com a ret\u00f3rica dos PTistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmBrasildeTds/status/1037701123971444736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,RosanyCosta,geraldoalckmin"}
{"id": 1037701003842342912, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 981135257679400960, "username": "AlexVille1907", "tweet": "@geraldoalckmin  Voc\u00ea e tua assessoria n\u00e3o entenderam ...  Quem tem ficha roxa n\u00e3o pode falar nada. E mesmo quem n\u00e3o tem ... Joaquim Barbosa j\u00e1 informou a popula\u00e7\u00e3o ... O \u00fanico honesto \u00e9 @jairbolsonaro . Pare de falar bobagem, pic.twitter.com/2D9maNLtBk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexVille1907/status/1037701003842342912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037700833402597384, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 219510355, "username": "mgoncalves_74", "tweet": "@geraldoalckmin @claudioedantas \"Esta noite, sua alma me pertence\" ?KKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mgoncalves_74/status/1037700833402597384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,geraldoalckmin"}
{"id": 1037700827878752257, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 123032663, "username": "Celjunior72", "tweet": "@geraldoalckmin Ladr\u00e3o de merenda escolar. O ultimo N\u00edvel na escala humana.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celjunior72/status/1037700827878752257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037700779363233792, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 915700407866986496, "username": "ElinaldoBezerr1", "tweet": "@geraldoalckmin @Gabrieljrmorais @Assis20002 Fala Rob\u00f4!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElinaldoBezerr1/status/1037700779363233792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Assis20002,Gabrieljrmorais,geraldoalckmin"}
{"id": 1037700349677760512, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2407408991, "username": "danielavilac_", "tweet": "Geraldo Alckmin tinha que ser expulso da disputa da presid\u00eancia, s\u00f3 por ter tomado um pau do Temer  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielavilac_/status/1037700349677760512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700334251122688, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2825578680, "username": "GMelloCRF", "tweet": "Cara o @MichelTemer est\u00e1 FULL PUTASSO \ud83d\ude02S\u00f3 sei de uma coisa: Ele quer a verdade @geraldoalckmin \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GMelloCRF/status/1037700334251122688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037700261328891905, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1031677047473623040, "username": "Lordfla92", "tweet": "@geraldoalckmin @Ilisp_org A ideia desse corrupto \u00c9 ESPALHAR VARIOS FAKE NEWS pra povo acreditar nele!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lordfla92/status/1037700261328891905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,geraldoalckmin"}
{"id": 1037700228030386176, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 32162996, "username": "Muzitano", "tweet": "@geraldoalckmin Quem t\u00e1 batendo em voc\u00ea? Voc\u00ea \u00e9 um zero a esquerda nessa elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Muzitano/status/1037700228030386176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037700186108293121, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1021781817790222336, "username": "GuiMattos1984", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @NarradorDaBolsa Para o Haddad n\u00e3o segundo as pesquisas do IBOPE n\u00e9?2 mil pessoas entrevistadas? Isso \u00e9 credibilidade onde? O maior exemplo recente, Jo\u00e3o D\u00f3ria em SP, em terceiro nas pesquisas...estranho, n\u00e3o?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiMattos1984/status/1037700186108293121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037700095796494338, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 164818245, "username": "OMarcioJorge", "tweet": "@MouraoVice @jairbolsonaro @geraldoalckmin @MichelTemer @humcaema1 @MarleneCapacci @sandrabrasilia  pic.twitter.com/iFKnIFMyrU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OMarcioJorge/status/1037700095796494338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrabrasilia,MarleneCapacci,humcaema1,MichelTemer,geraldoalckmin,jairbolsonaro,MouraoVice"}
{"id": 1037699966905581568, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4600482137, "username": "ellsena", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Nomeou o Jose Serra para ministro das rela\u00e7\u00f5es exteriores e fez um bel\u00edssimo trabalho @XadrezVerbal kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellsena/status/1037699966905581568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,XadrezVerbal"}
{"id": 1037699796507799554, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 412620474, "username": "MARCVCN", "tweet": "@geraldoalckmin @_mariftx @MichelTemer Como, bem disse um amigo meu hoje, o presidente do Brasil(urg!!!!)claramente utilizando sua pr\u00f3pria rejei\u00e7\u00e3o pra projetar o \u00e1gua de chuchu Alkimin como suposto \"opositor\" do temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCVCN/status/1037699796507799554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,_mariftx,geraldoalckmin"}
{"id": 1037699714605613058, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 47552346, "username": "ferrarimas", "tweet": "@geraldoalckmin O Alckmin \u00e9 mais preparado, tanto que j\u00e1 tem at\u00e9 o apoio do PCC!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferrarimas/status/1037699714605613058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037699567150682112, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 983193059402899456, "username": "VictorHASrj", "tweet": "@Valterbatuk @geraldoalckmin Se cuida que sua hora vai chegar...MP e a Lava Jato est\u00e3o na tua cola...\"O Brasil tem pressa\"...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorHASrj/status/1037699567150682112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Valterbatuk"}
{"id": 1037699438129684480, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 174236700, "username": "abcoutinho25", "tweet": "Caramba... O @MichelTemer colocando por terra a tal teoria de que a candidatura do @meirelles era s\u00f3 pra desviar a aten\u00e7\u00e3o do quanto o candidato @geraldoalckmin era descaradamente o real candidato do governo atual... plot twist total.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abcoutinho25/status/1037699438129684480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,meirelles,geraldoalckmin"}
{"id": 1037699378713124864, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1024114121866993666, "username": "Gustavo39550295", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Geraldinho tomando uma chamada de seu par\u00e7a. #CiroNoSegundoTurno pic.twitter.com/afXqI2idqY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/Gustavo39550295/status/1037699378713124864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037699297276579840, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 36770654, "username": "neifonseca", "tweet": "@geraldoalckmin Aaaaaahahahaaha achei engra\u00e7ado. Mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neifonseca/status/1037699297276579840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037698961501577219, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 887393362604683264, "username": "vitorcomacento", "tweet": "@geraldoalckmin n\u00e3o mentiu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorcomacento/status/1037698961501577219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037698934846697474, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1035951814456299520, "username": "BrunoRa22756453", "tweet": "@geraldoalckmin @rildoxon @MichelTemer @kepler_johann N\u00e3o esque\u00e7a do PT e Psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoRa22756453/status/1037698934846697474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kepler_johann,MichelTemer,rildoxon,geraldoalckmin"}
{"id": 1037698877711937536, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3356599239, "username": "ramon8vicente", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @DiHernandes2 @SanValente @PatrickEduCosta Muito pelo contr\u00e1rio... Lembro sim e lembro muito bem!!! S\u00f3 n\u00e3o acho v\u00e1lido ficar discutindo aqui contigo. Ab\u00e7o.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramon8vicente/status/1037698877711937536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatrickEduCosta,SanValente,DiHernandes2,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037698698694873088, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 112564093, "username": "eununcaparo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Gente, caiu a ficha Temer? Traidor sendo tra\u00eddo e com rancor ainda por cima? Os brasileiros sabem que Alckmin \u00e9 Temer e Temer \u00e9 Alckmin, e que o golpe e suas consequ\u00eancias s\u00f3 foram poss\u00edveis porque o PSDB andou de m\u00e3os dadas com estes canalhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eununcaparo/status/1037698698694873088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037698614578098176, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1021781817790222336, "username": "GuiMattos1984", "tweet": "@geraldoalckmin Ningu\u00e9m precisa bater em quem est\u00e1 em 5\u00b0 nas pesquisas...Por isso vc difama tanto o @jairbolsonaro  e esquece das crian\u00e7as que ficaram sem merenda.", "replies": 2, "retweets": 10, "likes": 172, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiMattos1984/status/1037698614578098176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037698246964113412, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3356599239, "username": "ramon8vicente", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @DiHernandes2 @SanValente @PatrickEduCosta Falou amigo. Discutir com ac\u00e9falo n\u00e3o me leva a lugar nenhum!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramon8vicente/status/1037698246964113412", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatrickEduCosta,SanValente,DiHernandes2,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037698156295806976, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 265091796, "username": "joaocarlosgino", "tweet": "Os recentes v\u00eddeos de @MichelTemer para @geraldoalckmin s\u00e3o alguns dos materiais mais constrangedores que j\u00e1 vi recentemente na pol\u00edtica. O presidente gosta de tornar p\u00fablica suas afli\u00e7\u00f5es, vide a carta e agora o v\u00eddeo.#eleicoes2018 #PSDB #mdb #ciropresidente12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#PSDB,#mdb,#ciropresidente12", "link": "https://twitter.com/joaocarlosgino/status/1037698156295806976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037697631504478210, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1024052113930969088, "username": "Greg_GMD", "tweet": "@geraldoalckmin Geraldo Alckmin vc est\u00e1 derrotado, aceita e faz campanha com  honestidade \u00e9 mais bonito, para com esse discurso de \u00f3dio. #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Greg_GMD/status/1037697631504478210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037697320278745088, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1000783914221428736, "username": "Fabiano_SHIBATA", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiano_SHIBATA/status/1037697320278745088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037696757554135040, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 770654704946864128, "username": "hugozanetti7", "tweet": "@geraldoalckmin Nem vc confia e vice-versa...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugozanetti7/status/1037696757554135040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037696715430739969, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 304414319, "username": "cleverqueiroz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Moral da hist\u00f3ria o Golpe \u00e9 do PSDB/PMDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleverqueiroz/status/1037696715430739969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037696560702926850, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3151681503, "username": "vcmeerra", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer a senhora \u00e9 rancorosa hein bicha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vcmeerra/status/1037696560702926850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037696476678258688, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 107614354, "username": "SaamEllipsis", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pfOfe7THgZ4?aELEITOR\u00a0\u2026 de BOLSONARO CONTRA-ATACA a PROPAGANDA feita por GERALDO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaamEllipsis/status/1037696476678258688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037696211573075968, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 17477363, "username": "ocafezinho", "tweet": "Estad\u00e3o sabatina Geraldo Alckmin (assista ao vivo)  https://goo.gl/fb/vUr1Ed\u00a0", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocafezinho/status/1037696211573075968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696097777602562, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3356599239, "username": "ramon8vicente", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @DiHernandes2 @SanValente @PatrickEduCosta N\u00e3o foi por conta disso que o A\u00e9cio n\u00e3o est\u00e1 preso ainda. ZzzZzzZ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramon8vicente/status/1037696097777602562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatrickEduCosta,SanValente,DiHernandes2,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037696093948141568, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 827288035851132928, "username": "ThiagoAmaral02", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/9UxJi2TE7g", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoAmaral02/status/1037696093948141568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037695997793763329, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 52434609, "username": "dressaluz", "tweet": "@geraldoalckmin Como assim, falou de si pr\u00f3prio? Do Ciro? Do Haddad?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dressaluz/status/1037695997793763329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037695650157289473, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 33339854, "username": "canabinho", "tweet": "N\u00e3o falte com a verdade @geraldoalckmin... Vc e @MichelTemer s\u00e3o farinhas do mesmo saco https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canabinho/status/1037695650157289473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037695417885097985, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 337735794, "username": "taiene_oliveira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer A sa\u00fade melhorou aonde vampirao \ud83e\udd14???! Me diga. Hip\u00f3crita, safado. Golpista .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taiene_oliveira/status/1037695417885097985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037695223139315712, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 133489239, "username": "amanditavianna", "tweet": "@geraldoalckmin @flaviomuller @MichelTemer Isso \u00e9 pat\u00e9tico!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanditavianna/status/1037695223139315712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,flaviomuller,geraldoalckmin"}
{"id": 1037695128973058049, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1025882072920018944, "username": "Bitt0672", "tweet": "@geraldoalckmin poderia ter passado a elei\u00e7\u00e3o sem ouvir isso hein ? A prop\u00f3sito, seu marketing \u00e9 muito ruim, muito ruim mesmo.  https://twitter.com/bolsonarosp/status/1037666655294443520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bitt0672/status/1037695128973058049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037695060161118209, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 35915633, "username": "adoniscesar", "tweet": "@geraldoalckmin \"A CULPA N\u00c3O \u00c9 MINHA, VOTEI NO A\u00c9CIO\"Se saiu bem, hein Chuchu.\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adoniscesar/status/1037695060161118209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037694781907001344, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 90522179, "username": "Diegoleiras", "tweet": "@MichelTemer Decretou o fim do@geraldoalckmin que j\u00e1 n\u00e3o ia muito longe mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegoleiras/status/1037694781907001344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037694474682556416, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1014862374422089729, "username": "MarceloArthurBR", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer se faltou coragem a VS. d \u00f1 se candidatar a reelei\u00e7\u00e3o!Recomendo q nos \u00faltimos 90 dias d liberdade q o senhor possui, dedique-se a lutar pelo fim do foro e  de enxugar os altos custos do Congresso. O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 tem outras prioridades do q ficar mandando recado por video! #eleicoes2018 pic.twitter.com/NtB2BeAL65", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MarceloArthurBR/status/1037694474682556416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037694418923532289, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 924955670469898242, "username": "Iagokmkz", "tweet": "@geraldoalckmin @Drica_Patriota Rapaz, n\u00e3o consegui contar quantos rob\u00f4s temos nas imagens...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iagokmkz/status/1037694418923532289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Drica_Patriota,geraldoalckmin"}
{"id": 1037694295308992513, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 806177965000314880, "username": "Kotaroswbr", "tweet": "Briguem, briguem mais @MichelTemer @geraldoalckmin quero ver sangue dos dois lados kkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kotaroswbr/status/1037694295308992513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037694288174440448, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1025882072920018944, "username": "Bitt0672", "tweet": "@geraldoalckmin acusa @jairbolsonaro de j\u00e1 ter votado junto com o PT, como se oposi\u00e7\u00e3o fosse apenas pra fazer baderna e n\u00e3o pensar no pa\u00eds. Alckmin, voc\u00ea \u00e9 farsante, n\u00e3o pensa no pa\u00eds e n\u00e3o merece sequer estar entre os candidatos. https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037689914765320192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bitt0672/status/1037694288174440448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037694014961733633, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 38329999, "username": "gaboo_", "tweet": "Escuta aqui @geraldoalckmin: a sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a est\u00e3o \u00d3TIMOS.\u00e9 verdade esse bilete.  pic.twitter.com/9eT4SH27dM", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaboo_/status/1037694014961733633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037693876583182336, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 715305350124191745, "username": "Arrowmarins", "tweet": "@geraldoalckmin Preparado \u00e9 o Sr, que roubou merenda escolar \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f. \u00c9 melhor Jair se acostumando!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arrowmarins/status/1037693876583182336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037693774837833728, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 30323488, "username": "FerrazeSouza", "tweet": "@MichelTemer Gosto do @geraldoalckmin , mas o povo n\u00e3o admite nem perdoa mais mentiras. Fique ligado candidato!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FerrazeSouza/status/1037693774837833728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037693644046839808, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 966216534, "username": "RodrigoBensusan", "tweet": "@geraldoalckmin: Temer n\u00e3o tem legitimidade nem lideran\u00e7a (Bloomberg)      O que o PSDB fez/faz no governo Temer ent\u00e3o??? PSDB=PT=PMDB<>Brasil quer mudan\u00e7a @jairbolsonaro @BolsonaroSP @JuMagalhaesBH @brina_gugli @HGrimouth @T_amoura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoBensusan/status/1037693644046839808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,BolsonaroSP,JuMagalhaesBH,brina_gugli,HGrimouth,T_amoura"}
{"id": 1037693567760822272, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2414958793, "username": "_RafaelOlv", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare Foi o partido ou o Bolsonaro?", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_RafaelOlv/status/1037693567760822272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037693545975619584, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3356599239, "username": "ramon8vicente", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @DiHernandes2 @SanValente @PatrickEduCosta E porque deveria depender do resultado da elei\u00e7\u00e3o para serem presos? S\u00e3o acobertados, Moro mama na reta da vaca tamb\u00e9m! Cambada de hip\u00f3critas!!! #LulaLivre", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/ramon8vicente/status/1037693545975619584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatrickEduCosta,SanValente,DiHernandes2,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037693298813685760, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 27492151, "username": "annabarros", "tweet": "Temer ficou magoado com as cr\u00edticas de Geraldo Alckmin. Temer age como crian\u00e7a birrenta. Deixa pra l\u00e1 e toca o barco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annabarros/status/1037693298813685760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693075307593728, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 301220443, "username": "Sandro_Kelly", "tweet": "@MichelTemer Acabou com qualquer chance do @geraldoalckmin mentir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sandro_Kelly/status/1037693075307593728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037692858579529728, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 57323154, "username": "MARCOSFC100", "tweet": "@geraldoalckmin, SEGUNDO ESPORRO EM REDE NACIONAL? KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCOSFC100/status/1037692858579529728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037692677322682369, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 184584559, "username": "Natan_Bart", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @salveOliveira \u00c1lvaro, esse \u00e9 o melhor v\u00eddeo do ano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natan_Bart/status/1037692677322682369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "salveOliveira,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037692668946665472, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 791437384055414784, "username": "rayanesouzak", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @rodrixarcade @TeamCiroGomes @clebersonESC proposta: mudar isso a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayanesouzak/status/1037692668946665472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clebersonESC,TeamCiroGomes,rodrixarcade,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037692608842223616, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 720799244018401281, "username": "Lu1s_Henr1que", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Alckmin tentando fugir de Temer, mas ele n\u00e3o quer deixar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lu1s_Henr1que/status/1037692608842223616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037692229387788290, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 76462513, "username": "Pat_Ro", "tweet": "@anaamelialemos @geraldoalckmin O que a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 que TODOS os partidos que jogaram o Brasil no buraco saiam de vez do Planalto. #DigaN\u00e3o\u00e0Reelei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DigaN\u00e3o\u00e0Reelei\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/Pat_Ro/status/1037692229387788290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037692159749750786, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 727280687225704448, "username": "VetStephanny", "tweet": "@geraldoalckmin Isso \u00e9 medo?! \ud83e\udd14PSDB nunca vai deixar de ser ref\u00e9m! \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VetStephanny/status/1037692159749750786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037691983798652928, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 943135038945792002, "username": "marlimotta111", "tweet": "@geraldoalckmin Ladr\u00e3o de merenda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlimotta111/status/1037691983798652928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037691946683326464, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 46796088, "username": "gims94", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/fgB1qAgDhD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gims94/status/1037691946683326464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037691773013975041, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 76462513, "username": "Pat_Ro", "tweet": "@geraldoalckmin O melhor discurso do @MichelTemer desde que assumiu a Presid\u00eancia. Se ele, desde o in\u00edcio tivesse assumido as r\u00e9deas do Pa\u00eds com a coragem deste discurso, talvez n\u00e3o fosse um dos Presidentes mais rejeitados da nossa hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pat_Ro/status/1037691773013975041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037691739451076608, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 53064246, "username": "edugoldenberg", "tweet": "O melhor do embate entre @MichelTemer e @geraldoalckmin \u00e9 perceber que os dois t\u00eam raz\u00e3o. #EduNaALERJ #EduGoldenberg65890", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#EduNaALERJ,#EduGoldenberg65890", "link": "https://twitter.com/edugoldenberg/status/1037691739451076608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037691529714917376, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 131978414, "username": "Aline2SP", "tweet": "@MarceloErnesto @i_jornalist @marinho_gabriel @APPedrosa @julianacipriani @carvalho_rafa25 @Silva_Andrea @geraldoalckmin @MichelTemer @RayllanOliveir4 @virangel @enzomenezes Pura verdade hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aline2SP/status/1037691529714917376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "enzomenezes,virangel,RayllanOliveir4,MichelTemer,geraldoalckmin,Silva_Andrea,carvalho_rafa25,julianacipriani,APPedrosa,marinho_gabriel,i_jornalist,MarceloErnesto"}
{"id": 1037691336231661568, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 131978414, "username": "Aline2SP", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #ForaTemer #CalaabocaTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaTemer,#CalaabocaTemer", "link": "https://twitter.com/Aline2SP/status/1037691336231661568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037691045268672512, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 141458921, "username": "leomesfarias", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Carolvandinha Ele tomou algo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leomesfarias/status/1037691045268672512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Carolvandinha,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037691006865563648, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 131978414, "username": "Aline2SP", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #ForaTemer #CalaabocaTemer Velho repugnante leva a sua cambada para o inferno, leve o Alckmin, e todos os cretinos da sua corja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaTemer,#CalaabocaTemer", "link": "https://twitter.com/Aline2SP/status/1037691006865563648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037690815341121536, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 52759021, "username": "plima79", "tweet": "O @geraldoalckmin \u00e9 t\u00e3o frouxo e t\u00e3o c\u00ednico que ainda n\u00e3o respondeu o Temer.N\u00e3o reage, n\u00e3o bota a cara.Imagina esse cidad\u00e3o tendo que lidar com uma press\u00e3o internacional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plima79/status/1037690815341121536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037690650391703552, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 55117603, "username": "sergiocozzo", "tweet": "@tavasconcellos @geraldoalckmin para @MichelTemer Eu sou voc\u00ea amanh\u00e3. \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiocozzo/status/1037690650391703552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tavasconcellos,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037690607236534272, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 53263534, "username": "Casodrigo", "tweet": "@geraldoalckmin @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 @KarlDireita @neobextreme @lucasdelevy @JuniorNGuita @JoseUbiratanJr Sentiu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Casodrigo/status/1037690607236534272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseUbiratanJr,JuniorNGuita,lucasdelevy,neobextreme,KarlDireita,LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,geraldoalckmin"}
{"id": 1037690465888464896, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 53263534, "username": "Casodrigo", "tweet": "@geraldoalckmin @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 @KarlDireita @neobextreme @lucasdelevy \u00c9 verdade esse bilete kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Casodrigo/status/1037690465888464896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasdelevy,neobextreme,KarlDireita,LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,geraldoalckmin"}
{"id": 1037690457281757185, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2751098142, "username": "AmiltonADO", "tweet": "@MichelTemer A fome n\u00e3o passa Temer? Toda hora quer repetir a comida de rabo no @geraldoalckmin. Pelo vista a senhorita Marcela com todo o respeito do mundo, est\u00e1 dormindo de cal\u00e7a. HAHAHADesce a lenha Michel.#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/AmiltonADO/status/1037690457281757185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037690384137297920, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3615679581, "username": "vanderMartins09", "tweet": "Acabou de enterrar o @geraldoalckmin  https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037543451590574080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderMartins09/status/1037690384137297920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037690312532140032, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2837606038, "username": "MatheusGc4", "tweet": "@geraldoalckmin Sa\u00ed da\u00ed seu bandido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusGc4/status/1037690312532140032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037690077042946049, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 60349530, "username": "cjpp", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @vvinterwulf @LucianoCaverna @SanValente Neurohip\u00f3crita. Para uma \"neuro cientista\" t\u00e1 perdendo a linha. Xiiii virou neurodesequilibrada. T\u00e1 precisando aprofundar nos estudo para o seu neur\u00f4nio para de mentir. Kkkkkk bip bip deu conflito neural", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cjpp/status/1037690077042946049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SanValente,LucianoCaverna,vvinterwulf,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037689995052703746, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 722225468783620096, "username": "marcelloneves72", "tweet": "Voc\u00ea \u00e9 uma vergonha Nacional seu LIXO @geraldoalckmin  https://twitter.com/jornaldobrasil/status/1037686511616049154\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelloneves72/status/1037689995052703746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037689912173187073, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 40956459, "username": "lesouzaa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @forbidden4all Hahahahaha faz sentido, mas lidar com ego de homem \u00e9 fogo \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lesouzaa/status/1037689912173187073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "forbidden4all,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037689901704269826, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:06", "timezone": "CDT", "user_id": 141396995, "username": "sergiomrvieira", "tweet": "Segundo o IBOPE Geraldo Alckmin tem 5% no 1\u00b0 turno e 40% no 2\u00b0. Claro que \u00e9 verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomrvieira/status/1037689901704269826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689753691467781, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 993599201895477248, "username": "italoeteixeira", "tweet": "Temer t\u00e1 pistola\ud83d\udd2b!A treta mais gostosa dessas elei\u00e7\u00f5es...@geraldoalckmin vai safad\u00e3o kkkkkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italoeteixeira/status/1037689753691467781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037689395682394112, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2354820680, "username": "guilhermedublad", "tweet": "O @geraldoalckmin conseguiu tomar serm\u00e3o do Temer... kkkkkkkkk deve chorar no banho.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermedublad/status/1037689395682394112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037689201834295296, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 495092399, "username": "DeiaLepsch", "tweet": "@geraldoalckmin Isso \u00e9 paix\u00e3o pelo Bolsonaro, n\u00e3o tem outra explica\u00e7\u00e3o. pic.twitter.com/v33AL3BwJj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeiaLepsch/status/1037689201834295296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037689079163432960, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "A julgar pelos n\u00fameros do Ibope, Geraldo Alckmin, que j\u00e1 havia perdido votos para Jair Bolsonaro, \u00e0 direita, e Marina Silva, na centro-esquerda, agora deixa de conquistar votos entre os indecisos para Jo\u00e3o Amo\u00eado, na centro-direita.  https://www.oantagonista.com/?p=111225\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037689079163432960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689036238979072, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 60349530, "username": "cjpp", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Olha a cara do Michel puto d vida com a falsidade e ingratid\u00e3o d Alckimim e seu PSDB. Esqueceu do mau car\u00e1ter do Aloysio Nunes. Michel devia jogar definitivamente merda no ventilador. Anistiar o Lula, ele se tornava candidato. E o Temer sacaneava e se vingava d toooodos eles. Kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cjpp/status/1037689036238979072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037688832056078336, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 19659555, "username": "hautequestt", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/ovCej3dRH5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hautequestt/status/1037688832056078336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037688789836201985, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 19659555, "username": "hautequestt", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/bC38UlcgVg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hautequestt/status/1037688789836201985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037688758878064640, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 132954906, "username": "_rangel_andrade", "tweet": "Ser esculachado j\u00e1 \u00e9 triste, mas ser esculachado pelo @MichelTemer \u00e9 fim de carreira!Que fase @geraldoalckmin ! Que fase!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rangel_andrade/status/1037688758878064640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037688702456221696, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2738581269, "username": "gpisanimedina", "tweet": "Diga a verdade, @geraldoalckmin , vcs s\u00e3o farinha do mesmo saco. #Elei\u00e7oes2018 um s\u00f3 sentimento. https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/gpisanimedina/status/1037688702456221696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037688653429059585, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2884575095, "username": "lbtiury", "tweet": "@NathLino @geraldoalckmin @MichelTemer @aalvesmii temer: eu vou cair, mas vc vem comigo, amor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lbtiury/status/1037688653429059585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aalvesmii,MichelTemer,geraldoalckmin,NathLino"}
{"id": 1037688626220593157, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 549365002, "username": "DmarisGrn", "tweet": "@MarceloErnesto @i_jornalist @marinho_gabriel @julianacipriani @carvalho_rafa25 @Silva_Andrea @geraldoalckmin @MichelTemer @RayllanOliveir4 @virangel @enzomenezes @APPedrosa Hahahahahahahs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DmarisGrn/status/1037688626220593157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "APPedrosa,enzomenezes,virangel,RayllanOliveir4,MichelTemer,geraldoalckmin,Silva_Andrea,carvalho_rafa25,julianacipriani,marinho_gabriel,i_jornalist,MarceloErnesto"}
{"id": 1037688555550765056, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 722225468783620096, "username": "marcelloneves72", "tweet": "@geraldoalckmin Deixa de ser escroto seu pau no cu !! Realmente o @jairbolsonaro \u00e9 um candidato despreparado de como roubar, como formar quadrilha criminosa, de como fazer pacto com o PCC !! Aceita que Doe Menos seu otario !! #BOLSONAROPRESIDENTE17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONAROPRESIDENTE17", "link": "https://twitter.com/marcelloneves72/status/1037688555550765056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037688406841675776, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1000892043697278977, "username": "CleytonNogueir5", "tweet": "@geraldoalckmin Aceita ele o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleytonNogueir5/status/1037688406841675776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037688341800599553, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1000892043697278977, "username": "CleytonNogueir5", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro vai ganhar vc n\u00e3o  vai vencer viva 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleytonNogueir5/status/1037688341800599553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037688308732768256, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 771557850866786305, "username": "Claudiojrocha1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Gente, isso j\u00e1 entrou para o \"ANAL\" da hist\u00f3ria desse pa\u00eds! PAREM! \ud83e\udd2a\ud83d\ude02\ud83d\ude06 pic.twitter.com/9bhqood9FJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudiojrocha1/status/1037688308732768256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037688298389553153, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1018698015744364545, "username": "esposiiito", "tweet": "Melhor coisa dessas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 com certeza o Temer puto da vida gravando v\u00eddeo pro Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esposiiito/status/1037688298389553153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687860504264704, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 137467870, "username": "serafim_rafael", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Faltou corrupto n\u00e9, a n\u00e3o, isso ele n\u00e3o pode ser chamado. Agora esses outros mimimi, que s\u00e3o alguns deles crimes at\u00e9, podendo estar preso por isso (racista por exemplo), o chamam a vontade, sem provar que ele realmente seja.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serafim_rafael/status/1037687860504264704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037687759983587329, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 711325094375788544, "username": "Felisberto555", "tweet": "@geraldoalckmin Desista sr Geraldo. O sr n\u00e3o vai ganhar nunca a confian\u00e7a do povo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felisberto555/status/1037687759983587329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037687554013913090, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 895671918111596544, "username": "rafadamascenorp", "tweet": "@pedrosaliba @geraldoalckmin @MichelTemer @juliaalvesc Essa candidatura do Meirelles (que n\u00e3o entendi at\u00e9 agora) que causou essa esquizofrenia a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafadamascenorp/status/1037687554013913090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juliaalvesc,MichelTemer,geraldoalckmin,pedrosaliba"}
{"id": 1037687520396500992, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 113179353, "username": "cfrancklin", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @brunoracosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cfrancklin/status/1037687520396500992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,brunoracosta"}
{"id": 1037687382336851968, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:05", "timezone": "CDT", "user_id": 895671918111596544, "username": "rafadamascenorp", "tweet": "@pedrosaliba @geraldoalckmin @MichelTemer @juliaalvesc HAHAHAHAHAHAHAAHA O BRASIL N\u00c3O PARA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafadamascenorp/status/1037687382336851968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juliaalvesc,MichelTemer,geraldoalckmin,pedrosaliba"}
{"id": 1037687232310792192, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 68181605, "username": "mendestiago", "tweet": "@MichelTemer e @geraldoalckmin brigando  pic.twitter.com/H4X1jLdGLT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mendestiago/status/1037687232310792192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037686986809794560, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 302916555, "username": "educacao_rio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eu vivi para ver treta dos monstros.Briguem mais que t\u00e1 bonito! pic.twitter.com/GpZEmR4zhQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/educacao_rio/status/1037686986809794560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037686946158575622, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 14437663, "username": "victor2002", "tweet": "@geraldoalckmin Cara, que papel\u00e3o. Olha o que voc\u00ea est\u00e1 falando, criatura. Para ganhar votinhos vale mesmo isso? Cara, voc\u00ea est\u00e1 dizendo claramente que entre o PT e o Bolsonaro, voc\u00ea fica com o PT. Porra, cara. VSF. Voc\u00ea \u00e9 fraco. Vetou o Doria e agora tem de fazer papel\u00e3o para pegar dois d\u00edgitos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victor2002/status/1037686946158575622", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037686816231645184, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 125437419, "username": "carlosgama_", "tweet": "Michel Temer destr\u00f3i a candidatura capenga de Geraldo Alckmin (Veja o V\u00eddeo)  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11298/michel-temer-destroi-a-candidatura-capenga-de-geraldo-alckmin-veja-o-video\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosgama_/status/1037686816231645184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686756353695744, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 62677726, "username": "_Wemerson", "tweet": "Deu ruim a\u00ed, @geraldoalckmin ?? rsrs  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Wemerson/status/1037686756353695744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037686683532185600, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 77758180, "username": "TaniaVarella", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau A den\u00fancia do MP de SP  mais est\u00e1 fala de Temer foram p\u00e9ssimos. Ser\u00e1 que vamos repetir o Rio na elei\u00e7\u00e3o pra prefeito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaniaVarella/status/1037686683532185600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037686642088337408, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 62677726, "username": "_Wemerson", "tweet": "@MichelTemer Deu ruim, @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Wemerson/status/1037686642088337408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037686492179640320, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 19659555, "username": "hautequestt", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \"GERALDO, N\u00c3O METE MINHA M\u00c3E NO MEIO SEN\u00c3O EU METO NO MEIO DA SUA\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hautequestt/status/1037686492179640320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037686403826626560, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 744671609030647813, "username": "dolphaoo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Fala pra ele Vampir\u00e3o somos farinha do mesmo saco \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dolphaoo/status/1037686403826626560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037686256279474177, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 77758180, "username": "TaniaVarella", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau N\u00e3o achei bom n\u00e3o... da muni\u00e7\u00e3o para Ciro e Marina que est\u00e3o empatados no 2* lugar. Bozo j\u00e1 est\u00e1 no 2* turno, a disputa \u00e9 para quem vai disputar a presid\u00eancia com ele. Alckmin tem que ganhar os votos de Meirelles, \u00c1lvaro Dias e Amoedo para passar \u00e0 frente destes 2. +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaniaVarella/status/1037686256279474177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037686202659430400, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 588610562, "username": "leonardommaciel", "tweet": "@geraldoalckmin @LuizOtavioAlme1 Boa @MichelTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardommaciel/status/1037686202659430400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,LuizOtavioAlme1,geraldoalckmin"}
{"id": 1037685288141828099, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 976456914434449408, "username": "_AndersonGiba", "tweet": "@geraldoalckmin Fala de vc e suas propostas e n dos outros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AndersonGiba/status/1037685288141828099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037685233863274496, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer E disso que o povo gosta kkkkkkkkkkk pic.twitter.com/t7SdoJzSYj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037685233863274496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037685220055674880, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 47414567, "username": "gabrielbitt", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Hahahaha to adorando isso continua!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielbitt/status/1037685220055674880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037685165085081601, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 337137431, "username": "Mendes33RJ", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @SanValente Rs pic.twitter.com/OoEtMjfLPX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mendes33RJ/status/1037685165085081601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SanValente,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037685091147898880, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 925440541457895424, "username": "LisandroZum", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Quem desdenha quer comprar. Ele olha para o Temer e n\u00e3o se reconhece no espelho. O Temer \u00e9 o Alckmin no governo central. O Alckmin \u00e9 candidato n\u00e3o a presidente, por\u00e9m a Michel. S\u00f3 falta arrumar uma esposa com 1/3 de sua idade. Um modelo falido em particular nas alian\u00e7as.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LisandroZum/status/1037685091147898880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037685081324834816, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 35915633, "username": "adoniscesar", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Diz que teremos uma trilogia, por favor. \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adoniscesar/status/1037685081324834816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037684860457025538, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 703275959735214080, "username": "danisardf", "tweet": "@geraldoalckmin @ocafezinho ah...morrediabo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danisardf/status/1037684860457025538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ocafezinho,geraldoalckmin"}
{"id": 1037684764059332608, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 568842738, "username": "clabocop", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ser\u00e1 q o Alckmin chamou a Beyonc\u00e9 p jantar e n\u00e3o convidou ele!?!?!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clabocop/status/1037684764059332608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037684521620131840, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 64549300, "username": "LanaFFE", "tweet": "@geraldoalckmin E a\u00ed chuchu, como est\u00e1 se sentindo depois de levar uma carcada do Temer?  Deu ruim p/ vc n\u00e9? kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LanaFFE/status/1037684521620131840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037684477852626944, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Essa \u00e9 pra vc vampir\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pic.twitter.com/Pxz9vjTnlJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037684477852626944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037684322818510848, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:56", "timezone": "CDT", "user_id": 285644296, "username": "souvictorcomc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer T\u00f4 perplecto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souvictorcomc/status/1037684322818510848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037684268657520640, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2730331277, "username": "biraiorio", "tweet": "@geraldoalckmin Demagogia pura, que vergonha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biraiorio/status/1037684268657520640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037683915220295680, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1087118538, "username": "kibe_lokkoo", "tweet": "Destruindo @geraldoalckmin  kkkkkkkkkkkk chupa essa!  https://twitter.com/OCorvo_/status/1037650125521399809\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kibe_lokkoo/status/1037683915220295680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037683743933251584, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer j\u00e1 fez mais em 24h do que em dois anos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pic.twitter.com/JU6yHiVQVC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037683743933251584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037683701918916608, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 30053360, "username": "Liliane_Moulin", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin  https://twitter.com/noahshuster/status/1037489777879044096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liliane_Moulin/status/1037683701918916608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1037683666011545600, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 942544981583069185, "username": "VirginioWagner", "tweet": "@geraldoalckmin @JQTEIXElRA KkkkkkkkkkA famosa sinuca de bico.T\u00e1 ruim pro teu lado picol\u00e9 de chuchu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VirginioWagner/status/1037683666011545600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JQTEIXElRA,geraldoalckmin"}
{"id": 1037683455545487361, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 139450341, "username": "LucasNReal", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @tgbs_ @DanPimpao Essa atitude do temer denota isso claramente. Justificando um eventual abandono do centrao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasNReal/status/1037683455545487361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanPimpao,tgbs_,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037683433403760641, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "O mercado financeiro vai comemorar: Edson Fachin negou a candidatura de Lula e Geraldo Alckmin apareceu tecnicamente empatado em segundo lugar na pesquisa eleitoral.  https://www.oantagonista.com/?p=111260\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037683433403760641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683110413053952, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Essa \u00e9 a segunda em menos de 24h kkkkkkkkkkkkkkkk pic.twitter.com/AfMUKAUtKU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037683110413053952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037682916996902919, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pega fogo cabar\u00e9!!!! pic.twitter.com/FeDRhMXioN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037682916996902919", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037682669100904448, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:22", "timezone": "CDT", "user_id": 350582625, "username": "otavioacunha", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer DOIS BANDIDOS DESGRA\u00c7ADOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otavioacunha/status/1037682669100904448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037682620774141954, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 160342741, "username": "DanyAlves_FLA", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer T\u00e1 magoada hein?! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanyAlves_FLA/status/1037682620774141954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037682544655917056, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 51746799, "username": "noticiasdafonte", "tweet": "PALAVRA do PRESIDENTE! @MichelTemer@geraldoalckmin: fale a verdade  pic.twitter.com/8Ugiy4sd3K", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiasdafonte/status/1037682544655917056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037682326875107330, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 888278746708324353, "username": "Glaucosb", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Baldasso_depre @diegoinvncomex Queria baixar esse v\u00eddeo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glaucosb/status/1037682326875107330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegoinvncomex,Baldasso_depre,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037681875286933504, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 935138522188730368, "username": "REINALDOBRAGA14", "tweet": "@geraldoalckmin Perfeito... o caminho \u00e9 esse! J\u00e1 tem cen\u00e1rios de segundo turno que ele n\u00e3o leva contra ningu\u00e9m... a quest\u00e3o \u00e9 vc tem que estar l\u00e1 no primeiro... tentem bater nesse idiota nao esquecendo de focar na pol\u00edtica p\u00fablica... O Brasil n\u00e3o merece o idiota do Bolsonaro na presid\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REINALDOBRAGA14/status/1037681875286933504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037681721725145088, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 978377062670008320, "username": "DavidWe43236928", "tweet": "@geraldoalckmin O Brasil N\u00c3O precisa do seu preparo. As crian\u00e7as precisam de merenda nas escolas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidWe43236928/status/1037681721725145088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037681719787302912, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2347320850, "username": "patypimentarj", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @ENarede2 Kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patypimentarj/status/1037681719787302912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ENarede2,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037681564921081856, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 383912235, "username": "AmiltonHudson", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmiltonHudson/status/1037681564921081856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037681328777510912, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1011439233863741440, "username": "ENarede2", "tweet": "@geraldoalckmin @patypimentarj @MichelTemer  pic.twitter.com/SO67KqB2DG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ENarede2/status/1037681328777510912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,patypimentarj,geraldoalckmin"}
{"id": 1037681300243709957, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 308076687, "username": "dsmdouglasd", "tweet": "@geraldoalckmin Tomou uma surra do Temer e agora quer atacar o Bolsonaro ne, seu corrupto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsmdouglasd/status/1037681300243709957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037681213270622209, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 40236050, "username": "katiamanhaes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vamos de pipoca, porque o barraco t\u00e1 bom. pic.twitter.com/YsvTubikpU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katiamanhaes/status/1037681213270622209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037681197328068613, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 720799244018401281, "username": "Lu1s_Henr1que", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Alckmin ganhou um selo Temer de qualidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lu1s_Henr1que/status/1037681197328068613", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037681169859575808, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1011439233863741440, "username": "ENarede2", "tweet": "44% de rejei\u00e7\u00e3o... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02@CanalDoOtario@BlogdoNoblat @folha @UOL @RedeGlobo @reinaldoazevedo @LulaOficial @cirogomes @geraldoalckmin @Ricamconsult @joaoamoedonovo https://twitter.com/anabiapax/status/1037440504135409664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ENarede2/status/1037681169859575808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalDoOtario,BlogdoNoblat,folha,UOL,RedeGlobo,reinaldoazevedo,LulaOficial,cirogomes,geraldoalckmin,Ricamconsult,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037680869778046977, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 40236050, "username": "katiamanhaes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 o barraco continua.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katiamanhaes/status/1037680869778046977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037680247368548353, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 310543084, "username": "RosanaBeja", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 piada do dia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosanaBeja/status/1037680247368548353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037680174530265090, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1019235598081691648, "username": "sunt_est", "tweet": "@cynaramenezes Cy, imagina se o ex secret\u00e1rio de seguran\u00e7a @MichelTemer, que j\u00e1 declarou que sabe lidar com bandidos, come\u00e7ar a falar do PCC...A\u00ed o Santo=@geraldoalckmin pira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sunt_est/status/1037680174530265090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037680118259441664, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1027746131650994179, "username": "RjMorgado", "tweet": "@geraldoalckmin Vcs s\u00e3o farinha do mesmo saco ..todos esses anos citados  e nenhum envolvimento com a corrup\u00e7\u00e3o sist\u00eamica de governos q o senhor fazia parte ...o Brasil acordou ...os bons s\u00e3o a maioria e #JairBolsonaro17 nos representa por isso #VaiSerNoPrimeiroTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro17,#VaiSerNoPrimeiroTurno", "link": "https://twitter.com/RjMorgado/status/1037680118259441664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037680095228567552, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3787308448, "username": "paulofiga1", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau E vc Elena ainda apoia esse hip\u00f3crita, Picol\u00e9 de Chuchu? Tra\u00edra, foi um dos apoiadores da deposi\u00e7\u00e3o da Dilma e os tucanos participaram e participam do finado Governo Temer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulofiga1/status/1037680095228567552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037680023531147265, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 19338845, "username": "Montegasppa", "tweet": "Gra\u00e7as \u00e0 infantilidade de Temer, agora est\u00e1 dito explicitamente que @geraldoalckmin \u00e9 @MichelTemer. https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Montegasppa/status/1037680023531147265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037679987485229056, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 995746617306288128, "username": "fabioathuglife", "tweet": "@geraldoalckmin @plrobertojr @MichelTemer Esse lance de internet n\u00e3o vai dar em nada vcs dois tem uma idade avan\u00e7ada j\u00e1 , s\u00f3 acho que vcs deveriam resolver isso igual adultos e sair no soco pra geral ver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioathuglife/status/1037679987485229056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,plrobertojr,geraldoalckmin"}
{"id": 1037679854437707777, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:11", "timezone": "CDT", "user_id": 137127036, "username": "ViniciusFF18", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @aspmeilleur ahahahha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniciusFF18/status/1037679854437707777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aspmeilleur,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037679590997716992, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 185252711, "username": "alexfavajr", "tweet": "@geraldoalckmin @LAMBARITO Ciro se bate sozinho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexfavajr/status/1037679590997716992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LAMBARITO,geraldoalckmin"}
{"id": 1037679559829860355, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 928593019783303168, "username": "CampistaLuciene", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Briga de Rato. Melhor manter dist\u00e2ncia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CampistaLuciene/status/1037679559829860355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037679398810525697, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4356736877, "username": "lucianakruz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Dois lixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianakruz/status/1037679398810525697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037679270716493825, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 299269089, "username": "dougflu75", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Brasil , o pa\u00eds das maravilhas...sqn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dougflu75/status/1037679270716493825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037678741315575810, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:45", "timezone": "CDT", "user_id": 942544981583069185, "username": "VirginioWagner", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O Brasil pode ser contra a forma que vossa excel\u00eancia o presidente, conduzido o pa\u00eds, mas nada pode ser pior do que o picol\u00e9 de chuchu est\u00e1 fazendo. Esta tentando desvincular o que est\u00e1 arraigado nele mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VirginioWagner/status/1037678741315575810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037678583974690816, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 998232635460800512, "username": "Aline73023717", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Sou mulher e m\u00e3e! Dois motivos mais que suficientes para decidir meu voto! O \u00fanico que quer proteger nossas crian\u00e7as na escola! O \u00fanico que quer proteger a mulher de estrupradores! O \u00fanico que quer proteger nossas fam\u00edlias dos bandidos! A \u00fanica op\u00e7\u00e3o! 17!!! #MulheresComBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Aline73023717/status/1037678583974690816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037678540060327937, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 998232635460800512, "username": "Aline73023717", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 @Rodymacedo Tb queria saber...kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aline73023717/status/1037678540060327937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rodymacedo,LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037678178972717056, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:31", "timezone": "CDT", "user_id": 721498334310088704, "username": "vinicius_rjo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer sujo falando do mal lavado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicius_rjo/status/1037678178972717056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037678132155830272, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 35915633, "username": "adoniscesar", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer RAAATINHOOOOOO\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adoniscesar/status/1037678132155830272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037678038044028928, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 59220901, "username": "RenatoLeme", "tweet": "@geraldoalckmin \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\"Chuchu, conte exatamente a verdade.\"Esses v\u00eddeos podiam ter outros protagonistas tamb\u00e9m.Dr\u00e1cul\u00e3o podia expor geral.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoLeme/status/1037678038044028928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037677914005884928, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 253304556, "username": "DarkRaposao", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarkRaposao/status/1037677914005884928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037677820766564354, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2788347508, "username": "marcos77332211", "tweet": "@mivagodet @geraldoalckmin PSDB GOLPISTA FILHOS DA PUTA; FORAM VOCES QUE JUNTO COM A GLOBO LIXO QUE CRIARAM ESSE MONSTRO, AGORA QUER D\u00c1 UMA DE DEMOCRATA SEUS ESCROTOS GOLPISTAS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos77332211/status/1037677820766564354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,mivagodet"}
{"id": 1037677756178472960, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1005025548756750336, "username": "FernandoDeCerq5", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer A verdade sempre doa em quem tiver q doer pois uma mentira n\u00e3o se sustenta a verdade sempre aparece!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoDeCerq5/status/1037677756178472960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037677682341961729, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 995746617306288128, "username": "fabioathuglife", "tweet": "@MichelTemer Vai deixar @geraldoalckmin???te chamou de CUZAO AHHHHHHHHH MANO EU NAO DEIXAVA!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioathuglife/status/1037677682341961729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037677579052957696, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 998232635460800512, "username": "Aline73023717", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 @chos22 Mandou bem! #MulheresComBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Aline73023717/status/1037677579052957696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chos22,LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037677139015987200, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 998232635460800512, "username": "Aline73023717", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Cite exemplos de suas acusa\u00e7\u00f5es, se poss\u00edvel! Muito f\u00e1cil ficar dando ao cara t\u00edtulos vazios! Se posicione de forma clara! N\u00e3o se esconda atr\u00e1s desses apelidos sem fundamento inventados pelo Psol, Pt e cia. E se tiver coragem, revele seu voto, t\u00e1 okay?! #MulheresComBolsonaro", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Aline73023717/status/1037677139015987200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037676833481912322, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 37350456, "username": "felipelimacason", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ueh ces eram tao amigos, michels... qq houve hein?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipelimacason/status/1037676833481912322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037676690837831681, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2560225247, "username": "mcwallacinho", "tweet": "@geraldoalckmin Me fala a\u00ed ent\u00e3o 300 coisas boas q vc fez at\u00e9 hoje? Ali\u00e1s, ningu\u00e9m faz nada, nem vc nem Bolsonaro nem ningu\u00e9m, vai tomar no cu todos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcwallacinho/status/1037676690837831681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037676670315102209, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 204589937, "username": "Vascon85", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f conte somente a verdade. J\u00e1 disse que Temer o foi o menor dos males trazidos pelos petistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vascon85/status/1037676670315102209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037676507982950401, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 192877608, "username": "Lais_Tavarez", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Se poupe, nos poupe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lais_Tavarez/status/1037676507982950401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037676229887967232, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:46", "timezone": "CDT", "user_id": 802350181601705984, "username": "Renatoalves_21", "tweet": "Segundo Turno @geraldoalckmin e @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renatoalves_21/status/1037676229887967232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037675955958042624, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 60349530, "username": "cjpp", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @vvinterwulf @LucianoCaverna @SanValente Hipocrita", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cjpp/status/1037675955958042624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SanValente,LucianoCaverna,vvinterwulf,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037675802802966528, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 60349530, "username": "cjpp", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @vvinterwulf @LucianoCaverna @kyloren_196780 @SanValente Vc \u00e9 hip\u00f3crita. Isso sim. Vou repetir hip\u00f3crita. Imagino a profissional q vc deve ser. De novo hip\u00f3crita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cjpp/status/1037675802802966528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SanValente,kyloren_196780,LucianoCaverna,vvinterwulf,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037675778396307457, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 912152022983565313, "username": "JosiDaniAthayde", "tweet": "@geraldoalckmin Isso que \u00e9 desespero!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosiDaniAthayde/status/1037675778396307457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037675758523756544, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4056561497, "username": "AndraGama3", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @MelkAraujo2 Kkkkkk..Jesus usava a lan\u00e7a e a espada em suas prega\u00e7oes. E se fosse hj usaria fuzil para acabar com o mal e com os maus. Cada uma!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndraGama3/status/1037675758523756544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MelkAraujo2,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037675492894302208, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2788347508, "username": "marcos77332211", "tweet": "@geraldoalckmin @AlexOriedroc @MichelTemer bandido golpista!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos77332211/status/1037675492894302208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,AlexOriedroc,geraldoalckmin"}
{"id": 1037675274949812225, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1061092531, "username": "VitorMucury", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Trocando em mi\u00fados: Temer \u00e9 Alckmin se merecem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorMucury/status/1037675274949812225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037675076915789825, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4056561497, "username": "AndraGama3", "tweet": "@geraldoalckmin @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 @KarlDireita @neobextreme @lucasdelevy Tudo bem...mas \" se vemos\" \u00e9 forte.  Robot n\u00e9.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndraGama3/status/1037675076915789825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasdelevy,neobextreme,KarlDireita,LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,geraldoalckmin"}
{"id": 1037674743040823296, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3234483437, "username": "JoaoLuizJ_L", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer foi muito did\u00e1tico, basicamente explicou a troca de favores e nomea\u00e7\u00f5es de ministros preocupados somente em se manter no poder.N\u00e3o pense vc q \u00e9 privil\u00e9gio dele agir assim. Ciro, Marina, Haddad e Alckmin tem o mesmo rabo preso com um monte de partido bandido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoLuizJ_L/status/1037674743040823296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037674441629687813, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1349214642, "username": "masqrj", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EduardoWillig Achamos a m\u00famia que fugiu do museu .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masqrj/status/1037674441629687813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoWillig,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037674424365924353, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3249636143, "username": "leticia13741342", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer tenho muito nojoDesses caras, pra govAqui do rj o cenario \u00e9 deprimenteDa vontade chorar Pq eles prometem mas qdGanha so pensa nelesSenador q ta em primeiroCesar maia quem vai votarNesse homem como vai mudar votando nos mesmosOlha a verg do crivellaNada vez ate agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticia13741342/status/1037674424365924353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037674381923647488, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 933468375090716676, "username": "ThiagoEmerick7", "tweet": "@geraldoalckmin Esse \u00e1gua de salsicha n\u00e3o \u00e9 mole n\u00e3o. \u00c9 melhor Jair se acostumando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoEmerick7/status/1037674381923647488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037674287916896259, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1349214642, "username": "masqrj", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @SanValente Falou a anta .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masqrj/status/1037674287916896259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SanValente,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037674279171764224, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 782902308334084096, "username": "Karengrazi_bru", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Uouuuuuu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karengrazi_bru/status/1037674279171764224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037674146669453312, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3157985033, "username": "juniorkageO", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ser\u00e1 q a galera da Isemtofesra t\u00e1 vendo isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorkageO/status/1037674146669453312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037674130592673792, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1349214642, "username": "masqrj", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Conclus\u00e3o: Vcs s\u00e3o umas merdas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masqrj/status/1037674130592673792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037674051467194369, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:07", "timezone": "CDT", "user_id": 779132082404687872, "username": "LucasGoesG", "tweet": "fez outro video pro geraldo alckmin ixi kkkkkkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasGoesG/status/1037674051467194369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674015555497989, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 799424424122454016, "username": "adrielcosta96", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/CUrrPAGL9o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrielcosta96/status/1037674015555497989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037673815596257281, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1528417362, "username": "viborgespsi", "tweet": "@geraldoalckmin @claudioedantas  pic.twitter.com/BmdbhdE1qY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viborgespsi/status/1037673815596257281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,geraldoalckmin"}
{"id": 1037673810764288002, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:10", "timezone": "CDT", "user_id": 447566850, "username": "FNBASTOS", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Chama ele de eletricista.Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FNBASTOS/status/1037673810764288002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037673661866696705, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 311192407, "username": "YuriFaminiReal", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari Vamos l\u00e1 @cirogomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriFaminiReal/status/1037673661866696705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037673648608268289, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 799424424122454016, "username": "adrielcosta96", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/GbdzwR6idA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrielcosta96/status/1037673648608268289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037673640333115395, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 32275388, "username": "gutograca", "tweet": "@FAngelico @DanAdjuto Depois de enquadrar @geraldoalckmin @MichelTemer  lembrar\u00e1 ao @Haddad_Fernando os anos de parceria com PT e #Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Lula", "link": "https://twitter.com/gutograca/status/1037673640333115395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanAdjuto,FAngelico,geraldoalckmin,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037673588655091712, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1528417362, "username": "viborgespsi", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Hahahahah \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 pic.twitter.com/A5eVvfer7r", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viborgespsi/status/1037673588655091712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037673432295596032, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 32275388, "username": "gutograca", "tweet": "Depois de enquadrar @geraldoalckmin @MichelTemer  lembrar\u00e1 ao @Haddad_Fernando os anos de parceria com PT e #Lula  http://www2.senado.leg.br/bdsf/bitstream/handle/id/460795/noticia.htm?sequence=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Lula", "link": "https://twitter.com/gutograca/status/1037673432295596032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037673407100473344, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1026636977230229504, "username": "T_amoura", "tweet": "@geraldoalckmin @helena2066 Em breve, em breve eles estar\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/T_amoura/status/1037673407100473344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "helena2066,geraldoalckmin"}
{"id": 1037673373403422720, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1004504548793253891, "username": "AdriannaTrivel1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer, o presidente mais carente da hist\u00f3ria do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdriannaTrivel1/status/1037673373403422720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037673266096349184, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1036696114202914816, "username": "lauravazevedo", "tweet": "S\u00e9rio, esse Geraldo Alckmin n\u00e3o pode ganhar a presid\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauravazevedo/status/1037673266096349184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673194075959297, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 963072888, "username": "IgorFernLopes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer aquela briga que une petistas e bolsonaristas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorFernLopes/status/1037673194075959297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037673065063358465, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 990186839142227968, "username": "claudiothomazd1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Liviahvicter @Tatibertini @eduzanete @castrofor @nercirosalem @rosemarywarde Complementando..... Em Curitiba, PRESO, e como sempre, propagando ANARQUIA E DESORDEM, objetivando o poder. Vcs s\u00e3o muito caras de pau.. Falta pouco pra interven\u00e7\u00e3o terminar, n\u00e3o foi necess\u00e1rio nenhum tiro, nos subestimaram....Rsssss.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiothomazd1/status/1037673065063358465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosemarywarde,nercirosalem,castrofor,eduzanete,Tatibertini,Liviahvicter,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037673037095743488, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3249636143, "username": "leticia13741342", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer 2 lixos n sei como essesCaras tem coragem de falarTanta abobrinha e o horarioEleitoral qta mentira como temGente q acredita nesses merdasSao cara d pau dizendoSabe a lei tal \u00e9 minhaSe fosse verdade tudo isso queEles falam n estaria esses caosPrincipalmente o rj n buraco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticia13741342/status/1037673037095743488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037672461775634433, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 63635054, "username": "alexabscruz", "tweet": "Se fudeu @geraldoalckmin  https://twitter.com/pauloap/status/1037518784062480384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexabscruz/status/1037672461775634433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037672414468038656, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 342085044, "username": "geraldohydratec", "tweet": "@geraldoalckmin Come\u00e7ou a apela\u00e7\u00e3o... Politicagem suja!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geraldohydratec/status/1037672414468038656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037672326463201280, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 87907391, "username": "luciliaferraz", "tweet": "@geraldoalckmin @claudioedantas S\u00f3 faltou o Temer finalizar cantando \ud83c\udfa4: \u201cEsse cara sou eu\u201c ... \ud83c\udfbc\ud83c\udfbc\ud83c\udfbc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciliaferraz/status/1037672326463201280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,geraldoalckmin"}
{"id": 1037672140865241088, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 990186839142227968, "username": "claudiothomazd1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Liviahvicter @Tatibertini @eduzanete @castrofor @rosemarywarde @nercirosalem E no final todos de m\u00e3os dadas contra o BOLSONARO, inclusive o Haddad, o da outra fac\u00e7\u00e3o criminosa. Isso n\u00e3o tem pre\u00e7o... Rsssss\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiothomazd1/status/1037672140865241088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nercirosalem,rosemarywarde,castrofor,eduzanete,Tatibertini,Liviahvicter,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037672034531258370, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 164818245, "username": "OMarcioJorge", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia @humcaema1 @MarleneCapacci @ed_noberto @Johnny_paiv7  pic.twitter.com/w9nMaEHcTH", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OMarcioJorge/status/1037672034531258370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Johnny_paiv7,ed_noberto,MarleneCapacci,humcaema1,sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037671869913198592, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 711356655703859201, "username": "caioneves05", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer o PR: temer falando que o pinoquio mente rsrsrs isso e piada #EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/caioneves05/status/1037671869913198592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037671543558610944, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1019235598081691648, "username": "sunt_est", "tweet": "N\u00e3o tem o Miguel Falabella? Ent\u00e3o, essa aqui e a Nininha Falamerda => @AnaPaulaVoleiJ\u00e1 declarou o voto no @geraldoalckmin?Ou vai de \"@partidonovo30\", uma escrotid\u00e3o ainda mais elitista? A cubana charut\u00e3o te manda lembran\u00e7as.Melhoras e beijo no cora\u00e7\u00e3o! https://twitter.com/castrofor/status/1037378620283670538\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sunt_est/status/1037671543558610944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei,geraldoalckmin,partidonovo30"}
{"id": 1037671421244264448, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 115424440, "username": "wmedsantos", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tudo Farinha do mesmo saco!!!! V\u00e3o todos entrar na fila dos desempregados ou direto pra cadeia em 2019.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wmedsantos/status/1037671421244264448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037671318186065922, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 24439064, "username": "mblancoc", "tweet": "Ressentimento por ter ficado isolado. Se quer falar verdades, esqueceu mencionar que @geraldoalckmin sempre foi cr\u00edtico da participa\u00e7\u00e3o do @Rede45 na base de governo. No apagar das luzes do governo,  que sempre andou na obscuridade, esse chilique \u00e9 demais. #elei\u00e7\u00f5es2018 #brasil. https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#brasil", "link": "https://twitter.com/mblancoc/status/1037671318186065922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037671247528816640, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3418567498, "username": "tesfla", "tweet": "@geraldoalckmin @suelyarnez @bernardopkuster Bernardo estou preocupada c/a arma\u00e7\u00e3o de \"todos contra um\"acho bom o Ex\u00e9rcito ficar atento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tesfla/status/1037671247528816640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,suelyarnez,geraldoalckmin"}
{"id": 1037671217577320448, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 167558763, "username": "johninhosoll", "tweet": "@geraldoalckmin Despreparado? Isso \u00e9 muito desespero em Alkimin!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johninhosoll/status/1037671217577320448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037671193518718982, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 711356655703859201, "username": "caioneves05", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Se o Michel temer fala mal do pinoquio o Brasil que oq kkkkk #EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/caioneves05/status/1037671193518718982", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037670888701927424, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 177637853, "username": "core_bit", "tweet": "@geraldoalckmin @GeovaneFernando @MichelTemer Lutem no gelLutem no gel\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/core_bit/status/1037670888701927424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,GeovaneFernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037670453039562757, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 42686304, "username": "TrumpThatcher", "tweet": "Sobre diferen\u00e7a salarial entre homem e mulher,eu s\u00f3 digo uma coisa:  vcs s\u00e3o um bando de mof\u00f3bics!  N\u00e3o vejo ningu\u00e9m falar q os LGBTQERSDCIOK... tem q ganhar igual. A\u00ed @geraldoalckmin ,diz a\u00ed vc q tem solu\u00e7\u00e3o rapida pra tudo!!\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrumpThatcher/status/1037670453039562757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037670357233266689, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 18516417, "username": "raphatex", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Provad\u00edssimo: Alckmin \u00e9 o candidato da continuidade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphatex/status/1037670357233266689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037669960829607936, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 782902308334084096, "username": "Karengrazi_bru", "tweet": "@geraldoalckmin @CrisMenshova @WegdonP Isso aqui q \u00e9 prepara\u00e7\u00e3o kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karengrazi_bru/status/1037669960829607936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WegdonP,CrisMenshova,geraldoalckmin"}
{"id": 1037669601478356992, "date": "2018-09-06", "time": "06:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 60349530, "username": "cjpp", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @vvinterwulf @SanValente @LucianoCaverna @kyloren_196780 V\u00e1rios deles perderam foro para se candidatar e ainda est\u00e3o soltos. Na vdd a lava jato \u00e9 uma farsa de persegui\u00e7\u00e3o ao PT e ao Lula. Isso \u00e9 fato o mundo inteiro j\u00e1 se convenceu disso pura persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cjpp/status/1037669601478356992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kyloren_196780,LucianoCaverna,SanValente,vvinterwulf,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037669583354843136, "date": "2018-09-06", "time": "06:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 42686304, "username": "TrumpThatcher", "tweet": "@geraldoalckmin No PCC o sr j\u00e1 tomou provid\u00eancias?? Pois s\u00f3 vejo traficante homem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrumpThatcher/status/1037669583354843136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037669395546480641, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1665189571, "username": "vinipontocom", "tweet": "@EstadaoSaoPaulo @Estadao Obrigado @geraldoalckmin #sqn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#sqn", "link": "https://twitter.com/vinipontocom/status/1037669395546480641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoSaoPaulo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037669090159198210, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 60349530, "username": "cjpp", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @vvinterwulf @LucianoCaverna @SanValente Ent\u00e3o esse seu neuro da sua ci\u00eancia est\u00e1 em conflito. Aonde vc est\u00e1 vendo condena\u00e7\u00e3o de outros sem ser do PT. Pega uma bateria de carro e faz uma chupeta da uma recarga nesse neur\u00f4nio ai q ele ta conflitante. Fala s\u00e9rio, minha querida doutora. Lista nomes, a\u00ed?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cjpp/status/1037669090159198210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SanValente,LucianoCaverna,vvinterwulf,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037668924446461953, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 37416349, "username": "arymoro", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Geraldo Alckmin (PSDB) entrou nesta quarta-feira (5) com a\u00e7\u00e3o no...  https://www1.folha.uol.com.br/amp/poder/2018/09/alckmin-tenta-censurar-no-tse-pesquisa-do-datafolha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha&__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arymoro/status/1037668924446461953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668479011364864, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1665189571, "username": "vinipontocom", "tweet": "Viu @geraldoalckmin ?#acelera @jdoriajr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#acelera", "link": "https://twitter.com/vinipontocom/status/1037668479011364864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdoriajr,geraldoalckmin"}
{"id": 1037668441321287680, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2200289757, "username": "juliopaivaldc", "tweet": "@geraldoalckmin @xandresmoraes @LiaFerreiraGom2 @matheusmuniz @Gabrieljrmorais @renatosouza_01 S\u00e3o todos extremistas kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliopaivaldc/status/1037668441321287680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatosouza_01,Gabrieljrmorais,matheusmuniz,LiaFerreiraGom2,xandresmoraes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037668172764262400, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 319252483, "username": "Thiago_Souza85", "tweet": "@geraldoalckmin @xandresmoraes @LiaFerreiraGom2 @Gabrieljrmorais @matheusmuniz N\u00e3o me diga?!N\u00e3o pow, as pesquisas s\u00e3o feitas por almas caridosas, e elas mostram a realidade pol\u00edtica.Pqp 2018 e ainda acredita em pesquisas pol\u00edticas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_Souza85/status/1037668172764262400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusmuniz,Gabrieljrmorais,LiaFerreiraGom2,xandresmoraes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037667792890343425, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 319252483, "username": "Thiago_Souza85", "tweet": "@geraldoalckmin Vc sem d\u00favidas \u00e9 o mais mau car\u00e1ter de todos os candidatos!!Olha que o PT est\u00e1 no meio hein!!!Covarde, pol\u00edtico de fac\u00e7\u00e3o, s\u00f3 quer atacar, t\u00edpico palha\u00e7o de circo.Vc nunca ser\u00e1 presidente da rep\u00fablica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_Souza85/status/1037667792890343425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037667652788015104, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1401317160, "username": "Bruno_Geter", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @mbrprogressista @FeCastanhari @cirogomes , aten\u00e7\u00e3o aqui. Creio que 15 seg. seja muito pouco, mas vale a chance de mostrar ao p\u00fablico dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_Geter/status/1037667652788015104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,mbrprogressista,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037667011231469568, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1001795541288792068, "username": "Lu09947528", "tweet": "Geraldo Alckmin entra com a\u00e7\u00e3o para tentar censurar no TSE a divulga\u00e7\u00e3o da pesquisa Datafolha  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/geraldo-alckmin-entra-com-acao-para-tentar-censurar-no-tse-a-divulgacao-da-pesquisa-datafolha/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lu09947528/status/1037667011231469568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037666663896948736, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico de SP ajuizou a\u00e7\u00e3o de improbidade administrativa contra Geraldo Alckmin na qual pede a condena\u00e7\u00e3o do tucano por enriquecimento il\u00edcito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1037666663896948736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666659228676097, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MateusBandeira @marcos_rock_you Agora e fake , kkk pic.twitter.com/Nm3443oAod", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1037666659228676097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcos_rock_you,MateusBandeira,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037666645500674048, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 764905091904237568, "username": "VenturiniDiogo", "tweet": "@geraldoalckmin Estranho seria ver elogio a Bolsonaro por quem pretende colocar o PCC dentro de Bras\u00edlia;Ney Santos \u00e9 o candidato do Alckmin; pic.twitter.com/BELHjKECoq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VenturiniDiogo/status/1037666645500674048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037666276397776896, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "Bolsonaro subiu 2 pontos,  Ciro, tr\u00eas pontos  e empatou numericamente com Marina Silva, que n\u00e3o se moveu. Geraldo Alckmin foi de 7% para 9%.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1037666276397776896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666006972424192, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1154997330, "username": "Nelsonfsilva1", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @MarlyMace @eubolsonaro17 Nem precisava. \u00c9 s\u00f3 os eleitores n\u00e3o votarem nessa praga que a LAVA JATO se encarrega dele no ano que vem, sem ele ter o FORO PRIVILEGIADO.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nelsonfsilva1/status/1037666006972424192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eubolsonaro17,MarlyMace,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037665843675635712, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1665189571, "username": "vinipontocom", "tweet": "@UOL @geraldoalckmin  da um pulo aqui, faz favor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinipontocom/status/1037665843675635712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL,geraldoalckmin"}
{"id": 1037665821168992262, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2955387401, "username": "twitteiro04", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/vvVa0Zv6gE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twitteiro04/status/1037665821168992262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037665452472901635, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 306518496, "username": "fellipedro1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MoyenneA @Ronaldo_SPFC84 KKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fellipedro1/status/1037665452472901635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ronaldo_SPFC84,MoyenneA,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037665242824826881, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 52434609, "username": "dressaluz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer KkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkQue paulada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dressaluz/status/1037665242824826881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037665221748424704, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1027141262368014337, "username": "Marilia61758583", "tweet": "Toma @geraldoalckmin com caf\u00e9 da manh\u00e3 pq \u00e9 de gra\u00e7a! N\u00e3o ouse me comparar com essa desequilibrada da Maria do Ros\u00e1rio...isso \u00e9 um afronta a tds as mulheres do Brasil.@MagnoMalta esculachou o #GeraldoMerendeiro. https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037491472906563589\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#GeraldoMerendeiro", "link": "https://twitter.com/Marilia61758583/status/1037665221748424704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MagnoMalta"}
{"id": 1037665114927849472, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1494303542, "username": "valdirwbarbosa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pelo meu entender, ambos falaram  a verdade, claro que, de acordo com suas conveni\u00eancias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valdirwbarbosa/status/1037665114927849472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037664797620424704, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 60349530, "username": "cjpp", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @vvinterwulf @SanValente O fikho do Bolsonaro anda tb com policial bandido de milicia que faz parte do partido e que ontem foram presos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cjpp/status/1037664797620424704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SanValente,vvinterwulf,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037664743731998720, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 950689465730785280, "username": "aspmeilleur", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Boaaaaaa presidente!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aspmeilleur/status/1037664743731998720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037664412155437056, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 22298750, "username": "judoca20", "tweet": "Chupa, @geraldoalckmin.  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/judoca20/status/1037664412155437056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037664257314316289, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 36490564, "username": "DaysCavalcante", "tweet": "Respondam por favor @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @alvarodias_ Um conte\u00fado e canal relevantes. https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037451345408733184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaysCavalcante/status/1037664257314316289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,alvarodias_"}
{"id": 1037664208983347202, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 38930747, "username": "AlexanderFreire", "tweet": "@geraldoalckmin Filho da puta ladr\u00e3o de merendas!! Vc ainda vai pra cadeia!!! O unico despreparo do Presidente Bolsonaro \u00e9 o despreparo pra roubar, pra corrup\u00e7\u00e3o e pro socialismo e comunismo. Dia 7 \u00e9 17 no 1\u00ba turno de lavada", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexanderFreire/status/1037664208983347202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037664062816092160, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 62950844, "username": "JackmanDias", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eles s\u00e3o a representa\u00e7\u00e3o do dem\u00f4nio sabe que qualquer um que ap\u00f3ia n\u00e3o ganha e joga essa cortina de fuma\u00e7a p/ enganar os sem esclarecimento o medo \u00e9 enorme de perder o grande acordo nacional \u00e9 um safado, bandido e pilantra  eu quero ver essa galera presa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JackmanDias/status/1037664062816092160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037663723496898560, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 22298750, "username": "judoca20", "tweet": "@geraldoalckmin Vc \u00e9 t\u00e3o preparado, que desvia $ da merenda, do Rodoanel e o MP t\u00e1 na sua cola por improbidade.T\u00e1 bom! \ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/judoca20/status/1037663723496898560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037663645877133312, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1665189571, "username": "vinipontocom", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @mariadorosario A mulher que apoia estuprador. Que bacana.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinipontocom/status/1037663645877133312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037663446316273665, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 87187101, "username": "Rodymacedo", "tweet": "@geraldoalckmin @_fIavio_ @HugoGoat1987 \u00c9 isso \u00e9 vantagem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodymacedo/status/1037663446316273665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HugoGoat1987,_fIavio_,geraldoalckmin"}
{"id": 1037663294889381889, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 87187101, "username": "Rodymacedo", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Qual o seu candidato?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodymacedo/status/1037663294889381889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037663286953746432, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@geraldoalckmin @xandresmoraes @LiaFerreiraGom2 @Gabrieljrmorais @cassioram @matheusmuniz Tirar um exemplo recente  da elei\u00e7\u00f5es do EUA \ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1037663286953746432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusmuniz,cassioram,Gabrieljrmorais,LiaFerreiraGom2,xandresmoraes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037663135048585216, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1154997330, "username": "Nelsonfsilva1", "tweet": "@RoseBarros__ Eu concordo com o candidato Geraldo Alckmin. Realmente se o Bolsonaro ganhar essas elei\u00e7\u00f5es ser\u00e1 um CAOS para todos os corruptos e traidores de nossa p\u00e1tria. Todos ser\u00e3o expulsos das institui\u00e7\u00f5es de nossa na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nelsonfsilva1/status/1037663135048585216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__"}
{"id": 1037662673951961088, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 87187101, "username": "Rodymacedo", "tweet": "@geraldoalckmin @xandresmoraes @LiaFerreiraGom2 @matheusmuniz @Gabrieljrmorais Quantos % de 100.000.000,00 d\u00e1 isso a\u00ed?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodymacedo/status/1037662673951961088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabrieljrmorais,matheusmuniz,LiaFerreiraGom2,xandresmoraes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037662649855758336, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:49", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@geraldoalckmin @xandresmoraes @LiaFerreiraGom2 @Gabrieljrmorais @cassioram @matheusmuniz Mentira  , o data folha falava que a Dilma levava no primeiro turno ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1037662649855758336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusmuniz,cassioram,Gabrieljrmorais,LiaFerreiraGom2,xandresmoraes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037662584898510849, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 48024264, "username": "sandrolor", "tweet": "@geraldoalckmin poxa envia v\u00eddeo pro @FeCastanhari .... T\u00f4 no grupo dos indecisos e gostaria de saber....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrolor/status/1037662584898510849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,FeCastanhari"}
{"id": 1037662368506019841, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 114734671, "username": "FabinhoMac", "tweet": "@geraldoalckmin Inv\u00e9s de mostrar suas propostas , que atacar as pessoas , mal sinal \ud83e\udd14\ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabinhoMac/status/1037662368506019841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037661392516653057, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1098977869, "username": "pedrosanatomy", "tweet": "@geraldoalckmin  https://open.spotify.com/track/3OtMnyUaiipcAT23A8liyi?si=MzMV_S97Rcasw6OcEgWsMg\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosanatomy/status/1037661392516653057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037661156310245376, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 84641823, "username": "valterpn", "tweet": "@geraldoalckmin Tinha tempo q n\u00e3o via uma campanha eleitoral t\u00e3o baixa. Parab\u00e9ns picol\u00e9 de chuchu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valterpn/status/1037661156310245376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037661154259161088, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1027141262368014337, "username": "Marilia61758583", "tweet": "Duvido que est\u00e1 pesquisa e verdadeira  @BlogDoPim , t\u00f4 ansiosa pra ouvir vc falar logo mais do v\u00eddeo que o @MichelTemerda uma enquadrada do @geraldoalckmin, eu sei q s\u00e3o farinha do mesmo saco, mas o gr\u00e3o do #GeraldoMerendeiro t\u00e1 explodindo. #OsPingosNosIs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GeraldoMerendeiro,#OsPingosNosIs", "link": "https://twitter.com/Marilia61758583/status/1037661154259161088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037661109917020160, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 833475181297410049, "username": "curciogomes", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster E dessa vez o esporro n\u00e3o foi com carta divulgada e cheia de indiretas, n\u00e3o. O ESPORRO FOI AO VIVA\u00c7O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curciogomes/status/1037661109917020160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037661047941935104, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 195568348, "username": "faudarj1975", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/iiBZ4Ipfp9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faudarj1975/status/1037661047941935104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037661030338441218, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Temer d\u00e1 o beijo da morte em Geraldo Alckmin: Meu governo foi formado por aqueles que agora te apoiam; veja o v\u00eddeo  https://www.viomundo.com.br/voce-escreve/temer-da-o-beijo-da-morte-em-geraldo-alckmin-meu-governo-foi-formado-por-aqueles-que-agora-te-apoiam-veja-o-video.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037661030338441218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660677136105472, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1026636977230229504, "username": "T_amoura", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @talisontrajano @LRossatti @crm2799 @Assis20002 @roberta_alessa \u00c9 impressionante! Com in\u00fameros coment\u00e1rios aqui, os esquerdistas s\u00f3 atacam aqueles em que falamos de Deus. Eles nunca contra argumentam, mas apenas repetem os \"mantras\" da seita demon\u00edaca em que acreditam. S\u00f3 pensam nisso: dem\u00f4nio (e suas vari\u00e1veis)!", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/T_amoura/status/1037660677136105472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roberta_alessa,Assis20002,crm2799,LRossatti,talisontrajano,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037660525839245313, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 142802674, "username": "vinigmoraes", "tweet": "@geraldoalckmin @visaomacro Tive que ir l\u00e1 e mandar a mensagem: Briguem senhores, briguem...rssrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinigmoraes/status/1037660525839245313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "visaomacro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037660441542098945, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 109934988, "username": "MaxBrittes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kakakakakka \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaxBrittes/status/1037660441542098945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037660357685403650, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1030110814685089793, "username": "Adriano90180707", "tweet": "@geraldoalckmin @brasildevolta @MichelTemer J\u00e1 tentou tamb\u00e9m falar a verdade?Some GOLPISTA!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriano90180707/status/1037660357685403650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,brasildevolta,geraldoalckmin"}
{"id": 1037660281546129410, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1019235598081691648, "username": "sunt_est", "tweet": "Ou seja, @MichelTemer quer que o @geraldoalckmin admita o \u00f3bvio: ele, o Santo da Odebrecht e o PSDB, s\u00e3o governo, deram o golpe contra o povo.Temer = Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sunt_est/status/1037660281546129410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037659807837302790, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 741093275348676608, "username": "nahmourao", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nahmourao/status/1037659807837302790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037659733820354560, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1027718559823273984, "username": "RobertK72515553", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o tem preparo para roubar a na\u00e7\u00e3o, assim como todos do seu partido sempre fizeram. N\u00e3o tem preparo para tirar a comida da boca de crian\u00e7as, como vc fez. Foi vc quem fez pacto com a maioria dos corruptos para manter a mamata.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertK72515553/status/1037659733820354560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037659532338634753, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 253304556, "username": "DarkRaposao", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/PMqqWFf8aN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarkRaposao/status/1037659532338634753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037659513346826240, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 588610562, "username": "leonardommaciel", "tweet": "Toma picol\u00e9 de chuchu! @geraldoalckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardommaciel/status/1037659513346826240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037659454693621760, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 253304556, "username": "DarkRaposao", "tweet": "@geraldoalckmin Ora, se Bolsonaro \u00e9 o mais despreparado, ent\u00e3o Boulos, que promove invas\u00e3o de propriedades, t\u00e1 mais preparado do que ele? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarkRaposao/status/1037659454693621760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037659419591487488, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1401317160, "username": "Bruno_Geter", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAAcontinuem assim, o pa\u00eds agradece o barraco, ainda mais os advers\u00e1rios sabendo que o projeto de ambos n\u00e3o vai passar. pic.twitter.com/jxAZt6lh2z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_Geter/status/1037659419591487488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037659339157323776, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1030110814685089793, "username": "Adriano90180707", "tweet": "@geraldoalckmin VC esta de sacanagem? VC esta preparado? Sabe quantos trabakhadorws , pais de famailias e  filhos sua caneta j\u00e1 matou!VC j\u00e1 esta rico e velho se aposenta e deixa o Povo viver com qualidade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriano90180707/status/1037659339157323776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037659299420491781, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 50422806, "username": "marcelo_o_silva", "tweet": "@geraldoalckmin O PSDB contratou um marqueteiro do PT pra fazer campanha. Apanhando da esquerda da direita e do centro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo_o_silva/status/1037659299420491781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037658952840962048, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3545933836, "username": "bigubassjpa", "tweet": "@geraldoalckmin Eis a esquerda maldita.Todos. Eu disse: TODOS s\u00e3o iguais!N\u00e3o se iludam...#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/bigubassjpa/status/1037658952840962048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037658257848983552, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 192720956, "username": "ARCHIVIUM", "tweet": "@geraldoalckmin Adotando a velha pr\u00e1tica da pol\u00edtica: falar mal do advers\u00e1rio ao inv\u00e9s de enaltecer suas qualidades.Parab\u00e9ns, Santo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ARCHIVIUM/status/1037658257848983552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037657665130913793, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 456175991, "username": "Corvus_Lux", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O Temer bem que podia entrar na hist\u00f3ria contando os podres de todos os presidenci\u00e1veis. FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Corvus_Lux/status/1037657665130913793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037657542997016582, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 755371166848647168, "username": "PrettoAdventure", "tweet": "@geraldoalckmin @xandresmoraes @Gabrieljrmorais @LiaFerreiraGom2 Fonte destes 44% de rejei\u00e7\u00e3o... Arial Black?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrettoAdventure/status/1037657542997016582", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,Gabrieljrmorais,xandresmoraes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037656980767293440, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 992678548556132353, "username": "dottore_marcelo", "tweet": "@geraldoalckmin @JQTEIXElRA  pic.twitter.com/uuayzZNWO6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dottore_marcelo/status/1037656980767293440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JQTEIXElRA,geraldoalckmin"}
{"id": 1037656953785397248, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 998521266444398593, "username": "mundo_crf", "tweet": "@P_droMenezes @Bibliothek2018 @huaehua Cara eu acho que Ciro Gomes e Geraldo Alckmin pra mim, s\u00e3o as figuras daqueles que sempre falam que v\u00e3o fazer, que sempre se dizem os melhores e chegam na hora afundam o pa\u00eds, vc lembra o aconteceu em 2014 n\u00e9? A Marina tava garantida chegou na hora n\u00e3o foi nem pro 2\u00b0 turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mundo_crf/status/1037656953785397248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "huaehua,Bibliothek2018,P_droMenezes"}
{"id": 1037656445351849984, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 990274009706229760, "username": "MouraNala", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eu n\u00e3o sei em que pa\u00eds esse Senhor vive pra dizer que a educa\u00e7\u00e3o e a sa\u00fade est\u00e3o \u00f3timas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MouraNala/status/1037656445351849984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037656366087921666, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 265039525, "username": "albertotoscano", "tweet": "@geraldoalckmin Ser\u00e1 que ainda existe algu\u00e9m que acredite neste cara? Ou melhor em toda essa corja de Comunistas que est\u00e3o a\u00ed?\u00c9 melhor Jair se acostumando.@jairbolsonaro o Presidente que vai acabar com essa mamata destes bandidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albertotoscano/status/1037656366087921666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037656362463969285, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1028453697293090816, "username": "AthaydeMauricea", "tweet": "@esterquevedo @lsentoes Melhor v\u00eddeo mesmo. Geraldo Alckmin est\u00e1 sim levando sua campanha com mentiras, ataques e promessas falsas. Por isso patina sem sair do lugar. Essa ele n\u00e3o leva. Parab\u00e9ns Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AthaydeMauricea/status/1037656362463969285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsentoes,esterquevedo"}
{"id": 1037656333728862208, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 142802674, "username": "vinigmoraes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Briguem senhores. Briguem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinigmoraes/status/1037656333728862208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037655358590910465, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 937373774210531331, "username": "JessyTolkien", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Isso mesmo, Alckmin!Deixe de ser mentiroso, fa\u00e7a sua campanha pautada na verdade e gere d\u00favida leg\u00edtima no eleitorado. Aproveite para tirar as mentiras sobre o Bolsonaro de sua campanha TB. TENHA DIGNIDADE!Se \u00e9 que sabe oq significa isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JessyTolkien/status/1037655358590910465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037655338592477184, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 873015646874980354, "username": "SergioFreitaSud", "tweet": "@geraldoalckmin esse merda de ladr\u00e3o  de merenda da uma de machao longe dos debates neh!chega nos debates foge !coverde, frouxo, incompetente, ladr\u00e3o  de merenda!quer falar de despreparo? com quase 2 bi de fundo partid\u00e1rio n\u00e3o  consegue nem ficar entre os 3 primeiros!#Bolsonaro17No1\u00baTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/SergioFreitaSud/status/1037655338592477184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037654974992408576, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2777391778, "username": "kisscla76", "tweet": "@geraldoalckmin @PC_1910 @jaylanferreira Vc provavelmente n\u00e3o deve ter filhos em escola p\u00fablica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kisscla76/status/1037654974992408576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jaylanferreira,PC_1910,geraldoalckmin"}
{"id": 1037654793332903939, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 22039378, "username": "juliao01", "tweet": "@geraldoalckmin 1 - Falou a verdade ao dizer que @jairbolsonaro est\u00e1 a 7 mandatos sem apresentar nada de positivo ao pais. 2 - Voc\u00ea n\u00e3o pode criticar mais ningu\u00e9m ate o dia da elei\u00e7\u00e3o depois do esporro que tu tomou ontem do @MichelTemer @g1 @radiobandnewsfm @JornaldoBrasil @reinaldoazevedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliao01/status/1037654793332903939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,MichelTemer,g1,radiobandnewsfm,JornaldoBrasil,reinaldoazevedo"}
{"id": 1037654579620532225, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 71277310, "username": "dioliveiradance", "tweet": "@geraldoalckmin @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @MarinaSilva N\u00e3o perca essa grande oportunidade de expor seu pensamento para milh\u00f5es de seguidores do @FeCastanhari Tenho certeza que esse projeto dele, ir\u00e1 fazer com que toda popula\u00e7\u00e3o vote muito mais consciente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dioliveiradance/status/1037654579620532225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037654568467873792, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 49636805, "username": "alessandrosimas", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 oficial: somos presididos por um patetaVolta, Dilma!!! https://mobile.twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandrosimas/status/1037654568467873792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037654487203241985, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 954485436822511621, "username": "Anderson221980", "tweet": "@geraldoalckmin Vcs do PMDB e do PT s\u00e3o pat\u00e9ticos! Quem \u00e9 vc para falar de Bolsonaro, seu ladr\u00e3o de merenda???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderson221980/status/1037654487203241985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037654225902284800, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1489364462, "username": "IgorLima_cg", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorLima_cg/status/1037654225902284800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037653973556178944, "date": "2018-09-06", "time": "05:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 210494110, "username": "edsonmoscoso", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @_lcsaleixo Rapaz...toma que \u00e9 de gra\u00e7a! Deixa de ser otario! Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonmoscoso/status/1037653973556178944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_lcsaleixo,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037653965981339648, "date": "2018-09-06", "time": "05:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 864077245622743041, "username": "Faustodossanto3", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Voc\u00eas s\u00e3o tudo farinha do mesmo saco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Faustodossanto3/status/1037653965981339648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037653910775889920, "date": "2018-09-06", "time": "05:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 28151913, "username": "Marcelo_Anselmo", "tweet": "@geraldoalckmin Sai para l\u00e1 merendeiro!!! Est\u00e1 em p\u00e2nico porque a derrota \u00e9 apenas uma quest\u00e3o de tempo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_Anselmo/status/1037653910775889920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037653762960183296, "date": "2018-09-06", "time": "05:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 67270213, "username": "pablo_bfr20", "tweet": "@geraldoalckmin Falando de si mesmo ladr\u00e3o de merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablo_bfr20/status/1037653762960183296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037653567157555202, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2881762065, "username": "wtfpaulovitor", "tweet": "oooooooeeeeeee eu n\u00e3o deixava @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtfpaulovitor/status/1037653567157555202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037653444151201792, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 832560085192863744, "username": "RdVieira84", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @ferthesco @dbflush1 Vai se fuder seu merda... O Xvideos e meu filho eu vou controlar em casa. Se ele v\u00ea por contra pr\u00f3pria blza. O que nao poder \u00e9 ser ensinado nas escolas sem o meu consentimento. Vai fumar maconha e deixa gente decente resolver isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RdVieira84/status/1037653444151201792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dbflush1,ferthesco,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037653085752049664, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 29187624, "username": "nandamonteiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Hahahahahahahahahhahahahahahahahhahaha!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandamonteiro/status/1037653085752049664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037652963521699841, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 144655074, "username": "romuloars", "tweet": "Sejamos francos, a briga entre o @MichelTemer e @geraldoalckmin foi a coisa mais tosca dos \u00faltimos anos na pol\u00edtica e sepulta qualquer chance do tucano subir no Ibope. Temer arrastou o cara para o po\u00e7o em que est\u00e1 e l\u00e1 os dois permanecer\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romuloars/status/1037652963521699841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037652834160918530, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 280616685, "username": "juniornovarino", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @alvaromsantos1 Sim, ele fez alguma coisa, como QQ um faz. Outras mais, outros menos.... Mas, \u00e9 corrupto. Esse fato, para mim, \u00e9 fiel da balan\u00e7a. Unica chance de eu votar no Alckmin, \u00e9 contra PT no segundo turno. Coisa q n\u00e3o vai acontecer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniornovarino/status/1037652834160918530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvaromsantos1,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037652148614508545, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 911782917885562880, "username": "marinacomenta", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Esmurrou a poc kkskskuuikk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinacomenta/status/1037652148614508545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037651846184230912, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @capitalist_ant \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037651846184230912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capitalist_ant,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037651781470375936, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1024142424094982144, "username": "Rodrigo65639788", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Boa vampiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo65639788/status/1037651781470375936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037651531582132224, "date": "2018-09-06", "time": "05:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1034145966415388674, "username": "CheQuerVara17", "tweet": "@geraldoalckmin @ptbrasil @MichelTemer U\u00e9 PT divulgando coisa de golpista????? KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK dps vem dizer que foi \"g\u00f3pi\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CheQuerVara17/status/1037651531582132224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,ptbrasil,geraldoalckmin"}
{"id": 1037650960154324992, "date": "2018-09-06", "time": "05:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 758439104, "username": "biagrayrj", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o ladr\u00e3o de merenda, parceiro de fac\u00e7\u00e3o pcc e cheio de processos. BANDIDO CRIMINOSO LADR\u00c3O  CORRUPTO pic.twitter.com/GGASt9jn0A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biagrayrj/status/1037650960154324992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037650663503790080, "date": "2018-09-06", "time": "05:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 210577468, "username": "nmdutra", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @likeyoustoleme_", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nmdutra/status/1037650663503790080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,likeyoustoleme_"}
{"id": 1037650134442622978, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 983335136237359104, "username": "GeraldoFerreyra", "tweet": "@geraldoalckmin Ficou com cara de viado no perfil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeraldoFerreyra/status/1037650134442622978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037650080663252992, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 758439104, "username": "biagrayrj", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9  tretaaaaaaaaa! BrigaBrigaBrigaBrigaBriga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biagrayrj/status/1037650080663252992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037650017371258885, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 280616685, "username": "juniornovarino", "tweet": "@geraldoalckmin Vc \u00e9 um lixo, um correto ladr\u00e3o. Vc sim, est\u00e1 no.meio da esc\u00f3ria, seu merendeiro safado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniornovarino/status/1037650017371258885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037649959531814913, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 865009376452526082, "username": "FrancoIanca", "tweet": "@g1 Tudo farinha do mesmo saco. Isso \u00e9 s\u00f3 pra dar Ibope. Ningu\u00e9m \u00e9 a favor dos dois. Nem tem muito tempo que o @geraldoalckmin estava dizendo que era super a favor das reformas que o temer estava e est\u00e1 fazendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrancoIanca/status/1037649959531814913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,geraldoalckmin"}
{"id": 1037649907249762309, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 983335136237359104, "username": "GeraldoFerreyra", "tweet": "@geraldoalckmin Imbecil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeraldoFerreyra/status/1037649907249762309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037649829818773504, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 939969094320828416, "username": "LizMari20183018", "tweet": "@VEJA Interpretando o politiqu\u00eas do @geraldoalckmin, ele quis dizer que o Bolsonaro \u00e9 \"ainda despreparado\" para o sistema pol\u00edtico, que s\u00f3 eles da velha guarda conhecem bem: o da  #Corrup\u00e7\u00e3o, que beneficia aos principais partidos. @jairbolsonaro aprender\u00e1 tbm...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Corrup\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/LizMari20183018/status/1037649829818773504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037649678756716544, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1027138762189557760, "username": "Biancac07709560", "tweet": "@geraldoalckmin Preparado pra ser bandido igual a voc\u00ea e a sua corja imunda, \u00e9 melhor ser despreparado mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biancac07709560/status/1037649678756716544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037649248907665409, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 102194323, "username": "foxbruxo", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin SENDO O MENTIROSO DE SEMPRE, CHEIO DE PROCESSOS POR CORRUP\u00c7\u00c3O QUER DESMORALIZAR O BOLSONARO.TOMA VERGONHA ALKMIN,  NEM PINDAMONHANGABA, TUA TERRA NATAL, VOTA EM VC.MENTIROSO, QUEM ROUBA MERENDA DE CRIAN\u00c7AS N\u00c3O PODE SER PRESIDENTE.  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/foxbruxo/status/1037649248907665409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1037649088936861696, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 807707971186724864, "username": "MauroLopesRJ780", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o xuxu, o grande mal do Brasil \u00e9 o a corrup\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e do judici\u00e1rio, voc\u00ea sim \u00e9 retrocesso em pessoa, depois da escovada que voc\u00ea tomou do Temer, ainda n\u00e3o aprendeu a para de falar mentiras?.... \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MauroLopesRJ780/status/1037649088936861696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037648662925590528, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 710824040731168769, "username": "Digao____", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer T\u00e1 okei pic.twitter.com/2LAGzBYffM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Digao____/status/1037648662925590528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037648487976984576, "date": "2018-09-06", "time": "05:27:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau Interessante \u00e9 que na hora que o Xuxu virou pimenta malagueta est\u00e1 todo mundo chiando. O protagonismo tem que ser dele. Ele \u00e9 o \u00fanico que pode derrotar as esquerdas.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037648487976984576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037647454014001152, "date": "2018-09-06", "time": "05:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 54551514, "username": "thales_lrn", "tweet": "Se voc\u00ea gosta muito do dem\u00f4nio que nos governa, vote no @geraldoalckmin do @Rede45 . Veja a\u00ed o @MichelTemer https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thales_lrn/status/1037647454014001152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45,MichelTemer"}
{"id": 1037647431343718400, "date": "2018-09-06", "time": "05:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 214236475, "username": "dansagat", "tweet": "@geraldoalckmin @ShelldonCRF @italloramon80 Preciso plagiar hahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dansagat/status/1037647431343718400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "italloramon80,ShelldonCRF,geraldoalckmin"}
{"id": 1037647269561094144, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 55117603, "username": "sergiocozzo", "tweet": "@geraldoalckmin para @MichelTemer eu sou voc\u00ea amanh\u00e3. \ud83d\ude0e\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiocozzo/status/1037647269561094144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037646051346395136, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 137057614, "username": "fael_fortes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer AhahahahahParab\u00e9ns Michelito. Colocou o Alckmin l\u00e1 embaixo e defendeu o Bolsonaro indiretamente.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fael_fortes/status/1037646051346395136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037645843883585539, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 945914964694458368, "username": "vs_ferreira", "tweet": "@geraldoalckmin Seu vagabundo... ladr\u00e3o de merenda escolar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vs_ferreira/status/1037645843883585539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037645119741145089, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 286434088, "username": "GENESES1", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/direitavolver2/status/1037472811760189440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GENESES1/status/1037645119741145089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037645075361214464, "date": "2018-09-06", "time": "05:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1003073163117432832, "username": "mcardososcrf", "tweet": "@geraldoalckmin e voc\u00ea \u00e9 o mais corrupto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcardososcrf/status/1037645075361214464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037644830841733121, "date": "2018-09-06", "time": "05:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 705788470824984576, "username": "H4ck1ngS3cur1ty", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MateusBandeira @raiandoiisw Bozol\u00f3ide...\ud83d\ude44", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/H4ck1ngS3cur1ty/status/1037644830841733121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raiandoiisw,MateusBandeira,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037644745001103360, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4602193235, "username": "Josias_1000", "tweet": "@geraldoalckmin  https://www.facebook.com/100001884578678/posts/2131767123562753/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josias_1000/status/1037644745001103360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037644545943654405, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3090076605, "username": "fernand59514270", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/mQUOUaC9IT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernand59514270/status/1037644545943654405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037644439018242048, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 286434088, "username": "GENESES1", "tweet": "Bom Dia!! @geraldoalckmin @LulaOficial https://twitter.com/Gabrieljrmorais/status/1037473020854587393\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GENESES1/status/1037644439018242048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,LulaOficial"}
{"id": 1037644361490673664, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1027141262368014337, "username": "Marilia61758583", "tweet": "Excente resposta @jairbolsonaro !\u00c9 melhor ser despreparado, na melhor forma de agir, do que ser descolado, como o #GeraldoAlckmin , ser denunciado no MP, por desvio de CAIXA 2.#Bolsonaro17no1\u00baTurno #EuVotoBolsonaro17 #DireitaUnida #SegueOLider https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037642273511690241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckmin,#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#EuVotoBolsonaro17,#DireitaUnida,#SegueOLider", "link": "https://twitter.com/Marilia61758583/status/1037644361490673664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037644240057237504, "date": "2018-09-06", "time": "05:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 90539273, "username": "marcos_crvg", "tweet": "@geraldoalckmin Ladr\u00e3o de merenda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_crvg/status/1037644240057237504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037644190329569280, "date": "2018-09-06", "time": "05:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3432537821, "username": "MarciaBilly", "tweet": "@geraldoalckmin Fala s\u00e9rio, ningu\u00e9m acredita em voc\u00ea. E seus ataques desonestos mostram que voc\u00ea \u00e9 igual a essa ORCRIM chamada pet\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarciaBilly/status/1037644190329569280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037644044153835520, "date": "2018-09-06", "time": "05:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 48110706, "username": "Cyberdri", "tweet": "@CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Marciolopeste @luisandrefq_ @Beta22 @Adrianasscamar1 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Gabriel6828 @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @MBRAndrea @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @Rosa_Lula2018 @joeduardoaraujo @moema4 Algu\u00e9m a\u00ed vai no enterro??? @MichelTemer @geraldoalckmin @cynaramenezes @zehdeabreu @chicobarney @jose_simao @BlogdoNoblat @eduguim @ConversaAfiada pic.twitter.com/1LQkl2Dfn3", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cyberdri/status/1037644044153835520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moema4,joeduardoaraujo,Rosa_Lula2018,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,MBRAndrea,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,Gabriel6828,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Adrianasscamar1,Beta22,luisandrefq_,Marciolopeste,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,MichelTemer,geraldoalckmin,cynaramenezes,zehdeabreu,chicobarney,jose_simao,BlogdoNoblat,eduguim,ConversaAfiada"}
{"id": 1037643899043545088, "date": "2018-09-06", "time": "05:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1017926798812831747, "username": "Andersonlz", "tweet": "O que t\u00e1 acontecendo todos est\u00e3o atacando @geraldoalckmin kkkkkm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andersonlz/status/1037643899043545088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037643751135621120, "date": "2018-09-06", "time": "05:08:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3852961828, "username": "LuizAlbertoRei3", "tweet": "@geraldoalckmin A\u00ed seu Picol\u00e9 de Chuchu: o @jairbolsonaro s\u00f3 n\u00e3o teve projetos aprovados pois iriam contra os interesses de pol\u00edticos corruptos como voc\u00ea. Seu Santo do pau oco. Seu nome t\u00e1 na lista da Odebrecht, rapaz. Que moral voc\u00ea tem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizAlbertoRei3/status/1037643751135621120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037643076251074560, "date": "2018-09-06", "time": "05:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 53086230, "username": "leandroprch", "tweet": "Um \"toma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1\" sobre como funciona a pol\u00edtica do \"toma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1\"... @geraldoalckmin \u00e9 @MichelTemer https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandroprch/status/1037643076251074560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037642896726523904, "date": "2018-09-06", "time": "05:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61571401, "username": "EFRamos", "tweet": "@geraldoalckmin #Bolsonaro17No1\u00baturno pic.twitter.com/TKgEaAjRpD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/EFRamos/status/1037642896726523904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037642885104119808, "date": "2018-09-06", "time": "05:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1027141262368014337, "username": "Marilia61758583", "tweet": "@anaamelialemos O ficha do @geraldoalckmin \u00e9 t\u00e3o limpa quando aquele papel de \ud83d\udca9\ud83d\udca9 que est\u00e1  na cestinha do banheiro da sua , da minha e na casa de tds os brasileiros. \ud83d\udc47 olha a\u00ed o corrupto #GERALDOMERENDEIRO sendo denunciado pelo @mpsp_oficial.  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/mp-aciona-alckmin-por-improbidade-e-pede-a-suspensao-dos-direitos-politicos.htm\u00a0\u2026#DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GERALDOMERENDEIRO,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/Marilia61758583/status/1037642885104119808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos,geraldoalckmin,mpsp_oficial"}
{"id": 1037642848001314822, "date": "2018-09-06", "time": "05:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 802560668880830464, "username": "KtiaPeixoto2", "tweet": "@geraldoalckmin E voc\u00ea? Est\u00e1 preparado para prestar contas com a JUSTI\u00c7A?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KtiaPeixoto2/status/1037642848001314822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037642550331535360, "date": "2018-09-06", "time": "05:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 708112120517435392, "username": "EvelynOliveir44", "tweet": "@geraldoalckmin AKKKKKKKKKKJJ T\u00c1 DE SACANAGEM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvelynOliveir44/status/1037642550331535360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037641800503230464, "date": "2018-09-06", "time": "05:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 164818245, "username": "OMarcioJorge", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eitaaaa... pic.twitter.com/Tde6Lbjhq3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OMarcioJorge/status/1037641800503230464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037641778088820736, "date": "2018-09-06", "time": "05:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 988933612388126720, "username": "michelvidalbr", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster Vou compartilhar kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelvidalbr/status/1037641778088820736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037641323145256961, "date": "2018-09-06", "time": "04:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 139450341, "username": "LucasNReal", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @DanPimpao @tgbs_ Centrao ta querendo abandonar o barco do alckmin, pelo visto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasNReal/status/1037641323145256961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tgbs_,DanPimpao,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037639694731943938, "date": "2018-09-06", "time": "04:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3433524009, "username": "mamrodrigues28", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tudo n\u00e3o passa de cortina de fuma\u00e7a para descolar a imagem de Alckimin de um \u201cpresidente\u201d golpista com recorde de rejei\u00e7\u00e3o. A ideia \u00e9 fazer a popula\u00e7\u00e3o pensar que est\u00e3o em lados opostos. S\u00e3o todos farinha do mesmo saco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamrodrigues28/status/1037639694731943938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037639094652858369, "date": "2018-09-06", "time": "04:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3433524009, "username": "mamrodrigues28", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O bom \u00e9 saber que vivemos para assisrir a momentos como esse. Calma que o que \u00e9 seu est\u00e1 guardado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamrodrigues28/status/1037639094652858369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037638323198730241, "date": "2018-09-06", "time": "04:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 164818245, "username": "OMarcioJorge", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ihhhh rap\u00e1... pic.twitter.com/uwhcLlfXkM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OMarcioJorge/status/1037638323198730241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037638169083166721, "date": "2018-09-06", "time": "04:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 728386552775249924, "username": "Katiavasconce18", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau Agora sim . Ladeira abaixo ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Katiavasconce18/status/1037638169083166721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037638131401584640, "date": "2018-09-06", "time": "04:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 234475529, "username": "ataldaangela", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia Quanta bosta em um post", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ataldaangela/status/1037638131401584640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037637950929076226, "date": "2018-09-06", "time": "04:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 164818245, "username": "OMarcioJorge", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia @humcaema1 @MarleneCapacci N\u00e3o tinha como votar no Temer pq ele n\u00e3o n\u00e3o foi candidato a presid\u00eancia, sua jumenta!!!!", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OMarcioJorge/status/1037637950929076226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarleneCapacci,humcaema1,sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037637857106636800, "date": "2018-09-06", "time": "04:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 17477692, "username": "samirrolemberg", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Esse \u00e9 o brasil que n\u00f3s merecemos mesmo.Briga de col\u00e9gio em rede nacional no \u00e2mbito p\u00fablico.\"voc\u00ea me chamou de feio mas feio \u00e9 voc\u00ea tamb\u00e9m!\"Pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samirrolemberg/status/1037637857106636800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037637659584344064, "date": "2018-09-06", "time": "04:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1528417362, "username": "viborgespsi", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Opa!! pic.twitter.com/uPdh2UOyPf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viborgespsi/status/1037637659584344064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037637031575388161, "date": "2018-09-06", "time": "04:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MateusBandeira Amo\u00eado e de esquerda ! Ponto final ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1037637031575388161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MateusBandeira,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037636983529590785, "date": "2018-09-06", "time": "04:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 413846539, "username": "joseedisondeso1", "tweet": "@geraldoalckmin @chico_pinheiro @MichelTemer Ffoorraa  http://Te.m.er\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseedisondeso1/status/1037636983529590785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,chico_pinheiro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037636713718472704, "date": "2018-09-06", "time": "04:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3433524009, "username": "mamrodrigues28", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Esse golpista \u00e9 louco! Boa sa\u00fade? Melhorou a sa\u00fade? Em que pais ele vive? Justifica tudo informando que s\u00e3o ministros de partidos que apoiam o Alckimin. \u00c9 tudo farinha do mesmo saco! Corruptos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamrodrigues28/status/1037636713718472704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037636147533541376, "date": "2018-09-06", "time": "04:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 847024596918423553, "username": "_ClassRj", "tweet": "@geraldoalckmin Falou sobre voc\u00ea mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ClassRj/status/1037636147533541376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037636014888632320, "date": "2018-09-06", "time": "04:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MateusBandeira  pic.twitter.com/NASUQR8HvM", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1037636014888632320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MateusBandeira,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037635923461242881, "date": "2018-09-06", "time": "04:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 756261775641804800, "username": "vinigpimenta", "tweet": "@bernardopkuster Senta l\u00e1 no cantinho da vergonha @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinigpimenta/status/1037635923461242881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037635787695816705, "date": "2018-09-06", "time": "04:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 70490558, "username": "andreh75", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Presidente, o Sr. deveria ter essa atitude de enfrentamento no primeiro dia do seu governo! Postura de homem que enfrenta suas mazelas! Agora \u00e9 tarde! Vais entrar pela porta de tr\u00e1s da hist\u00f3ria!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreh75/status/1037635787695816705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037635734222630913, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 75349479, "username": "T_iiPimenta", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Disputa de quem mente mais: Alckmin diz que \u00e9 santo, Temer rebate e diz que faz um \u00f3timo governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/T_iiPimenta/status/1037635734222630913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037634442267971585, "date": "2018-09-06", "time": "04:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 24929195, "username": "cheffito", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/blMp8ofXWJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cheffito/status/1037634442267971585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037634392246677504, "date": "2018-09-06", "time": "04:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Nossa que chut\u00e3o \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1037634392246677504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037634004864983040, "date": "2018-09-06", "time": "04:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 285861309, "username": "HaroldoBrantes", "tweet": "@geraldoalckmin \u00c9 melhor Jair se acostumando pic.twitter.com/Mu6W1hqFax", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HaroldoBrantes/status/1037634004864983040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037633562432991234, "date": "2018-09-06", "time": "04:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 127737479, "username": "leo_teixeirarj", "tweet": "@geraldoalckmin A Manuela deveria dar uma daquelas camisas \"Lute como uma garota\" p/ o MAlckmin. Ele s\u00f3 afronta o Bolsonaro qndo est\u00e1 longe. Qndo teve oportunidade, por ocasi\u00e3o dos debates, n\u00e3o teve culh\u00e3o para encarar...Eu voto 17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_teixeirarj/status/1037633562432991234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037633402252533760, "date": "2018-09-06", "time": "04:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 83465117, "username": "fabvelloso", "tweet": "@geraldoalckmin @alertario24hrs @MichelTemer VTNC seu velhaco vadio... golpista de merda... educacao \u00e9 boa? Coloca seu filho numa escola publica.... Sa\u00fade \u00e9 boa? Se trata no SUS e n\u00e3o no S\u00edrio e Liban\u00eas.S\u00f3 fala de partido... fale mais de pessoas... hip\u00f3crita!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabvelloso/status/1037633402252533760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,alertario24hrs,geraldoalckmin"}
{"id": 1037633092985516032, "date": "2018-09-06", "time": "04:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 876424080764829696, "username": "AristidesPerei9", "tweet": "@geraldoalckmin J\u00e1 Sei, Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AristidesPerei9/status/1037633092985516032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037632738449391616, "date": "2018-09-06", "time": "04:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 892883575808380929, "username": "JoaoCmgOficial", "tweet": "O centr\u00e3o de @geraldoalckmin \u00e9 @MichelTemer .T\u00c1TICA DAS TESOURAS! https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoCmgOficial/status/1037632738449391616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037632340233793537, "date": "2018-09-06", "time": "04:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1096740026, "username": "Humbert64830595", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/lHvts3YxoA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Humbert64830595/status/1037632340233793537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037629792038907905, "date": "2018-09-06", "time": "04:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 307126864, "username": "rezendeflavio", "tweet": "@MatheusLeone_ grande Matheus. Estou curioso para ler a sua an\u00e1lise, na qualidade de cientista pol\u00edtico e cabo eleitoral de @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rezendeflavio/status/1037629792038907905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheusLeone_,geraldoalckmin"}
{"id": 1037628814447271936, "date": "2018-09-06", "time": "04:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 51706961, "username": "humbertobatista", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer kkkkkk olha a treta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertobatista/status/1037628814447271936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037628758419800065, "date": "2018-09-06", "time": "04:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 14348108, "username": "romarins", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Manda uma carta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romarins/status/1037628758419800065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037628453812690946, "date": "2018-09-06", "time": "04:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 712661986740477953, "username": "fraca_abusada", "tweet": "@MichelTemer Que treta! Foi \u00f3timo esse pronunciamento porque agora mesmo que @geraldoalckmin afunda junto com o vampiro", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fraca_abusada/status/1037628453812690946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037628276951445506, "date": "2018-09-06", "time": "04:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2282059896, "username": "RPeresSilva", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @aruthcao @sandrabrasilia Michel Temer foi uma grande decep\u00e7\u00e3o. Imediatamente ap\u00f3s o impeachment ele tinha a maior parte do pa\u00eds mobilizado, pronto para apoi\u00e1-lo. Por\u00e9m, por covardia ou rabo preso, n\u00e3o tomou as medidas que esper\u00e1vamos para girar o Brasil para a direita e termina o mandato sem o povo.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RPeresSilva/status/1037628276951445506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrabrasilia,aruthcao,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037627814227451904, "date": "2018-09-06", "time": "04:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3381192771, "username": "Princesa_gunner", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Samii9246  olha s\u00f3 kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Princesa_gunner/status/1037627814227451904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Samii9246"}
{"id": 1037627334407479296, "date": "2018-09-06", "time": "04:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 712661986740477953, "username": "fraca_abusada", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia \u00c9 muita burrice concentrada #Haddad13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Haddad13", "link": "https://twitter.com/fraca_abusada/status/1037627334407479296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037626960229400576, "date": "2018-09-06", "time": "04:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 69554711, "username": "thiagodesul", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @RafaelMoco Esse v\u00eddeo t\u00e1 t\u00e3o picotado que nem sei o que pensar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodesul/status/1037626960229400576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaelMoco,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037625040425115648, "date": "2018-09-06", "time": "03:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 850487947363311616, "username": "Helenaf21621737", "tweet": "@geraldoalckmin @EdantSs @MichelTemer \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fpoderia ter feito muito mais se nao tivesse mantido cabideiros em seu governo.Qto ao @Malckimin basta v\u00ea o centrao que o apoia p.sabermos o quao desastroso  seria seu governo.Qto a atacar, voz baixa , fala mansa \u00e9  tipico de Canalha.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenaf21621737/status/1037625040425115648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,EdantSs,geraldoalckmin"}
{"id": 1037623792900689920, "date": "2018-09-06", "time": "03:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 305086797, "username": "wallfrancisco", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia Nessas horas que reafirmamos como a humanidade falhou!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallfrancisco/status/1037623792900689920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037623304012668933, "date": "2018-09-06", "time": "03:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 40236050, "username": "katiamanhaes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O sujo falando do mal lavado.  Que v\u00eddeo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katiamanhaes/status/1037623304012668933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037621473370890240, "date": "2018-09-06", "time": "03:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 212462935, "username": "BrunoHermogenes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @nyck_holly \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoHermogenes/status/1037621473370890240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nyck_holly,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037620347670020096, "date": "2018-09-06", "time": "03:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 273698798, "username": "EmersonDaviB", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Provando do pr\u00f3prio veneno, a Tra\u00ed\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonDaviB/status/1037620347670020096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037619583283286016, "date": "2018-09-06", "time": "03:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 112564093, "username": "eununcaparo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Nossa, uma m\u00famia rancorosa hein? T\u00e1 se sentindo tra\u00eddo Temer? Oh, que novidade. T\u00e1 provando do pr\u00f3prio veneno? Voc\u00ea \u00e9 o presidente mais tosco e impopular da hist\u00f3ria, recolha-se \u00e0 sua insignific\u00e2ncia e leve consigo os apoiadores do golpe, \u00e0 saber: Alckmin, Bolsonaro e Meirelles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eununcaparo/status/1037619583283286016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037619572583657472, "date": "2018-09-06", "time": "03:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1102085712, "username": "niltinhomadu", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Obrigado excelent\u00edssimo presidente pelo amor \u00e0 Na\u00e7\u00e3o nos avisar, que o Alckmin ser\u00e1 continuidade da desastrosa gest\u00e3o do Senhor!!!Muito obrigado mesmo, pois 45 n\u00e3o digito nem no microondas...A Na\u00e7\u00e3o agradece esse seu ato generoso conosco!!! Que venha 2019...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niltinhomadu/status/1037619572583657472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037618610318069761, "date": "2018-09-06", "time": "03:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 981135257679400960, "username": "AlexVille1907", "tweet": "Alem de mostrar quem e Geraldo Alckmin ... Um rob\u00f4  sem convic\u00e7\u00e3o, corrobora o que Bolsonaro critica de como se (des)governa... o toma-l\u00e1-d\u00e1 -c\u00e1  https://twitter.com/foraptforadilma/status/1037608819445166080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexVille1907/status/1037618610318069761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037616182801653760, "date": "2018-09-06", "time": "03:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4230271611, "username": "rockdio1979", "tweet": "@geraldoalckmin Al\u00e9m de infame, vc apresenta um n\u00edvel de psicopatia que o faz acreditar nos pr\u00f3prios absurdos que diz. Um ladr\u00e3o corrupto h\u00e1 anos no poder se passando por \"salvador\"... Sua derrota ser\u00e1 a mais humilhante de todas. Aguarde...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rockdio1979/status/1037616182801653760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037614839470993408, "date": "2018-09-06", "time": "03:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4035767909, "username": "MatheusKasilva", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer e t\u00e3o legal 2 esquerdistas se matando por poder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusKasilva/status/1037614839470993408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037610941033185280, "date": "2018-09-06", "time": "02:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 835505854052978688, "username": "HiramSouza3", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia Burrona", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HiramSouza3/status/1037610941033185280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037609726232674304, "date": "2018-09-06", "time": "02:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1672120519, "username": "cclpositive", "tweet": "\ud83d\ude02 isso serve para mostrar q tanto @geraldoalckmin quanto @MichelTemer s\u00e3o \"farinhas do mesmo saco\"...eu disse farinha @AecioNeves farinha @lindberghfarias \u00d1 se assanhem T\u00e1 dif\u00edcil ver um bom futuro para o BR com gente deste calibre dominando a cena pol\u00edtica. #Bolsonaro17 https://twitter.com/srdeabo/status/1037537991177199616\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/cclpositive/status/1037609726232674304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,AecioNeves,lindberghfarias"}
{"id": 1037609672759566336, "date": "2018-09-06", "time": "02:53:18", "timezone": "CDT", "user_id": 70663436, "username": "fabioralcantara", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O tio ta brabo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioralcantara/status/1037609672759566336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037602458988625920, "date": "2018-09-06", "time": "02:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 35352966, "username": "rafacostta", "tweet": "Oi, @MichelTemer... oi @geraldoalckmin . T\u00e1 tudo bem entre voc\u00eas? Senti o relacionamento balan\u00e7ado. Querem conversar, comer alguma coisa pra desabafarem? Podemos comer um p\u00e3ozinho com mortadela. T\u00f4 aqui, ok?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafacostta/status/1037602458988625920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037601980947095552, "date": "2018-09-06", "time": "02:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1029963076781723649, "username": "ComandoCeleste2", "tweet": "Nesta v\u00e9spera do dia da Independ\u00eancia do pa\u00eds, quais pol\u00edticas deveriam ser adotadas para de fato termos a soberania nacional e termos parceiros estrat\u00e9gicos para o Brasil?#VeraCruzSoberana@jairbolsonaro@MarinaSilva@geraldoalckmin@cirogomes@GuilhermeBoulos@joaoamoedonovo", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#VeraCruzSoberana", "link": "https://twitter.com/ComandoCeleste2/status/1037601980947095552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva,geraldoalckmin,cirogomes,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037598337095147520, "date": "2018-09-06", "time": "02:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 33506236, "username": "GuiggaTomaz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer QUERO SANGUE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiggaTomaz/status/1037598337095147520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037584779221377025, "date": "2018-09-06", "time": "01:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2750618680, "username": "Garygaribaldi", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @joaosifronio Como ela falou n\u00e3o vai sobrar pedra sobre pedra", "replies": 4, "retweets": 10, "likes": 168, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Garygaribaldi/status/1037584779221377025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaosifronio,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037583905803718657, "date": "2018-09-06", "time": "01:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 965072922506334208, "username": "JoseMatoss1977", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/eZpOQcYchy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseMatoss1977/status/1037583905803718657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037583813088620546, "date": "2018-09-06", "time": "01:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 965072922506334208, "username": "JoseMatoss1977", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/pAcrFIFPGw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseMatoss1977/status/1037583813088620546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037583707543101440, "date": "2018-09-06", "time": "01:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 965072922506334208, "username": "JoseMatoss1977", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/zVoqhtkQVB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseMatoss1977/status/1037583707543101440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037583642841763840, "date": "2018-09-06", "time": "01:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 965072922506334208, "username": "JoseMatoss1977", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/o5Lv0CpZxC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseMatoss1977/status/1037583642841763840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037582426602659840, "date": "2018-09-06", "time": "01:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 47744714, "username": "AventuraEuMesmo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/NSq6d22Dlx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AventuraEuMesmo/status/1037582426602659840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037581821616312325, "date": "2018-09-06", "time": "01:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2750618680, "username": "Garygaribaldi", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EngCas E isso ai eles s\u00e3o muito previs\u00edveis toda vez que tem um encontro j\u00e1 sabemos que tem maracutaia e crocodilagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Garygaribaldi/status/1037581821616312325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EngCas,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037579954483941376, "date": "2018-09-06", "time": "00:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1192129440, "username": "DESIGNERSOLUES", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ciropresidente12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DESIGNERSOLUES/status/1037579954483941376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037579456959926273, "date": "2018-09-06", "time": "00:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 295447749, "username": "alexandrepdo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer to adorando essa briga de comadres huahuahuahua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrepdo/status/1037579456959926273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037579372100759552, "date": "2018-09-06", "time": "00:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 115765246, "username": "rafabene21", "tweet": "Para @geraldoalckmin n\u00e3o esconder quem \u00e9, quem apoia e que \u00e9 o PSDB.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafabene21/status/1037579372100759552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037577613496213504, "date": "2018-09-06", "time": "00:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 979680452595331072, "username": "c_araujo7", "tweet": "@geraldoalckmin @claudioedantas Ser taxado de mentiroso pelo Temer \u00e9 o fundo do po\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c_araujo7/status/1037577613496213504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,geraldoalckmin"}
{"id": 1037577473691672577, "date": "2018-09-06", "time": "00:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 982234564490768384, "username": "Pri1234Oficial", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Casos de fam\u00edlia!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pri1234Oficial/status/1037577473691672577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037575697399726080, "date": "2018-09-06", "time": "00:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia Podia ter feito isso a mais tempo, mas preferiu se resguardar no foro privilegiado em detrimento \u00e0 governan\u00e7a. Falou bem, mas falou tarde.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1037575697399726080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037575682489024512, "date": "2018-09-06", "time": "00:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1001262872255696901, "username": "MarcusV67070836", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 treta!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcusV67070836/status/1037575682489024512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037575168389001219, "date": "2018-09-06", "time": "00:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@vivianegorete @MichelTemer @ricardo___rf Pena que demorou muito. Comprou e privilegiou varias legendas e acaba seu governo, solit\u00e1rio e abandonado. Desmascarou o @geraldoalckmin ? Sim, por\u00e9m fez um p\u00e9ssimo governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1037575168389001219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardo___rf,MichelTemer,vivianegorete,geraldoalckmin"}
{"id": 1037574609141485568, "date": "2018-09-06", "time": "00:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1019263506363899904, "username": "Gabriel49042834", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Se matem seus corruptos, s\u00e3o todos farinha do mesmo saco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel49042834/status/1037574609141485568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037574190055022593, "date": "2018-09-06", "time": "00:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@geraldoalckmin @MateusBandeira Essa for\u00e7a, rigidez e coragem @MichelTemer , o Sr. N\u00e3o teve durante seu governo. Comprou os partidos, ofereceu muitas vantagens, por\u00e9m acaba o seu sozinho. Errou muito e se preocupou demais com o seu foro privilegiado e final do seu governo, se mostra o presidente mais rejeitado.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1037574190055022593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MateusBandeira,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037574140453105664, "date": "2018-09-06", "time": "00:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 727239957086101505, "username": "meilingtamiozzo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Loko !", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meilingtamiozzo/status/1037574140453105664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037572689739870209, "date": "2018-09-06", "time": "00:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 42277167, "username": "RoboDML", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau Dr\u00e1cula Falou a verdade, nasa do que disse \u00e9 falso. Apostar em corrupto \u00e9 triste.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoboDML/status/1037572689739870209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037571540135682048, "date": "2018-09-06", "time": "00:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 546363641, "username": "Morais_Dih", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @MichelTemer @MARARSELVA Isso, Temer, apoia o Bozzo tamb\u00e9m. kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Morais_Dih/status/1037571540135682048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MARARSELVA,MichelTemer,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037570918141308928, "date": "2018-09-06", "time": "00:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2768840024, "username": "jpanoticiasrj", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin um verdadeiro circo na televis\u00e3o e o povo que sempre leva a pior. Para n\u00f3s brasileiros o pa\u00eds est\u00e1 na mesma situa\u00e7\u00e3o, na mesma merda. O desemprego e a viol\u00eancia desenfreada e voc\u00eas a\u00ed discutindo. \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpanoticiasrj/status/1037570918141308928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037570794682044416, "date": "2018-09-06", "time": "00:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 131211142, "username": "WAGSILMAR", "tweet": "Falou o ladr\u00e3o de merendas, Geraldo Alckmin!  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037464154930655232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WAGSILMAR/status/1037570794682044416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037569614979452928, "date": "2018-09-06", "time": "00:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 54033770, "username": "stelles_13", "tweet": "#DemocraciaJ\u00e1 #ForaTemer #Viomundo Temer d\u00e1 o beijo da morte em Geraldo Alckmin: Meu governo foi formado por aqueles que agora te apoiam; veja o v\u00eddeo  https://ift.tt/2PHFXVh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DemocraciaJ\u00e1,#ForaTemer,#Viomundo", "link": "https://twitter.com/stelles_13/status/1037569614979452928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037566952003317760, "date": "2018-09-06", "time": "00:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1007013977098989568, "username": "AnaPaul80551154", "tweet": "@partidonovo30 @geraldoalckmin @MichelTemer @MateusBandeira @sandrafraiha E o Alckmin, FHC, Serra e outras mumias n\u00e3o exigiram a saida do Aecio do PSDB porque ele sabe os podres de todos eles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul80551154/status/1037566952003317760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrafraiha,MateusBandeira,MichelTemer,geraldoalckmin,partidonovo30"}
{"id": 1037566413605679104, "date": "2018-09-06", "time": "00:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1007013977098989568, "username": "AnaPaul80551154", "tweet": "@partidonovo30 @geraldoalckmin @MichelTemer @MateusBandeira @sandrafraiha N\u00e3o s\u00e3o n\u00e3o...a ponte para o retrocesso \u00e9 programa do psdb lixo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul80551154/status/1037566413605679104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrafraiha,MateusBandeira,MichelTemer,geraldoalckmin,partidonovo30"}
{"id": 1037566238153748481, "date": "2018-09-06", "time": "00:00:42", "timezone": "CDT", "user_id": 343223530, "username": "Fernandar97R", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/n5n0LfQxI3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandar97R/status/1037566238153748481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037564743698079744, "date": "2018-09-05", "time": "23:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 47267529, "username": "DanielRJx", "tweet": "@geraldoalckmin Vc ta levando porrada ate do Temer. Batendo dia e noite no Bolsonaro. Qual resultado? Ele subiu mais 2 pontos e vc segue nanico sendo alcan\u00e7ado por Haddad e Amoedo. Passando vergonha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielRJx/status/1037564743698079744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037563721890123776, "date": "2018-09-05", "time": "23:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 914814899548774400, "username": "andrezaonline6", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer N\u00e3o sei como os pol\u00edticos consegue dormir...a consci\u00eancia deles \u00f1 tem mem\u00f3ria..o ego\u00edsmo e permanente..o povo \u00f1 tem sa\u00fade.educa\u00e7\u00e3o e \u00e9 tratado como um bicho.o pobre \u00e9 o ch\u00e3o para os pol\u00edticos passar em cima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrezaonline6/status/1037563721890123776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037562947885838338, "date": "2018-09-05", "time": "23:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 914814899548774400, "username": "andrezaonline6", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer S\u00f3 sei que vcs pol\u00edticos s\u00e3o uma vergonha para o Brasil..como pode falar que a educa\u00e7\u00e3o .a sa\u00fade t\u00e1 muito bem....claro vcs tem muito dinheiro para pagar particular e fora do pa\u00eds. Enquanto o pobre morre na fila de hospital.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrezaonline6/status/1037562947885838338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037561032548524033, "date": "2018-09-05", "time": "23:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 891781598609276928, "username": "ninorhamos", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer I\u00ea\u00ea\u00ea, infielEu quero ver voc\u00ea morar num motelEstou te expulsando do meu cora\u00e7\u00e3oAssuma as consequ\u00eancias dessa trai\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninorhamos/status/1037561032548524033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037560628142120961, "date": "2018-09-05", "time": "23:38:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2642574414, "username": "rafaelschwenk", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer CARALHO, O VAMPIR\u00c3O PISTOLOU LEGAL KKKKKKKKKKKKKKKKKDepois BBB que tem baixaria n\u00e9? Dois porcos chafurdando na merda, querendo fazer a gente de idiota e ainda ficam putinhos quando falam verdade. Se teu governo fosse bom n\u00e3o teria 3% de aprova\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelschwenk/status/1037560628142120961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037559760025997312, "date": "2018-09-05", "time": "23:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1215633062, "username": "RuggierroKaetan", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Mais do mesmo... ser\u00e1 que d\u00e1 tempo de votar o impeachment do Temer ? Agora eles brigam e o demonio continua no poder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuggierroKaetan/status/1037559760025997312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037559439295963137, "date": "2018-09-05", "time": "23:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1215633062, "username": "RuggierroKaetan", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Bem feito pro Michel , fez o pacto pra proteger o Aecio e agora reclama porque o PSDB esta cuspindo no ministerio que comeu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuggierroKaetan/status/1037559439295963137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037559076660625408, "date": "2018-09-05", "time": "23:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1215633062, "username": "RuggierroKaetan", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Para manter o golpe o PMDB precisou do PSDB e mantiveram juntos no poder cheios dos ministerios. Agora ensaiam esta pe\u00e7a porque precisam desvincular a imagem do PSDB a de Temer para conseguir tirar votos do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuggierroKaetan/status/1037559076660625408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037558533804449792, "date": "2018-09-05", "time": "23:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 51166582, "username": "Jorgeassumpcao", "tweet": "@geraldoalckmin para que ta feio, voc\u00eas s\u00e3o do mesmo time meu voto \u00e9 seu #17 , #Bolsonaro17No1\u00baturno https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Jorgeassumpcao/status/1037558533804449792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037558430314188800, "date": "2018-09-05", "time": "23:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 77271816, "username": "juniatur", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniatur/status/1037558430314188800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037558295479943169, "date": "2018-09-05", "time": "23:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 893494351376117761, "username": "Edu_Fernanades", "tweet": "@geraldoalckmin @WegdonP @MoniqueDominiq2 @SilDobre Agrade\u00e7a aos m\u00e9dicos e ao gestor do hospital. N\u00e3o ao Alckmin. A obriga\u00e7\u00e3o dele \u00e9 tornar o hospital funcional, pelo sal\u00e1rio que ganha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu_Fernanades/status/1037558295479943169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilDobre,MoniqueDominiq2,WegdonP,geraldoalckmin"}
{"id": 1037557808424787968, "date": "2018-09-05", "time": "23:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1265244780, "username": "BomfimBaptista", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @nandamb32 olha essa treta aqui, Vampir\u00e3o x picol\u00e9 de chuchu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BomfimBaptista/status/1037557808424787968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,nandamb32"}
{"id": 1037557803299340288, "date": "2018-09-05", "time": "23:27:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1022100309739556871, "username": "Limbogomes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/AhywQ7nuYi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Limbogomes/status/1037557803299340288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037557747984818177, "date": "2018-09-05", "time": "23:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 983193059402899456, "username": "VictorHASrj", "tweet": "@geraldoalckmin Agora t\u00e1 merendolhando, digo, melhorando...T\u00e1 chegando a hora do Lava Jato e do MP...segura o riso....", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorHASrj/status/1037557747984818177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037557635988512768, "date": "2018-09-05", "time": "23:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1740099420, "username": "rios_info83", "tweet": "@geraldoalckmin Segundo turno entre Geraldo Alckmin e Jair Bolsonaro, qual seu voto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rios_info83/status/1037557635988512768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037557589356240896, "date": "2018-09-05", "time": "23:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1027141262368014337, "username": "Marilia61758583", "tweet": "@MichelTemer mandando BALA no @geraldoalckmin, #GeraldoMerendeiro. Picol\u00e9 de chuchu t\u00e1 levando borduada do Vampir\u00e3o do Centr\u00e3o.#DireitaUnida #Bolsonaro17no1\u00baTurno pic.twitter.com/6OeyPzC4JI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoMerendeiro,#DireitaUnida,#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/Marilia61758583/status/1037557589356240896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037556472035586048, "date": "2018-09-05", "time": "23:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 948267715864690689, "username": "anopheles_me", "tweet": ". @geraldoalckmin EU N\u00c3O DEIXAVA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anopheles_me/status/1037556472035586048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037556349914304512, "date": "2018-09-05", "time": "23:21:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1026636977230229504, "username": "T_amoura", "tweet": "@geraldoalckmin @BolsonaroIsso Posto 10!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/T_amoura/status/1037556349914304512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroIsso,geraldoalckmin"}
{"id": 1037556082384822272, "date": "2018-09-05", "time": "23:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1026636977230229504, "username": "T_amoura", "tweet": "@geraldoalckmin @Jordana100LF Estamos juntas nessa Jordana! Hoje ja estou melhor, aos poucos vamos recuperando a apar\u00eancia f\u00edsica (enquanto tentamos reconstruir a ferida na alma, com esperan\u00e7a de tempos melhores).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/T_amoura/status/1037556082384822272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jordana100LF,geraldoalckmin"}
{"id": 1037555353028845568, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4427899708, "username": "tarcisiobenicio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @K_0zero kkkkkkklkkkkkkkklkkkkkkllllkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiobenicio/status/1037555353028845568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,K_0zero"}
{"id": 1037555009003642880, "date": "2018-09-05", "time": "23:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1026636977230229504, "username": "T_amoura", "tweet": "@geraldoalckmin @KATIAGRUPOFAMI1 Isso mesmo K\u00e1tia! Concordo com vc! Precisamos voltar com a ordem neste pa\u00eds e valorizarmos os cidad\u00e3os de bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/T_amoura/status/1037555009003642880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KATIAGRUPOFAMI1,geraldoalckmin"}
{"id": 1037554741411229696, "date": "2018-09-05", "time": "23:15:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1027141262368014337, "username": "Marilia61758583", "tweet": "Olha o @MichelTemer colocando fogo no Museu de mentiras do @geraldoalckmin ...espero que n\u00e3o venha nenhum \"\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 tucanos! Tentando apagar o \u2668\ufe0f\u2668\ufe0f no @Rede45 do ##GeraldoMerendeiro. #DireitaUnida #EuVotoBolsonaro17 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoMerendeiro,#DireitaUnida,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Marilia61758583/status/1037554741411229696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037554624021057536, "date": "2018-09-05", "time": "23:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1026636977230229504, "username": "T_amoura", "tweet": "@geraldoalckmin @Junior68613522 Muito obrigada! \ud83d\udc49\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/T_amoura/status/1037554624021057536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Junior68613522,geraldoalckmin"}
{"id": 1037552777478725632, "date": "2018-09-05", "time": "23:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 16143323, "username": "JuliGanja", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Mas ce ta brava?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuliGanja/status/1037552777478725632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037552549895831552, "date": "2018-09-05", "time": "23:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2920467863, "username": "VinicioRangel", "tweet": "Iiiiiiihhhh @geraldoalckmin vai deixar???? Falou dos teus minist\u00e9rios xiiiiii  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VinicioRangel/status/1037552549895831552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037552198861901825, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1032132784201056256, "username": "PropostasCiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vou Parafrasear em termos cariocas: \"Al\u00f4 vacil\u00e3o, com\u00e9dia, se liga nesse papo, t\u00e1 mandad\u00e3o falando v\u00e1rios papo torto por a\u00ed, boca fechada n entra mosca. Vc t\u00e1 falando mal dos bagulho todo e quem t\u00e1 na situa\u00e7\u00e3o \u00e9 td parceiro, vai ficar de trairagem com os amigo? to bolad\u00e3o cntg j\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PropostasCiro/status/1037552198861901825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037551819617193985, "date": "2018-09-05", "time": "23:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2865568757, "username": "gicaeliote", "tweet": "@geraldoalckmin @nadia1monteiro @bernardopkuster Rasgou o verbo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02T\u00e1 puto! Quer levar o CHUCHU pro caix\u00e3o com ele", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gicaeliote/status/1037551819617193985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,nadia1monteiro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037551493199654912, "date": "2018-09-05", "time": "23:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 40956459, "username": "lesouzaa", "tweet": "Esse v\u00eddeo do @MichelTemer pro @geraldoalckmin \u00e9 o tipo de coisa que poderia ter sido um \u00e1udio no whats, n\u00e9? Uma parada mais \u00edntima dos dois.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lesouzaa/status/1037551493199654912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037550997252521984, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 925114602161090560, "username": "carioca21", "tweet": "@geraldoalckmin @chico_pinheiro @MichelTemer Essa praga ainda t\u00e1 vivo!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carioca21/status/1037550997252521984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,chico_pinheiro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037550961387098113, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 625161451, "username": "lucenart_lucena", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \"\u00d4 cumpadi,diz as treta a\u00ea. N\u00f3is era do mesmu bondi t\u00e1 ligado?Como que tu exprana assim os baguio?Se der ruim pra n\u00f3is,vai dar ruim pra tu mor\u00f4?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucenart_lucena/status/1037550961387098113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037550445995208705, "date": "2018-09-05", "time": "22:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 625161451, "username": "lucenart_lucena", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/qxKBVPUlWA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucenart_lucena/status/1037550445995208705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037550268718690304, "date": "2018-09-05", "time": "22:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 625161451, "username": "lucenart_lucena", "tweet": "@geraldoalckmin Ent\u00e3o falou de voc\u00ea mesmo? Nem precisava! Seu \"migo\" j\u00e1 fez isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucenart_lucena/status/1037550268718690304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037550160597987328, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:49", "timezone": "CDT", "user_id": 12033882, "username": "pott77", "tweet": "@geraldoalckmin @lsentoes @alyssondemaria @juniorbocelli N\u00e3o disse q era uma boa estrat\u00e9gia hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pott77/status/1037550160597987328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juniorbocelli,alyssondemaria,lsentoes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037549759110807552, "date": "2018-09-05", "time": "22:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1027141262368014337, "username": "Marilia61758583", "tweet": "@geraldoalckmin Vc t\u00e1 mais sujo do que pau de galinheiro, nem o Waldomiro Santiago vai livrar sua pele dessa vez. pic.twitter.com/tc6LTqF73k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marilia61758583/status/1037549759110807552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037549741100486656, "date": "2018-09-05", "time": "22:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1032132784201056256, "username": "PropostasCiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PropostasCiro/status/1037549741100486656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037549421817475073, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 853656605254184960, "username": "KathiaSheila", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster Olha isso que chamo  de uma comida de f\u00edgado bem passado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KathiaSheila/status/1037549421817475073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037549242750050304, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1285813969, "username": "rafadrummond77", "tweet": "@VEJA Bolsonaro \u00e9 o melhor candidato. \u00danico honesto e muito melhor preparado do que todo o lixo de candidatos juntos! Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 ladr\u00e3o. @veja @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafadrummond77/status/1037549242750050304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,geraldoalckmin"}
{"id": 1037548960678858762, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 50065024, "username": "Deco_Flamengo", "tweet": "@geraldoalckmin L\u00e1 vem ele com suas bravatas... pic.twitter.com/daTzG14XOs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deco_Flamengo/status/1037548960678858762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037548628833906689, "date": "2018-09-05", "time": "22:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 45930182, "username": "OldonMachado", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau Melhor???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OldonMachado/status/1037548628833906689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037548422088278016, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1032132784201056256, "username": "PropostasCiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer SERA SE GERALDO BLOQUEOU MICHEL TO FEAR NO WHATSAPP E ELE TA TENDO Q GRAVAR VIDEO JOGANDO NO VENTILADOR?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PropostasCiro/status/1037548422088278016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037548304048054272, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 162350936, "username": "eneidavp", "tweet": "@geraldoalckmin @cynaramenezes  pic.twitter.com/muOEh5tjXk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eneidavp/status/1037548304048054272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037548244681809921, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 272643601, "username": "Manuelauriel", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o existe desigualdade salarial. Para que est\u00e1 horroroso esse discurso, xuxu (estilo xuxa mesmo). A CLT \u00e9 clara e seria caso de judici\u00e1rio e n\u00e3o se legislativo CASO houvesse isso. Vai multa os PJ's da vida que sonegam impostos para fugir da sua amada CLT fascista. #JB17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JB17", "link": "https://twitter.com/Manuelauriel/status/1037548244681809921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037548074116280320, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 42275940, "username": "vinicf", "tweet": "Levar enquadrada do @MichelTemer n\u00e3o \u00e9 pra qualquer um, parab\u00e9ns @geraldoalckmin. \"Voc\u00ea critica, mas \u00e9 igual.\"  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicf/status/1037548074116280320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037548038808592384, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 52423748, "username": "WPortela", "tweet": "@geraldoalckmin Est\u00e1 se referindo a voc\u00ea \"SANTO\" ? \u00ca corrupto, precisa denegrir a imagem dos outros pra tentar limpar a tua. 2019 Moro te coloca em cana...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WPortela/status/1037548038808592384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037547559991042054, "date": "2018-09-05", "time": "22:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 83207315, "username": "pat_mansano", "tweet": "Depois da rid\u00edcula carta para a Dilma como vice decorativo. Agora temer inovou, com o twitte pro @ do geraldo Alckmin. O ano \u00e9 2018 e ainda n\u00e3o vimos de tudo nesse Braseeeeeeellll..  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pat_mansano/status/1037547559991042054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547042300735488, "date": "2018-09-05", "time": "22:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 110383460, "username": "arthurfmartins", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 o Cabo Daciolo sob efeitos da equipe de maquiagem da @RedeGlobo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurfmartins/status/1037547042300735488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,RedeGlobo"}
{"id": 1037546914114363392, "date": "2018-09-05", "time": "22:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 49356147, "username": "BrunoCardosoF1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que baixaria, hein?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoCardosoF1/status/1037546914114363392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037546772451811328, "date": "2018-09-05", "time": "22:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1655389585, "username": "PedroJPortela", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer est\u00e1 igual Amante rejeitada.N\u00e3o para de lembrar o batom na cueca de Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJPortela/status/1037546772451811328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037546771768135680, "date": "2018-09-05", "time": "22:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 464186552, "username": "0livieriluciano", "tweet": "@geraldoalckmin Vai lavar uma roupa suja sua fofoqueira!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0livieriluciano/status/1037546771768135680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037546517782048768, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 110383460, "username": "arthurfmartins", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eu n\u00e3o tava ligado nessa parte do Grande Acordo Nacional com Supremo com tudo. Ser\u00e1 que algu\u00e9m pode me ajudar? Cad\u00ea o Juc\u00e1? \u00c1udios do Juc\u00e1? Cad\u00ea a sequ\u00eancia dessa porra? Al\u00f4, senador Juc\u00e1, ajuda a gente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurfmartins/status/1037546517782048768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037546226219200512, "date": "2018-09-05", "time": "22:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 48401926, "username": "therezamoura", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @felevenhagen KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK MANOObrigada @geraldoalckmin por eu n\u00e3o ter nem que me esfor\u00e7ar pra ter voc\u00ea como motivo de chacota", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/therezamoura/status/1037546226219200512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felevenhagen,joaoamoedonovo,OGloboPolitica,geraldoalckmin"}
{"id": 1037546193549754368, "date": "2018-09-05", "time": "22:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 42730953, "username": "RicardoDenilson", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer A popularidade de Temer acaba de subir e com tend\u00eancia de ascens\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoDenilson/status/1037546193549754368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037545868252065792, "date": "2018-09-05", "time": "22:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1011673792752611328, "username": "VialNagila", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O chuchu vai dormi  hjcom as orelhas pegando fogo!! que coisa hein;kkkk#Temerbrabo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Temerbrabo", "link": "https://twitter.com/VialNagila/status/1037545868252065792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037545185440395266, "date": "2018-09-05", "time": "22:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 415954270, "username": "JoelmaFNascimen", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster Sifin\u00f4se...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaFNascimen/status/1037545185440395266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037544714952691714, "date": "2018-09-05", "time": "22:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 239574595, "username": "pqdoido", "tweet": "URGENTE.TEMER DETONA GERALDO ALCKMIN E DIZ QUE A BASE DE APOIO DE ALCKMIN \u00c9 A MESMA BASE DO GOVERNO TEMER. ALCKMIN \u00c9 A CONTINUIDADE DO GOVERNO TEMER.S\u00d3 VI VERDADES!!!  https://www.facebook.com/waspqd/videos/2344071745619932/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqdoido/status/1037544714952691714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544464418590722, "date": "2018-09-05", "time": "22:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 234796096, "username": "thaynatinaa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Hahahahahahahahahahahahahahahaha n da nem pra acreditar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaynatinaa/status/1037544464418590722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037543820265758720, "date": "2018-09-05", "time": "22:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1027141262368014337, "username": "Marilia61758583", "tweet": "Obrigada Senhor! Eu vivi para ver o @geraldoalckmin levando uma surra do @MichelTemer em rede Nacional, e mais emocionante do que a bala que furou o mel\u00e3o do #GeraldoAlckmin.T\u00f4 doida p/ver a repercuss\u00e3o no @Estadao @folha @VEJA @jornalnacional #EuVotoBolsonaro17 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckmin,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Marilia61758583/status/1037543820265758720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,Estadao,folha,VEJA,jornalnacional"}
{"id": 1037543402013970432, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2775967402, "username": "ejr281063", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Alckmin, chupa que de uva.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ejr281063/status/1037543402013970432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037543070861086720, "date": "2018-09-05", "time": "22:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 625161451, "username": "lucenart_lucena", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer A que ponto chegamos nesse pa\u00eds... O presidente da Rep\u00fablica vir \u00e0 p\u00fablico lavar roupa suja de um candidato \u00e0 presid\u00eancia e queimando o cara com geral. Entende-se que votando em Geraldinho, \u00e9 votar no Michelzinho...#MichelzinhoT\u00e1Pistola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MichelzinhoT\u00e1Pistola", "link": "https://twitter.com/lucenart_lucena/status/1037543070861086720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037542743386533888, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3239427959, "username": "mathewsbastos13", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathewsbastos13/status/1037542743386533888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037542630559805442, "date": "2018-09-05", "time": "22:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 29741298, "username": "marianakalil", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/aMm7ySMFou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianakalil/status/1037542630559805442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037542419984777217, "date": "2018-09-05", "time": "22:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 255999905, "username": "Alexandre_POL", "tweet": "@profreporter @renataloprete Haver\u00e1 alguma men\u00e7\u00e3o ao tweet de @MichelTemer, de hoje a noite, sobre @geraldoalckmin ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandre_POL/status/1037542419984777217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renataloprete,profreporter,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037541909483405312, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3886809622, "username": "Fidelislol", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EduardoWillig @paulopezao1 Dif\u00edcil... pic.twitter.com/EELXK65k6B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fidelislol/status/1037541909483405312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulopezao1,EduardoWillig,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037541561029087233, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2790573696, "username": "3Berte3", "tweet": "Geraldo Alckmin entra com a\u00e7\u00e3o para tentar censurar no TSE a divulga\u00e7\u00e3o da pesquisa Datafolha  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/geraldo-alckmin-entra-com-acao-para-tentar-censurar-no-tse-a-divulgacao-da-pesquisa-datafolha/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Berte3/status/1037541561029087233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541515231416320, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 91247337, "username": "Josinonetto", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer mandou um abra\u00e7o fraterno a voc\u00ea \u201cchuchuzinho\u201d. Kkkkk #CiroNoSegundoTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/Josinonetto/status/1037541515231416320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037540760432914432, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2369466159, "username": "lfsalesreal", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Agora s\u00f3 falta o Geraldo apostar uma corrida com a Marina Silva e perder. \ud83e\udd14\ud83d\ude10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfsalesreal/status/1037540760432914432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037540702064967681, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 906971409490079744, "username": "Ninanyhy", "tweet": "@geraldoalckmin Qualquer vagabundo pode formar maioria como voc\u00ea faz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ninanyhy/status/1037540702064967681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037540473878073344, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 999344947814903816, "username": "TeresaD81846435", "tweet": "@geraldoalckmin @autoestimatemer Toma, desavisado! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeresaD81846435/status/1037540473878073344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "autoestimatemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037540360162107393, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 35834185, "username": "jCecillio", "tweet": "@ptbrasiI @geraldoalckmin @MichelTemer @Liviahvicter @Tatibertini @eduzanete @castrofor @rosemarywarde @nercirosalem @clebermaximo N\u00e3o, pera!... \u00c9 isso mesmo. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jCecillio/status/1037540360162107393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clebermaximo,nercirosalem,rosemarywarde,castrofor,eduzanete,Tatibertini,Liviahvicter,MichelTemer,geraldoalckmin,ptbrasiI"}
{"id": 1037540288473063424, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1014862374422089729, "username": "MarceloArthurBR", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer CHAMA O SARGENTO!!! pic.twitter.com/vLSulkuSzj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloArthurBR/status/1037540288473063424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037540168599826432, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 100797108, "username": "sisalama", "tweet": "@geraldoalckmin Qualquer empresa de porte m\u00e9dio pra cima j\u00e1 pratica isso, merendeiro. Confessa que n\u00e3o h\u00e1 como interferir num mercado onde o risco do neg\u00f3cio n\u00e3o \u00e9 do Estado!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sisalama/status/1037540168599826432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037540119484477440, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2885177206, "username": "_fuzzypickles", "tweet": ".@geraldoalckmin: fale a verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fuzzypickles/status/1037540119484477440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037539627329101825, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:58", "timezone": "CDT", "user_id": 105473440, "username": "Wamp01", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/SMvDmnb7z8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wamp01/status/1037539627329101825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037539493253931008, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1027141262368014337, "username": "Marilia61758583", "tweet": "Chupa @geraldoalckmin que \u00e9 de gra\u00e7a! Nem precisou o @jairbolsonaro esmagar voc\u00ea, o @MichelTemer fez isso por n\u00f3s, colocou vc no seu devido lugar, de\ud83d\udca9 que vc \u00e9, q n\u00e3o honra as cal\u00e7as que veste, e cuspiu no prato do centr\u00e3o que te acolheu...agora vc se  F...eu!\ud83e\udd23#DireitaUnida https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/Marilia61758583/status/1037539493253931008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,MichelTemer"}
{"id": 1037539479958052865, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 202751653, "username": "assisyurii", "tweet": "@joaoamoedonovo @geraldoalckmin @marapeclat Vi nada no Twitter ainda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assisyurii/status/1037539479958052865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marapeclat,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037539438136582144, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 105473440, "username": "Wamp01", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ele est\u00e1 dando tiro em sua pr\u00f3pria gangue. Nenhum vale nada. O Vampir\u00e3o deveria apoiar o mil\u00edco doid\u00e3o. Lula, 13, PT, Haddad!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wamp01/status/1037539438136582144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037539394490720257, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 794962507198791680, "username": "Veronicaslv93", "tweet": "@geraldoalckmin @autoestimatemer quem leva xoxada de Temer n\u00e3o d\u00e1 xoxada em ningu\u00e9m hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Veronicaslv93/status/1037539394490720257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "autoestimatemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037539260260343808, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 296843585, "username": "GleiserFla", "tweet": "@geraldoalckmin Cala essa boca a\u00ed ladr\u00e3o de merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GleiserFla/status/1037539260260343808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037539025169670145, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 39133630, "username": "mmarct", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer isso \u00e9 Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarct/status/1037539025169670145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037538964922675201, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 104543602, "username": "Priiih_Garcia", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Isso \u00e9 tudo, pessoal!Achei que n\u00e3o viveria para ver este dia. \ud83d\ude31 pic.twitter.com/0An8s6q2f2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Priiih_Garcia/status/1037538964922675201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037538451263025152, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 39133630, "username": "mmarct", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer CHACOTA KKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarct/status/1037538451263025152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037538338897571840, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 939669816637640704, "username": "DaniCrvg90", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Verme abomin\u00e1vel. ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniCrvg90/status/1037538338897571840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037538232316190720, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 33627767, "username": "fRosenthal", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que baixaria \ud83e\udd2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fRosenthal/status/1037538232316190720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037538028590432256, "date": "2018-09-05", "time": "22:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 359569903, "username": "baptista_rose", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \"\u00c9 verdade esse bilete\" pic.twitter.com/BOMHFNNidR", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baptista_rose/status/1037538028590432256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037537571595800578, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @rtitareis T\u00f4 falando...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1037537571595800578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rtitareis,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037537549806444544, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 68181605, "username": "mendestiago", "tweet": "@geraldoalckmin Melhor coisa para Alckmin, @elenalandau ? Porran...Temer muy amigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mendestiago/status/1037537549806444544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037537518235906048, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 175170792, "username": "carneirao123", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Como \u00e9 bom n\u00e3o ter o rabo preso, sem viadagem claro...#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/carneirao123/status/1037537518235906048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037537513462747136, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1141233541, "username": "kelvin_monteiro", "tweet": "@alertario24hrs @MichelTemer Ou seja, @geraldoalckmin nunca!!(como se em alguma hip\u00f3tese fosse diferente).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelvin_monteiro/status/1037537513462747136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,alertario24hrs,geraldoalckmin"}
{"id": 1037537437852020736, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 183141225, "username": "adririo", "tweet": "O @geraldoalckmin \u00e9 @MichelTemer sim.E esse bilhete \u00e9 o pr\u00f3prio vampiro que atesta ser verdade.Aceita Geraldo das Merendas! https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adririo/status/1037537437852020736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037537399675531269, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2841213933, "username": "LuccasLdn18", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Alckim apanha ate da m\u00famia hahahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuccasLdn18/status/1037537399675531269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037537338862252033, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 195777756, "username": "alessandro1500", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Mano que saraivada kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandro1500/status/1037537338862252033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037537259887702016, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1001276079959617537, "username": "Allan84867275", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari Vamos @cirogomes. Envie seu v\u00eddeoMostre para a popula\u00e7\u00e3o toda sua experi\u00eancia ( ex prefeito, ex governador, ez ministro por duas vezes e diretor em uma das maiores empresas privadas da Am\u00e9rica latina CNS).E mostre resumidamente um pouco das suas propostas p os internautas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Allan84867275/status/1037537259887702016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037536993192947712, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 263325732, "username": "PCRocha1982", "tweet": "@geraldoalckmin Frouxo de merda!!! Nos debates vc nem olha na cara dele!!Continue com o seu marketing q est\u00e1 dando muito certo!\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83c\udffb1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3#Bolsonaro17no1\u00baTurno#BolsonaroPresidente17#DireitaUnida#Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida,#Brasil", "link": "https://twitter.com/PCRocha1982/status/1037536993192947712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037536539016867840, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 889447528424513537, "username": "Dekoo28", "tweet": "@geraldoalckmin Piada!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dekoo28/status/1037536539016867840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037536503885451266, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1018902040901312513, "username": "YanCastrogb", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK DOIS MERDA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YanCastrogb/status/1037536503885451266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037536336922779648, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "@MichelTemer  e @geraldoalckmin t\u00e3o fazendo barraco no twitter.Algu\u00e9m avisa a esses dois que o lugar certo para isso \u00e9 no \" casos de familia\" J\u00e1 tem at\u00e9 o tema do programa:  pic.twitter.com/VIjbUod85o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1037536336922779648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037536213387890688, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 132520721, "username": "1Raskolnikov1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Quer entender como a pol\u00edtica realmente funciona? Assista o filme: A Morte de Stalin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1Raskolnikov1/status/1037536213387890688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037536182647840769, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 40236050, "username": "katiamanhaes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/oCDAn1DBKo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katiamanhaes/status/1037536182647840769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037536160241856513, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1018264108448313344, "username": "Dipauloedu", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Rafael_Paulo_ Kkkkkk Deu uma invertida kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dipauloedu/status/1037536160241856513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rafael_Paulo_,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037535919283298305, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 749406358903066624, "username": "EvertonChierici", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @MichelTemer @xeninhu @hercules_nego Costinha, contando o final da piada da menina q faz com as 2 m\u00e3os e a l\u00edngua pu cara se der 30inha... \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertonChierici/status/1037535919283298305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hercules_nego,xeninhu,MichelTemer,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037535813372981253, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 44486352, "username": "NinaEstevez", "tweet": "@Haddad_Fernando  proibe a bandeira nacional em S\u00e3o Paulo @jairbolsonaro @PSL_Nacional @AnaPaulaVolei @SocialistiPhone @OdeCarvalho @geraldoalckmin @VRetorno @EnioMainardi @FernandoHoliday @kimpkat @o_antagonista @roxmo @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @JornalDaGlobo @ptbrasil pic.twitter.com/82zZVAGJYJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaEstevez/status/1037535813372981253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,jairbolsonaro,PSL_Nacional,AnaPaulaVolei,SocialistiPhone,OdeCarvalho,geraldoalckmin,VRetorno,EnioMainardi,FernandoHoliday,kimpkat,o_antagonista,roxmo,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,JornalDaGlobo,ptbrasil"}
{"id": 1037535578915577857, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1026555157407064064, "username": "julia_ferreir98", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @gabrielvmori adorei a exposi\u00e7\u00e3o kkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julia_ferreir98/status/1037535578915577857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielvmori,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037535352427347968, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 59217587, "username": "elcotta", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Se ele te irritou, \u00e9 bom sinal!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elcotta/status/1037535352427347968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037535296437542913, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 18816288, "username": "silvajmg", "tweet": "@geraldoalckmin Palavra de santo a gente tem que levar em considera\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvajmg/status/1037535296437542913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037535263839449088, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 736789165, "username": "PedroZaccaro", "tweet": "Ricardo Kotscho: \"Com Geraldo Alckmin entalado em um d\u00edgito, e Lula e Fernando Haddad subindo a cada pesquisa, s\u00f3 restou Jair Bolsonaro para a direita golpista enfrentar o PT no segundo turno, que \u00e9 neste momento o cen\u00e1rio mais prov\u00e1vel\"", "replies": 1, "retweets": 24, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroZaccaro/status/1037535263839449088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535172512677888, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4877825038, "username": "elenalandau", "tweet": "Melhor coisa que poderia ter acontecido para @geraldoalckmin \u00e9 esse piti do Temer .... argumento ruim, n\u00e3o pode criticar base ? Ainda bem q \u00e9 independente. Temer n\u00e3o tem mais o que fazer ?  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 80, "retweets": 26, "likes": 241, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elenalandau/status/1037535172512677888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037534565840158720, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1026555157407064064, "username": "julia_ferreir98", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @gabrielvmori o presidento est\u00e1 tretando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julia_ferreir98/status/1037534565840158720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,gabrielvmori"}
{"id": 1037534450886877185, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 172149126, "username": "andersonalps", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer FALE A VERDADE GERALDINHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonalps/status/1037534450886877185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533914661904384, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 50765256, "username": "marchetti_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vcs nunca se deram bem, v\u00e3o brigar agora porque?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marchetti_/status/1037533914661904384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533878624374787, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 51346880, "username": "Dentxinho", "tweet": "@geraldoalckmin @RicardoFraga @MichelTemer Galv\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dentxinho/status/1037533878624374787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,RicardoFraga,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533841173499905, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4012294648, "username": "AntonioLeitteRj", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o...Temer finge briga com Geraldo Alckmin pra ludibriar o eleitor.Chuchu \u00e9 CANALHA!!!  pic.twitter.com/jJYqEgPYsm", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioLeitteRj/status/1037533841173499905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533763213946880, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 962689682676027394, "username": "Carlos87423806", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @wuoliver_wesley @phillipems2 Pois \u00e9 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos87423806/status/1037533763213946880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phillipems2,wuoliver_wesley,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533580719808512, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3157985033, "username": "juniorkageO", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Conhe\u00e7o um pessoal q ficou se deleitando com esse v\u00eddeo.  Kakakakakka Chamam de Isentoes. Kakaksk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorkageO/status/1037533580719808512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533567755137024, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer S\u00f3 confirmou o meme \u00f3bvio \ud83d\ude02 pic.twitter.com/U5hivr0lCI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037533567755137024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533511232774144, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 962689682676027394, "username": "Carlos87423806", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Hahaha isso \u00e9 musica para os meus ouvidos #BolsonaroPresidente17 #bo#JairMessiasBolsonaro #jaiVAI SER NO PRIMEIRO TURNO...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#bo,#JairMessiasBolsonaro,#jaiVAI", "link": "https://twitter.com/Carlos87423806/status/1037533511232774144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533368794181633, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 165819287, "username": "celmaione", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Gente, que barraco presidencial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celmaione/status/1037533368794181633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533313911676934, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "#eleicoes2018 #Eleicoes #GeraldoAlckmin Segundo o representante da #Folha o candidato do #PSDB usou um \"recurso indecente\", isto \u00e9, censura para desinformar. Desinformar \u00e9 utilizar o #lula preso e o Haddad n\u00e3o oficial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Eleicoes,#GeraldoAlckmin,#Folha,#PSDB,#lula", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037533313911676934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533066850443269, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 287906926, "username": "luiztaveiros", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ou seja, tudo farinha do mesmo saco!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiztaveiros/status/1037533066850443269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037532981731229700, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 67980208, "username": "carlosalvesgg", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer kkkk Temer botou o Chuchu na parede agora kkkkkkEu sei o que vc fez no Ver\u00e3o passado kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosalvesgg/status/1037532981731229700", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037532820279906304, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 226326617, "username": "MarquesCRF43", "tweet": "rapaz, o nosso presidento tomou caf\u00e9, almo\u00e7ou e jantou o candidato \"ilusionista\"aquele que some com as merendas, o Geraldo Alckmin  https://twitter.com/pauloap/status/1037518784062480384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarquesCRF43/status/1037532820279906304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532707335618561, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1979148698, "username": "yec_terrza", "tweet": "Qual foi a participa\u00e7\u00e3o do governador de S\u00e3o Paulo, o m\u00e9dico @geraldoalckmin , quando Dilma trouxe cubanos e rasgou lei vigente, retirando dos Conselhos o registro de medicina? NENHUMA. Por isto, o mesmo sequer tem apoio da categoria a que pertence. Por pura COVARDIA  https://twitter.com/o_colecionador/status/1037229761918103552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yec_terrza/status/1037532707335618561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037532414107627520, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 67965661, "username": "Rogeriolbz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer que se danem voces!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rogeriolbz/status/1037532414107627520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037532050520268800, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "@geraldoalckmin fazendo acordos com fac\u00e7\u00e3o criminosa.Isso vc JAMAIS ver\u00e1 o @jairbolsonaro fazer. https://twitter.com/levydourado/status/1037360938079404034\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1037532050520268800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037531689004802050, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 747507339041849344, "username": "Paulojokee", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Liviahvicter @Tatibertini @eduzanete @castrofor @nercirosalem @rosemarywarde Aaaah vtnc , ta pensando em como fugi prq cuba tnc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulojokee/status/1037531689004802050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosemarywarde,nercirosalem,castrofor,eduzanete,Tatibertini,Liviahvicter,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531486336045056, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 328777449, "username": "Daniloc917", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Disputa de quem paga mais mico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniloc917/status/1037531486336045056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531335907311617, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2730331277, "username": "biraiorio", "tweet": "@geraldoalckmin Cad\u00ea seus bon\u00e9s da Caixa, do BB e da Petrossauro? Chega de PSDB e PT enganarem que fazem oposi\u00e7\u00e3o um ao outro. \u00c9 17 no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biraiorio/status/1037531335907311617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037531314986131459, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Meo deos! HahahahhahaahhahAgora \u00e9 que \u00e9 #CiroNoSegundoTurno e #CiroPresidente12", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno,#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037531314986131459", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531110731927552, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 518936150, "username": "daiana_marinhos", "tweet": "Hahahha isso mesmo tira a m\u00e1scara dele. Geraldo Alckmin n\u00e3o te perd\u00f4o desde a tentativa de reorganiza\u00e7\u00e3o escolar de 2015!!!  https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1037517857674944512\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daiana_marinhos/status/1037531110731927552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531058756087810, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "Hahahahahaha....@geraldoalckmin em estado puro dem\u00eancia total....  https://twitter.com/geizynovaski/status/1037354504214245376\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1037531058756087810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037530930511007744, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 997534711588237312, "username": "ThiagoMontebel1", "tweet": "@geraldoalckmin @hbredda @MichelTemer  pic.twitter.com/oJEH1REHlC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoMontebel1/status/1037530930511007744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,hbredda,geraldoalckmin"}
{"id": 1037530729578684417, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 138499212, "username": "unsociableNina", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Quando rola o pr\u00f3ximo ep?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/unsociableNina/status/1037530729578684417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037530634158264321, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 888966150230507522, "username": "fsilvarjo", "tweet": "@MichelTemer Golpistas duelando. Coisa linda de se ver.. e a\u00ed picol\u00e9 de chuchu @geraldoalckmin vai deixar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fsilvarjo/status/1037530634158264321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037530633764052993, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 106565731, "username": "willame_guerra", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 muita pipoca pra ver essa briga entre as amigas ...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willame_guerra/status/1037530633764052993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037530386996383744, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 66893571, "username": "mvdomingues", "tweet": "Kkkkk... eu n\u00e3o sei o que o Sr. @MichelTemer considera muito, pois o pais vive o caos, mas o fato que se revela \u00e9 que ele @MichelTemer @geraldoalckmin @Rede45 @MDB_Nacional @democratas s\u00e3o todos farinha do mesmo saco. Os eleitores \u00e9 que fiquem atentos. https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvdomingues/status/1037530386996383744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Rede45,MDB_Nacional,democratas"}
{"id": 1037530110088372225, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 477043549, "username": "SMCristalina", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @princedeconsuel At\u00e9 que enfim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SMCristalina/status/1037530110088372225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "princedeconsuel,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037530074122276864, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 373635889, "username": "bernardopnsilva", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Briguem desgra\u00e7ados #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/bernardopnsilva/status/1037530074122276864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037529949366902785, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 151116244, "username": "samdrumsticks", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @deborista Pega fogo cabar\u00e9...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samdrumsticks/status/1037529949366902785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,deborista"}
{"id": 1037529360608256001, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 358549902, "username": "Ricardoazevedoc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk ta filmando diretor? \u00d3tima atua\u00e7\u00e3o, a nota \u00e9 ZERO pic.twitter.com/L6Cw26rll7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardoazevedoc/status/1037529360608256001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037529302726848513, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1296756936, "username": "MaironMSCosta", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer podemos dizer ent\u00e3o que votar no Alckmin \u00e9 o mesmo que votar no Temer, mais do mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaironMSCosta/status/1037529302726848513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037529276982206469, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "Olhem o tamanho da rejei\u00e7\u00e3o...Enorme n\u00e3o.Pena dos alienados eleitores do @geraldoalckmin q acreditam nessas pesquisas.Haddad j\u00e1 j\u00e1 vai ultrapassar o candidato sem gra\u00e7a e mentiroso de vcs f\u00e3s do chuchu @geraldoalckmin .  https://twitter.com/xerloquis/status/1037515621263728642\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1037529276982206469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037529050242269184, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 64807145, "username": "JanioCarlosNS", "tweet": "Michel Temer acabou enterrar a candidatura do Geraldo Alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JanioCarlosNS/status/1037529050242269184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529023021309953, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1014221121695166469, "username": "Fernand48320263", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Segura o forninho GEOVANA\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernand48320263/status/1037529023021309953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528887276789760, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 55064873, "username": "jorgecezar", "tweet": "Vamos aos n\u00fameros: Jair Bolsonaro (PSL): 22%; Marina Silva (Rede): 12%; Ciro Gomes (PDT): 12%; Geraldo Alckmin (PSDB): 9%; Fernando Haddad (PT): 6%; Alvaro Dias (Podemos): 3%; Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%; Henrique...  https://www.facebook.com/jorge.cezar.3/posts/2091978844169948\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgecezar/status/1037528887276789760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528732666396672, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 68181605, "username": "mendestiago", "tweet": "@geraldoalckmin Calma, @MichelTemer Olha a press\u00e3o! Dr.Alckmin desmarcou a sua consulta?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mendestiago/status/1037528732666396672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528681932091393, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 56412104, "username": "Hic76", "tweet": "J\u00e1 temos uma certeza p\u00f3s elei\u00e7\u00f5es: @geraldoalckmin vai perder o foro privilegiado.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hic76/status/1037528681932091393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037528583424692224, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 40236050, "username": "katiamanhaes", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster Xuxu passando vergonha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katiamanhaes/status/1037528583424692224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528572586598400, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 67187064, "username": "GustavooSantana", "tweet": "@geraldoalckmin @zehdeabreu @MichelTemer Pegando minha pipoca. Se matem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavooSantana/status/1037528572586598400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,zehdeabreu,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528521541906433, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 568842738, "username": "clabocop", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vergonha alheia na minha time line... JOGADA DE MARKETING P DESVINCULAR A IMAGEM IMUNDA DELE DA CANDIDATURA DO CHUCHU #rid\u00edculo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#rid\u00edculo", "link": "https://twitter.com/clabocop/status/1037528521541906433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528199461257216, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 993599201895477248, "username": "italoeteixeira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Todos farinha do mesmo saco!Um cagando na porta do outro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italoeteixeira/status/1037528199461257216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528130141990912, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 89235737, "username": "neirosa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer esses pol\u00edticos; sempre botando tudo na conta do partido A ou B. S\u00e3o as pessoas ou os partidos que tem que fazer a diferen\u00e7a?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neirosa/status/1037528130141990912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528112077127680, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 790746277227225088, "username": "Guiibispo_", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster Esse \u00e9 o meu Presidente! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guiibispo_/status/1037528112077127680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528107044007936, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 14572728, "username": "fernandomatos", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @trabalhosujo @screamyell \"Diga que j\u00e1 n\u00e3o me quer!Negue que me pertenceu,Que eu mostro a boca molhadaE ainda marcada pelo beijo seu!\"", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandomatos/status/1037528107044007936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "screamyell,trabalhosujo,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037528005663498241, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2474451453, "username": "AndersonRJunior", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @AllThatJesse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonRJunior/status/1037528005663498241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,AllThatJesse"}
{"id": 1037527917335601152, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:26", "timezone": "CDT", "user_id": 225518517, "username": "belagladys", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @alfroes1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belagladys/status/1037527917335601152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,alfroes1"}
{"id": 1037527778374103040, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2750618680, "username": "Garygaribaldi", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Lembro que a @dilmabr disse que n\u00e3o iria ficar Pedra Sobre Pedra", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Garygaribaldi/status/1037527778374103040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,dilmabr"}
{"id": 1037527765585743878, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1031059975, "username": "_tigo_rd", "tweet": "@geraldoalckmin @alertario24hrs @MichelTemer  pic.twitter.com/HPrDVBfKY4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_tigo_rd/status/1037527765585743878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,alertario24hrs,geraldoalckmin"}
{"id": 1037527723281924097, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 770853752274386944, "username": "F_Duarte_", "tweet": "MEU DEUSMEUS DEUSMEU DEUSELE T\u00c1 COMENDOO CUDO GERALDO ALCKMIN  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Duarte_/status/1037527723281924097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527433526865920, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 755781615951966208, "username": "Angelo_Jambu", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @OBrasilFeliz  pic.twitter.com/AQkEe7pCUM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Angelo_Jambu/status/1037527433526865920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037527400341495810, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 202751653, "username": "assisyurii", "tweet": "Os ratos est\u00e3o brigando pelo queijo!!Melhor coisas que o Temer fez. Deixou expl\u00edcito como funciona esse toma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1 e que com o @geraldoalckmin na presid\u00eancia, n\u00e3o ser\u00e1 diferente.To gostando dessa treta a\u00ed. Quero mais.S\u00f3 espero que o @joaoamoedonovo consiga ganhar espa\u00e7o. https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assisyurii/status/1037527400341495810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037527283286896641, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 215992737, "username": "diogovbarboza", "tweet": "@geraldoalckmin @LFVCL @MichelTemer A verdade \u00e9 que vc \u00e9 corrupto, golpista e destruiu o que sobrou do pa\u00eds! Geraldo Alckmin \u00e9 um pobre diabo perdido por a\u00ed...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogovbarboza/status/1037527283286896641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,LFVCL,geraldoalckmin"}
{"id": 1037527080370667521, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 383982161, "username": "imperadordobr", "tweet": "SOCORRO.Al\u00e9m de debochado,@MichelTemer \u00e9 destruidor de candidaturas.\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0fDescanse em paz, @geraldoalckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imperadordobr/status/1037527080370667521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037527047696998405, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 248496977, "username": "jozekivsky", "tweet": "@MichelTemer esse \u00e9 o presidento pistola da nossa na\u00e7\u00e3o. kkk @geraldoalckmin tomou de bobeira, vascil\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jozekivsky/status/1037527047696998405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526937667817480, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "Vc v\u00ea uma meia d\u00fazia de gatos pingados nas \"carreatas\" do @cirogomes , @MarinaSilva e @geraldoalckmin e uma MULTID\u00c3O nas carreatas aonde o @jairbolsonaro vai em qq lugar desse pa\u00eds.Que diabos de rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 essa captada pelas pesquisas??E tem alienado q acredita em pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1037526937667817480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037526922052468736, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 50355285, "username": "Gabi__16", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer FOGO NO PARQUINHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabi__16/status/1037526922052468736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526901097680897, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 57855276, "username": "gustavodmartins", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Olha a\u00ed @faelTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavodmartins/status/1037526901097680897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,faelTI"}
{"id": 1037526812463640582, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 993599201895477248, "username": "italoeteixeira", "tweet": "Gente, mas #Temer est\u00e1 pistola n\u00e9. Dando \ud83d\udd2b no #GeraldoAlckmin.Temer est\u00e1 abrindo os olhos dos brasileiros, mostrando que eles s\u00e3o tudo farinha do mesmo saco.Eu acho mesmo que as propagandas do Geraldo est\u00e3o de mais. Os atacaques s\u00e3o burros e idiotas.#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/P1oCUiZl7Z", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Temer,#GeraldoAlckmin,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/italoeteixeira/status/1037526812463640582", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526720503586816, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 820729291562487808, "username": "CaduEhVasco", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer kkkkkkkk Alckimin tem o cu todo preso! Se fudeeeeuuuu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaduEhVasco/status/1037526720503586816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526583349846016, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 128865646, "username": "flaviomuller", "tweet": "Aqui, vou aplaudir o vice-presidente @MichelTemer. Foi corajoso, preciso e certeiro, reagindo ao engodo que \u00e9 a candidatura de @geraldoalckmin, vulgo \u201cSanto\u201d na planilha da Odebrecht. Boa, Temer!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviomuller/status/1037526583349846016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526561170358274, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2285415348, "username": "bachagas", "tweet": "@geraldoalckmin = @MichelTemer , como o pr\u00f3prio diz. Pra dar jeito de verdade nisso da\u00ed, s\u00f3 mesmo @cirogomes #CiroPresidente12 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/bachagas/status/1037526561170358274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,cirogomes"}
{"id": 1037526488550178816, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 53690862, "username": "guganovaes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer GALV\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guganovaes/status/1037526488550178816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526441389379584, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:34", "timezone": "CDT", "user_id": 17754393, "username": "marianacastori", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/qUPuIHOe2R", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianacastori/status/1037526441389379584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526422162690048, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 35834185, "username": "jCecillio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @GabrielMineir10 @enzomenezes @XadrezVerbal \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jCecillio/status/1037526422162690048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "XadrezVerbal,enzomenezes,GabrielMineir10,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526345260179456, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 45058695, "username": "Tiagosnake", "tweet": "@geraldoalckmin @ptbrasil @MichelTemer Kkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiagosnake/status/1037526345260179456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,ptbrasil,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526308618731520, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1021088780, "username": "felipemunizx", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipemunizx/status/1037526308618731520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526282656010243, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 771557850866786305, "username": "Claudiojrocha1", "tweet": "Michel Temer comendo Geraldo Alckmin! \ud83d\ude06E Eu t\u00f4 s\u00f3 a #dilmaboladona nesse meme. Kkk... #alckmineTemer pic.twitter.com/YSCDp8pC98", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#dilmaboladona,#alckmineTemer", "link": "https://twitter.com/Claudiojrocha1/status/1037526282656010243", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526276012232706, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 35834185, "username": "jCecillio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @hbredda Menos parceiro, bem menos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jCecillio/status/1037526276012232706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526190880448512, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 441101061, "username": "Diehgoaraujo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pra cima do chuchu, vampir\u00e3o da massa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diehgoaraujo/status/1037526190880448512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526116343443456, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 29228758, "username": "hermesgomes", "tweet": "Se eu fosse o Geraldo Alckmin pedia pra sair pra cagar!  https://www.facebook.com/1843801727/posts/10209924956440894/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hermesgomes/status/1037526116343443456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525924164657153, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 35834185, "username": "jCecillio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EduardoWillig @paulopezao1 Sim, o seu que deve ser uma caixa cheia de bosta. pic.twitter.com/KBDFNsy6WT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jCecillio/status/1037525924164657153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulopezao1,EduardoWillig,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037525659378245633, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 15146610, "username": "ivson_alves", "tweet": "@geraldoalckmin , fudeu.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivson_alves/status/1037525659378245633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037525295144820738, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 259884110, "username": "felipesouz0", "tweet": "@geraldoalckmin @GordoGeek @MichelTemer Os isent\u00f5es michelentos e alckmistas v\u00e3o dar tela azul..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipesouz0/status/1037525295144820738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,GordoGeek,geraldoalckmin"}
{"id": 1037525129323061249, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 35834185, "username": "jCecillio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Liviahvicter @Tatibertini @eduzanete @castrofor @rosemarywarde @nercirosalem Pare de chamar os outros de golpistas sua idiota pq seu candidato est\u00e1 INELEG\u00cdVEL. Taoquei? pic.twitter.com/p6PWZRGhcN", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jCecillio/status/1037525129323061249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nercirosalem,rosemarywarde,castrofor,eduzanete,Tatibertini,Liviahvicter,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037525039904645120, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 259884110, "username": "felipesouz0", "tweet": "@geraldoalckmin @GordoGeek @MichelTemer Kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipesouz0/status/1037525039904645120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,GordoGeek,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524931519700993, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 788445593760849923, "username": "Truebloodrt", "tweet": "IIIALAAAA @geraldoalckmin  VAI DEIXAR?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Truebloodrt/status/1037524931519700993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037524887945052168, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 192720956, "username": "ARCHIVIUM", "tweet": "@edmilsonpapo10 Nada como uma boa lavagem de roupa suja em p\u00fablico entre duas figuras ilustr\u00edssimasBoa noite, @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ARCHIVIUM/status/1037524887945052168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524855099465728, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 865009376452526082, "username": "FrancoIanca", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ou seja..tu farinha do mesmo saco. Isso pra mim n\u00e3o \u00e9 defesa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrancoIanca/status/1037524855099465728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524840679440384, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:12", "timezone": "CDT", "user_id": 122373668, "username": "andersonvenito", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tretaa\u00e1aa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonvenito/status/1037524840679440384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524220706742274, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 426081396, "username": "IrenioChaves", "tweet": "@MichelTemer @brasjs @geraldoalckmin Alckmin \u00e9 Temer. Temer \u00e9 Alckmin. Est\u00e1 tudo em casa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrenioChaves/status/1037524220706742274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,brasjs,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524049411432449, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 58854475, "username": "leonardodener", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @huguitoooos @crvgtati o presidente do amigo @jorjaoh levando uma mijada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardodener/status/1037524049411432449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,huguitoooos,crvgtati,jorjaoh"}
{"id": 1037524021900918785, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3371614519, "username": "Leandroviana85", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @AleBlackmore @lici8tres Essa foi pra fechar o dia \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandroviana85/status/1037524021900918785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lici8tres,AleBlackmore,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037523758020546567, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2600421260, "username": "LLaivyster", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster Ele fala que o @jairbolsonaro que resolver tudo na bala, mas \u00e9 ele que est\u00e1 atirando para todo lado igual a um maluco, chegou at\u00e9 ao ponto do Temer, passa um sab\u00e3o. Depois dessa eu acho que ele deve estar chorando debaixo da cama. Fala s\u00e9rio, levar uma chamada do vampir\u00e3o?! KKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LLaivyster/status/1037523758020546567", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037523602961309697, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1008016648505307137, "username": "VictorSoaresF", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Caraio, Temer ficou pistola.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorSoaresF/status/1037523602961309697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037523491636035584, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 35834185, "username": "jCecillio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Tarik_mohad @Danielmozzy At\u00e9 o talo. Acho que o Mito emprestou a Tramontina pra ele. \ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jCecillio/status/1037523491636035584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Danielmozzy,Tarik_mohad,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037523477182459909, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2750618680, "username": "Garygaribaldi", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Fizeram foi acabar com tudo s\u00f3 de desempregados s\u00e3o 14 milh\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Garygaribaldi/status/1037523477182459909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037523286949879810, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1027745871432179714, "username": "Gabriel62730765", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Bolsonaro? Nunca nem vi. E Temer 2018!!! Jogou a merda no ventilador. Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel62730765/status/1037523286949879810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037523065796743168, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3762165436, "username": "JhonWesleyJW", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer KKKKKKKKKLLLLKKKKKKKK OLHA AONDE VIEMOS PARAR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonWesleyJW/status/1037523065796743168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037522862796619776, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 109233956, "username": "fotoclanovaes", "tweet": "@geraldoalckmin @MarcoBandeira Alkmin, grande decep\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei porque a Sen. Ana Amelia resolveu ser sua vice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fotoclanovaes/status/1037522862796619776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcoBandeira,geraldoalckmin"}
{"id": 1037522814859759616, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3111481431, "username": "DricaCamaraRio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Liviahvicter @castrofor @Tatibertini @eduzanete @rosemarywarde Rsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DricaCamaraRio/status/1037522814859759616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosemarywarde,eduzanete,Tatibertini,castrofor,Liviahvicter,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037522753010757633, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3111481431, "username": "DricaCamaraRio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Liviahvicter @castrofor @Tatibertini @eduzanete Hahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DricaCamaraRio/status/1037522753010757633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduzanete,Tatibertini,castrofor,Liviahvicter,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037522748682260480, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 35834185, "username": "jCecillio", "tweet": "@i_jornalist @carvalho_rafa25 @julianacipriani @enzomenezes @marinho_gabriel @geraldoalckmin @MichelTemer @RayllanOliveir4 @virangel @APPedrosa @cherrykah @LucasMazzi78 @lucrjviola Deixou de apoiar quando o Temer foi denunciado. O que fez muito bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jCecillio/status/1037522748682260480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucrjviola,LucasMazzi78,cherrykah,APPedrosa,virangel,RayllanOliveir4,MichelTemer,geraldoalckmin,marinho_gabriel,enzomenezes,julianacipriani,carvalho_rafa25,i_jornalist"}
{"id": 1037522718101577728, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3111481431, "username": "DricaCamaraRio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Liviahvicter @Tatibertini Kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DricaCamaraRio/status/1037522718101577728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tatibertini,Liviahvicter,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037522509241966597, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 17901494, "username": "fabiano_pereira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/qH9qR9LPvT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiano_pereira/status/1037522509241966597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037522442862911488, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 915414934644764672, "username": "RenataVianaDin1", "tweet": "Temer desmascara Geraldo Alckmin https://youtu.be/1DLVmbzUPuQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenataVianaDin1/status/1037522442862911488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522420859658240, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 884451057744662528, "username": "astroana_ua", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer caraca t\u00e1 pistola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/astroana_ua/status/1037522420859658240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037522165652967424, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 10269712, "username": "andersonfat", "tweet": "Iaiiiiiiiiiiii m\u00f3 ixculaxo @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonfat/status/1037522165652967424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037522120404869120, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:24", "timezone": "CDT", "user_id": 848736250672685056, "username": "doggtora", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes fortalece ai cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doggtora/status/1037522120404869120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037522105833861122, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "@ptbrasil Posso decretar o fim da candidatura de Geraldo Alckmin? Depois dessa..O chuchu conseguiu tomar uma LAVADA do Presidente mais IMPOPULAR da nossa hist\u00f3ria REPUBLICANA!@PTBrasil e @jairbolsonaro n\u00e3o precisa mais bater, Temer j\u00e1 fez isso.#Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/YnnyteIUdr", "replies": 3, "retweets": 8, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037522105833861122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037521889340678146, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 35834185, "username": "jCecillio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Acho que o Bolsonaro deveria fazer a mesma coisa no pr\u00f3ximo debate. Com todos eles. pic.twitter.com/Io3LRUl5dk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jCecillio/status/1037521889340678146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521874849353729, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 312987001, "username": "MLGanga", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @pdevechi Uma \ud83d\udc05 raposa felpuda passou na TL. \ud83d\ude0aProfissional. \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MLGanga/status/1037521874849353729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pdevechi,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521861058412545, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1305827226, "username": "simsaogoncalo", "tweet": "@ptbrasil @mathguima526 @joaoamoedonovo, @cirogomes, @geraldoalckmin ou @MarinaSilva t\u00eam muito mais l\u00f3gica que esses dois partidos e candidatos desnecess\u00e1rios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/simsaogoncalo/status/1037521861058412545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mathguima526,ptbrasil,joaoamoedonovo,cirogomes,geraldoalckmin,MarinaSilva"}
{"id": 1037521627771109376, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 766315845773627393, "username": "jbomito", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1DLVmbzUPuQ?aGROTESCO\u00a0\u2026! Michel Temer desmascara Geraldo Alckmin e sua campanha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbomito/status/1037521627771109376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037521624059322368, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2805936446, "username": "VioletaMaia13", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #Xatiado\ud83d\ude14\ud83d\ude02 pic.twitter.com/yS4eSpKJ7w", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Xatiado", "link": "https://twitter.com/VioletaMaia13/status/1037521624059322368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521569256538113, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2750618680, "username": "Garygaribaldi", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ele vai apoiar o Bozo no segundo turno ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Garygaribaldi/status/1037521569256538113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521487383683072, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 541206228, "username": "jijidey", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer srsrrsrrrsrrsrsrsrsrrssrrssrrsrrrsrsrrsrssr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jijidey/status/1037521487383683072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521446346678272, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1488808117, "username": "GeoBoldinho", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkk Esse Golpista Safado chutou o Balde com o Ladrao de merenda de Sao paulo kkk ... tudo farinha do mesmo saco . #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/GeoBoldinho/status/1037521446346678272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521252481728513, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 192720956, "username": "ARCHIVIUM", "tweet": "@joaoamoedonovo @alvarodias_ @Haddad_Fernando @geraldoalckmin @cirogomes @MarinaSilva @jairbolsonaro @radiobandnewsfm O Ibope parece que precisa dar uma calibrada, ou ent\u00e3o n\u00e3o sabemos ler os n\u00fameros, ou tamb\u00e9m n\u00e3o parece ser muito confi\u00e1vel nas pesquisas. N\u00e3o seria isso, @CanalDoOtario?Pra refletir...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ARCHIVIUM/status/1037521252481728513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiobandnewsfm,jairbolsonaro,MarinaSilva,cirogomes,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,alvarodias_,joaoamoedonovo,CanalDoOtario"}
{"id": 1037520836935266305, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2347320850, "username": "patypimentarj", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster Chuchu n\u00e3o cansa de passar vergonha, tomando pito do Temer... \ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26Kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patypimentarj/status/1037520836935266305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037520670555598850, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 25324044, "username": "biatrixx", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkk porque n\u00e3o enviou uma cartinha em latim?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biatrixx/status/1037520670555598850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037520574661226497, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 53118663, "username": "cardosodado", "tweet": "@geraldoalckmin Larga de ser bunda mole e pare com as mentiras por que de SANTO vc s\u00f3 \u00e9 na lista da Odebrecht  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cardosodado/status/1037520574661226497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037520529362743297, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 145423354, "username": "tadeuwaw", "tweet": "@geraldoalckmin Na minha ignor\u00e2ncia pol\u00edtica vejo um erro de estrat\u00e9gia enorme em focar o ataque no Bolsonaro pois est\u00e1 muito bem no primeiro turno. Ele \u00e9 o melhor candidato para ir ao segundo turno pela rejei\u00e7\u00e3o que carrega nas costas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tadeuwaw/status/1037520529362743297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037520304917147648, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1022530480514785280, "username": "astolfomamona", "tweet": "@geraldoalckmin @AVENAoficial Quero ver SANGUE pic.twitter.com/hu2pGD9n90", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/astolfomamona/status/1037520304917147648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,geraldoalckmin"}
{"id": 1037520262181396480, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 833475181297410049, "username": "curciogomes", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster PISTOLOU TOTAL. \u00c9 aquele momento que a galera faz uma rodinha e grita: \"Briga! Briga! Briga!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curciogomes/status/1037520262181396480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519715508334592, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 53064246, "username": "edugoldenberg", "tweet": "Muitos de voc\u00eas tuitando coment\u00e1rios que @MichelTemer est\u00e1 fazendo citando @geraldoalckmin. Como o golpista me bloqueia, n\u00e3o vejo nada. Melhor assim. Ser bloqueado por um presidente de merda \u00e9 muita onda! #EduNaALERJ #EduGoldenberg65890 pic.twitter.com/UfgECXEr0e", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#EduNaALERJ,#EduGoldenberg65890", "link": "https://twitter.com/edugoldenberg/status/1037519715508334592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519711796424704, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 51878281, "username": "chimeriando", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @myodora briga de casal kkkkkj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chimeriando/status/1037519711796424704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "myodora,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519705555259392, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 73101126, "username": "joaomachay", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tretaaaaa! Hahahaha lava essa roupas suja ae! Temer n\u00e3o manda mais cartinha, agora \u00e9 vlogueiro!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomachay/status/1037519705555259392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519702774489089, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 295149463, "username": "alexsandro_pere", "tweet": "@ViniciusNikolod Esse @Rede45 e o @geraldoalckmin precisam tomar coragem e Bater em quem precisa: Dilma e Lula!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexsandro_pere/status/1037519702774489089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniciusNikolod,Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519687846903808, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2407857565, "username": "rrrrapha", "tweet": "RT @MichelTemer larga de ser falsa menina @geraldoalckmin  pic.twitter.com/IUxU1VS9Ix", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rrrrapha/status/1037519687846903808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519297931816967, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 21832960, "username": "alesilveira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Briguem desgra\u00e7ados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alesilveira/status/1037519297931816967", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519219238297600, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1072505528, "username": "ernanedantas", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eu ouvi \u201cbarraco\u201d? \ud83e\udd23 @Ana_Carneiro @Valfca @naty_natie", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ernanedantas/status/1037519219238297600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Ana_Carneiro,Valfca,naty_natie"}
{"id": 1037518945308344320, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Bjs ! Gostosa! \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037518945308344320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518757407744005, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2608748951, "username": "So_DeusnosSalva", "tweet": "QUE TAPA NA CARA HEIN SR @geraldoalckmin  FICA TRANQUILO QUE O SR N\u00c3O SER\u00c1 ELEITO PARA DEPOIS TER QUE DAR SATISFA\u00c7\u00d5ES E NEM PEDIR DESCULPAS AO TEMER DIZENDO FAZER PARTE DO JOGO POL\u00cdTICO. BOLSONARO SER\u00c1 LEITO NO 1\u00ba TURNO. HASTA LA VISTA \ud83e\udd14\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb1\u20e37\u20e3\ud83c\udff4\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/So_DeusnosSalva/status/1037518757407744005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037518755943919617, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 256178713, "username": "brunomallens", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkkkkkkkk que maneiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunomallens/status/1037518755943919617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518726504038401, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1072505528, "username": "ernanedantas", "tweet": "@geraldoalckmin @zehdeabreu @MichelTemer @guedesdabahia Amando essa lavagem de roupa suja! \ud83d\ude0d\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ernanedantas/status/1037518726504038401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guedesdabahia,MichelTemer,zehdeabreu,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518610078605312, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 160721094, "username": "marioromi6", "tweet": "Mas gente !!! Lan\u00e7ou o famoso \u201c ao vivo\u201d@geraldoalckmin lan\u00e7a a\u00ed sua DIS mano!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioromi6/status/1037518610078605312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037518460371312642, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 826945293899988992, "username": "felixcout31", "tweet": "@geraldoalckmin Vai colocar videozinho  do @MichelTemer  te agradindo agora tamb\u00e9m? hahahhahah pic.twitter.com/5xpAmmYphv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felixcout31/status/1037518460371312642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518448241385472, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 172993177, "username": "waltzderick", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @GabrielMineir10 @enzomenezes @XadrezVerbal J\u00e1 viu? Diz que sim, kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waltzderick/status/1037518448241385472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "XadrezVerbal,enzomenezes,GabrielMineir10,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518355090100224, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 53408620, "username": "FagnerMattos", "tweet": "Porra @geraldoalckmin .... Faltou a vergonha heim! \ud83d\ude02#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/McUcdP37Dm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/FagnerMattos/status/1037518355090100224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037518316624072705, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 51301164, "username": "AVENAoficial", "tweet": "Vampir\u00e3o deu um jeb direto no queixo do @geraldoalckmin \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 12, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AVENAoficial/status/1037518316624072705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037518238672924672, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1016729385951551488, "username": "ColunistaSince1", "tweet": "@MichelTemer Caralho at\u00e9 que enfim esse vampiro serviu pra alguma coisa kkkkOu seja @geraldoalckmin voc\u00ea cr\u00edtica e tem como aliado todos que afundaram o Brasil.HIP\u00d3CRITA Bolsonaro Presidente 17E fim de papo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ColunistaSince1/status/1037518238672924672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518214861869061, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 67074538, "username": "Biaveronez", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vcs s\u00e3o dois vermes. Golpistas. Fim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biaveronez/status/1037518214861869061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518214719307776, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 755781615951966208, "username": "Angelo_Jambu", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eu to \u00e9 morta com esse velho babadeiro. pic.twitter.com/wKa2zP2FPe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Angelo_Jambu/status/1037518214719307776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518084440055811, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2679750679, "username": "SheilaMCouto1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkk que estes #golpistas se explodam entre si", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#golpistas", "link": "https://twitter.com/SheilaMCouto1/status/1037518084440055811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518030484504576, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3762778637, "username": "mnandamf", "tweet": "@MichelTemer U\u00e9, todo mundo que \u00e9 bom t\u00e1 com @geraldoalckmin ent\u00e3o? Isso a\u00ed \u00e9 propaganda do Vampir\u00e3o pro Chuchu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mnandamf/status/1037518030484504576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518030195093504, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 263888995, "username": "elias_muros", "tweet": "@geraldoalckmin Ladr\u00e3o de merenda !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elias_muros/status/1037518030195093504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037517984816934912, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 263888995, "username": "elias_muros", "tweet": "@geraldoalckmin Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elias_muros/status/1037517984816934912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037517934111993862, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 414839493, "username": "FernandoCruz79", "tweet": "Ei Kid Merenda @geraldoalckmin , tomar esporro do Temer \u00e9 fim de linha.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoCruz79/status/1037517934111993862", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037517917917798400, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 280616685, "username": "juniornovarino", "tweet": "Me perdoem os termos, mas sabem aquela hist\u00f3ria de quando \"a merda volta para bunda\" ? Foi o q @MichelTemer fez com @geraldoalckmin ...Esses pol\u00edticos da Odebrecht s\u00e3o muito desunidos...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02A chuchuzada deve estar morrendo de vergonha de sair na rua.  pic.twitter.com/Fv2FEg6MGR", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniornovarino/status/1037517917917798400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037517894584815617, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 998324214578008065, "username": "SBurkeano", "tweet": "@geraldoalckmin @visaomacro Alckmin consegue tomar li\u00e7\u00e3o de moral do Temer que tem 97% de rejei\u00e7\u00e3o... Pede para cagar e sai!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBurkeano/status/1037517894584815617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "visaomacro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037517833448640512, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 17477363, "username": "ocafezinho", "tweet": "@geraldoalckmin t\u00e1 em crise  https://twitter.com/folha/status/1037516491489521666\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocafezinho/status/1037517833448640512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037517749260611584, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1007013977098989568, "username": "AnaPaul80551154", "tweet": "@geraldoalckmin @Luisa_Avec Com certeza. Alckmin \u00e9 o candidato da Globo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul80551154/status/1037517749260611584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luisa_Avec,geraldoalckmin"}
{"id": 1037517576790790145, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 40049133, "username": "christopher_16", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @manuleemoss  o temer pistolouMeu DeusBotou o pau na mesa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/christopher_16/status/1037517576790790145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,manuleemoss"}
{"id": 1037517203468443651, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:52", "timezone": "CDT", "user_id": 190836678, "username": "clr_almeida", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer AAAAAHAHAHAHHHAHAHA fim de relacionamento, expondo o ex no twitter @alicefmenezes @yuricd13 @GuiTacto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clr_almeida/status/1037517203468443651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,alicefmenezes,yuricd13,GuiTacto"}
{"id": 1037517196086394880, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 295149463, "username": "alexsandro_pere", "tweet": "@Red_ Xiiii... o homem ficou pistola com @geraldoalckmin ! Espero que esse aprenda a li\u00e7\u00e3o e pare com essa palha\u00e7ada de ficar falando mal do Temer. Temer mandou muito bem nessa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexsandro_pere/status/1037517196086394880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Red_,geraldoalckmin"}
{"id": 1037517193343320065, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 92780914, "username": "mnunesvsc", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster \u00e9 treta armada, mas \u00e9 divertido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mnunesvsc/status/1037517193343320065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037517184002662400, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3128469656, "username": "FelipeMorin5", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster At\u00e9 eu fiquei com vergonha. Tomando voadora do Temer?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeMorin5/status/1037517184002662400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037517122161848320, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 42686304, "username": "TrumpThatcher", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @ajulysantos @pedinhu_tecix2 @IrmaosDeDireita Eu quero sangue !!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrumpThatcher/status/1037517122161848320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita,pedinhu_tecix2,ajulysantos,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516797560406017, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 42686304, "username": "TrumpThatcher", "tweet": "@jdoriajr @geraldoalckmin @MichelTemer @ajulysantos @Vander_Son1 Eu quero \u00e9 mais q esse marqueteiro do chuchu merenda continue executando esse belo trabalho \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrumpThatcher/status/1037516797560406017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vander_Son1,ajulysantos,MichelTemer,geraldoalckmin,jdoriajr"}
{"id": 1037516750391308288, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 53300933, "username": "adrianoiglesias", "tweet": "Temer full pistola comendo o rabo do chuchu @geraldoalckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02At\u00e9 o Temer sabe que os marketeiros do chuchu s\u00e3o p\u00e9ssimos \ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianoiglesias/status/1037516750391308288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037516622800596992, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 92419285, "username": "pistolalmirante", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Bateu com a jeba na face do chuchu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pistolalmirante/status/1037516622800596992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516566856904705, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1176780008, "username": "DiSilvaAndre", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Presidento vampir\u00e3o, dando uma surra no picol\u00e9 de chuchu kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiSilvaAndre/status/1037516566856904705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516527333982208, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 61900555, "username": "Markito_17", "tweet": "@geraldoalckmin @andrealves26 VAI CIRO!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Markito_17/status/1037516527333982208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrealves26,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516467703566346, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3029008071, "username": "MagalhaesFcm", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que babado! Trelel\u00ea entre os ex aliados....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MagalhaesFcm/status/1037516467703566346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516457758875648, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1015249594710675457, "username": "GualbertoDenis", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster Poooorra!!! At\u00e9 o vampi\u00e3o ta batendo no picol\u00e9 de \"xuxu\"!!!S\u00e1porra vai ser no 1\u00b0 turno!!!17!!!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 92, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GualbertoDenis/status/1037516457758875648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516437244588032, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 12920412, "username": "rafaelmellojc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Quero que os dois se fodam", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelmellojc/status/1037516437244588032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516366381768704, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3128469656, "username": "FelipeMorin5", "tweet": "@edmilsonpapo10 Go home Alckmin!! Tomando voadora at\u00e9 do Temer kkk @geraldoalckmin vc \u00e9 pat\u00e9tico, amiguinho de pcc, ladr\u00e3o de merenda e corrupto at\u00e9 o \u00faltimo fio de cabelo. Picol\u00e9 de chuchu nos fassa um favor e nunca mais tenha a aud\u00e1cia de concorrer a presid\u00eancia desse pa\u00eds!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeMorin5/status/1037516366381768704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516363454144512, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 832612275970244609, "username": "AugusAndrade", "tweet": "Fudeu contigo @geraldoalckmin !!  https://twitter.com/glaubermacario/status/1037515861274357762\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugusAndrade/status/1037516363454144512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037516331858513920, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 138095427, "username": "raphabacelar", "tweet": "A gente j\u00e1 est\u00e1 puto com esse time do Flamengo, a\u00ed vem os comerciais da televis\u00e3o \u00e9 de cara aparece esse escroto do Geraldo Alckmin. D\u00e1 uma vontade de jogar a tv longe.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphabacelar/status/1037516331858513920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516314405941248, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 917484697655144448, "username": "Leonardddddddo", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster Eu vendo essa treta.... pic.twitter.com/0CLis73B73", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonardddddddo/status/1037516314405941248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516302678679552, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 228123081, "username": "Formagueri", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que torta de climao....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Formagueri/status/1037516302678679552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516211737833473, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2751098142, "username": "AmiltonADO", "tweet": "@geraldoalckmin Geraldo da Merenda, mais conhecido como SANTO, o @MichelTemer tem um recado para voc\u00ea PIN\u00d3QUIO.Favor ver suas notifica\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmiltonADO/status/1037516211737833473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037516112806793216, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster  https://www.youtube.com/watch?v=eT6ZwD85F10\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1037516112806793216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516050261331968, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3912645405, "username": "LuizFernandoSMC", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @ajulysantos @IrmaosDeDireita  pic.twitter.com/QU5hQJj2Hh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizFernandoSMC/status/1037516050261331968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita,ajulysantos,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516042229243907, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2708780457, "username": "leandrosouza722", "tweet": "@MichelTemer #Chupa @geraldoalckmin \"Santo do pau oco\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Chupa", "link": "https://twitter.com/leandrosouza722/status/1037516042229243907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515935912009729, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1263231457, "username": "gustavofreire79", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o arauto da honestidade e da compet\u00eancia, n\u00e3o \u00e9 ladr\u00e3o de merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavofreire79/status/1037515935912009729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037515891934683136, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 406286021, "username": "V_oberti", "tweet": "Pra resumir o TEMER disse:Geraldo Alckmin, n\u00f3s somos da mesma galera, ent\u00e3o, se eu e os meus amigos que s\u00e3o seus agora, n\u00e3o prestamos vc tamb\u00e9m n\u00e3o !!!!Passar bem chuchu \u201csanto\u201d  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/V_oberti/status/1037515891934683136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515856610291713, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 42686304, "username": "TrumpThatcher", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Shopnever \ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrumpThatcher/status/1037515856610291713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Shopnever"}
{"id": 1037515847919722496, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 722225468783620096, "username": "marcelloneves72", "tweet": "Amigos de Direita, vamos dar um RT nesse video !! Ele mostra o verdadeiro @geraldoalckmin e seu pacto com o PCC !! #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/I7OrXi8EK1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/marcelloneves72/status/1037515847919722496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037515846124560384, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 919656715204874241, "username": "Bravo_Johnny_br", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/Bopressor20/status/1037504064685256705\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bravo_Johnny_br/status/1037515846124560384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037515753677828097, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 32240559, "username": "mr_leandroman", "tweet": "Temer esculachando Geraldo Alckmin. Que elei\u00e7\u00e3o \u00e9 essa.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_leandroman/status/1037515753677828097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515700452163584, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 406286021, "username": "V_oberti", "tweet": "@i_jornalist @carvalho_rafa25 @julianacipriani @enzomenezes @marinho_gabriel @geraldoalckmin @MichelTemer @RayllanOliveir4 @virangel @APPedrosa @cherrykah N\u00e3o acho que o Temer tenha simpatia pelo Bolsonaro, mais f\u00e1cil ele querer elevar o Meirelles, que foi o principal nome do governo dele e \u00e9 um grande nome", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/V_oberti/status/1037515700452163584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cherrykah,APPedrosa,virangel,RayllanOliveir4,MichelTemer,geraldoalckmin,marinho_gabriel,enzomenezes,julianacipriani,carvalho_rafa25,i_jornalist"}
{"id": 1037515575004721153, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "@anartam Ah claro...os eleitores do @cirogomes , @MarinaSilva , @geraldoalckmin e @Haddad_Fernando s\u00e3o uns amores, todos t\u00e3o educados...Estes criticar quem optou por votar no @jairbolsonaro ???Nunca n\u00e9??", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1037515575004721153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anartam,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,jairbolsonaro"}
{"id": 1037515554637205504, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 906873816244264961, "username": "lgbthiagoq", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/Tn5qZGcA4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgbthiagoq/status/1037515554637205504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515308452536320, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 280549529, "username": "FabioduarteB", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eitaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioduarteB/status/1037515308452536320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515292207923201, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 39052618, "username": "Manejaco", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @AbalFelipe O sistema t\u00e1 t\u00e3o derretido que os caras nem fazem quest\u00e3o de combinar. Collor e Sarney conseguiram fazer melhor em 89.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Manejaco/status/1037515292207923201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AbalFelipe,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515213438963713, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4197039819, "username": "brunobittar91", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eu n\u00e3o deixava...@dilmabr olha a patuscada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunobittar91/status/1037515213438963713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,dilmabr"}
{"id": 1037515155549114369, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 58090035, "username": "hkrutman", "tweet": "@geraldoalckmin Apoiad\u00edssimo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hkrutman/status/1037515155549114369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037515144849514496, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 52149720, "username": "andrealves26", "tweet": "Fala a verdade @geraldoalckmin  Quem te conhece, que te compre!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrealves26/status/1037515144849514496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037514856352628736, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 930415522977546241, "username": "Munssumflamengo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Toma xuxu. N\u00e3o basta ser ladrao de merenda, parceiro do pcc, agora t\u00e1 tomando cumida de rabo do morceg\u00e3o. Kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Munssumflamengo/status/1037514856352628736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514850610671616, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Ta printado ! Depois das elei\u00e7\u00f5es eu volto e tiramos a d\u00favida!Mais digo uma coisa, mito vai ganhar e vai ser o melhor governo para as mulheres de todos os Tempos! Bjs\ud83d\ude18Vc e linda! Mas ordin\u00e1ria \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 162, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037514850610671616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514800304140290, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1164581509, "username": "jorgemattea", "tweet": "@geraldoalckmin @AraciPatriota Lembre @MichelTemer que mais vale um pecador que se arrependa do que justos que n\u00e3o prestam, NOTA DEZ PRESIDENTE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgemattea/status/1037514800304140290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AraciPatriota,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514793148665858, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 972846409199378432, "username": "RafaOli10650948", "tweet": "Jamais me imaginei postando um v\u00eddeo do Vampir\u00e3o, mas esse est\u00e1 sensacional...Botando pra fuder(perd\u00e3o da palavra) no picol\u00e9 de chuchu (@geraldoalckmin)!!! \u00c9 cobra engolindo cobra! Nunca pedi nada pra vcs, mas nesse acho que mere\u00e7o pelo menos uns 100rt's...  pic.twitter.com/p0VMkEoRWT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaOli10650948/status/1037514793148665858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037514738970910722, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 215987703, "username": "Leleo26rj", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/qC8n9ke36d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leleo26rj/status/1037514738970910722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514532627931142, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2408896698, "username": "Wlfelipe", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Conclus\u00e3o: O sujo falando do mal lavado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wlfelipe/status/1037514532627931142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514371646320640, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 37987688, "username": "dilsonrod", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pega fogo cabar\u00e9! \ud83d\udd25 \ud83d\udd25 \ud83d\udd25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dilsonrod/status/1037514371646320640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514370228674560, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1668779412, "username": "PensamentoRadic", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vampiro x picol\u00e9 de chuchu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PensamentoRadic/status/1037514370228674560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514143950139398, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 156376362, "username": "FCareca", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @admromulocesar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FCareca/status/1037514143950139398", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,admromulocesar"}
{"id": 1037514025557471233, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 108954711, "username": "iancaff", "tweet": "HAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHSHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAGAHAHSHSHSH CHUPA GERALDO ALCKMIN  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iancaff/status/1037514025557471233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513926529961990, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 986089318438653954, "username": "_dinosaulo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @nataliap26 podiam fazer aquela montagem tipo ele rimando com hip hop ao fundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_dinosaulo/status/1037513926529961990", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nataliap26,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513879646097409, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 218325899, "username": "paulobaia", "tweet": "A pesquisa Ibope com as inten\u00e7\u00f5es de voto para presidente da rep\u00fablica divulgada hoje, dia 5 de setembro, destaca o crescimento de Jair Bolsonaro, Geraldo Alckmin, Jo\u00e3o Amoedo e Fernando Haddad.Tamb\u00e9m vale...  https://www.facebook.com/100001883452066/posts/2279677332105026/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulobaia/status/1037513879646097409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513879268544513, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 67763845, "username": "lukas_augusto", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer ao viva\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukas_augusto/status/1037513879268544513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513638523949056, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2788347508, "username": "marcos77332211", "tweet": "@geraldoalckmin @ptbrasil @MichelTemer BANDIDO ESCROTO GOLPISTA SAFADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos77332211/status/1037513638523949056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,ptbrasil,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513613215506437, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2816777314, "username": "Jaoliver21", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea n\u00e3o tem moral para falar de ningu\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaoliver21/status/1037513613215506437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037513513185501184, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 189207907, "username": "andflacueca", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pera a\u00ed n\u00e9, voc\u00eas acabaram com o Brasil, vai ser consultado em um hospital p\u00fablico, leve seu filho para estudar em col\u00e9gios p\u00fablicos, voc\u00eas n\u00e3o fazem nada de bem para o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andflacueca/status/1037513513185501184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513146150408192, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 177521150, "username": "Caco_1971", "tweet": "@x0c0ment4d0rx @edmilsonpapo10 @PriTorresmgrj Com areia. T\u00e1 doendo @geraldoalckmin?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caco_1971/status/1037513146150408192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PriTorresmgrj,edmilsonpapo10,x0c0ment4d0rx,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513143939985408, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 110150829, "username": "Marceloeliasjr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Sai da\u00ed, os dois s\u00e3o farinha do mesmo saco, seus fdp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marceloeliasjr/status/1037513143939985408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513110523920385, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 863512571017560066, "username": "RichardPullen14", "tweet": "@geraldoalckmin Chupa vai ser no primeiro turno. pic.twitter.com/uC6eeNpOHP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RichardPullen14/status/1037513110523920385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037513065653301249, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2760447473, "username": "ronym869", "tweet": "@geraldoalckmin Preparado t\u00e1 vc,  que \u00e9 r\u00e9u por caixa 2 segundo o MPF, e os 10 milh\u00f5es da Odebrecht ??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronym869/status/1037513065653301249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037513051883405313, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 24569113, "username": "toriow", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Isso ae Temer mostra que o PSDB est\u00e1 nas entranhas de seu governo kkkkkk o chuchu vai infartar hoje!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toriow/status/1037513051883405313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512914373095425, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2738581269, "username": "gpisanimedina", "tweet": "Temer \u00f1 manda mais cartas, envia tweets. Tchau, @geraldoalckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gpisanimedina/status/1037512914373095425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037512871150804992, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 278268867, "username": "Fernanda_CidL", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @AttarClayton Oh! Yeaaahhhh!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernanda_CidL/status/1037512871150804992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AttarClayton,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512678661607425, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 40622679, "username": "MotaThiago", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @brunosvieira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MotaThiago/status/1037512678661607425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,brunosvieira"}
{"id": 1037512677743054853, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 88308054, "username": "fabfroot", "tweet": "NOW BACK TO THIS BITCH WHO HAD A LOT TO SAY ABOUT ME THE OTHER DAY IN THE HOR\u00c1RIO ELEITORAL GERALDO ALCKMIN WHAT\u2019S GOOD  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabfroot/status/1037512677743054853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512544527769600, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 73713899, "username": "soldadluiz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Isso a\u00ed porra, bela comida de rabo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soldadluiz/status/1037512544527769600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512332853891072, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 61213790, "username": "eduardo_gs", "tweet": "@geraldoalckmin falar de corporativismo chega a ser engra\u00e7ado, com essa coliga\u00e7\u00e3o absurdamente escrota... vi o t\u00edtulo do tweet e achei que fazia um mea culpa.. me enganei.UAHUHAHUA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_gs/status/1037512332853891072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037512253891911680, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 60349530, "username": "cjpp", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer lavando roupa suja com o PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cjpp/status/1037512253891911680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512228130488320, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 160012872, "username": "pdorio", "tweet": "@geraldoalckmin , CHUCHU,MERENDA pelo menos honre os q t apoiam, N\u00c3O  ENCARNE A FALTA DE COMPOSTURA PETISTA Q \u00c9 O Q VEM FAZENDO  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdorio/status/1037512228130488320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037512142965104641, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 57414872, "username": "RafaelMoco", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer C\u00ednico desgra\u00e7ado, uma m\u00famia falando mal da outra", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelMoco/status/1037512142965104641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512095070388224, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2751098142, "username": "AmiltonADO", "tweet": "@edmilsonpapo10 @MichelTemer BOTANDO SEM VASELINA no @geraldoalckmin .  pic.twitter.com/lI23IjiUNl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmiltonADO/status/1037512095070388224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512028389351424, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 572801798, "username": "maspoxavidathi", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk socorro , melhor treta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maspoxavidathi/status/1037512028389351424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511885787160576, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 56708127, "username": "alexandreroxo", "tweet": "Que feio @geraldoalckmin tomar uma li\u00e7\u00e3o de moral do @MichelTemer ningu\u00e9m merece... https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreroxo/status/1037511885787160576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037511827360501760, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 973123645441703937, "username": "isarael33", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isarael33/status/1037511827360501760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037511787455934464, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 128105969, "username": "reppalhano", "tweet": "@MichelTemer fez um v\u00eddeo dizendo ao povo brasileiro que se votar no @geraldoalckmin a merda vai continuar como est\u00e1. Achei \u00f3timo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reppalhano/status/1037511787455934464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511631184568320, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 859040820774793216, "username": "Evandro197713", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Rindo at\u00e9 2100... Fogo amigo \u00e9 flores. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Evandro197713/status/1037511631184568320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511620614868999, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 62084563, "username": "brunoelton", "tweet": "@geraldoalckmin esqueceu que foi o @Rede45 que deu o golpe de estado parlamentar e deixou o Brasil em crise. https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoelton/status/1037511620614868999", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037511540096856064, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1111574857, "username": "RenatoBrandini", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O roto falando com o esfarrapado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoBrandini/status/1037511540096856064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511509306494977, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 761677564674973696, "username": "rosimac2007", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Resumo da fala do Temer: Geraldo Alckimin \u00e9 Temer, Temer \u00e9 Geraldo Alckimin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosimac2007/status/1037511509306494977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511320051113984, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 901490197187239937, "username": "PauloVitorAlm11", "tweet": "Com a palavra o candidato @geraldoalckmin . Mentira do Presidente, candidato?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloVitorAlm11/status/1037511320051113984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037511243060469761, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 722225468783620096, "username": "marcelloneves72", "tweet": "@psl_sc Vai embora sua FDP !! Aproveita e leva os lixos  @MarinaSilva, @geraldoalckmin, @cirogomes junto com vc !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelloneves72/status/1037511243060469761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,MarinaSilva,geraldoalckmin,cirogomes"}
{"id": 1037511239637843968, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2751098142, "username": "AmiltonADO", "tweet": "@edmilsonpapo10 Sem vaselina e com AREIA.\u00c9 Santo @geraldoalckmin QUE LAVADA.\u00c9 a briga dos corruptos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmiltonADO/status/1037511239637843968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511175628570624, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1030934160200945665, "username": "Joo15843294", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Booooa Michelzinho!!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joo15843294/status/1037511175628570624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511150596972545, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 34758872, "username": "pgsilva60", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eitaaaaa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pgsilva60/status/1037511150596972545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511047450644481, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1367653609, "username": "juntoseunidos", "tweet": "Geraldo Alckmin..............n\u00e3o adianta esconder...................  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juntoseunidos/status/1037511047450644481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510930144342016, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 521501253, "username": "biellpereeira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Boa merd\u00e3o, exp\u00f5e esse outro merd\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biellpereeira/status/1037510930144342016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510899932770304, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1625622468, "username": "delazeri_rafael", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Iiiiihhhh rapaz. Que enquadrada hein.  S\u00f3 faltou chamar de moleque.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delazeri_rafael/status/1037510899932770304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510858115633152, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 976468125276307457, "username": "Gleidsom_CRF", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Boa presidento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gleidsom_CRF/status/1037510858115633152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510777991835648, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1541951000, "username": "mikaelmsouza", "tweet": "@geraldoalckmin @pensologoehisto Que fase.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikaelmsouza/status/1037510777991835648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pensologoehisto,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510749889933312, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 971775558060269568, "username": "MarllonVieiraA2", "tweet": "@geraldoalckmin @ptbrasil @MichelTemer Acabou de confessar que o seu governo tem problemas. Pois todos eles fazem parte do mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarllonVieiraA2/status/1037510749889933312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,ptbrasil,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510727446212608, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 58854475, "username": "leonardodener", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @caroIsantana tu viu isso n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardodener/status/1037510727446212608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,caroIsantana"}
{"id": 1037510616146161664, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 967016389763616768, "username": "yasmorr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer MAS C\u00ca T\u00c1 BRAVA?????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasmorr/status/1037510616146161664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510540946563073, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 903792053330595840, "username": "RBrussier", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Chuchu tomou lhe uma mijada pika.. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/RBrussier/status/1037510540946563073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510522751606784, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 216916269, "username": "bruno_leo_nardo", "tweet": "Temer \u00e9 t\u00e3o consciente da sua impopularidade que tenta generosamente transferi-la para o Geraldo Alckmin, rs.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_leo_nardo/status/1037510522751606784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510519425589251, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 275306448, "username": "RodMagneto", "tweet": "@MichelTemer Chamou de falsa, Geraldo @geraldoalckmin N\u00e3o leve esse desaforo pra casa. Fala pra ele que foi voc\u00ea e o PSDB que ajudaram no golpe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodMagneto/status/1037510519425589251", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510423715700741, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 263888995, "username": "elias_muros", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer mito !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elias_muros/status/1037510423715700741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510322049961984, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 395010387, "username": "NatanT1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer morto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NatanT1/status/1037510322049961984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510311874576386, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3234539085, "username": "leo_velasquez78", "tweet": "Seu marqueteiro n\u00e3o deve saber ler pesquisa. Ou vc, @geraldoalckmin , n\u00e3o quer ir para o segundo turno? N\u00e3o s\u00e3o os eleitores de @jairbolsonaro que vc deve conquistar. https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_velasquez78/status/1037510311874576386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037510232304480256, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 275306448, "username": "RodMagneto", "tweet": "Michel Temer pistolando com o Geraldo Alckmin. Foi o melhor momento de hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodMagneto/status/1037510232304480256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510128575152130, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 955799639525068800, "username": "Siplswimmer", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que teatro! Bom q serve pra provar q a titica que t\u00e1 com Temer \u00e9 a titica q vai continuar com Alckmin. Os dois tem a mesma base, o resultado ser\u00e1 sempre o mesmo!Que saiam todas essas figurinhas carimbadas e entrem os que querem mesmo mudar o Brasil! #BolsonaroPresidente17", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Siplswimmer/status/1037510128575152130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509881438396417, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 57467863, "username": "Augustomotta10", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o podre que nem os paulistas querem voc\u00ea como presidente !! Em todas as pesquisas realizadas em S\u00e3o Paulo Bolsonaro tem muito mais votos que voc\u00ea . Porque isso ?? Por que voc\u00ea \u00e9 um brandido , o pior governador da hist\u00f3ria de S\u00e3o Paulo .se vende ladr\u00e3o, alian\u00e7as !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Augustomotta10/status/1037509881438396417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509837561769984, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 285644296, "username": "souvictorcomc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eu pensei que fosse montagem. Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souvictorcomc/status/1037509837561769984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509806649761797, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 771557850866786305, "username": "Claudiojrocha1", "tweet": "@geraldoalckmin X @micheltebetFalso \ud83d\ude07 X \ud83d\udc79VampiroContinua que t\u00e1 lindo. Quero que queime  os dois no m\u00e1rmore do Didi. Kkk...#temerGolpista #alckmin\u00e9temer #AlckminIneleg\u00edvel https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#temerGolpista,#alckmin\u00e9temer,#AlckminIneleg\u00edvel", "link": "https://twitter.com/Claudiojrocha1/status/1037509806649761797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509442735153152, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:01", "timezone": "CDT", "user_id": 17477363, "username": "ocafezinho", "tweet": "Gente isso \u00e9 muito engra\u00e7ado. Segura que esse filho \u00e9 teu, @geraldoalckmin !!!!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 21, "retweets": 103, "likes": 331, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocafezinho/status/1037509442735153152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509342965248000, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 84197588, "username": "felipefonsecarp", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vc \u00e9 o cara!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipefonsecarp/status/1037509342965248000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509320999673856, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 57467863, "username": "Augustomotta10", "tweet": "@geraldoalckmin E voc\u00ea que ladr\u00e3o de merenda e est\u00e1 sendo investigado na lava jato ! Voc\u00ea que sempre foi aliado do PT SEU MANDIDO! pic.twitter.com/avTeSEOckm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Augustomotta10/status/1037509320999673856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509278792392704, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 142732295, "username": "TLvasconcellos", "tweet": "@Marcellopes @geraldoalckmin @MichelTemer @marcellopes crise na G\u00e1vea... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TLvasconcellos/status/1037509278792392704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Marcellopes"}
{"id": 1037509233808420870, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 220149288, "username": "mimis51", "tweet": "@MichelTemer tem raz\u00e3o @geraldoalckmin , sua campanha est\u00e1 #nojenta, igualzinha \u00e0 campanha da @blogdilmabr na elei\u00e7\u00e3o passada, um verdadeiro #nojo! https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#nojenta,#nojo", "link": "https://twitter.com/mimis51/status/1037509233808420870", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,blogdilmabr"}
{"id": 1037509219929481217, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1654227680, "username": "sbrjjo", "tweet": "@geraldoalckmin @A_Flavinha_A @AljaziraRodrigo Tomou do vampiro!! Ser\u00e1 que ainda tem sangue para continuar a campanha???????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sbrjjo/status/1037509219929481217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AljaziraRodrigo,A_Flavinha_A,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509102895816705, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1021456350814134272, "username": "Tupiniquim_17", "tweet": "@geraldoalckmin @GollumEvil @MichelTemer J\u00e1 dizia o ditado popular... \"Em casa que falta o voto, todo mundo briga e ningu\u00e9m tem raz\u00e3o!\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23#Bolsonaro17No1\u00baturno #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Tupiniquim_17/status/1037509102895816705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,GollumEvil,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509081030905856, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 55003749, "username": "tgbezerra", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer V\u00e1 tomar no cu vc e ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tgbezerra/status/1037509081030905856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037508937338245120, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:01", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "O @geraldoalckmin fazendo de tudo pra desvincular sua imagem do @MichelTemer , a\u00ed vem o @MichelTemer e assume que eles s\u00e3o namorados \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037508937338245120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037508895370039296, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1032242931854438400, "username": "FerreiraEdeval", "tweet": "@RobertoAbrao2 @geraldoalckmin @_LPortugal #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/FerreiraEdeval/status/1037508895370039296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_LPortugal,geraldoalckmin,RobertoAbrao2"}
{"id": 1037508773382946817, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:22", "timezone": "CDT", "user_id": 28655593, "username": "toniracafla", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eitaaaaa kkkk pega fogo o cabar\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toniracafla/status/1037508773382946817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037508769373212672, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 771557850866786305, "username": "Claudiojrocha1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Queima os dois!!! \ud83d\udc79 Hahaha....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudiojrocha1/status/1037508769373212672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037508752369434624, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2583302078, "username": "AdrianoIstvan", "tweet": "@geraldoalckmin @cnt_pr @MichelTemer Eu voto em quem proibir K-pop!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoIstvan/status/1037508752369434624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,cnt_pr,geraldoalckmin"}
{"id": 1037508623814086656, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 146984895, "username": "carmendemattos", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Briga entre urubus do poder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmendemattos/status/1037508623814086656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037508490342871040, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 777898079236259840, "username": "jvmoura88", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @biancakuraiem Q briguem hehehe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvmoura88/status/1037508490342871040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "biancakuraiem,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037508388631052289, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 72578312, "username": "thiagoherdy", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Let the treta begin! pic.twitter.com/RBPASMfoG7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoherdy/status/1037508388631052289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037508383560159234, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1896144278, "username": "__guillherme__", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @dudarodss kkkkk isso \u00e9 t\u00e3o... pic.twitter.com/Mgpe7654am", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__guillherme__/status/1037508383560159234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dudarodss,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037508313599156226, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 32539014, "username": "SamuelJoalvineg", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @deboracruz Onde t\u00e1 passando isso??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamuelJoalvineg/status/1037508313599156226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deboracruz,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037508011156234240, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 801835350423375872, "username": "sambaparadoxal", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer nessa briga a\u00ed tor\u00e7o pra que os dois se matem o brasil s\u00f3 ganha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sambaparadoxal/status/1037508011156234240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507987546492928, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/bn0qI9fDkb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037507987546492928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507969875894273, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 14572728, "username": "fernandomatos", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @renatamagalhaes  pic.twitter.com/C4cgpKdipa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandomatos/status/1037507969875894273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatamagalhaes,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507888598663170, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 816376557174333440, "username": "TadsonGuimaraes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Bicudo2018 @DiretoDireitaBr @donGedson", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadsonGuimaraes/status/1037507888598663170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Bicudo2018,DiretoDireitaBr,donGedson"}
{"id": 1037507828062343169, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 815905036651864065, "username": "_olivfelipe", "tweet": "Resumindo: n\u00f3s somos iguais, se tudo ta uma merda, vc ta afirmando que com vc vai continuar uma merda @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_olivfelipe/status/1037507828062343169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037507765210632193, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 839931256821399554, "username": "_PEDROAUGUSTO17", "tweet": "@Dr___Evil @Boscardin @pdevechi @ViniciusNikolod @geraldoalckmin @MichelTemer @lsentoes Ninja Jiraya \u00e9 Meirelles agora... Kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PEDROAUGUSTO17/status/1037507765210632193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsentoes,MichelTemer,geraldoalckmin,ViniciusNikolod,pdevechi,Boscardin,Dr___Evil"}
{"id": 1037507746655072256, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 24886628, "username": "kenzorj", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Parece uma mistura de esporro com sinceric\u00eddio e confiss\u00e3o velada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kenzorj/status/1037507746655072256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507715969499137, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:10", "timezone": "CDT", "user_id": 885686732, "username": "NataliaBalbino_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer 50 tons de Temer. pic.twitter.com/wY72MxnDgI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NataliaBalbino_/status/1037507715969499137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507617550213120, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1164581509, "username": "jorgemattea", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Muito bem dito presidente, os brasileiros, ao contrario do que a Grande M\u00eddia tenta passar, sabe como vc pegou o pa\u00eds e como vai entrega-lo e s\u00f3 n\u00e3o esta melhor porque a m\u00eddia trabalhou contra o senhor e agora tenta tirar @jairbolsonaro do p\u00e1reo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgemattea/status/1037507617550213120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037507487585501185, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1654227680, "username": "sbrjjo", "tweet": "@geraldoalckmin @A_Flavinha_A S\u00f3 quero ver se o chuchu do pcc vai responder!!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sbrjjo/status/1037507487585501185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "A_Flavinha_A,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507329237938176, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 340539015, "username": "Sr_DinizII", "tweet": "At\u00e9 o @MichelTemer bate no @geraldoalckmin  hahahahahahah  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sr_DinizII/status/1037507329237938176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507283272560640, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 80426797, "username": "Saulo2min", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer QUE VIGOR!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulo2min/status/1037507283272560640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507223583432705, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 494169033, "username": "BLOGBOTAFOGOE", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer S\u00f3 dei RT, n\u00e3o vou curtir pq \u00e9 o Temer. Rsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BLOGBOTAFOGOE/status/1037507223583432705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507200669949952, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 27733043, "username": "marta_cardim", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Del\u00edcia assistir isso!!!!!!! pic.twitter.com/HjG9z1bzPB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marta_cardim/status/1037507200669949952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507159989407745, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 193151042, "username": "ivonepita", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @lampiaodaesquin Hahahahahahahhahahahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivonepita/status/1037507159989407745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lampiaodaesquin,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507136190926848, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1614247506, "username": "mariomarcioms", "tweet": "@geraldoalckmin Vai perder ot\u00e1rio mentiroso!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariomarcioms/status/1037507136190926848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037507113843666944, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 991842808037289984, "username": "Felipe830802", "tweet": "@MichelTemer O homi ta meio puto com vc @geraldoalckmin ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipe830802/status/1037507113843666944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507068650053632, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 952361980433756160, "username": "rafabatistalima", "tweet": "Deu a louca no Vampiro! Vai deixar @geraldoalckmin ??? \ud83d\ude02 #CentraldasElei\u00e7\u00f5es https://twitter.com/planaito/status/1037505539822034945\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CentraldasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/rafabatistalima/status/1037507068650053632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037507003340517377, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 115927970, "username": "icsilva39", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkk arrebentou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/icsilva39/status/1037507003340517377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506947371683845, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2417511103, "username": "alexsandertr", "tweet": "Eu n\u00e3o deixava @geraldoalckmin!!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexsandertr/status/1037506947371683845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037506945777893378, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 274866209, "username": "caiqueizoton", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer caralio olha so @analuisaaf", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiqueizoton/status/1037506945777893378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,analuisaaf"}
{"id": 1037506909136453632, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer mandou bem! Todos dizem q adora o pov\u00e3o. Mas foi seu governo q liberou o FGTS e o PIS. O PT governou dando cr\u00e9dito e isen\u00e7\u00e3o fiscal como se n houvesse amanh\u00e3. Reconhe\u00e7o o seu esfor\u00e7o de ajudar o pov\u00e3o sem gerar endividamento. Sou eleitor do @jairbolsonaro presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1037506909136453632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037506905143476224, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 981517201319583747, "username": "AlessandraMano5", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Cara chato \ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlessandraMano5/status/1037506905143476224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506836373626880, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4882927463, "username": "Ckbfr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tentando saber quem mente mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ckbfr/status/1037506836373626880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506786553745408, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 833482642448384000, "username": "Lucas___Furtado", "tweet": "E o presidente faz um v\u00eddeo criticando duramente o candidato Geraldo Alckmin e pedindo para \"n\u00e3o ouvir os marqueteiros\".  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas___Furtado/status/1037506786553745408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506749182500866, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1887984842, "username": "helionacto", "tweet": "@MichelTemer dando uma comida de rabo ao viva\u00e7o em @geraldoalckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  pic.twitter.com/MGnCuiJneE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helionacto/status/1037506749182500866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506734837977089, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eu t\u00f4 adorando esse m\u00eas pr\u00e9 elei\u00e7\u00f5es  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49 pic.twitter.com/TLMVzQwyiB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037506734837977089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506725207785472, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:13", "timezone": "CDT", "user_id": 950689465730785280, "username": "aspmeilleur", "tweet": "@geraldoalckmin Meu deua desliga ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aspmeilleur/status/1037506725207785472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037506482437337088, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 153650454, "username": "wtfgraciano", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/rrdR46KvEo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtfgraciano/status/1037506482437337088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506469065842694, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 73624398, "username": "Ricardo_Abreu_", "tweet": "Presidente Temer manda recado ao candidato Geraldo Alckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardo_Abreu_/status/1037506469065842694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506467115532288, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1104634872, "username": "CoringaJoker12", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 o amor.... pic.twitter.com/D41Ho4kkIw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoringaJoker12/status/1037506467115532288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506442134278145, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 53415442, "username": "DiegoMarins", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin n\u00e3o cansa de passar vergonha \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoMarins/status/1037506442134278145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506418130214912, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:00", "timezone": "CDT", "user_id": 31622431, "username": "thiagoibrahim", "tweet": "Levar li\u00e7\u00e3o de moral do @MichelTemer \u00e9 sacanagem, @geraldoalckmin! T\u00f4 rindo muito aqui. HAHAHAHA!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoibrahim/status/1037506418130214912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506380771590144, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 834730654579449861, "username": "Ricardo27188978", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 Geraldo. Quem cala consente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardo27188978/status/1037506380771590144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506377416097792, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@MichelTemer Caraio\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 estuprou o @geraldoalckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Essa foi at\u00e9 o talo em chuchu kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037506377416097792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506330280505346, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 91247337, "username": "Josinonetto", "tweet": "Viadoooooooooooooo Resumo do bapho, @geraldoalckmin meus amigos agora s\u00e3o seus amigos ent\u00e3o n\u00e3o fala que sou feio pq voc\u00ea tbm \u00e9 ok. Ass: Titio @MichelTemer#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/Josinonetto/status/1037506330280505346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037506262232178693, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 19659555, "username": "hautequestt", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer J\u00e1 ou\u00e7o o coro da galera no recreio: PORRADA! PORRADA! PORRADA...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hautequestt/status/1037506262232178693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506145001320448, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 75787083, "username": "rodcebrian", "tweet": "@MichelTemer MITOU agora num grau!!! Kkkk Chupa essa manga @geraldoalckmin  pic.twitter.com/FKUCKzoPCV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodcebrian/status/1037506145001320448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506113909022725, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 475331981, "username": "edno01", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @cyrusafa Temer full pistola com Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edno01/status/1037506113909022725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,cyrusafa"}
{"id": 1037505945054666753, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 901490197187239937, "username": "PauloVitorAlm11", "tweet": "@jwmirisola @geraldoalckmin Mais uma idiotice estatal se metendo na liberdade do mercado privado. Fa\u00e7a isso no servi\u00e7o p\u00fablico.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloVitorAlm11/status/1037505945054666753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jwmirisola"}
{"id": 1037505920593485825, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@AntonioLeitteRj @edmilsonpapo10 Essa foi at\u00e9 o talo n\u00e9 @geraldoalckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037505920593485825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,AntonioLeitteRj,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505828771778568, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 232886744, "username": "renanpaivinha", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer marcou o @ agora eu quero ver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanpaivinha/status/1037505828771778568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505784593227776, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4093149022, "username": "MatheusCostaMMA", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Satan, eu n\u00e3o tinha a m\u00ednima ideia do seu talento como comediante. Deveria investir na carreira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusCostaMMA/status/1037505784593227776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505753756696576, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1654227680, "username": "sbrjjo", "tweet": "Tem como algu\u00e9m pagar mais vergonha do que o @geraldoalckmin ???? At\u00e9 o Temer esculacha!!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sbrjjo/status/1037505753756696576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037505745208705025, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1032132784201056256, "username": "PropostasCiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Resumo do Video: \"VOC\u00ca PAGOU COM TRAI\u00c7\u00c3O, A QUEM SEMPRE LHE DEU A M\u00c3O\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PropostasCiro/status/1037505745208705025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505616233881605, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 583858637, "username": "alvesslui", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @jegruia kkkkkkkkkkkk meu deus a piada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvesslui/status/1037505616233881605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,jegruia"}
{"id": 1037505579424604160, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 50491676, "username": "amanamattos", "tweet": "Cabo eleitoral dele aqui seu merda. @MichelTemer @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanamattos/status/1037505579424604160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505448201670656, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 58893756, "username": "DKBurman", "tweet": "Eitaaa Podia dormir sem essa @geraldoalckmin Tenho de dar raz\u00e3o ao presidento Temer  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DKBurman/status/1037505448201670656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037505286490284032, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 53571393, "username": "danilo_sanches", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  https://twitter.com/danilo_sanches/status/1037504406672027648\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilo_sanches/status/1037505286490284032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505267460726785, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 32985318, "username": "Bandeira2", "tweet": "E a\u00ed, @geraldoalckmin , o que tens a dizer?#BolsonaroPresidente17 , diga isso. https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Bandeira2/status/1037505267460726785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037505237421051904, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 136115695, "username": "rafaelsool", "tweet": "Ih ala, chamou o pai de coxinha e a m\u00e3e de risole, vai deixar @geraldoalckmin???  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelsool/status/1037505237421051904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037505218953584640, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 948667574, "username": "Sergio_lima66", "tweet": "Temer resolver descascar o @geraldoalckmin parece at\u00e9 a cartinha que mandou pra @dilmabr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sergio_lima66/status/1037505218953584640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,dilmabr"}
{"id": 1037505060220149761, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 81507865, "username": "pontes_igor", "tweet": "Pal\u00e1cio do Jaburu, quarta-feira, 05 de setembroMichel Temer v\u00ea a propaganda de Geraldo Alckmin na TV:  pic.twitter.com/mxN5f9TXkC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pontes_igor/status/1037505060220149761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504784973131776, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 84641823, "username": "valterpn", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Gostei da treta. Aguardando a r\u00e9plica do picol\u00e9 de chuchu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valterpn/status/1037504784973131776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504741209776130, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1032132784201056256, "username": "PropostasCiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer RAPAZ QUE COISA HEIN pic.twitter.com/OPztm99QhX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PropostasCiro/status/1037504741209776130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504736793120768, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 52117331, "username": "paulocgil", "tweet": "@geraldoalckmin que esporro Chuchu, se fosse eu n\u00e3o deixava...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037502343854673921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocgil/status/1037504736793120768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037504620065705984, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 84197588, "username": "felipefonsecarp", "tweet": "@geraldoalckmin, seu bost\u00e3o!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipefonsecarp/status/1037504620065705984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037504444890525697, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 38911417, "username": "laysazanetti", "tweet": "Geraldo Alckmin: o Temer \u00e9 ruim!!Temer: eu sou ruim MESMO e inclusive as v\u00e1rias merdas que eu fiz voc\u00ea tamb\u00e9m faz igual porque a gente foi criada no mesmo ninho de cobra.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laysazanetti/status/1037504444890525697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504355463823360, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 744924105955217408, "username": "evrodrigoms", "tweet": "Ter a m\u00e3e comparada a Maria do Ros\u00e1rio \u00e9 uma ofensa muito grande @geraldoalckmin respeite nossas m\u00e3es.  https://twitter.com/ottoni3101/status/1037428666177912832\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evrodrigoms/status/1037504355463823360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037504258915090433, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 269921006, "username": "btstandre", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Educa\u00e7\u00e3o t\u00e1 com um perdido, sa\u00fade com um outro, trabalho t\u00e1 com mais um partido...ESSA PORRA TEM QUE ACABAR!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/btstandre/status/1037504258915090433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504183891644417, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 83714695, "username": "Luksflu", "tweet": "Temer deixando MUITO claro que o @geraldoalckmin j\u00e1 tem tudo loteado, tudo dividido, n\u00e3o vai mudar nada.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luksflu/status/1037504183891644417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037504086923505664, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 55347070, "username": "leonardogonoli", "tweet": "E A\u00cd, @geraldoalckmin? HAHAHAHA  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardogonoli/status/1037504086923505664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037503962755358720, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 768554734282219520, "username": "nahalqidron", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Todos eles j\u00e1 disseram o que era preciso para os eleitores tomarem suas decis\u00f5es. N\u00e3o deu pra perceber que NINGU\u00c9M PRECISA DE VOC\u00ca PARA ESCLARECIMENTOS DE CAMPANHA? S\u00e9rio, quem \u00e9 voc\u00ea? De onde tu brotou? pic.twitter.com/C0aq7MWNVT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nahalqidron/status/1037503962755358720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503808706891776, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 197131108, "username": "luizguedes_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita Presidente !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizguedes_/status/1037503808706891776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503745683320833, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:23", "timezone": "CDT", "user_id": 127305155, "username": "_Motorgirl", "tweet": "Temer e Geraldo Alckmin tretando kkkkkkkkkkkkkkGostamos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Motorgirl/status/1037503745683320833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503645288476674, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:59", "timezone": "CDT", "user_id": 39289766, "username": "israelflu", "tweet": "Moral da hist\u00f3ria! Tudo que @geraldoalckmin critica do governo \u00e9 tudo que ele ter\u00e1. Porque todos os ministros do Temer s\u00e3o de partidos que alckmin apoiou. Michel Temer desmascarou o ladr\u00e3o de merenda.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelflu/status/1037503645288476674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037503636576907264, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 13581472, "username": "phmartins", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Sobe o meme do Homem Aranha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phmartins/status/1037503636576907264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503580515827713, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 28630722, "username": "MarcosPVBoas", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 assim que eu imagino esta briga entre eles.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pic.twitter.com/YX9jdb4KBM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosPVBoas/status/1037503580515827713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503548727205888, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2255482012, "username": "LeVieirarocha", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @lucassguim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeVieirarocha/status/1037503548727205888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,lucassguim"}
{"id": 1037503456502837249, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1019311620412133384, "username": "igorcampostwt", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Arrazouu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorcampostwt/status/1037503456502837249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503422486982656, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 49714304, "username": "denilsomvip", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Andreoking @magno_santos_ a moral da hist\u00f3ria hehe...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denilsomvip/status/1037503422486982656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andreoking,MichelTemer,geraldoalckmin,magno_santos_"}
{"id": 1037503374646816769, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 319343492, "username": "piztab", "tweet": "ela ta nervosa ela kkkkkkkkkk @geraldoalckmin fala a verdade ca\u00f4zeira! um anjo desse q fez tanto pelo BR n\u00e3o merece ser caluniado...  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piztab/status/1037503374646816769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037503242241028096, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 67961187, "username": "rodneifd", "tweet": "\u00c9 o fim da candidatura de @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodneifd/status/1037503242241028096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037503199140368384, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 49714304, "username": "denilsomvip", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #dedonocyegritaria quero sangue! \ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#dedonocyegritaria", "link": "https://twitter.com/denilsomvip/status/1037503199140368384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503173458583552, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3011159632, "username": "RicardoMotta19", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Agora vc sabe o que \u00e9 se sentir tra\u00eddo n\u00e9, presidente? \u00c9 assim que funciona a pol\u00edtica, bem vindo vampir\u00e3o, vc tbm foi s\u00f3 um enfeite decorativo para o PSDB kkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoMotta19/status/1037503173458583552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503155796434949, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1011333726922559488, "username": "Fabiano30241379", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que cara vermelha \u00e9 essa? Melhor procurar um m\u00e9dico, afinal, j\u00e1 n\u00e3o tem mais press\u00e3o pra chegar junto na Marcela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiano30241379/status/1037503155796434949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502954163589121, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:14", "timezone": "CDT", "user_id": 29133031, "username": "carlos_juninho", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Raconcal treta presidencial kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_juninho/status/1037502954163589121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Raconcal"}
{"id": 1037502952976658432, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2456780689, "username": "DonaPeitanca", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer jogada de marketing p o Alckmin ganhar votos pq ele \u00e9 da mesma corja que voc\u00ea pr\u00f3ximo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonaPeitanca/status/1037502952976658432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502895330131968, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 15531130, "username": "andmart", "tweet": "@MichelTemer Tomou esporro, @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andmart/status/1037502895330131968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502890921877504, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 887660377, "username": "vtrfelix", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Provou do pr\u00f3prio veneno, n\u00e9? Mas esse v\u00eddeo michuruca nem se compara \u00e0 carta que a @dilmabr te mandou, anos atr\u00e1s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtrfelix/status/1037502890921877504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,dilmabr"}
{"id": 1037502830851043328, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "Hahahahahaha...chamou o @geraldoalckmin de mentiroso e conversinha fiada...Morrendo de rir....  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1037502830851043328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037502822378553344, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 58127852, "username": "_nobrin7", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @irvyng_ribeiro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nobrin7/status/1037502822378553344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,irvyng_ribeiro"}
{"id": 1037502756662267904, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 918788424471121920, "username": "brasiltipster", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer n\u00e3o darei retweet pra golpista contra o j\u00e1 obituado Geraldo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasiltipster/status/1037502756662267904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502695664439296, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 58127852, "username": "_nobrin7", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer AO VIVA\u00c7O!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nobrin7/status/1037502695664439296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502614689271808, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 15501301, "username": "patriciaaa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/CdUfb3jHhf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriciaaa/status/1037502614689271808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502478357594113, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1024334998684491776, "username": "MARCUSV76435790", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o \"Santo\" que foi citado na Lava-Jato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCUSV76435790/status/1037502478357594113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037502455326679041, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 777898079236259840, "username": "jvmoura88", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @biancakuraiem hahahahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvmoura88/status/1037502455326679041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,biancakuraiem"}
{"id": 1037502426750832640, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 885536840488554496, "username": "Angel25893416", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Briga! Briga! Briga!Tuuudo farinha do mesmo saco... Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Angel25893416/status/1037502426750832640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502420019032064, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 772218985194647553, "username": "yonixshel1", "tweet": "@geraldoalckmin @BrasileirosFirs @MichelTemer Toma chuchu, toma no K...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yonixshel1/status/1037502420019032064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,BrasileirosFirs,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502419058536450, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 96225061, "username": "luimario", "tweet": "N\u00e3o compare minha m\u00e3e com Maria do Ros\u00e1rio @geraldoalckmin  Me respeite.  https://twitter.com/MagnoMalta/status/1037286120516739072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luimario/status/1037502419058536450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037502393322074112, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 172460993, "username": "magno_santos_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer At\u00e9 que enfim uma coisa \u00fatil hein! Destruidora mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magno_santos_/status/1037502393322074112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502327308120064, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 255999905, "username": "Alexandre_POL", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Oq @ECantanhede @gcamarotti @MiriamLeitaoCom @MonicaWaldvogel @LeilaneNeubarth @tavasconcellos @veramagalhaes ir\u00e3o falar sobre esse fogo amigo??\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandre_POL/status/1037502327308120064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,ECantanhede,gcamarotti,MiriamLeitaoCom,MonicaWaldvogel,LeilaneNeubarth,tavasconcellos,veramagalhaes"}
{"id": 1037502277483986944, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "Isso....briguem seus desgra\u00e7ados @geraldoalckmin e @MichelTemer ...Mas briguem muito...@jairbolsonaro agradece. https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1037502277483986944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,jairbolsonaro"}
{"id": 1037502257951059968, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:28", "timezone": "CDT", "user_id": 116896542, "username": "thais_maciel", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ahahahahaha tente outra vez Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thais_maciel/status/1037502257951059968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502094645899264, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 172460993, "username": "magno_santos_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @cvborges Hahahahahh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magno_santos_/status/1037502094645899264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cvborges,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502014794620929, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 57323154, "username": "MARCOSFC100", "tweet": "@geraldoalckmin CHAMOU O PAI DE CARECA, A M\u00c3E DE CABELUDA E VOV\u00d3 DE RASPADINHA. KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK. TOMA, MAN\u00c9.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCOSFC100/status/1037502014794620929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037501924248113152, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:09", "timezone": "CDT", "user_id": 71642553, "username": "raphaelscostarj", "tweet": "@Fabi_Moller_ @VivianFauvel @beregmaciel @lumarenn @mcissaguimaraes @mcesar1968 @N_Carvalheira @mitags @nizetticardoso @geraldoalckmin @MarcusAdeSousa Acho q todos os q pensam q esses q s\u00e3o antag\u00f4nicos ao PT e a esquerda como um todo pensassem um pouco, veriam q s\u00f3 existe um caminho p/ eliminar a amea\u00e7a da esquerda de verdade, q \u00e9 o voto em @jairbolsonaro #DireitaUnida \ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\udc491\u20e37\u20e3\u2705 #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/raphaelscostarj/status/1037501924248113152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcusAdeSousa,geraldoalckmin,nizetticardoso,mitags,N_Carvalheira,mcesar1968,mcissaguimaraes,lumarenn,beregmaciel,VivianFauvel,Fabi_Moller_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037501797982773248, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2305356662, "username": "SegueOFla", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk carai presidento t\u00e1 pistola bixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SegueOFla/status/1037501797982773248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037501689505431552, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 925140426725756928, "username": "pauloTHEslayer", "tweet": "@geraldoalckmin Golpista falando de fascista. Adoro!!! kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloTHEslayer/status/1037501689505431552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037501588867297280, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 71642553, "username": "raphaelscostarj", "tweet": "@karatius @marcotulio78 @mcissaguimaraes @flaviomorgen @mcesar1968 @R_Terouinard @Vainchencker @N_Carvalheira @nizetticardoso @geraldoalckmin @RenovaMidia @MarcusAdeSousa O Chuchu t\u00e1 murchinho!!! \ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\udc491\u20e37\u20e3\u2705 #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/raphaelscostarj/status/1037501588867297280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcusAdeSousa,RenovaMidia,geraldoalckmin,nizetticardoso,N_Carvalheira,Vainchencker,R_Terouinard,mcesar1968,flaviomorgen,mcissaguimaraes,marcotulio78,karatius"}
{"id": 1037501545250779137, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 83714695, "username": "Luksflu", "tweet": "Temer enquadrando o @geraldoalckmin. Que fase, ein merendeiro?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luksflu/status/1037501545250779137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037501237447544832, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 981135257679400960, "username": "AlexVille1907", "tweet": "@geraldoalckmin  saia do rid\u00edculo  https://twitter.com/BlogDoPim/status/1037324655626006528\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexVille1907/status/1037501237447544832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037501053569323009, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 46796088, "username": "gims94", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/T4NnC09VrD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gims94/status/1037501053569323009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037501035353440256, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3128282645, "username": "ThalyssonBemac", "tweet": "E como presidente, a primeira a\u00e7\u00e3o do @geraldoalckmin \u00e9 limpar a merenda...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThalyssonBemac/status/1037501035353440256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037500947524710400, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 32162996, "username": "Muzitano", "tweet": "Caralho! Hahahahahahahahahahahahahahahahahaaha! Chupa Geraldo Alckmin!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Muzitano/status/1037500947524710400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500856319569920, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 312987001, "username": "MLGanga", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains #Geraldo45  e a #AnaAmeliaVP melhor chapa.  Confiante.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Geraldo45,#AnaAmeliaVP", "link": "https://twitter.com/MLGanga/status/1037500856319569920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500800434688000, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 117168693, "username": "GylldeAbreu", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer xiiiiiiiiiiiiiiiii treta hein!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GylldeAbreu/status/1037500800434688000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500732201750534, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3303488075, "username": "Teaateia", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Ciro foi o principal respons\u00e1vel pela transposi\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco e um dos cabe\u00e7a no plano real. O melhor entre todos \u00e9 ele!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Teaateia/status/1037500732201750534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500720264736768, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 244723747, "username": "igor_antonio97", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eta porra, buceta do caralho agora fudeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igor_antonio97/status/1037500720264736768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500719899860992, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 931641182614155264, "username": "TozzaFla", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer aeheahaehaeheaheahaehea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TozzaFla/status/1037500719899860992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500564907720705, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 58085237, "username": "gisa_medeiros", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer ForaTemer pistola! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gisa_medeiros/status/1037500564907720705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500466454777856, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 30436479, "username": "brmarcos", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer AMIGAAAAAAAAAAA QUE BABADOOOOOOOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brmarcos/status/1037500466454777856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500446162800640, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 752598695007379456, "username": "Adri_Moll", "tweet": "@geraldoalckmin B17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adri_Moll/status/1037500446162800640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037500322820894722, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 22255425, "username": "cvborges", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/cGuQU5BBi7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvborges/status/1037500322820894722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500300247146501, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 876872226, "username": "felipe_diogenes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ta querendo ser preso mesmo hein?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipe_diogenes/status/1037500300247146501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500257842671616, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3128282645, "username": "ThalyssonBemac", "tweet": "Em 28 anos de deputado nunca roubou merenda. Para mim isso j\u00e1 basta, seu bosta @geraldoalckmin .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThalyssonBemac/status/1037500257842671616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037500188624072705, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2188777545, "username": "martinsffael", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Conta tudo pra sua m\u00e3e KikoKkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martinsffael/status/1037500188624072705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500096798253057, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 76538631, "username": "junec0", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Gostei de ver, presidente. Quem pariu o impeachment que embale este governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junec0/status/1037500096798253057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500094394888192, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:52", "timezone": "CDT", "user_id": 898019411247980544, "username": "correiacrf", "tweet": "SE LIGA NESSA DISS DO @MichelTemer PRO @geraldoalckmin !!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/correiacrf/status/1037500094394888192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500091958001666, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2435788624, "username": "InformacoesRj13", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vampir\u00e3o t\u00e1 bolado haha \ud83e\udd23", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InformacoesRj13/status/1037500091958001666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037499651811946499, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2965940625, "username": "_guihc", "tweet": "@MichelTemer Ahahahahahaha melhor pronunciamento do temer em todo o governo hahahahahah comeu teu cu em xuxu @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_guihc/status/1037499651811946499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037499596275105792, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 77589058, "username": "Marcita_um", "tweet": "@geraldoalckmin A Lava Jato vai te pegar seu corrupto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcita_um/status/1037499596275105792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037499524426682368, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 981135257679400960, "username": "AlexVille1907", "tweet": "@geraldoalckmin Exatamente... Totalmente despreparado para entrar no esquema corruPTo...  https://twitter.com/gesnj/status/1037496643749376000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexVille1907/status/1037499524426682368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037499488393482241, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 380399682, "username": "marcusrisse", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Rala vampir\u00e3o escroto!!!! Sua hora vai chegar!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusrisse/status/1037499488393482241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037499303781179397, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 14721668, "username": "Manfredo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0dPaz e amor! pic.twitter.com/JCd8k8LSFS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Manfredo/status/1037499303781179397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037499025723928578, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 57801946, "username": "jfdelia", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer 2 \ud83d\udca9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jfdelia/status/1037499025723928578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037498924603502597, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2250286856, "username": "Garcia_Itaipu", "tweet": ".@geraldoalckmin: fale a verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Garcia_Itaipu/status/1037498924603502597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037498733536178176, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 280616685, "username": "juniornovarino", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @alvaromsantos1 @bolsorrinco \u00c9 vdd. \u00c9 um.Ze Ruela. N\u00e3o comeu o farelo dos.porcos, agora t\u00e1 a\u00ed, sem poder ser chamado de corrupto, prevaricador e tudo mais. Que coisa n\u00e3o ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniornovarino/status/1037498733536178176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsorrinco,alvaromsantos1,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037498319277314050, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 71023547, "username": "ronniesouzza86", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer psicologia reversa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronniesouzza86/status/1037498319277314050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037497505368424449, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 48026489, "username": "PMathias", "tweet": "@geraldoalckmin Quanto desespero, hein, Chuchu? Como n\u00e3o tem o que falar bem de si mesmo opta por atacar o \u00fanico candidato que n\u00e3o est\u00e1 envolvido na maracutaias de voc\u00eas. Tome vergonha e aprenda a fazer uma campanha honesta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PMathias/status/1037497505368424449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037496627672559616, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 64549300, "username": "LanaFFE", "tweet": "@geraldoalckmin @sayfritz kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LanaFFE/status/1037496627672559616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sayfritz,geraldoalckmin"}
{"id": 1037496479932456960, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2400228992, "username": "crescencio85", "tweet": "@geraldoalckmin Contando piadas \u00e9 f\u00e1cil. Os minist\u00e9rios em um futuro governo dele j\u00e1 est\u00e3o comprometidos com esse partidos corruptos, fora que o pr\u00f3prio Alckmin est\u00e1 sob investiga\u00e7\u00f5es!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crescencio85/status/1037496479932456960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037496190496112641, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 862131074746527745, "username": "rubro_fantasma", "tweet": "@cadumarsilva @geraldoalckmin Falou sobre si mesmo ent\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rubro_fantasma/status/1037496190496112641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,cadumarsilva"}
{"id": 1037494898637922305, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1025598244724854784, "username": "andrematheus85", "tweet": "Globo/Ibope, divulgada hoje:Bolsonaro 22% (+2)Ciro Gomes 12% (+3)Marina Silva 12% (0)Geraldo Alckmin 9% (+2)Haddad 6% (+2)Amo\u00eado 3% (+2)\u00c1lvaro Dias 3% (0)Boulos 1% (0)Vera 1% (0)Jo\u00e3o Goulart Filho 1% (0)O restante n\u00e3o pontuou.#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/andrematheus85/status/1037494898637922305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494764805996544, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 981135257679400960, "username": "AlexVille1907", "tweet": "@geraldoalckmin  quanto mais atacar, mais votos voc\u00ea nos d\u00e1. A resposta est\u00e1 na imprensa (den\u00fancias de a\u00e7\u00f5es civis) e no anexo. Que p\u00e9ssimo exemplo. A USP manda lembran\u00e7as.  pic.twitter.com/NYTfMX5oSD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexVille1907/status/1037494764805996544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037492567863173120, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1020439446766931968, "username": "Brunovang212", "tweet": "@andreazzaeditor GERALDO ALCKMIN O SANTO DA ODEBRECHT CORRUPTO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunovang212/status/1037492567863173120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037492455506173952, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 119279386, "username": "RodrigoComrua", "tweet": "Toda  vez que eu vejo o Geraldo Alckmin, me vem essa imagem na cabe\u00e7a...  https://www.youtube.com/watch?v=YuPohFhxYEQ\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoComrua/status/1037492455506173952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491582520487936, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1129224865, "username": "gilsondavidcamp", "tweet": "@geraldoalckmin E dentaduras, vai fornecer tamb\u00e9m, velhaco?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilsondavidcamp/status/1037491582520487936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037491517420720128, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 57991019, "username": "diazpagliarini", "tweet": "@geraldoalckmin Ent\u00e3o diz onde foi parar os quase dez milh\u00f5es de caixa dois, recebido por baixo dos panos, da Odebrecht.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diazpagliarini/status/1037491517420720128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037491243960463361, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1411872950, "username": "leolimauk", "tweet": "@geraldoalckmin E a merenda \ud83e\udd57!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolimauk/status/1037491243960463361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037491211702022145, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 56412104, "username": "Hic76", "tweet": "\u00c9 certo; por conta das acusa\u00e7\u00f5es, processos e investiga\u00e7\u00f5es, uma imposs\u00edvel vit\u00f3ria de @geraldoalckmin seria uma reedi\u00e7\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o da Dilma de 2014. Ele enfrentaria um processo de impeachment certo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hic76/status/1037491211702022145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037490828250374144, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 219276426, "username": "jlplasa", "tweet": "@geraldoalckmin Onde vc tem vida limpa? Em qual planeta?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlplasa/status/1037490828250374144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
