{"id": 1038447185409572867, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 27642521, "username": "maimax", "tweet": "Enquete: Se a facada fosse no @GuilhermeBoulos , vcs iam estar perguntando cad\u00ea o glac\u00ea, chantilly, brigadeiro ou baba de mo\u00e7a?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maimax/status/1038447185409572867", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038438166846472197, "date": "2018-09-08", "time": "09:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 56205051, "username": "papillonradioac", "tweet": "Apesar de t\u00e3o pouco tempo de TV, a equipe de marketing do @GuilhermeBoulos est\u00e1 de parab\u00e9ns. A propaganda ficou maravilhosa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/papillonradioac/status/1038438166846472197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038426034021060609, "date": "2018-09-08", "time": "08:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4189864287, "username": "euzebedeu", "tweet": "@GuilhermeBoulos Tem o link para a entrevista completa? Gostaria de ver o comportamento do Tabet", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euzebedeu/status/1038426034021060609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038424853173428224, "date": "2018-09-08", "time": "08:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2896581341, "username": "Dougl4urentino", "tweet": "@GuilhermeBoulos Quis falar em \u00e9tica logo o cara que organiza pessoas, para invadir casas, pr\u00e9dios, terrenos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dougl4urentino/status/1038424853173428224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038424549384183810, "date": "2018-09-08", "time": "08:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 980580005775323136, "username": "Admr20605638", "tweet": "@GuilhermeBoulos Boulos falando de \u00c9TICA? KKKKKKKKKKKKKKKKKKmundo t\u00e1 do avesso mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Admr20605638/status/1038424549384183810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038408633766301696, "date": "2018-09-08", "time": "07:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3288647031, "username": "VilleneSantis", "tweet": "@GuilhermeBoulos @xicograziano @CH_CRF @lacaldani Claro,fica com esse dedo pra voc\u00ea,eleitor do Nine Fingers!\u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VilleneSantis/status/1038408633766301696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lacaldani,CH_CRF,xicograziano,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038354196423225344, "date": "2018-09-08", "time": "04:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 552079345, "username": "LindomarDaros", "tweet": "Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LindomarDaros/status/1038354196423225344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038347288417116160, "date": "2018-09-08", "time": "03:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 984688011899211777, "username": "Tandera1982", "tweet": "@GuilhermeBoulos @SrtaLawyerBr17 Esqueceu do Museu Nacional amiga...ou acha coincid\u00eancia?depois uns esuqerdopatas burros vibrando nas redes sociais.Esse povo \u00e9 capaz de tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tandera1982/status/1038347288417116160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038314970298163200, "date": "2018-09-08", "time": "01:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 979680452595331072, "username": "c_araujo7", "tweet": "@GuilhermeBoulos PG nunca matou ningu\u00e9m , mas seu grupo terrorista j\u00e1 matou quantos?Quantos tolos vc guiou para morrer em seu benef\u00edcio ou de seus patr\u00f5es petistas.Nossa hist\u00f3ria \u00e9 cheia de pilantras como vc que querem fazer revolu\u00e7\u00e3o com dinheiro p\u00fablico. E ficam milion\u00e1rios como Jose Dirceu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c_araujo7/status/1038314970298163200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038310522662387712, "date": "2018-09-08", "time": "01:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 984688011899211777, "username": "Tandera1982", "tweet": "@GuilhermeBoulos @jovensreacinhas @rafa_macielCEC @SCavacante @el_angelove Nem vou comentar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tandera1982/status/1038310522662387712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "el_angelove,SCavacante,rafa_macielCEC,jovensreacinhas,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038286314834223104, "date": "2018-09-07", "time": "23:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 875072728088399872, "username": "robertabastosn", "tweet": "Bolsom\u00ednions deram tiro e amea\u00e7aram o comit\u00ea de Guilherme Boulos;-Bolsom\u00ednios continuaram comemorando, Bo\u00e7al Nero continuou fazendo discursos de \u00f3dio e ensinando crian\u00e7as a fazer sinal de arma por todo o Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertabastosn/status/1038286314834223104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262242385571840, "date": "2018-09-07", "time": "22:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 17448514, "username": "OCarioca", "tweet": "Pateta do @GuilhermeBoulos passou a campanha inteira tentando emplacar o seu bord\u00e3o dos 50 tons de @MichelTemer e o Mour\u00e3o emplaca o \"Meus herois n\u00e3o morreram de overdose\" numa virgula. https://twitter.com/diodioi/status/1038261003929178112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCarioca/status/1038262242385571840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,MichelTemer"}
{"id": 1038260010466332672, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "@GuilhermeBoulos SE VOC\u00ca OU FERNANDO HADDAD GANHAR LEMBRA DE MIM TEREZA DA ROCINHA, EU ESTOU NO ESCURO VOC\u00ca SABE O POBLEMA. AQUI TEM BAILE FUNK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1038260010466332672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038256333013901312, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "@GuilhermeBoulos ESTRANHO N\u00ca TUDO QUE EST\u00c1 ACONTECENDO VAMOS TRABALHAR A VIDA CONTINUA SE VOC\u00ca GANHAR EU FICO FELIZ NEM LHE CONHE\u00c7O MAIS VOC\u00ca TEM UMA ENERGIA BOA  SE N\u00c3O FOSSE MEU LULINHA EU IA VOTAR EM VOC\u00ca N\u00c3O FIQUE TRISTE, O IMPORTANTE QUE EU TE DESEJO COISAS BOAS. \ud83d\ude4f QUEM DECIDE E O POVO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1038256333013901312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038240872725405696, "date": "2018-09-07", "time": "20:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 88558439, "username": "liriri", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50 Uma vergonha num pa\u00eds onde o sal\u00e1rio m\u00ednimo \u00e9 de 900 reais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liriri/status/1038240872725405696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038235344737628161, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:30", "timezone": "CDT", "user_id": 83257314, "username": "dciorni", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MarceloFreixo Boulos Fecal e Marcelo Fresco...2 VAGABUNDOS COMUNISTAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dciorni/status/1038235344737628161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloFreixo,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038229798965923840, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 44486352, "username": "NinaEstevez", "tweet": "@CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @PSL_Nacional @SocialistiPhone @ptbrasil @Ary_AntiPT @OdeCarvalho @alexandregarcia @realwbonner @willianwa @RedeGlobo @psol50 @GFiuza_Oficial @GuilhermeBoulos @FernandoHoliday @BlogDoPim @roxmo @joicehasselmann @JanainaDoBrasil pic.twitter.com/Xj7WICgxdb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaEstevez/status/1038229798965923840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro,PSL_Nacional,SocialistiPhone,ptbrasil,Ary_AntiPT,OdeCarvalho,alexandregarcia,realwbonner,willianwa,RedeGlobo,psol50,GFiuza_Oficial,GuilhermeBoulos,FernandoHoliday,BlogDoPim,roxmo,joicehasselmann,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038216591694065665, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 923192404060012544, "username": "VitorHenrichs_", "tweet": "@depChicoAlencar @GuilhermeBoulos @MarceloFreixo  me tirem uma d\u00favida, o rapaz que esfaqueou Bolsonaro, foi filiado durante 6 anos no @psol50, por certo era conhecido de vcs, \u00e9 isso que o partido ensina? O reitor da UFRJ deu sinais que sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorHenrichs_/status/1038216591694065665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "depChicoAlencar,GuilhermeBoulos,MarceloFreixo,psol50"}
{"id": 1038215291833081857, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 923192404060012544, "username": "VitorHenrichs_", "tweet": "@depChicoAlencar Chico, o cara que esfaqueou o Bolsonaro foi filiado 6 anos ao PSOL, por certo era seu conhecido, me tira uma d\u00favida, \u00e9 isso que vcs ensinam? Acho que sim, pois o @GuilhermeBoulos foi acusado, o reitor da UFRJ discursou o enfrentamento a direita,essa \u00e9 a ideologia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorHenrichs_/status/1038215291833081857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "depChicoAlencar,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038214557938987008, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 923192404060012544, "username": "VitorHenrichs_", "tweet": "A esquerda \u00e9 um c\u00e2ncer para o Brasil, se vestem de hipocrisia para cometer os piores crimes contra a fam\u00edlia e a ordem p\u00fablica @roxmo @jandira_feghali @depChicoAlencar @GuilhermeBoulos @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @alefrotabrasil @psol50", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorHenrichs_/status/1038214557938987008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,jandira_feghali,depChicoAlencar,GuilhermeBoulos,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,alefrotabrasil,psol50"}
{"id": 1038199223014109184, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1567032061, "username": "andregemat01", "tweet": "@GuilhermeBoulos  pic.twitter.com/vkqemuCGaB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andregemat01/status/1038199223014109184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038181087049121792, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50  pic.twitter.com/gQDzlYpNMg", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1038181087049121792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038180307168579588, "date": "2018-09-07", "time": "16:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 890706920029515776, "username": "cartola_pistola", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50 Chegar onde ? Kkkkk s\u00f3 tem piadista 1% e fazendo planos ... queria ser assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartola_pistola/status/1038180307168579588", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038170797251207168, "date": "2018-09-07", "time": "16:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 50490575, "username": "Pessoa78", "tweet": "@Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @ptbrasiI @psol50 @sergiaugusto @JotaInfo @paulwilde2000 N\u00e3o se esque\u00e7a do @MarceloFreixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pessoa78/status/1038170797251207168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulwilde2000,JotaInfo,sergiaugusto,psol50,ptbrasiI,GuilhermeBoulos,Haddad_Fernando,MarceloFreixo"}
{"id": 1038136775804375040, "date": "2018-09-07", "time": "13:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 52391468, "username": "JRicardo09", "tweet": "@GuilhermeBoulos 13 anos de LuloPetismo nos trouxeram at\u00e9 aqui, parab\u00e9ns aos envolvidos!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JRicardo09/status/1038136775804375040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038116144710918145, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 127254089, "username": "r_monteiro_", "tweet": "@viniciusduarte @mathoslima Fosse assim, Guilherme Boulos, Gleisi Hoffman, Ciro Gomes, Lindbergh Faria, entre outros, poderiam receber facadas pois, assim como o Bolsonaro, expuseram publicamente suas vis\u00f5es e opini\u00f5es. Em tempo, que fique claro: n\u00e3o sou eleitor do Bolsonaro, beleza? Tento ser imparcial.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_monteiro_/status/1038116144710918145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mathoslima,viniciusduarte"}
{"id": 1038115237201960966, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 29022618, "username": "jovemcerebral", "tweet": "Um papo reto para n\u00f3s da Esquerda, ou nos unimos agora ou todos seremos cassados, exterminados, presos e assassinados pela Extrema Direita incluindo vcs, @GuilhermeBoulos, @cirogomes, @ManuelaDavila, @Haddad_Fernando, @gleisi ,@LulaOficial. Reflitam j\u00e1!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jovemcerebral/status/1038115237201960966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,cirogomes,ManuelaDavila,Haddad_Fernando,gleisi,LulaOficial"}
{"id": 1038098078153277446, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1015494507792666624, "username": "Pimentheus", "tweet": "Igual a suposta amea\u00e7a ao @GuilhermeBoulos. Quem em s\u00e3 consci\u00eancia iria amea\u00e7ar um ameba que s\u00f3 tem um d\u00edgito nas pesquisas para candidatura a presid\u00eancia? Pra mim, isso foi fal\u00e1cia desse ser pra incitar o \u00f3dio de forma velada.  https://twitter.com/henriolliveira/status/1038053662860423168\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pimentheus/status/1038098078153277446", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038096118679252992, "date": "2018-09-07", "time": "11:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 41203474, "username": "Tyler_M_Durden", "tweet": "@_o_demo_ @GuilhermeBoulos Boulos, o que voc\u00ea fala n\u00e3o significa nada para mim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tyler_M_Durden/status/1038096118679252992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,_o_demo_"}
{"id": 1038081243680792581, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "Vou come\u00e7ar a acreditar no que diz qd vc @GuilhermeBoulos em atos \"pelos pobres\" parar de propagar a viol\u00eancia. O mesmo pro seu partido @psol50 e todos os outros partidos comparsas@policiafederal @TSEjusbr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1038081243680792581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,psol50,policiafederal,TSEjusbr"}
{"id": 1038073335861706753, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1021806588682797056, "username": "KassiosCam", "tweet": "@GuilhermeBoulos Vc tbm esqueceu de falar que essa agenda dos banqueiros se tornou realidade depois que o PT entrou no poder. Provavelmente minha resposta ser\u00e1 vista por \" 1% \" de seus seguidores.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KassiosCam/status/1038073335861706753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038068999941173251, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 923192404060012544, "username": "VitorHenrichs_", "tweet": "Parab\u00e9ns ao Sr Roberto Leher, pelo incentivo a viol\u00eancia e aos atentados... A esquerda \u00e9 violenta, hip\u00f3crita e preconceituosa @GuilhermeBoulos @depChicoAlencar @MarceloFreixo @ufrj @UERJ_oficial  https://twitter.com/silvaniasalomao/status/1037658275804790785\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorHenrichs_/status/1038068999941173251", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,depChicoAlencar,MarceloFreixo,ufrj,UERJ_oficial"}
{"id": 1038064472458489857, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 208784131, "username": "Patriickcsm", "tweet": "N\u00e3o tenho paci\u00eancia pra ler Guilherme Boulos na minha tl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patriickcsm/status/1038064472458489857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057374643306496, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 810996019701960708, "username": "LuckMont1971", "tweet": "@Dr_Roberto_REAL @GuilhermeBoulos De fato. Mas acho que sua ideologia sat\u00e2nica matou UM POUQUINHO mais.... pic.twitter.com/iYwqDx6Kxu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuckMont1971/status/1038057374643306496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,Dr_Roberto_REAL"}
{"id": 1038054684609654785, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2513793475, "username": "voraciousgame", "tweet": "@GuilhermeBoulos Eduardo Paes vai ganhar, aqui no RJ o pessoal gosta de ladr\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/voraciousgame/status/1038054684609654785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038054262314606592, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 99940192, "username": "faelhexa", "tweet": "@GuilhermeBoulos 50!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faelhexa/status/1038054262314606592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038045197706448897, "date": "2018-09-07", "time": "07:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 111897975, "username": "debbiestar72", "tweet": "@GuilhermeBoulos @tati_aaguiar @Jack_PDO Verdade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debbiestar72/status/1038045197706448897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jack_PDO,tati_aaguiar,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038036205290614785, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 212248124, "username": "walterptneto", "tweet": "@GuilhermeBoulos Suas ideias n\u00e3o correspondem aos fatos... o tempo n\u00e3o para...\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterptneto/status/1038036205290614785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038031945232510976, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 732987151529414656, "username": "felipebastoreal", "tweet": "Temos 3 candidatos excelentes esse ano. @Haddad_Fernando, @cirogomes e @GuilhermeBoulos  https://twitter.com/bobjackk/status/1038006655479427072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipebastoreal/status/1038031945232510976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,cirogomes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038029726097571840, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 111897975, "username": "debbiestar72", "tweet": "RT @tati_aaguiarO mais engra\u00e7ado \u00e9 q a galera q grita o nome\ud83d\udde3Bolsonaroooo n\u00e3o mete bala em safado nem usa faca no intestino de nenhum esquerdinha de merda.Eles s\u00e3o as v\u00edtimas e n\u00f3s os intolerantes!Vai se lascar @GuilhermeBoulos deixa de ser hip\u00f3crita e mentiroso.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debbiestar72/status/1038029726097571840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tati_aaguiar,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037921802415218688, "date": "2018-09-06", "time": "23:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 100451293, "username": "sinvalbacana", "tweet": "Evidente que a candidata e os candidatos que concorrem com o \u201cagredido\u201d falaram e v\u00e3o continuar a falar em tom solene.Mas n\u00e3o se esque\u00e7am do que disse o pr\u00f3prio Guilherme Boulos, no primeiro debate entre...  https://www.facebook.com/100001040581171/posts/2058843354160331/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinvalbacana/status/1037921802415218688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901968822476800, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 52391468, "username": "JRicardo09", "tweet": "@GuilhermeBoulos A UFRJ tinha gest\u00e3o plena de suas verbas, faltar recursos em pa\u00eds falido pelo LuloPetismo \u00e9 a realidade para de todos os \u00f3rg\u00e3os da federa\u00e7\u00e3o. Cada um com suas prioridades, o inc\u00eandio n\u00e3o foi por acaso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JRicardo09/status/1037901968822476800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037900831801204736, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 338381237, "username": "BrunopatrickVR", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @Maravelar @ToViva Exemplo da mente de um inocente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunopatrickVR/status/1037900831801204736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ToViva,Maravelar,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037900594340655104, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 338381237, "username": "BrunopatrickVR", "tweet": "@GuilhermeBoulos @SpassosRJ V\u00e1 tratar sua mente doente...seu animal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunopatrickVR/status/1037900594340655104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SpassosRJ,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037899958152830976, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 338381237, "username": "BrunopatrickVR", "tweet": "@GuilhermeBoulos @omatematico @profeTACIANA Meu deus...  Lament\u00e1vel...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunopatrickVR/status/1037899958152830976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "profeTACIANA,omatematico,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037899872953946112, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3038219716, "username": "Nosharz", "tweet": "@GuilhermeBoulos @omatematico @profeTACIANA PROFESSORA Taciana...........", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nosharz/status/1037899872953946112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "profeTACIANA,omatematico,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037890340563419136, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1497011288, "username": "WendhelCosta1", "tweet": "@GuilhermeBoulos @beani_diego @RogerSep1914 @Dezenov Ainda bem n\u00e9? Imagina que ruim que seria se 45 mil pessoas morressem anualmente por armas de fogo...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WendhelCosta1/status/1037890340563419136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dezenov,RogerSep1914,beani_diego,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037885497622843392, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 138236796, "username": "carlosgamafilho", "tweet": "@romullopontes @GuilhermeBoulos Eu que achava o Boulos igual o Lula...injusto, Boulos \u00e9 mais engra\u00e7ado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosgamafilho/status/1037885497622843392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,romullopontes"}
{"id": 1037884439274184704, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:07", "timezone": "CDT", "user_id": 353323617, "username": "Iziel_", "tweet": "Acho o Guilherme Boulos um charme, tenho uma queda em homem com cara de maluco que fica encarando quando fala. \u2764\ud83d\ude19", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iziel_/status/1037884439274184704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884160424243200, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1026802743095250944, "username": "marxgilthom", "tweet": "@GuilhermeBoulos WTF?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxgilthom/status/1037884160424243200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037876384612458497, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 876772482, "username": "TorresFagner", "tweet": "@Glauber_Braga @MottaTarcisio @depChicoAlencar @GuilhermeBoulos @diegotintin Excelente voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TorresFagner/status/1037876384612458497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegotintin,GuilhermeBoulos,depChicoAlencar,MottaTarcisio,Glauber_Braga"}
{"id": 1037874983958130688, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 276653703, "username": "diegotintin", "tweet": "@Glauber_Braga @MottaTarcisio @depChicoAlencar @GuilhermeBoulos @TorresFagner Vou de Zaccone estadual", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegotintin/status/1037874983958130688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TorresFagner,GuilhermeBoulos,depChicoAlencar,MottaTarcisio,Glauber_Braga"}
{"id": 1037874176449830912, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 51575933, "username": "fabiovsp", "tweet": "@GuilhermeBoulos Falou o terrorista! T\u00e1 \"serto\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiovsp/status/1037874176449830912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037866797184241665, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 871167391027404800, "username": "esquertildes", "tweet": "@GuilhermeBoulos T\u00e1 explicado pic.twitter.com/cAX4FVgNit", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esquertildes/status/1037866797184241665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037866755065106434, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 871167391027404800, "username": "esquertildes", "tweet": "@GuilhermeBoulos T\u00e1 explicado. pic.twitter.com/iASYHHzifR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esquertildes/status/1037866755065106434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037860179595980802, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 845417829830709249, "username": "JorgeLuizElias2", "tweet": "@GuilhermeBoulos \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizElias2/status/1037860179595980802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037859976721715200, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 831969075219816454, "username": "milenafirst", "tweet": "o guilherme boulos \u00e9 t\u00e3o fofo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenafirst/status/1037859976721715200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857387317788672, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 195994916, "username": "tortellyjr", "tweet": "@PrisciIlIa At\u00e9 o Guilherme Boulos, que j\u00e1 atirou roj\u00e3o na PM de SP e chegou a ser preso.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tortellyjr/status/1037857387317788672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PrisciIlIa"}
{"id": 1037855561231073280, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "E....? @GuilhermeBoulos ?  https://twitter.com/osmarferreirad6/status/1037850195764097026\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1037855561231073280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037852801077075969, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "@GuilhermeBoulos O essupador", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1037852801077075969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037845355084361729, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2577689460, "username": "marcelotnobre", "tweet": "@GuilhermeBoulos Que semana para o PSOL. Primeiro, o Museu Nacional, comandado por um sujeito filiado ao partido, vira cinzas. Hoje, um criminoso que foi filiado ao PSOL tenta matar Jair Bolsonaro. Esse partido s\u00f3 re\u00fane ou gente incompetente ou que n\u00e3o presta?#ForcaBolsonaro", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/marcelotnobre/status/1037845355084361729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037843467307819008, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2768400470, "username": "urubucarioca1", "tweet": "@GuilhermeBoulos U\u00e9 vcs disseram que iam tocar fogo no pa\u00eds, isso n\u00e3o \u00e9 viol\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/urubucarioca1/status/1037843467307819008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037843019104493571, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 38052254, "username": "agfbabu", "tweet": "@GuilhermeBoulos O agressor j\u00e1 foi filiado do PSOL. Com certeza, vc deve conhec\u00ea-lo, mas vc vai dizer que nunca o viu e nem sabe quem frequenta o seu partidozinho. Isso est\u00e1 com cheiro de ser mandado e n\u00e3o causa pr\u00f3pria, como o agressor relatou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agfbabu/status/1037843019104493571", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037837195506343936, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3422783463, "username": "eletricdl", "tweet": "@GuilhermeBoulos @SpassosRJ Olha isso \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 pic.twitter.com/5Kzgdn6f68", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eletricdl/status/1037837195506343936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SpassosRJ,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037835204902223872, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 60141530, "username": "EdgarPablo", "tweet": "@GuilhermeBoulos Falou o terrorista q invade casa alheia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdgarPablo/status/1037835204902223872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037835002120228865, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1029134001196421120, "username": "gladson_91443", "tweet": "@GuilhermeBoulos @beani_diego Pqp. Ou voc\u00eas s\u00e3o realmente idiotas ou, agem com dem\u00eancia propositadamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gladson_91443/status/1037835002120228865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beani_diego,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037833829254393862, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 35843485, "username": "playerparzivall", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Verinha75698751 A verdade \u00e9 uma s\u00f3. A sua mentira n\u00e3o cola mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/playerparzivall/status/1037833829254393862", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Verinha75698751,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037831507547770883, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 30706794, "username": "juliadiazz", "tweet": "@GuilhermeBoulos \u00e9 ca\u00f4, gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliadiazz/status/1037831507547770883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037823108835696641, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 424549296, "username": "andre_c_aguiar_", "tweet": "Guilherme Boulos (PSOL) afirmou que \"a viol\u00eancia n\u00e3o se justifica, n\u00e3o pode tomar o lugar do debate pol\u00edtico\".\"Repudiamos toda e qualquer a\u00e7\u00e3o de \u00f3dio e cobramos investiga\u00e7\u00e3o sobre o fato\", disse Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_c_aguiar_/status/1037823108835696641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822950370627584, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 779462440081686529, "username": "Falamadoreira", "tweet": "@ThiagoGuarinoo Lixo \u00e9 ele chamar o cara de facista, isso eh um conceito totalmente subjetivo. O cara ta numa mesa de cirurgia, o figado ta perfurado, \u00e9 muita falta de sensibilidade. Ser\u00e1 que se fosse com o Boulos ele iria noticiar \u201cGuilherme Boulos, o invasor de casas\u201d?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Falamadoreira/status/1037822950370627584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiagoGuarinoo"}
{"id": 1037822906590535682, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1740099420, "username": "rios_info83", "tweet": "@GuilhermeBoulos @beani_diego Seguindo essa sua logica, vamos dar flores para os bandidos, em troca receberemos flores tamb\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rios_info83/status/1037822906590535682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beani_diego,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037821233658818565, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2414958793, "username": "_RafaelOlv", "tweet": "@GuilhermeBoulos @ju_marquesbio @lcfer666 @saba_129 Frouxo pq n\u00e3o quero te esfaquear? KKKKKKKKKKKKKKKEu sou algum assassino por acaso?Se eu fizesse isso estaria me comparando a voc\u00eas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_RafaelOlv/status/1037821233658818565", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saba_129,lcfer666,ju_marquesbio,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037820755621412864, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 114457951, "username": "Dalpozzo1985", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MarceloBettuz N\u00e3o t\u00e3o tosco quanto o cara que p\u00f5e nome de bandido condenado no sobrenome.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dalpozzo1985/status/1037820755621412864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloBettuz,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037820400347033601, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 959276656606068739, "username": "Contextogeo", "tweet": "@ocafezinho @GuilhermeBoulos A guerra de 4\u00b0gera\u00e7\u00e3o iniciada em 2013 contra o nosso pa\u00eds segue seu roteiro de desestabiliza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Um atentado contra o candidato do \u00f3dio \u00e0s v\u00e9speras das ele\u00e7\u00f5es era a bala de prata do golpe e do capital financeiro internacional para derrotar os candidatos da esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Contextogeo/status/1037820400347033601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,ocafezinho"}
{"id": 1037819987468197888, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 942544981583069185, "username": "VirginioWagner", "tweet": "@GuilhermeBoulos Foi do seu partido. \u00c9 pr\u00e9 requisito ser criminoso para se filiar ao seu partido?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VirginioWagner/status/1037819987468197888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037817559805030401, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 984021298119659522, "username": "MarceloAmorimL1", "tweet": "@GuilhermeBoulos @beani_diego \u00c9 mesmo, seu babaca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloAmorimL1/status/1037817559805030401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beani_diego,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037816043769618433, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:21", "timezone": "CDT", "user_id": 97255107, "username": "BATANFLA", "tweet": "@CaverinhaFUT @GuilhermeBoulos Seu coment\u00e1rio \u00e9 t\u00e3o falso quanto vc \u00e9  asqueroso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BATANFLA/status/1037816043769618433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,CaverinhaFUT"}
{"id": 1037815589450989568, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @araminho9 @diegorapozo_ @policiafederal acho que temos algu\u00e9m com falso relato aqui, \u00e9 bom investigar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037815589450989568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,araminho9,Cyssi2608,GuilhermeBoulos,policiafederal"}
{"id": 1037815436643987456, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @araminho9 @diegorapozo_ S\u00e9rio que vc t\u00e1 falando isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037815436643987456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,araminho9,Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037815370474827776, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 982419571008208896, "username": "itsmedaniwg", "tweet": "@GuilhermeBoulos Boulos, voc\u00ea \u00e9 a contradi\u00e7\u00e3o em pessoa !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmedaniwg/status/1037815370474827776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037815319358832640, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 856164770566811652, "username": "PerdomoCaio", "tweet": "@RicaPerrone Tiros no caminh\u00e3o do @LulaOficial , amea\u00e7as ao @GuilhermeBoulos e facada ao @jairbolsonaroN\u00e3o importa se \u00e9 de direita ou de esquerda toda intoler\u00e2ncia deve ser veementemente recha\u00e7ada!Isso \u00e9 um absurdo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PerdomoCaio/status/1037815319358832640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone,LulaOficial,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037814894077325313, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 94239390, "username": "julioczrss", "tweet": "@GuilhermeBoulos @pfnery @IrineudeCarvFo Essa texto tem o mesmo % de verdade que as inten\u00e7\u00f5es de votos dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioczrss/status/1037814894077325313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrineudeCarvFo,pfnery,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037814041165660167, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2735564584, "username": "marciorossi47", "tweet": "@kallilolv @GuilhermeBoulos Ou atr\u00e1s do papai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciorossi47/status/1037814041165660167", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,kallilolv"}
{"id": 1037813587585232896, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 28109572, "username": "alagarto1963", "tweet": "@GuilhermeBoulos n\u00e3o ir\u00e1 ficar barato. A lei da a\u00e7\u00e3o e rea\u00e7\u00e3o ser\u00e1 dur\u00edssima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alagarto1963/status/1037813587585232896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037808413768658948, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 786705979111071744, "username": "Juliana12466209", "tweet": "@GuilhermeBoulos Se investigar chega no Cebolinha. #preocupada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#preocupada", "link": "https://twitter.com/Juliana12466209/status/1037808413768658948", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037808318042042369, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 310364472, "username": "crashabas", "tweet": "@GuilhermeBoulos @omatematico @profeTACIANA ator bom e o lula q ate arrancou o dedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crashabas/status/1037808318042042369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "profeTACIANA,omatematico,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037808197581643776, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1003121710273581056, "username": "Anderso64010806", "tweet": "@GuilhermeBoulos @beani_diego @RogerSep1914 @Dezenov Devemos proibir o uso de facas pq elas matam.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderso64010806/status/1037808197581643776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dezenov,RogerSep1914,beani_diego,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037807743573417985, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 98413542, "username": "alinecoitinho", "tweet": "\"Soube agora do que ocorreu com Bolsonaro em Minas. A viol\u00eancia n\u00e3o se justifica, n\u00e3o pode tomar o lugar do debate pol\u00edtico. Repudiamos toda e qualquer a\u00e7\u00e3o de \u00f3dio e cobramos investiga\u00e7\u00e3o sobre o fato.\"Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinecoitinho/status/1037807743573417985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806259951624192, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 793432375313174528, "username": "wesleyfigueir10", "tweet": "@GuilhermeBoulos Enfia suas palavras no seu c\u00fa seu merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesleyfigueir10/status/1037806259951624192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037806241538605062, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 884540957454213123, "username": "kyetzie", "tweet": "@GuilhermeBoulos @RodrigoVilaNov1 @palmeirense_um M\u00e9dicos sem luvas, de crocks e celulares em salas cir\u00fargicas... me parece ver\u00eddico KSKSKSKS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kyetzie/status/1037806241538605062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "palmeirense_um,RodrigoVilaNov1,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037806118712553472, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1377408002, "username": "LucasMisael8", "tweet": "@GuilhermeBoulos @devilmindsgg Pro cara achar q o estatuto do desarmamento reduziu a viol\u00eancia s\u00f3 pode estar muito desinformado mesmo. Quanto menos sabem sobre algo, mais querem opinar sobre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasMisael8/status/1037806118712553472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "devilmindsgg,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037805714079657985, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 32931395, "username": "marciofla", "tweet": "@GuilhermeBoulos @juniorsantan9 @phihenrique o n\u00edvel do eleitorado do lula e afins \u00e9 de chorar, os caras sao MUITO burros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciofla/status/1037805714079657985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phihenrique,juniorsantan9,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037805556331958272, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 176870311, "username": "luiz_filipee", "tweet": "@GuilhermeBoulos \"Soube agora\". O cara filiado ao psol e voc\u00ea n\u00e3o sabia que isso iria ocorrer? Engana s\u00f3 os seus eleitores mesmo, mas isso n\u00e3o passar\u00e1 impune.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiz_filipee/status/1037805556331958272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037805268137115648, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 32931395, "username": "marciofla", "tweet": "@GuilhermeBoulos hip\u00f3crita fdp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciofla/status/1037805268137115648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037804657723285506, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 69286611, "username": "DenisdaRocinha", "tweet": "\"Marielle brutalmente assassinada. (piada nas redes)Caravana de @LulaOficial \u00e9 alvejada com tiros. (piada nas redes)Campanha de @GuilhermeBoulos \u00e9 amea\u00e7ada por homem armado. (piada nas redes).Agora o candidato sofreu esse ataque temos que ter amor ao pr\u00f3ximo n\u00e9 gente?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DenisdaRocinha/status/1037804657723285506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037804463774478337, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2304036740, "username": "AchilesDantas7", "tweet": "@GuilhermeBoulos @beani_diego Vc come merda filha da puta?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AchilesDantas7/status/1037804463774478337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beani_diego,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037803288534700033, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 197283875, "username": "lesoares79", "tweet": "@edsonfernandes @GuilhermeBoulos T\u00e1 de sacanagem n\u00e9.... logo voc\u00ea falando isso... ah para... tu \u00e9 pior que terrorista....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lesoares79/status/1037803288534700033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,edsonfernandes"}
{"id": 1037801320303009793, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:50", "timezone": "CDT", "user_id": 374112975, "username": "bruno_lanvieira", "tweet": "@GuilhermeBoulos Logo quem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_lanvieira/status/1037801320303009793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037801219589382145, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2984578912, "username": "juniormptjf", "tweet": "@GuilhermeBoulos @SpassosRJ Idiota.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniormptjf/status/1037801219589382145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SpassosRJ,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037801212618448896, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2414958793, "username": "_RafaelOlv", "tweet": "@GuilhermeBoulos @ju_marquesbio @saba_129  pic.twitter.com/Tsz3iiv8l2", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_RafaelOlv/status/1037801212618448896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saba_129,ju_marquesbio,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037800365884928000, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 48070448, "username": "traumann", "tweet": "@GuilhermeBoulos \ud83d\udc47\ud83c\udffb  https://twitter.com/guilhermeboulos/status/1037788898741702658\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/traumann/status/1037800365884928000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037800121969373184, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 22976889, "username": "BestFlamengo", "tweet": "@GuilhermeBoulos @OgroTV @pvssnt @Mjcv89 Quem vai lancar chamas \u00e9 esse drag\u00e3o a\u00ed chamada thatareza kkkkkk feia bagarai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BestFlamengo/status/1037800121969373184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mjcv89,pvssnt,OgroTV,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037799924736421889, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 75349479, "username": "T_iiPimenta", "tweet": "@GuilhermeBoulos Sorte dele que o porte de arma n\u00e3o est\u00e1 est\u00e1 liberado no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/T_iiPimenta/status/1037799924736421889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037799648667348992, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 22976889, "username": "BestFlamengo", "tweet": "@GuilhermeBoulos E pq invade as resid\u00eancias das pessoas? Vai t tomar por dentro do olho do cu seu fdp!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BestFlamengo/status/1037799648667348992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037799102317305856, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 892248266745815040, "username": "VergueiroBruno", "tweet": "@GuilhermeBoulos @devilmindsgg @phihenrique @juniorsantan9 Algum m\u00e9dico na casa pra decretar a morte cerebral desse rapaz??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VergueiroBruno/status/1037799102317305856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juniorsantan9,phihenrique,devilmindsgg,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037798772561068033, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 892248266745815040, "username": "VergueiroBruno", "tweet": "@GuilhermeBoulos @OgroTV @wallashowza @pvssnt \u00c9s a primeira a fugir que nem uma galinha se a chapa esquentar. Comuninha Nutella.@policiafederal @Policia_Civil discurso de \u00f3dio e incitando a viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VergueiroBruno/status/1037798772561068033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pvssnt,wallashowza,OgroTV,GuilhermeBoulos,policiafederal,Policia_Civil"}
{"id": 1037798120674025472, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 166194158, "username": "ChagasRobson", "tweet": "@GuilhermeBoulos T\u00e1 apelando hein, bei\u00e7o de tamanca.  T\u00e1 partindo pro ataque a um candidato  que  tem 3% apenas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChagasRobson/status/1037798120674025472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037798012955832320, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 907437498669957121, "username": "Kavgias28", "tweet": "@GuilhermeBoulos @OgroTV @wallashowza @pvssnt Legal seus v\u00eddeos fumando maconha, sua drogadinha de merda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kavgias28/status/1037798012955832320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pvssnt,wallashowza,OgroTV,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037797927979233282, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @araminho9 @diegorapozo_ Facada no f\u00edgado, vai ver ele est\u00e1 fingindo uma facada no f\u00edgado n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037797927979233282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,araminho9,Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037797823708884992, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 907437498669957121, "username": "Kavgias28", "tweet": "@GuilhermeBoulos @OgroTV @wallashowza @pvssnt Hauahauahauaha despois o capitalismo que \u00e9 radical.. Socialistas Lixo esc\u00f3ria da na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kavgias28/status/1037797823708884992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pvssnt,wallashowza,OgroTV,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037796889704521730, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3152622453, "username": "dinheirodofla1", "tweet": "@GuilhermeBoulos @beani_diego Mas se lincham bandido na rua vc reclama. L\u00f3gica zero", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dinheirodofla1/status/1037796889704521730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beani_diego,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037796852282925056, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 856164770566811652, "username": "PerdomoCaio", "tweet": "Tiros no caminh\u00e3o do @LulaOficial , amea\u00e7as ao @GuilhermeBoulos e facada ao @jairbolsonaroN\u00e3o importa se \u00e9 de direita ou de esquerda toda intoler\u00e2ncia deve ser veementemente recha\u00e7ada!Isso \u00e9 um absurdo! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #elei\u00e7\u00f5esbr", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#elei\u00e7\u00f5esbr", "link": "https://twitter.com/PerdomoCaio/status/1037796852282925056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037796621847801856, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2414958793, "username": "_RafaelOlv", "tweet": "@GuilhermeBoulos @ju_marquesbio @saba_129  pic.twitter.com/hqYiXMvGjv", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_RafaelOlv/status/1037796621847801856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saba_129,ju_marquesbio,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037796323813208064, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 44191934, "username": "SilvioMartins", "tweet": "@GuilhermeBoulos @juniorsantan9 Ele n\u00e3o propaga o ataque, mas a defesa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioMartins/status/1037796323813208064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juniorsantan9,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037796106091065349, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "@GuilhermeBoulos N\u00e3o tenho raiva de voc\u00ea Guilherme Boulos se n\u00e3o tiver lula eu escolheria voc\u00ea como meu presidente, quem decide e o povo se voc\u00ea ganha eu fico feliz tamb\u00e9m n\u00e3o sou hip\u00f3crita, sou real falo o que penso n\u00e3o o que as pessoas pensam no judici\u00e1rio fizeram uma panelinha,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1037796106091065349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037795173483339777, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:25", "timezone": "CDT", "user_id": 63173644, "username": "ACandau", "tweet": "@GuilhermeBoulos @phihenrique @juniorsantan9 Deixa de ser idiota moleque! Por acaso o Bolsonaro estava agredindo algu\u00e9m?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ACandau/status/1037795173483339777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juniorsantan9,phihenrique,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037795111940313089, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @araminho9 @diegorapozo_ Voc\u00ea leu o que escreveu? Releia, a partir daqui j\u00e1 paro de conversar com voc\u00ea. O cara est\u00e1 nesse exato no centro cir\u00fargico, noticiado pela Bandeirantes agora. Valeu Diego.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037795111940313089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,araminho9,Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037794329740419072, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 981721360362852353, "username": "fcmb28", "tweet": "@GuilhermeBoulos @ju_marquesbio louca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcmb28/status/1037794329740419072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ju_marquesbio,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037794062437363713, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 981721360362852353, "username": "fcmb28", "tweet": "@GuilhermeBoulos Pela primeira vez te admirei Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcmb28/status/1037794062437363713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037793810011574272, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 44191934, "username": "SilvioMartins", "tweet": "@GuilhermeBoulos Fingido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioMartins/status/1037793810011574272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037793670475513856, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @araminho9 @diegorapozo_ Sabe o que \u00e9 reagir, n\u00e3o agir do nada? Diego fica tranquilo se ele sair dessa ele ser\u00e1 seu presidente, querendo voc\u00ea ou n\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037793670475513856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,araminho9,Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037793639278231553, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 162793258, "username": "EsterNeves1949", "tweet": "@GuilhermeBoulos Bolsonaro esfaqueado? A gente colhe o que semeia; mas, penso que isso \u00e9 arma\u00e7\u00e3o. Como o caso do sequestro do Ab\u00edlio Diniz. Essa direita \u00e9 podre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsterNeves1949/status/1037793639278231553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037793238365687813, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3149529081, "username": "Dan_i3BR", "tweet": "@GuilhermeBoulos @OgroTV @pvssnt Hoje o Twitter vai bater recorde mundial de contas denunciadas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dan_i3BR/status/1037793238365687813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pvssnt,OgroTV,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037793151765962752, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2504916261, "username": "lf2santos", "tweet": "@GuilhermeBoulos \"J\u00e1 seguraram o verme covarde\".A d\u00favida que plaina \u00e9: Seria ele militante de alguma ideologia pol\u00edtica meu caro psicanalista?Vamos aguarda cenas dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos. Deus protegeu o Bolsonaro.Eduardo Campos... Que Deus o tenha! pic.twitter.com/WXIMPVN4Dw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lf2santos/status/1037793151765962752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037793086565494785, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1034145966415388674, "username": "CheQuerVara17", "tweet": "@GuilhermeBoulos A viol\u00eancia e nem o terrorismo se justifica !!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CheQuerVara17/status/1037793086565494785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037792999227498496, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 55003749, "username": "tgbezerra", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Miguel94br @brickhau J\u00e1 saiu na band pic.twitter.com/GAlzlYkUol", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tgbezerra/status/1037792999227498496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brickhau,Miguel94br,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037792701608087552, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @araminho9 @diegorapozo_ Viu o discurso de \u00f3dio nosso, Bolsonaro acaba de sofrer um atentado. N\u00f3s que somos os intolerantes n\u00e9? Diego n\u00f3s pregamos a rea\u00e7\u00e3o, agora quem prega viol\u00eancia \u00e9 a esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037792701608087552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,araminho9,Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037792701201244160, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @araminho9 @diegorapozo_ Extremistas como eu? N\u00e3o saiu dando facadas em gente por nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037792701201244160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,araminho9,Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037792550881517568, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 702640731471659009, "username": "TaiSallesOFC", "tweet": "@GuilhermeBoulos mas invadir casas, n\u00e9...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaiSallesOFC/status/1037792550881517568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037792247423664128, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 164024316, "username": "Latto1981", "tweet": "@GuilhermeBoulos Palavras do mandante!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Latto1981/status/1037792247423664128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037791461868269571, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 713429735381057537, "username": "Miguel94br", "tweet": "@GuilhermeBoulos @brickhau O cara foi detido, quase morreu linchado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miguel94br/status/1037791461868269571", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brickhau,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037791440666062848, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Nota do candidato Guilherme Boulos do PSOL:  https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1037788898741702658\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037791440666062848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790912955539456, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 980998998017433605, "username": "Monique92529657", "tweet": "@GuilhermeBoulos Sai dae maluco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Monique92529657/status/1037790912955539456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037789374665121794, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 152292131, "username": "_RafaCavalcante", "tweet": "@GuilhermeBoulos Ele vai ficar bem, faz parte do plano. Brasil: criam-se m\u00e1rtires como se cria fake news.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_RafaCavalcante/status/1037789374665121794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037789330075529218, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 87001839, "username": "MELLOPAT", "tweet": "@GuilhermeBoulos Isso \u00e9 mentira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MELLOPAT/status/1037789330075529218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037789220084088832, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 972970610593804288, "username": "perryma13817011", "tweet": "@GuilhermeBoulos E o fpd nao morre...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perryma13817011/status/1037789220084088832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037786189900734466, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 73302630, "username": "gustavoarea21", "tweet": "Ou todos, eu disse TODOS os candidatos \u00e0 presid\u00eancia vem a p\u00fablico pedir calma aos seus eleitores ou s\u00f3 vai piorar. \u00c9 obriga\u00e7\u00e3o de todos isso. @joaoamoedonovo @cirogomes @Haddad_Fernando @meirelles @GuilhermeBoulos @alvarodias_ @geraldoalckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavoarea21/status/1037786189900734466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,cirogomes,Haddad_Fernando,meirelles,GuilhermeBoulos,alvarodias_,geraldoalckmin"}
{"id": 1037786098032881664, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "@cbaraodeitarare @GuilhermeBoulos Voc\u00ea \u00e9 um Merda! Gigol\u00f4 de sem tetos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1037786098032881664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,cbaraodeitarare"}
{"id": 1037785904730005505, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "O respons\u00e1vel por essa covardia s\u00e3o os eleitores do @cirogomes , @MarinaSilva , @geraldoalckmin , @Haddad_Fernando , @GuilhermeBoulos , @ManuelaDavila e seu \u00f3dio ao candidato.Canalhas!!! https://twitter.com/Miltonneves/status/1037779219160489984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1037785904730005505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos,ManuelaDavila"}
{"id": 1037776803346178051, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2775967402, "username": "ejr281063", "tweet": "@UOL @GuilhermeBoulos, tem alguma coisa estranha! http://www.jb.com.br/rio/2018/09/3118-museu-nacional-foi-sexto-predio-da-ufrj-atingido-por-incendio-desde-2011.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ejr281063/status/1037776803346178051", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037775929811107840, "date": "2018-09-06", "time": "13:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @araminho9 @diegorapozo_ Tenho irm\u00e3os na Uber que que j\u00e1 escutaram de bandidos em comunidades que se Bolsonaro ganhasse sa\u00edam daquela vida.(acredite se quiser)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037775929811107840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,araminho9,Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037775825670684673, "date": "2018-09-06", "time": "13:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 998324214578008065, "username": "SBurkeano", "tweet": "@GuilhermeBoulos Parece at\u00e9 a Gleisi!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBurkeano/status/1037775825670684673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037773666732466176, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1030243529866571776, "username": "Bauermari77", "tweet": "@GuilhermeBoulos Tamb\u00e9m acho que depois da libera\u00e7\u00e3o vai diminuir a morte de jovens negros, que o SUS que n\u00e3o trata da sa\u00fade b\u00e1sica, tem que tratar as pessoas com v\u00edcio como prioridade. SQN, sinceramente at\u00e9 nossa esquerda n\u00e3o presta, nem direita, sem centr\u00e3o, estamos fu...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bauermari77/status/1037773666732466176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037772875518955521, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1030243529866571776, "username": "Bauermari77", "tweet": "@GuilhermeBoulos @DaniellaRossi N\u00e3o, pois quem \u00e9 usu\u00e1rio vai continuar comprando onde \u00e9 mais barato, e n\u00e3o onde \u00e9 tributado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bauermari77/status/1037772875518955521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniellaRossi,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037772542516187136, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @araminho9 @diegorapozo_ N\u00e3o, n\u00e3o vai resolver tudo, 4anos pra limpar a merda que o Brasil est\u00e1 nem sendo um Deus. S\u00f3 na educa\u00e7\u00e3o pra ver os efeitos \u00e9 no m\u00ednimo uns 12 anos(no m\u00ednimo da alfa ao terceiro ano do ensino m\u00e9dio). Acho que o choque vai ser parte de seguran\u00e7a que vai ser a curto prazo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037772542516187136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,araminho9,Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037771924586340354, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @araminho9 @diegorapozo_ Legal voc\u00ea ter falado de direito a falar, pois o \u00fanico candidato que adota a liberdade de express\u00e3o \u00e9 ele, e outra pra voc\u00ea eu falo merda (n\u00e3o respeita opini\u00e3o dos outros), j\u00e1 eu respeito sua opini\u00e3o (papai e mam\u00e3e me deram educa\u00e7\u00e3o). PS : sou Ateu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037771924586340354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,araminho9,Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037771702741225472, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 30858927, "username": "MOAssun", "tweet": "@GuilhermeBoulos @clev1983 @progsaur @TiagoADZ Toler\u00e2ncia de metralhar quem est\u00e1 na sua frente nas pesquisas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MOAssun/status/1037771702741225472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TiagoADZ,progsaur,clev1983,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037768447806119936, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "O @GuilhermeBoulos, candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSOL, foi sabatinado por @folha, @UOL e @SBTonline. A s\u00e9rie de entrevistas com os principais postulantes ao Planalto vai durar duas semanas. Checamos as declara\u00e7\u00f5es dele:  http://bit.ly/2CCvd9h\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/xTg1Crhmpx", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037768447806119936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,folha,UOL,SBTonline"}
{"id": 1037767849148866560, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @araminho9 @diegorapozo_ Agora o cara que mata/estupra esse a\u00ed n\u00e3o \u00e9 gente. Tem que ficar enjaulado ou no cemit\u00e9rio sim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037767849148866560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,araminho9,Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037767353629650944, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @araminho9 @diegorapozo_ Valor da vida eu entendo sim. Tanto que falo sobre o ap\u00f3s. Acho que quem n\u00e3o entende o valor da vida aqui \u00e9 voc\u00ea. Justificar um crime com falta de oportunidade \u00e9 no m\u00ednimo falta de car\u00e1ter. O cara roubar pra se alimentar \u00e9 errado(mas d\u00e1 pra entender).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037767353629650944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,araminho9,Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037766509601468417, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 52391468, "username": "JRicardo09", "tweet": "@GuilhermeBoulos E a sua agenda bolivariana iguala todos na mis\u00e9ria e esclarece muito o seu tra\u00e7o eleitoral.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JRicardo09/status/1037766509601468417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037766457977958400, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @araminho9 @diegorapozo_ Hoje no Brasil muitos professores s\u00e3o agredidos por alunos. Agora o mesmo a pouco tempo falou que pretende investir pesado na educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica (hoje 80%dos recursos s\u00e3o do ensino superior). E advinha quem usurfrui desse ensino?(n\u00e3o s\u00e3o os mais pobres). (Continua...)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037766457977958400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,araminho9,Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037765590977589249, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @araminho9 @diegorapozo_ Diego, caso voc\u00ea n\u00e3o saiba Bolsonaro andou visitando e conversando com ministro de educa\u00e7\u00e3o do Jap\u00e3o( se seu \u00f3dio ou intoler\u00e2ncia deixassem iria saber disso), a inten\u00e7\u00e3o dele \u00e9 implementar algo parecido no Brasil(Continua...)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037765590977589249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,araminho9,Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037765037186838529, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @araminho9 @diegorapozo_ Vamos l\u00e1, primeiro implementa\u00e7\u00e3o do escola sem partido(professores come\u00e7aram a lecionar ao inv\u00e9s de doutrinar), segundo fim do modelo Paulo Freire de educa\u00e7\u00e3o (do jeito que t\u00e1 com 7 em cada 10 alunos sem saber nem matem\u00e1tica e portugu\u00eas n\u00e3o d\u00e1 n\u00e9). (Continua...)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037765037186838529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,araminho9,Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037763958655148033, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @araminho9 @diegorapozo_ Eu sei o valor da vida e posso te dizer o seguinte \u00e9 MELHOR um bandido no cemit\u00e9rio/cadeia do que um ou mais inocentes no cemit\u00e9rio. Conta simples pra voc\u00ea se um bandido \u00e9 preso ou morto ap\u00f3s cometer Um crime \u00e9 melhor que ele esteja vivo e solto para cometer outro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037763958655148033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,araminho9,Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037763917672534016, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 290509906, "username": "GuardiaoWalter", "tweet": "@GuilhermeBoulos @ereis73 @gjosende S\u00f3 que 3% \u00e9 empate t\u00e9cnico com 5%E 1% \u00e9 empate t\u00e9cnico com???1% - 2 = ????? \ud83d\ude0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuardiaoWalter/status/1037763917672534016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gjosende,ereis73,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037763281572777984, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1036279043644157953, "username": "mota_fla", "tweet": "Guilherme Boulos sobre Eduardo Bolsonaro: \u201c\u00e9 valent\u00e3o s\u00f3 quando est\u00e1 atr\u00e1s do teclado\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/guilherme-boulos-sobre-eduardo-bolsonaro-e-valentao-so-quando-esta-atras-do-teclado/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mota_fla/status/1037763281572777984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037762857637691397, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @araminho9 @diegorapozo_ E que mesmo depois de tudo isso(desarmamento) o \u00edndice de mortes por armas de fogo aumentaram no Brasil? Resumindo nos anos anteriores ao desarmamento o n\u00famero de mortes por armas de fogo eram bem menores do que nos anos ap\u00f3s o desarmamento. E depois o sem no\u00e7\u00e3o sou eu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037762857637691397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,araminho9,Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037761983725154305, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @araminho9 @diegorapozo_ E sobre armar a popula\u00e7\u00e3o, voc\u00ea sabia que aconteceu um plebiscito no Brasil para isso? Voc\u00ea sabia que a popula\u00e7\u00e3o escolheu o direito de armar? E voc\u00ea tamb\u00e9m sabia que contrariando a vontade da popula\u00e7\u00e3o o governo desarmou seus habitantes? (Continua...)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037761983725154305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,araminho9,Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037761547895037952, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1015986290, "username": "fernando_hfv", "tweet": "@GuilhermeBoulos O que o Sr tem a dizer do deputado que tem regime semiaberto e vai concorrer a reelei\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_hfv/status/1037761547895037952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037761445495283712, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @araminho9 @diegorapozo_ Diego pra seu azar n\u00e3o peguei modelo de educa\u00e7\u00e3o Paulo Freire.(acho que voc\u00ea pegou esse modelo) o mesmo modelo que est\u00e1 rebaixando o Brasil no ranking internacional de educa\u00e7\u00e3o.(Continua....)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037761445495283712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,araminho9,Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037760504100470784, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 272580880, "username": "lmarios2004", "tweet": "@GuilhermeBoulos  pic.twitter.com/Q3uiwWUZkD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmarios2004/status/1037760504100470784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037758848646475781, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @araminho9 @diegorapozo_ \u00c9 ing\u00eanuo sim, pq nenhum um outro pol\u00edtico tem regras t\u00e3o duras pra que matadores de homossexuais fiquem apodrecendo nas cadeias enquanto os outros candidatos n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037758848646475781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,araminho9,Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037757496616734721, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 Falou em nazismo, tem essa pra vc. E adivinha \u00e9 vermelho e preto tamb\u00e9m. pic.twitter.com/GFKA6PESar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037757496616734721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037757036686135300, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 185664611, "username": "PrisCassia", "tweet": "@GuilhermeBoulos @FernandaLrio1 @prcoura @MeuStatusquo @JoaoHDI J\u00e1 s\u00e3o 8 inc\u00eandios sobe gest\u00e3o deles.Esquerda imunda e bandida!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrisCassia/status/1037757036686135300", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoHDI,MeuStatusquo,prcoura,FernandaLrio1,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037757024363270145, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 Guarda a\u00ed, pra foto da fam\u00edlia. pic.twitter.com/9N9aOYYHT5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037757024363270145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037755284666679296, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4828189918, "username": "leosnogueira", "tweet": "50 tons de temer @GuilhermeBoulos  https://twitter.com/andrizek/status/1037697599476850689\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leosnogueira/status/1037755284666679296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037754899612790784, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @diegorapozo_ @Cyssi2608 @araminho9 Nem da id\u00e9ia, a menina pinta a bandeira do Brasil de preta e vermelha, j\u00e1 o outro por ser homossexual e ainda ap\u00f3ia regime socialista que em todo mundo ca\u00e7avam homossexuais deve ser maluco. Tem que explicar pra ele que Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 contra os gays e sim contra o kit gay.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037754899612790784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "araminho9,Cyssi2608,diegorapozo_,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037754885574455296, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 744010510203502592, "username": "Mateus_Spaz", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Brasil287 @Clauberti3 Ai mano com todo respeito, t\u00f4 vendo vc defendendo o Boulos com unhas e dentes, mas pega a vis\u00e3o, tira um pouco a bola dele da sua boca q vc vai acabar engasgando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mateus_Spaz/status/1037754885574455296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauberti3,Brasil287,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037754046944342018, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @emerpettorini N\u00e3o d\u00e1 ideia pra menina, \u00e9 doente ela tadinha. Pintar a bandeira do Brasil de vermelha e preta, s\u00f3 doente faz isso mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037754046944342018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emerpettorini,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037753524816363525, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Mikaell35428112 @Cyssi2608 @FTPnegocios Essa tem doen\u00e7a, viu o perfil dela? Foto da bandeira do Brasil vermelha e preta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037753524816363525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FTPnegocios,Cyssi2608,Mikaell35428112,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037753039539630086, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 764905091904237568, "username": "VenturiniDiogo", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @Neltonluis Olha a no\u00e7\u00e3o de moral que essa anta tem; pic.twitter.com/jLCzHuS7RS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VenturiniDiogo/status/1037753039539630086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Neltonluis,Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037752470825566208, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 783906881194561536, "username": "adirckbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos O engra\u00e7ado dos twitters do Boulos s\u00e3o as curtidas, uns tem 50, outros 100, outros 300, mas da\u00ed vir ter acima de 2k no m\u00ednimo \u00e9 suspeito (que nem pesquisa Ibope) do jeito que o twitter \u00e9 n\u00e3o duvido que esteja vendendo curtidas pro candidato. O n\u00famero n\u00e3o bate.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adirckbr/status/1037752470825566208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037752385232429057, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 33972260, "username": "TonyNardini", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MarceloFreixo Boulos \u00e9 TRA\u00c7O. Nem na pesquisa aparece, s\u00f3 quem vota nessa merda \u00e9 a galera da pra\u00e7a S\u00e3o Salvador, a galera do vapor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonyNardini/status/1037752385232429057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloFreixo,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037751523881697280, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 33972260, "username": "TonyNardini", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MarceloFreixo @psol50 Passando aqui pra lembrar que o terrorista nem na lista de inten\u00e7\u00e3o de votos aparece! #boulosetraco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#boulosetraco", "link": "https://twitter.com/TonyNardini/status/1037751523881697280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,MarceloFreixo,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037751170293481473, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 33972260, "username": "TonyNardini", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MarceloFreixo @psol50  pic.twitter.com/8NPBAnicqd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonyNardini/status/1037751170293481473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,MarceloFreixo,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037751036352626688, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 33972260, "username": "TonyNardini", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MarceloFreixo @psol50  pic.twitter.com/GyJrpXC89E", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonyNardini/status/1037751036352626688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,MarceloFreixo,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037749774462709760, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 95270836, "username": "LucckAlves", "tweet": "@GuilhermeBoulos @jovensreacinhas @rafa_macielCEC @SCavacante Se largasse o twitter e fosse ler o nosso ordenamento jur\u00eddico veria que toda propriedade deve cumprir sua fun\u00e7\u00e3o social, propriedades paradas dentro de um centro urbano deve ter alguma destina\u00e7\u00e3o, n\u00e3o se pode deixar rendendo. \u00c9 a pr\u00f3pria lei, s\u00f3 que nego faz vista grossa...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucckAlves/status/1037749774462709760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SCavacante,rafa_macielCEC,jovensreacinhas,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037749617264349184, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 764905091904237568, "username": "VenturiniDiogo", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Neltonluis @Cyssi2608 Os machos que seguem Bolsonaro s\u00e3o os mesmos que as mulheres desejam ter em casa. N\u00e3o esses frouxos, maconheiros, comedores de alface e que acham excitante crian\u00e7as nuas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VenturiniDiogo/status/1037749617264349184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyssi2608,Neltonluis,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037746827490209792, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 49353277, "username": "penasso", "tweet": "@GuilhermeBoulos S\u00e9rio? Conte- me mais dos venezuelanos chegando em Roraima. pic.twitter.com/E0DbtYiDg8", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/penasso/status/1037746827490209792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037746750319144961, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3288647031, "username": "VilleneSantis", "tweet": "@GuilhermeBoulos O camarada me defende ditaduras venezuelana e cubana,tem a pachorra de cobrar aluguel de sem teto,quer ter a cara de pau de falar um A do Paulo Guedes...Vem c\u00e1 Boubos,essa vergonha que tu passa a cada tweet \u00e9 no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VilleneSantis/status/1037746750319144961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037737577523105793, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 16968506, "username": "Leoni_a_jato", "tweet": "@Carlao_Troia @Carlbergerag @rtitareis Galera, o inimigo est\u00e1 do outro lado. Se a gente se agredir agora, Vai ficar dif\u00edcil a uni\u00e3o no segundo turno. Viva @cirogomes , @Haddad_Fernando , @ManuelaDavila , @GuilhermeBoulos , @GuajajaraSonia,  @MarinaSilva , @EduardoJorge e at\u00e9 @joaogoulart54", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leoni_a_jato/status/1037737577523105793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rtitareis,Carlbergerag,Carlao_Troia,cirogomes,Haddad_Fernando,ManuelaDavila,GuilhermeBoulos,GuajajaraSonia,MarinaSilva,EduardoJorge,joaogoulart54"}
{"id": 1037733871578763265, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1014518514286317569, "username": "AndrCGalvez1", "tweet": "Denunciem a p\u00e1gina do terrorista Guilherme Boulos ele publicou no facebook sobre legaliza\u00e7\u00e3o da maconha e descriminaliza\u00e7\u00e3o de outras drogas  pic.twitter.com/lWKVj6Ztdr", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrCGalvez1/status/1037733871578763265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731822849941511, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 215249864, "username": "cdeahill", "tweet": "@GuilhermeBoulos Nao ouvi NADA disso!! Que coisa feia! Aiaiai!! \ud83d\ude20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cdeahill/status/1037731822849941511", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037729622346092545, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:56", "timezone": "CDT", "user_id": 744010510203502592, "username": "Mateus_Spaz", "tweet": "@GuilhermeBoulos @gaeljaguar @skalivv Quem se importava ? pic.twitter.com/yyMriX5oBB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mateus_Spaz/status/1037729622346092545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "skalivv,gaeljaguar,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037729121206460416, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 796431059768508421, "username": "VmarquesMarques", "tweet": "@GuilhermeBoulos Amoedo \u00e9 respons\u00e1vel pelo que no Brasil?? PMDB, PT e PSDB fizeram essa cagada... At\u00e9 isso vc quer colocar na conta dele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VmarquesMarques/status/1037729121206460416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037727590054862848, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1000469826706526208, "username": "Bad_Ponei", "tweet": "Boa, @folha. Eu ia gostar de saber como @GuilhermeBoulos tem apenas R$15.000 declarados... Um desservi\u00e7o do @TSEjusbr", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bad_Ponei/status/1037727590054862848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,GuilhermeBoulos,TSEjusbr"}
{"id": 1037727520790118405, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1015982189375315968, "username": "Arrudaquimica1", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Johnny_paiv7 @vanessapinhata @brunoazc Mas cobra aluguel\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arrudaquimica1/status/1037727520790118405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunoazc,vanessapinhata,Johnny_paiv7,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037727156644786176, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 28685589, "username": "Basilides2", "tweet": "@GuilhermeBoulos Voc\u00ea que baba o ovo de tudo quanto \u00e9 ditador n\u00e3o tem moral pra falar uma merda dessa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Basilides2/status/1037727156644786176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037725999079800838, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 35874134, "username": "Guidagarota", "tweet": "@alvarodias_ @Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @catracalivre @Imperador57 @jannispin Aqui trecho da sabatina em que a sua pergunta foi respondida: https://youtu.be/czUPT81kmhY?t=677\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guidagarota/status/1037725999079800838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jannispin,Imperador57,catracalivre,GuilhermeBoulos,Haddad_Fernando,alvarodias_"}
{"id": 1037724165648863233, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:15", "timezone": "CDT", "user_id": 744010510203502592, "username": "Mateus_Spaz", "tweet": "@GuilhermeBoulos @gaeljaguar @frymartini Pol\u00edtico \u00e9 tudo merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mateus_Spaz/status/1037724165648863233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "frymartini,gaeljaguar,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037724021478047744, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 35874134, "username": "Guidagarota", "tweet": "@alvarodias_ @Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @catracalivre @jannispin @zenmdrs @Imperador57 Ningu\u00e9m vai invadir a sua propriedade, fique tranquila.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guidagarota/status/1037724021478047744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Imperador57,zenmdrs,jannispin,catracalivre,GuilhermeBoulos,Haddad_Fernando,alvarodias_"}
{"id": 1037722153439911938, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:15", "timezone": "CDT", "user_id": 35874134, "username": "Guidagarota", "tweet": "@alvarodias_ @Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @catracalivre @Imperador57 @jannispin Oportunistas est\u00e3o em todos os lugares. Existem v\u00e1rios movimentos, assunto s\u00e9rio e relevante, deveria ser tratado de maneira madura e com respeito. Mat\u00e9rias e um dos document\u00e1rios j\u00e1 feitos sobre o assunto: https://bit.ly/2oLxkNW\u00a0 https://glo.bo/2MTzbPs\u00a0 https://youtu.be/WfTSQ4zYbTo\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guidagarota/status/1037722153439911938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jannispin,Imperador57,catracalivre,GuilhermeBoulos,Haddad_Fernando,alvarodias_"}
{"id": 1037721810417197056, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1037155959473418240, "username": "EstevesGyselle", "tweet": "@GuilhermeBoulos Concordo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EstevesGyselle/status/1037721810417197056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037721668066705408, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2891886131, "username": "RioEncantos", "tweet": "Meu candidato! Me representa a luta ser\u00e1 dif\u00edcil Mas \u00e9 com esse discurso e com a implementa\u00e7\u00e3o dele que eu quero caminhar com esse pa\u00eds. GUILHERME BOULOS | ENCONTRO COM PRESIDENCI\u00c1VEIS  https://youtu.be/yDxQf-DMkWk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RioEncantos/status/1037721668066705408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037716534670569472, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 125816770, "username": "Criszmartins", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MidiaNINJA \u00c9 apenas uma DR,  daqui a pouco trocam juras de amor!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Criszmartins/status/1037716534670569472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MidiaNINJA,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037714856311439362, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 981677855280107520, "username": "AndreRolim4", "tweet": "@MCCdoBrasil @GuilhermeBoulos Meu caro, talvez n\u00e3o seja interessante esse tipo de compara\u00e7\u00e3o partindo de vc e seu partido. Os regimes e ideologias que apoiam e buscam no nosso pa\u00eds mataram mais de 20 milh\u00f5es de pessoas no s\u00e9culo XX.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreRolim4/status/1037714856311439362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,MCCdoBrasil"}
{"id": 1037713404746715136, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 35874134, "username": "Guidagarota", "tweet": "@alvarodias_ @Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @catracalivre @jannispin @Imperador57 Alguns s\u00e3o im\u00f3veis da Uni\u00e3o, os demais s\u00e3o os que tem d\u00edvidas imensas e de d\u00e9cadas, inclusive de IPTU.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guidagarota/status/1037713404746715136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Imperador57,jannispin,catracalivre,GuilhermeBoulos,Haddad_Fernando,alvarodias_"}
{"id": 1037712956472152065, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 985001087617859584, "username": "Raphael09919784", "tweet": "@GuilhermeBoulos Cara, sua conversa \u00e9 com a margem de erro. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphael09919784/status/1037712956472152065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037712925157466117, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 98005119, "username": "okmarcinha", "tweet": "@GuilhermeBoulos @ironyatomic Meu sonho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/okmarcinha/status/1037712925157466117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ironyatomic,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037712340702113793, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 98005119, "username": "okmarcinha", "tweet": "@GuilhermeBoulos @ironyatomic SIM!!! O problema \u00e9 que a gente n\u00e3o consegue escolher um candidato s\u00f3 pra combater esse cara logo no primeiro turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/okmarcinha/status/1037712340702113793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ironyatomic,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037711160387219457, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 98005119, "username": "okmarcinha", "tweet": "Queria tanto poder votar no @GuilhermeBoulos , mas infelizmente vou ter de votar estrategicamente pra haver um segundo turno em que a esquerda possa eles unir", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/okmarcinha/status/1037711160387219457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037710685755633664, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 54033770, "username": "stelles_13", "tweet": "#DemocraciaJ\u00e1 #ForaTemer #DiarioDoMundo V\u00cdDEO \u2013 Guilherme Boulos \u00e9 sabatinado pelo UOL, Folha de S.Paulo e SBT  https://ift.tt/2MOV1Ud\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DemocraciaJ\u00e1,#ForaTemer,#DiarioDoMundo", "link": "https://twitter.com/stelles_13/status/1037710685755633664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707432611520513, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4708444281, "username": "FMhiranda", "tweet": "V\u00cdDEO \u2013 Guilherme Boulos \u00e9 sabatinado pelo UOL, Folha de S.Paulo e SBT  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/video-guilherme-boulos-e-sabatinado-pelo-uol-folha-de-s-paulo-e-sbt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FMhiranda/status/1037707432611520513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707208337838080, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1489127850, "username": "Flpandrade93", "tweet": "@GuilhermeBoulos @clev1983 @progsaur Ser\u00e1? pic.twitter.com/7eEO42xhgI", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flpandrade93/status/1037707208337838080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "progsaur,clev1983,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037705749525356544, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 52117331, "username": "paulocgil", "tweet": "@GuilhermeBoulos Falou o grande Boulos Fecal pic.twitter.com/5VaYSn0a9a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocgil/status/1037705749525356544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037704626202718208, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2706830960, "username": "anderladislau", "tweet": "Acabou agora a sabatina da UOL/SBT com o candidato Guilherme Boulos. Minha impress\u00e3o? O cara \u00e9 FERA! Feliz pela esquerda estar sendo muito bem representada. Em tempos dif\u00edceis, vejo esperan\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anderladislau/status/1037704626202718208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702852758659072, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1015494507792666624, "username": "Pimentheus", "tweet": "@GuilhermeBoulos O SUS \u00e9 uma escassez pra quem tem doen\u00e7as cr\u00f4nicas, imagina pra quem assume o risco de se viciar? A m\u00e1quina do tr\u00e1fico n\u00e3o funciona s\u00f3 a base da maconha, voc\u00ea sabe disso. Ent\u00e3o liberar drogas pra depois conter \u00e9 atentar contra a sa\u00fade dos proximos usu\u00e1rios ap\u00f3s a legaliza\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pimentheus/status/1037702852758659072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037701301990293505, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 466780532, "username": "os12macacos", "tweet": "@GuilhermeBoulos @progsaur Valeu bom trabalho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/os12macacos/status/1037701301990293505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "progsaur,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037701231077203968, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1021781817790222336, "username": "GuiMattos1984", "tweet": "@GuilhermeBoulos Exato. N\u00e3o d\u00e1 mesmo para comparar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiMattos1984/status/1037701231077203968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037700873126928385, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 68374418, "username": "vitorftorres", "tweet": "Ao vivo: Guilherme Boulos (PSOL) \u00e9 entrevistado por UOL, Folha e SBT  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/ao-vivo/2018/09/06/sabatina-guilherme-boulos.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias @UOL #CiroGomes se for poss\u00edvel, chame esse cara para o seu governo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroGomes", "link": "https://twitter.com/vitorftorres/status/1037700873126928385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037700863639347202, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 60439587, "username": "DaniellaRossi", "tweet": "@GuilhermeBoulos E vc acha que quem realmente ganha e lava dinheiro com o tr\u00e1fico vai deixar isso acontecer? Fico pensando nisso...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniellaRossi/status/1037700863639347202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037700773415661569, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1021781817790222336, "username": "GuiMattos1984", "tweet": "@GuilhermeBoulos Pa\u00edses que liberaram uso de drogas est\u00e3o voltando atr\u00e1s com suas pol\u00edticas, pois mesmo com a libera\u00e7\u00e3o aumentou o n\u00edvel de consumo e consequentemente continuou o tr\u00e1fico e a ilegalidade. Quem \u00e9 viciado vai continuar roubando e trocando na favela. Tem que combater sim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiMattos1984/status/1037700773415661569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037700614556405761, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 60439587, "username": "DaniellaRossi", "tweet": "@GuilhermeBoulos No papel, sou a favor. Tr\u00e1fico alicia menores, pessoas matam e morrem muito mais por \u00e1lcool/ cigarro do q por maconha, gera bilh\u00f5es/ano sem pagar imposto. Mas vc acha que somos um pa\u00eds com maturidade pra ter essa liberdade? +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniellaRossi/status/1037700614556405761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037699559953248256, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3351918801, "username": "OliveiraDco", "tweet": "@GuilhermeBoulos Nem vou zuar, vai que ele vai invadir minha casa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OliveiraDco/status/1037699559953248256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037699507478245376, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1021781817790222336, "username": "GuiMattos1984", "tweet": "@GuilhermeBoulos Antes de dar o primeiro emprego d\u00ea uma educa\u00e7\u00e3o de qualidade, sem ideologias e com aprendizado pr\u00e1tico, assim crian\u00e7as ser\u00e3o crian\u00e7as e aprender\u00e3o o que \u00e9 ser humano e imparcial, fazendo as escolhas que quiserem sem sofrer nenhum influ\u00eancia. #Invers\u00e3odapir\u00e2mideEducacionalJ\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Invers\u00e3odapir\u00e2mideEducacionalJ\u00e1", "link": "https://twitter.com/GuiMattos1984/status/1037699507478245376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037699477669339136, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 142141975, "username": "nadiabambirra", "tweet": "@GuilhermeBoulos \u00c9 tudo cena ensaiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nadiabambirra/status/1037699477669339136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037698578322546688, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 142141975, "username": "nadiabambirra", "tweet": "@GuilhermeBoulos Mas quem ter que ficar preso \u00e9 o Lula, afinal dizem que ele era dono de um tal triplex \ud83d\ude24", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nadiabambirra/status/1037698578322546688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037697314096402432, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 466780532, "username": "os12macacos", "tweet": "@GuilhermeBoulos @progsaur Vai trabalhar cara", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/os12macacos/status/1037697314096402432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "progsaur,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037696056513970177, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1021781817790222336, "username": "GuiMattos1984", "tweet": "@GuilhermeBoulos Esc\u00e1rnio \u00e9 algu\u00e9m que pratica crimes invadindo propriedade privada querer ser presidente de um pa\u00eds, achando que seus crimes compensam e s\u00e3o \"justos\"", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiMattos1984/status/1037696056513970177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037696048402255876, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1061092531, "username": "VitorMucury", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Johnny_paiv7 @brunoazc @vanessapinhata Quem diz isso \u00e9 a anta do seu candidato e seus seguidores. N\u00e3o tenho nada com isso n\u00e3o, jenia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorMucury/status/1037696048402255876", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vanessapinhata,brunoazc,Johnny_paiv7,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037696025476128768, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 192236541, "username": "MigueLydia", "tweet": "SABATINA COM GUILHERME BOULOS - UOL/FOLHA/SBT - 06/09  https://youtu.be/vhIYY946Bc8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MigueLydia/status/1037696025476128768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037695788732895233, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 942544981583069185, "username": "VirginioWagner", "tweet": "@GuilhermeBoulos O que nos levou ao referido penhasco,  foi ter votado 13 um dia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VirginioWagner/status/1037695788732895233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037693201291923456, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 82458163, "username": "Analuciaik", "tweet": "@GuilhermeBoulos Muito triste tudo isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Analuciaik/status/1037693201291923456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037693195273076737, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 466780532, "username": "os12macacos", "tweet": "@GuilhermeBoulos @progsaur Tanto faz kkkkk essa \u00e9 boa, engra\u00e7ado que a esquerda apoia esses ditadores militares, estranho n\u00e3o? Agora deixa eu trabalhar pq felizmente eu n\u00e3o sou um dos milh\u00f5es e milh\u00f5es que a esquerda deixou desempregado, um abra\u00e7o hetero.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/os12macacos/status/1037693195273076737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "progsaur,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037692026249256961, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 942544981583069185, "username": "VirginioWagner", "tweet": "@GuilhermeBoulos A culpada foi minha av\u00f3 que \u00e9 a reitora daquela universidade. N\u00e3o \u00e9 a virtude de voc\u00eas assumirem seus erros. Voc\u00eas s\u00e3o um erro para a na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VirginioWagner/status/1037692026249256961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037690940868243458, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2371195878, "username": "DuduValeria", "tweet": "@GuilhermeBoulos @rezende Mil vezes curtida a sua resposta! Hahahahahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuduValeria/status/1037690940868243458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rezende,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037689199439355904, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 772212729407037441, "username": "Porra_Muniz", "tweet": "@rayegidio @GuilhermeBoulos Pela primeira vez na vida eu concordo com alguma coisa que o boulos fala", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Porra_Muniz/status/1037689199439355904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,rayegidio"}
{"id": 1037689161455685635, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2852170792, "username": "ftvaz", "tweet": "@GuilhermeBoulos Foi n\u00e3o Boulos, o tipo de pol\u00edtico que gera desesperan\u00e7a s\u00e3o os corruptos e os apaixonados por ideologias que s\u00f3 causaram terror e morte. Vide o socialismo que voc\u00eas amam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftvaz/status/1037689161455685635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037688917279920130, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 192236541, "username": "MigueLydia", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vhIYY946Bc8?aSABATINA\u00a0\u2026 COM GUILHERME BOULOS - UOL/FOLHA/SBT - 06/09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MigueLydia/status/1037688917279920130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037688579869356033, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 293094688, "username": "laylaew_", "tweet": "podendo apreciar um @GuilhermeBoulos na manh\u00e3 de uma quinta-feira fria \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laylaew_/status/1037688579869356033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037688541118050304, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 17477363, "username": "ocafezinho", "tweet": "UOL sabatina Guilherme Boulos  https://goo.gl/fb/yU4X8i\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocafezinho/status/1037688541118050304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688373274730498, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1061092531, "username": "VitorMucury", "tweet": "@GuilhermeBoulos @vanessapinhata @Johnny_paiv7 @brunoazc Rapaz, tu acha que uma gente demente que acha que a Globo \u00e9 comunista vai conseguir diferenciar movimentos sociais?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorMucury/status/1037688373274730498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunoazc,Johnny_paiv7,vanessapinhata,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037687640424898561, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1033380788056870912, "username": "Paulo99486518", "tweet": "NOVO \u00e9 o PSDB Personalite (by @GuilhermeBoulos)  https://twitter.com/zehdeabreu/status/1037665661546373125\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo99486518/status/1037687640424898561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037686919101071360, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2504916261, "username": "lf2santos", "tweet": "@GuilhermeBoulos Apelou para desconstruir Paulo Guedes. Ser\u00e1 que vai ter sucesso?N\u00e3o, n\u00e3o ter\u00e1!Quer falar mesmo sobre ditaduras e ditadores? Voc\u00ea defende ditaduras travestidas de democracia socialista. Onde isso existe?Pat\u00e9tico!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lf2santos/status/1037686919101071360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037685126396821504, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2401917402, "username": "marciolabre", "tweet": "@GuilhermeBoulos Falou o CRETINO que defende a ideologia mais genocida da hist\u00f3ria, que finge ignorar os mais de cem milh\u00f5es de mortos por causa desse inferno de SOCIALISMO. Agora t\u00e1 preocupado com 40 mil mortos no Chile, que ali\u00e1s, foram 33 mil. At\u00e9 pra ser canalha precisa estudar seu moleque.", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciolabre/status/1037685126396821504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037684618378526720, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 466780532, "username": "os12macacos", "tweet": "@GuilhermeBoulos @progsaur Com homossexuais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/os12macacos/status/1037684618378526720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "progsaur,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037684545489911808, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 466780532, "username": "os12macacos", "tweet": "@GuilhermeBoulos @progsaur N\u00e3o sou preconceituoso, apenas apontei uma incoer\u00eancia no fato de vcs da esquerda falar de ditadura no Chile sendo que em Cuba, Nicar\u00e1gua, Venezuela pode.Pra mim n\u00e3o pode em lugar nenhum, e disse que a ditadura que vc, ou pelo menos o Boulos defende, n\u00e3o tem toler\u00e2ncia...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/os12macacos/status/1037684545489911808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "progsaur,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037683388726091776, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:13", "timezone": "CDT", "user_id": 138468898, "username": "ferfows", "tweet": "@GuilhermeBoulos @robertoeareis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferfows/status/1037683388726091776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,robertoeareis"}
{"id": 1037681167670095873, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1725425982, "username": "danielabotelh10", "tweet": "@GuilhermeBoulos Fale menos de Pinochet e mais de Stalin genocida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielabotelh10/status/1037681167670095873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037680923721060352, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1725425982, "username": "danielabotelh10", "tweet": "@GuilhermeBoulos Fale menos de Paulo Guedes e mais de Achille Lollo, o terrorista incendi\u00e1rio do Psol.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielabotelh10/status/1037680923721060352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037680692409368577, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 764905091904237568, "username": "VenturiniDiogo", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Neltonluis Queima tudo o que v\u00ea pela frente.Parece o sol de 8h da manh\u00e3, parece que n\u00e3o, mas queima.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VenturiniDiogo/status/1037680692409368577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Neltonluis,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037680484430606336, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3433085872, "username": "bitchnone", "tweet": "Eu n\u00e3o julgo quem diz que quer matar o Bolsonaro, por que se eu tivesse que matar ou 20 assassinos ou o Guilherme Boulos, eu ia arrebentar o guilherme boulos na porradaA diferen\u00e7a \u00e9 que eu n\u00e3o finjo que n\u00e3o gosto de viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bitchnone/status/1037680484430606336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680394513068033, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:19", "timezone": "CDT", "user_id": 305692670, "username": "prosintimosjou", "tweet": "@GuilhermeBoulos Voc\u00ea \u00e9 uma piada, mas j\u00e1 evoluiu um pouco, escreveu uma frase sem \u201c Lula e Marielle Franco \u201c", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prosintimosjou/status/1037680394513068033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037679522789957633, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3433085872, "username": "bitchnone", "tweet": "voc\u00eas v\u00e3o ficar fudidos, t\u00e3o acreditando que GUILHERME BOULOS s\u00f3 tem 13% de rejei\u00e7\u00e3o, as unicas pessoas que em s\u00e3 consci\u00eancia votariam nele s\u00e3o os adolescentes lacra\u00e7\u00e3o, e olha o twitter do Guilherme Boulos.  https://twitter.com/Itspedrito/status/1037491784916631554\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bitchnone/status/1037679522789957633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678896278380544, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 466780532, "username": "os12macacos", "tweet": "@GuilhermeBoulos @progsaur Iria*", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/os12macacos/status/1037678896278380544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "progsaur,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037678743467245573, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 466780532, "username": "os12macacos", "tweet": "@GuilhermeBoulos @progsaur Cara vc na m\u00e3o do Che Guevara ir\u00e1 direto pro pared\u00e3o, pq ele n\u00e3o suportava homossexuais e vcs ainda defendem ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/os12macacos/status/1037678743467245573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "progsaur,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037678411647541250, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 466780532, "username": "os12macacos", "tweet": "@GuilhermeBoulos Para um povo que defende Che Guevara n\u00e3o merece nem resposta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/os12macacos/status/1037678411647541250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037678275563331584, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1011439233863741440, "username": "ENarede2", "tweet": "@GuilhermeBoulos Valeu 0% \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ENarede2/status/1037678275563331584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037675993664770048, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1205559530, "username": "Paulazzaira", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MidiaNINJA  pic.twitter.com/ov6c6YOcKv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulazzaira/status/1037675993664770048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MidiaNINJA,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037673863222632448, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1205559530, "username": "Paulazzaira", "tweet": "@GuilhermeBoulos Boulos, gostaria que parasse de falar nesse senhor. Puxe suas publica\u00e7\u00f5es para ti e para seu programa de Governo. Para de enaltecer o candidato ign\u00f3bil, por gentileza! T\u00e1 ficando t\u00e3o chato, q daqui a pouco vou deixar de seguir voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulazzaira/status/1037673863222632448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037673161452646400, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 68309540, "username": "Tomazine420", "tweet": "@GuilhermeBoulos Peida n\u00e3o @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tomazine420/status/1037673161452646400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,BolsonaroSP"}
{"id": 1037672748498210816, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 52391468, "username": "JRicardo09", "tweet": "@GuilhermeBoulos @ChavesAmauri Hahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JRicardo09/status/1037672748498210816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChavesAmauri,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037672628608278528, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 52391468, "username": "JRicardo09", "tweet": "@GuilhermeBoulos Quantos mortos j\u00e1 temos na Venezuela? Quantos fugiram da fome?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JRicardo09/status/1037672628608278528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037671351803420672, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2662129521, "username": "alves_faraco", "tweet": "@GuilhermeBoulos P\u00e1ra de ser rid\u00edculo e de invadir propriedades alheias! E tamb\u00e9m p\u00e1ra de passar vergonha na internet Aff gente escrota!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alves_faraco/status/1037671351803420672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037668924459048960, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1023160640867893248, "username": "mtudor_", "tweet": "@GuilhermeBoulos Disse o canalha que defende a ditadura da Venezuela. Nojo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtudor_/status/1037668924459048960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037667789606141952, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1366840015, "username": "marlimoraess", "tweet": "@GuilhermeBoulos Voc\u00ea se encaixa naquele ditado \"macaco n\u00e3o olha o rabo que tem\".#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/marlimoraess/status/1037667789606141952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037664536210358272, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 764905091904237568, "username": "VenturiniDiogo", "tweet": "@GuilhermeBoulos Desconhe\u00e7o casamento entre liberalismo e ditadura.No entanto, entre Psol e inc\u00eandio...Queima pneu;Queima rosca;Queima patrim\u00f4nio p\u00fablico;Queima a erva;E agora, queima museu;", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 87, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VenturiniDiogo/status/1037664536210358272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037663204309127168, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 829653839557042177, "username": "Daniel_RJ_Fogo", "tweet": "@GuilhermeBoulos 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniel_RJ_Fogo/status/1037663204309127168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037660930551762945, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1013492094328066048, "username": "Inha85120208", "tweet": "@GuilhermeBoulos \u00c9 uma franga travestida de galo. Como diria minha m\u00e3e: \" \u00c9 muito homem com rev\u00f3lver na cintura, se tirar usa at\u00e9 saia\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Inha85120208/status/1037660930551762945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037660269403688960, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1033380788056870912, "username": "Paulo99486518", "tweet": "@GuilhermeBoulos @divadaesquerda Ele est\u00e1 assumindo a posi\u00e7\u00e3o do #Brizola como rei das met\u00e1foras: 1\u00b0 50 tons de Temer; Agora, sobre o partido NOVO - PSDB PERSONALIT\u00c9, O m\u00e1ximo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Brizola", "link": "https://twitter.com/Paulo99486518/status/1037660269403688960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "divadaesquerda,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037659899348561922, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2450834218, "username": "Renato10ANTUNES", "tweet": "@GuilhermeBoulos @progsaur E o T de PDT seria de trambiqueiro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renato10ANTUNES/status/1037659899348561922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "progsaur,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037659557848330240, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2450834218, "username": "Renato10ANTUNES", "tweet": "@GuilhermeBoulos E suas torturas em invasoes? Disso falar pra que ne? \ud83d\ude2a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renato10ANTUNES/status/1037659557848330240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037657382841720833, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2852170792, "username": "ftvaz", "tweet": "@GuilhermeBoulos Se esse liberalismo j\u00e1 \u00e9 assim... nem quero imaginar seu socialismo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftvaz/status/1037657382841720833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037654982034636805, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 965614836129456129, "username": "SaraivaSuper0", "tweet": "@GuilhermeBoulos @catracalivre Danilo....Danilo.....Danilo....Danilo...Danilo....Danilo....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraivaSuper0/status/1037654982034636805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catracalivre,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037652825449394177, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3419990776, "username": "JC_escritor", "tweet": "@IvanValente @GuilhermeBoulos Ser\u00e1 que os terroristas que destroem bens p\u00fablicos e privados....que invadem bem particular devem ser indiciados tamb\u00e9m?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JC_escritor/status/1037652825449394177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,IvanValente"}
{"id": 1037649913730002944, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 99195095, "username": "terezopolitano", "tweet": "@mariana_godoy@detremura@MiriamLeitao@jeanwyllys_real@cirogomes@GuilhermeBoulos@MarinaSilva https://theintercept.com/2018/08/26/licoes-de-como-enfrentar-bolsonaro-e-a-extrema-direita-sem-fortalece-los/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezopolitano/status/1037649913730002944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariana_godoy,detremura,MiriamLeitao,jeanwyllys_real,cirogomes,GuilhermeBoulos,MarinaSilva"}
{"id": 1037645205044953088, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3419990776, "username": "JC_escritor", "tweet": "@psol50 @GuajajaraSonia @GuilhermeBoulos @depChicoAlencar Ladr\u00f5es que assaltaram o Brasil s\u00e3o apoiadores da esquerda , ser\u00e1 que tem mesmo peso e mesma medida deputado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JC_escritor/status/1037645205044953088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "depChicoAlencar,GuilhermeBoulos,GuajajaraSonia,psol50"}
{"id": 1037632954464432133, "date": "2018-09-06", "time": "04:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3118925320, "username": "adecleia_maria", "tweet": "@GuilhermeJaison @conexaopolitica @GuilhermeBoulos meu filho t\u00e1 doente t\u00e1, conseguiu falar algo sensato\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adecleia_maria/status/1037632954464432133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,GuilhermeJaison,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037601980947095552, "date": "2018-09-06", "time": "02:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1029963076781723649, "username": "ComandoCeleste2", "tweet": "Nesta v\u00e9spera do dia da Independ\u00eancia do pa\u00eds, quais pol\u00edticas deveriam ser adotadas para de fato termos a soberania nacional e termos parceiros estrat\u00e9gicos para o Brasil?#VeraCruzSoberana@jairbolsonaro@MarinaSilva@geraldoalckmin@cirogomes@GuilhermeBoulos@joaoamoedonovo", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#VeraCruzSoberana", "link": "https://twitter.com/ComandoCeleste2/status/1037601980947095552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva,geraldoalckmin,cirogomes,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037571538998968320, "date": "2018-09-06", "time": "00:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 727239957086101505, "username": "meilingtamiozzo", "tweet": "@GuilhermeBoulos Boa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meilingtamiozzo/status/1037571538998968320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037563534027182080, "date": "2018-09-05", "time": "23:49:58", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@cirogomes @GuilhermeBoulos @theuswhy @doctorkookie Infelizmente no Boulos n\u00e3o ter\u00e1 efeito pr\u00e1tico, vamos com Ciro pra afastar o fantasma fascista", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037563534027182080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doctorkookie,theuswhy,GuilhermeBoulos,cirogomes"}
{"id": 1037554620204285952, "date": "2018-09-05", "time": "23:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 45924821, "username": "NeoTupi", "tweet": "@DCM_online @GuilhermeBoulos @brasil247 @humbertocostapt @MariliaArraes Temer solta 2o. v\u00eddeo fulminando Alckmin, Bruno Ara\u00fajo e todo o PSDB   pic.twitter.com/mGdvdQ9hyH  https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037549955995578369\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeoTupi/status/1037554620204285952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online,GuilhermeBoulos,brasil247,humbertocostapt,MariliaArraes"}
{"id": 1037553911907934208, "date": "2018-09-05", "time": "23:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 45924821, "username": "NeoTupi", "tweet": "@DCM_online @GuilhermeBoulos @brasil247 @humbertocostapt @MariliaArraes Temer solta 2o. v\u00eddeo fulminando Alckmin, Bruno Ara\u00fajo e todo o PSDB   https://tv.uol/17Nng\u00a0 https://twitter.com/NeoTupi/status/1037552552395587585\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeoTupi/status/1037553911907934208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online,GuilhermeBoulos,brasil247,humbertocostapt,MariliaArraes"}
{"id": 1037541187102625793, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:10", "timezone": "CDT", "user_id": 95270836, "username": "LucckAlves", "tweet": "@GuilhermeBoulos @vanessapinhata @brunoazc @Johnny_paiv7 Tem algu\u00e9m aqui que precisa de umas aulas de direito constitucional pra saber que apesar de existir o direito de propriedade, a mesma deve atender a sua fun\u00e7\u00e3o social. Deixar um terreno parado no centro de SP por ex \u00e9 algo que a nossa constitui\u00e7\u00e3o condena.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucckAlves/status/1037541187102625793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Johnny_paiv7,brunoazc,vanessapinhata,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037534157126225921, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 721643540820975616, "username": "Carlosniteroibr", "tweet": "@GuilhermeBoulos Haaa, cala a boca !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlosniteroibr/status/1037534157126225921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037533980248207360, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 167826128, "username": "grdmarques", "tweet": "@GuilhermeBoulos \u00c9 absurdo e revoltante demais ver os posicionamentos da m\u00eddia hegem\u00f4nica. Pelo menos ainda temos resist\u00eancias na m\u00eddia alternativa e nas redes sociais! #LutoMuseuNacional e total apoio ao Reitor Roberto Leher!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LutoMuseuNacional", "link": "https://twitter.com/grdmarques/status/1037533980248207360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037533132491300864, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 56997845, "username": "Henrique5150", "tweet": "@folha E o terrorista do Guilherme Boulos veio cagar goma dando discurso moralista culpando terceiros ap\u00f3s a trag\u00e9dia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henrique5150/status/1037533132491300864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037530070636748800, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2818983367, "username": "le_carva", "tweet": "@UOLNoticias Achei que fosse o Kiko de cavanhaque. @GuilhermeBoulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/le_carva/status/1037530070636748800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037526788497465344, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 259026091, "username": "alziramedvet", "tweet": "@FalarcomGimenes @GuilhermeBoulos Desmaiou!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alziramedvet/status/1037526788497465344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,FalarcomGimenes"}
{"id": 1037524461103316992, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 730759019216949249, "username": "carloshjr1812", "tweet": "@GuilhermeBoulos @vanessapinhata @luciano_paulist N\u00e9 n\u00e3o. Sadomasoquismo eleitoral.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloshjr1812/status/1037524461103316992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciano_paulist,vanessapinhata,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037517593031180289, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 24569113, "username": "toriow", "tweet": "@GuilhermeBoulos Ahhahahahahahahahaha excelente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toriow/status/1037517593031180289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037514502445719552, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 60349530, "username": "cjpp", "tweet": "@GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 pq ele desmaiou de medo. Kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cjpp/status/1037514502445719552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037514321738301440, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 120000005, "username": "WandersonTCA", "tweet": "@GuilhermeBoulos N\u00e3o consigo parar de rir!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WandersonTCA/status/1037514321738301440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037513151372320768, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 859040820774793216, "username": "Evandro197713", "tweet": "@GuilhermeBoulos Rindo at\u00e9 2100!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Evandro197713/status/1037513151372320768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037511557658419200, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 61054610, "username": "nnnmasci", "tweet": "Estou casando (@cirogomes ) mas o grande amor da minha vida \u00e9 voc\u00eaeee \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3 (@Haddad_Fernando  e @GuilhermeBoulos)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nnnmasci/status/1037511557658419200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037506852148269056, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 56762396, "username": "kadu_sd", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/NcM7l7zmj7w?aReinaldo\u00a0\u2026 Azevedo entrevista candidato do PSOL \u00e0 presid\u00eancia, Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kadu_sd/status/1037506852148269056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037506616181121024, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1030934160200945665, "username": "Joo15843294", "tweet": "@GuilhermeBoulos Ninguem quer saber.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joo15843294/status/1037506616181121024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037506485541122048, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3073864998, "username": "cabral94_thiago", "tweet": "@GuilhermeBoulos j\u00e1 havia avisado, 50 tons de Temer sendo anunciado pelo mesmo  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabral94_thiago/status/1037506485541122048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037506177410785283, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1030934160200945665, "username": "Joo15843294", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Felps2019 @AndersonPauloEF @vanessapinhata  https://www.youtube.com/watch?v=PMQjl9a7Aww\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joo15843294/status/1037506177410785283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vanessapinhata,AndersonPauloEF,Felps2019,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037506116706611200, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1030934160200945665, "username": "Joo15843294", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Felps2019 @AndersonPauloEF  https://www.youtube.com/watch?v=PMQjl9a7Aww\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joo15843294/status/1037506116706611200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndersonPauloEF,Felps2019,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037505957432098821, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1030934160200945665, "username": "Joo15843294", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Johnny_paiv7 @brunoazc @vanessapinhata  https://www.youtube.com/watch?v=PMQjl9a7Aww\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joo15843294/status/1037505957432098821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vanessapinhata,brunoazc,Johnny_paiv7,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037505647783211008, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 56762396, "username": "kadu_sd", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/PjppNwAcS70?aGloboNews\u00a0\u2026 entrevista Guilherme Boulos, candidato do PSOL \u00e0 presid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kadu_sd/status/1037505647783211008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037505630045650944, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1030934160200945665, "username": "Joo15843294", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Johnny_paiv7 @vanessapinhata @brunoazc  https://www.youtube.com/watch?v=PMQjl9a7Aww\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joo15843294/status/1037505630045650944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunoazc,vanessapinhata,Johnny_paiv7,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037504959569440769, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1030934160200945665, "username": "Joo15843294", "tweet": "@GuilhermeBoulos Adora um barraco ein seu Bolos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joo15843294/status/1037504959569440769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037502318449713152, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2570018792, "username": "lucianocmagalha", "tweet": "Guilherme Boulos sobre Eduardo Bolsonaro: \u201c\u00e9 valent\u00e3o s\u00f3 quando est\u00e1 atr\u00e1s do teclado\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/guilherme-boulos-sobre-eduardo-bolsonaro-e-valentao-so-quando-esta-atras-do-teclado/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianocmagalha/status/1037502318449713152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037502132423991298, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:58", "timezone": "CDT", "user_id": 60430570, "username": "SergioBalbino", "tweet": "@GuilhermeBoulos ....e o candidato deles j\u00e1 t\u00e1 te dando poeira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioBalbino/status/1037502132423991298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037501457031933952, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 838541127645024256, "username": "BrunoCalabria", "tweet": "@GuilhermeBoulos O NOVO \u00e9 o Psol do mercado financeiro: ambos radicais e completamente ausentes de legitimidade. O NOVO \u00e9 o capitalismo global selvagem e sem regras, e o PSol s\u00e3o somente um bando de selvagens. Ambos extremistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoCalabria/status/1037501457031933952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037498067828785152, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 340443341, "username": "teusgar", "tweet": "se algu\u00e9m questionar meu poss\u00edvel voto no Guilherme Boulos com \"1%\", \"n\u00e3o tem chances\", \"precisamos fazer panelinhas, etc, minha m\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 quente para dar um pescotapa na pessoa antes dela terminar o racioc\u00ednio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teusgar/status/1037498067828785152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496152114049025, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1665189571, "username": "vinipontocom", "tweet": "@GuilhermeBoulos @rodrigoaqui @CapitaoPlaneta Melhor perfil ever", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinipontocom/status/1037496152114049025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CapitaoPlaneta,rodrigoaqui,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037495455490486272, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1665189571, "username": "vinipontocom", "tweet": "@GuilhermeBoulos Kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinipontocom/status/1037495455490486272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037494725077610496, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 110520868, "username": "JPSaura", "tweet": "@GuilhermeBoulos Gente rid\u00edcula. Parecem colegiais. Vcscdeviamvser banidos da vida p\u00fablica. Se bem que a tua inexiste.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPSaura/status/1037494725077610496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037492706149326848, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4322206281, "username": "palas_athenada", "tweet": "@olugareaquimesm @GuilhermeBoulos Caso fosse, DESMAIAVA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/palas_athenada/status/1037492706149326848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,olugareaquimesm"}
{"id": 1037491497120227333, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2768015452, "username": "cezarmalhadajr", "tweet": "@GuilhermeBoulos Qual o n\u00famero do processo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cezarmalhadajr/status/1037491497120227333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
