{"id": 1038452220436598784, "date": "2018-09-08", "time": "10:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares @marklawk Categ\u00f3rica? Seria categ\u00f3rico se dissesse que foi um erro e que a tal que assinou estava em processo de expuls\u00e3o!A idiota assinou um projeto globalista pra ficar bem e cagou para os resultados!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038452220436598784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038451808006549505, "date": "2018-09-08", "time": "10:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 91670880, "username": "hugopat", "tweet": "@joaoamoedonovo @IsabelTeixeiraN Ou crit\u00e9rios fr\u00e1geis na escolha de um candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugopat/status/1038451808006549505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsabelTeixeiraN,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038451464883064832, "date": "2018-09-08", "time": "10:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2343844440, "username": "Glorioso_RJ", "tweet": "@BotafogoEterno @joaoamoedonovo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2714#BolsonaroPresidente17\u2714\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Glorioso_RJ/status/1038451464883064832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,BotafogoEterno"}
{"id": 1038451416518615046, "date": "2018-09-08", "time": "10:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 920478208797143040, "username": "amandemir", "tweet": "jA oUvIu FaLaR dE JoAo AmOeDo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandemir/status/1038451416518615046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446263140798464, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 911289505000427520, "username": "luizmendeslpm", "tweet": "@joaoamoedonovo A an\u00e1lise tendenciosa do Fatos vs Fale n\u00e3o conseguiu derrubar suas observa\u00e7\u00f5es, mesmo conceituando \"n\u00e3o \u00e9 bem assim\". Parab\u00e9ns pela entrevista e vamos a vit\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmendeslpm/status/1038446263140798464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038444446247997441, "date": "2018-09-08", "time": "10:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@partidonovo30 @letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @marklawk Mas isso tu n\u00e3o viu!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038444446247997441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker,partidonovo30"}
{"id": 1038444118429650944, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares @marklawk Tenho 44 anos s\u00f3 de pol\u00edtica e n\u00e3o me emprenho pelos ouvidos, se o NOVO chutar a agenda 2030, esquecer o apoio de globalistas e colocar alguns idiotas do partido pra fora, talvez arrebanhe pessoas s\u00e9rias, como est\u00e1 n\u00e3o vai conseguir ir longe e ainda atrapalhar\u00e1 a na\u00e7\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038444118429650944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038444048908988417, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 393716730, "username": "eduardo23000", "tweet": "Um monte de gente falando que mudou o voto de Jo\u00e3o Amoedo para Jair Bolsonaro. A verdade \u00ea que j\u00e1 iam votar no Bolsonaro e falam isso agora depois do atentado para parecem bonzinhos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo23000/status/1038444048908988417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443341774499840, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares @marklawk N\u00e3o se aprofundou, n\u00e3o desmembrou o assunto, n\u00e3o abriu o leque..., mostrou despreparo diante da merda feita pela vereadora!Votar no NOVO \u00e9 dividir a direita e desperdi\u00e7ar voto, o que por si s\u00f3 j\u00e1 um excelente servi\u00e7o prestado \u00e0 esquerda!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038443341774499840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038443051797106688, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@g1 @AndreiaSadi Andreia, p q n\u00e3o chamam o @joaoamoedonovo para uma sabatina? H\u00e1 prefer\u00eancia por Alkimin? O Jo\u00e3o tem um projeto de governo t\u00e3o enxuto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038443051797106688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi,g1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038442558907662336, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares @marklawk Essa explica\u00e7\u00e3o s\u00f3 convence ne\u00f3fitos, ele s\u00f3 falou que \"existem mais coisas boas do que ruins\" n\u00e3o mostrou o que h\u00e1 de bom, fugiu da quest\u00e3o e n\u00e3o a enfrentou como devia enumerando o que h\u00e1 bom e ruim, s\u00f3 o de ter apoio de George Soros e dos Rockefellers j\u00e1 a torna ruim!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038442558907662336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038441363971493889, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @marklawk Explica\u00e7\u00e3o que n\u00e3o convence quem estuda o assunto a pouco mais de 4 anos!Convence ne\u00f3fitos como voc\u00eas!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038441363971493889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker"}
{"id": 1038440951570673666, "date": "2018-09-08", "time": "09:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @marklawk Maria Esther retirou-se ap\u00f3s a descoberta, isso tu n\u00e3o deve saber n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038440951570673666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker"}
{"id": 1038439647477678086, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk @claudiacollares O NOVO assinou a agenda 2030 da ONU que qualquer um sabe que \u00e9 globalista, socialista e marxista, a agenda \u00e9 o ideal de George Soros entre outros globalistas, mas isso ele n\u00e3o fala e inclusive foge!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038439647477678086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiacollares,marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038438550541398027, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 137548859, "username": "viniciusdisalvo", "tweet": "@GloboNews @silvioluiz @AndreiaSadi Entrevistaram o vice do @joaoamoedonovo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusdisalvo/status/1038438550541398027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi,silvioluiz,GloboNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038438473911476224, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @marklawk No RJ elegeu uma vereadora que era do partido comunista, e tu fala que n\u00e3o d\u00e1 pra apontar incoer\u00eancias no NOVO, a agenda 2030 da ONU \u00e9 a coisa mais globalista, socialista e marxista e o NOVO assinou, tal agenda \u00e9 o ideal de pessoas como o George Soros, mas isso voc\u00ea n\u00e3o enxerga!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038438473911476224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker"}
{"id": 1038437832463982594, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1142994925, "username": "Cleiber1981", "tweet": "@joaoamoedonovo #BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/Cleiber1981/status/1038437832463982594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038437652243128322, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 53460511, "username": "luisalves81", "tweet": "@IsabelTeixeiraN @FabioOstermann @joaoamoedonovo a torcida do Ibis, por mais dif\u00edcil que seja, acredita que um dia gritar\u00e1: \"\u00c9 campe\u00e3o!\" Rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisalves81/status/1038437652243128322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsabelTeixeiraN,FabioOstermann,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038434242861121542, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 979262834, "username": "nilsonfd2015", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Bopressor20 @angeloCECTetra Parab\u00e9ns guerreiro. Vc vai ajudar muito a mudar o destino do nosso Brasil.#BolsonaroPresidente17#For\u00e7aBolsonaro#JairBolsonaro#Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro,#JairBolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/nilsonfd2015/status/1038434242861121542", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angeloCECTetra,Bopressor20,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038431723615408128, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 233150714, "username": "SDinix", "tweet": "@gustavoramos Eleitores do candidato esfaqueado tentam cooptar-nos dizendo que \"mudaram o voto\" depois do ocorrido. MENTIRA! \u00c9 apenas mais uma t\u00e1tica furada e mau-car\u00e1ter daqueles que est\u00e3o fazendo uso pol\u00edtico de um atentado. Quem vota no @joaoamoedonovo, vota com CONVIC\u00c7\u00c3O! Pfv, melhorem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SDinix/status/1038431723615408128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavoramos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038431256051163138, "date": "2018-09-08", "time": "09:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @marklawk Sem fundamentos? Acho que voc\u00ea nem sabe quais s\u00e3o os fundamentos, por isso diz \"sem fundamentos\"!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038431256051163138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker"}
{"id": 1038429366009712641, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 159163121, "username": "a_christinav", "tweet": "Conservadores atacando o Jo\u00e3o Am\u00f4edo: Isso t\u00e1 rid\u00edculo,o nosso inimigo \u00e9 outro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_christinav/status/1038429366009712641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428391572156416, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1908695143, "username": "vinagreny", "tweet": "@joaoamoedonovo @IsabelTeixeiraN Fake News! Propaganda dos Bolsoninhos para manipular a opini\u00e3o p\u00fablica! Rob\u00f4s!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinagreny/status/1038428391572156416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsabelTeixeiraN,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038426938166128640, "date": "2018-09-08", "time": "09:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 81126206, "username": "marciomarks", "tweet": "A onde laranja n\u00e3o para de crescer. Conhe\u00e7a voc\u00ea tamb\u00e9m as propostas do @partidonovo30 nas redes. \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a3\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 @joaoamoedonovo @mtrindadenovo #jo\u00e3oamoedonovo #partidonovo #eleicoes2018\u2026  https://www.instagram.com/p/BnPEYh4lXCM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2cqcji3iuzjy\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jo\u00e3oamoedonovo,#partidonovo,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/marciomarks/status/1038426938166128640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo,mtrindadenovo"}
{"id": 1038423859270168576, "date": "2018-09-08", "time": "08:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 101764026, "username": "visi006", "tweet": "@joaoamoedonovo H\u00e1 30 anos s\u00f3 temos pol\u00edticos de esquerda dominando o debate e agora a m\u00eddia quer manter a palavra \"direita\" como algo extremo.E com todo respeito, o Sr n\u00e3o deveria seguir essa ret\u00f3rica.Ou o Sr \u00e9 de centro ou \u00e9 de direita.@MBLivre n\u00e3o foge de se auto-entitular \"de direita\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/visi006/status/1038423859270168576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,MBLivre"}
{"id": 1038423050121891840, "date": "2018-09-08", "time": "08:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2983411809, "username": "kattmds", "tweet": "Toda vez q leio o nome do Jo\u00e3o amoedo da vontade de chorar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kattmds/status/1038423050121891840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422142168256512, "date": "2018-09-08", "time": "08:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @marklawk Sem fundamentos?Cara tergiversar \u00e9 a sua \u00fanica forma de se sair quando te chamam \u00e0 realidade?Responde l\u00e1 com cra?D\u00e1 licen\u00e7a que falar com pessoas do seu n\u00edvel intelectual e de informa\u00e7\u00e3o me rebaixa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038422142168256512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker"}
{"id": 1038421785182711808, "date": "2018-09-08", "time": "08:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1007296307587895296, "username": "AlanRochadeFar1", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 @leonardopds @henrique4000 @Telmandrad @RWeigher Pois \u00e9... muitas pessoas usam brechas de lei pra tirar vantagens. N\u00e3o vejo nenhum problema nas igrejas pagarem impostos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanRochadeFar1/status/1038421785182711808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RWeigher,Telmandrad,henrique4000,leonardopds,fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038421466725933056, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @marklawk \"\u00e7ei\"N\u00e3o fizeram rigorosamente p. nenhuma!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038421466725933056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker"}
{"id": 1038421464955924482, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 950749140983611394, "username": "ngelinaMalevola", "tweet": "Cada vez mais @joaoamoedonovo me conquista por sua eleg\u00e2ncia, pondera\u00e7\u00e3o, assertividade e lideran\u00e7a.Esse \u00e9 o presidente que o Brasil precisa!#VamosRenovarTudo#VemComJo\u00e3o30#Jo\u00e3oNosDebates#Jo\u00e3oAmo\u00eadoNovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#VemComJo\u00e3o30,#Jo\u00e3oNosDebates,#Jo\u00e3oAmo\u00eadoNovo30", "link": "https://twitter.com/ngelinaMalevola/status/1038421464955924482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038421402934763521, "date": "2018-09-08", "time": "08:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1007296307587895296, "username": "AlanRochadeFar1", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 @leonardopds As igrejas pagar impostos \u00e9 algo coerente na minha opini\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanRochadeFar1/status/1038421402934763521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardopds,fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038420993562292224, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares @marklawk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkMostrou n\u00e3o ter conhecimento e de quebra repetiu o discurso do Bolsonaro...Amiguinho, voc\u00ea n\u00e3o corrige ningu\u00e9m sem antes corrigir a si mesmo!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038420993562292224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038420197173092353, "date": "2018-09-08", "time": "08:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 973950229291716608, "username": "neves_delano", "tweet": "Definitivamente, a ESQUERDA \u00e9 o c\u00e2ncer do Brasil! (PT, PCB, PCdoB, PSOL, tudo met\u00e1stase) Vamos mudar! \u00c9 preciso mudar! @partidonovo30 @joaoamoedonovo #Novo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Novo30", "link": "https://twitter.com/neves_delano/status/1038420197173092353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038417763293974528, "date": "2018-09-08", "time": "08:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 950749140983611394, "username": "ngelinaMalevola", "tweet": "@Guaruja11 Carisma? Tem demais! Viu a entrevista do @programapanico, na @radiojovempan? Foi sensacional!Agressividade na comunica\u00e7\u00e3o?Prefiro \"assertividade\" e \"facilidade\". @joaoamoedonovo tem de sobra! \ud83d\ude09\ud83c\udf0a\ud83c\udf4a#VamosRenovarTudo#Jo\u00e3oNosDebates#Jo\u00e3oAmo\u00eadoNovo30#VemComJo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#Jo\u00e3oNosDebates,#Jo\u00e3oAmo\u00eadoNovo30,#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/ngelinaMalevola/status/1038417763293974528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guaruja11,programapanico,radiojovempan,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038412556854063104, "date": "2018-09-08", "time": "08:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 156953932, "username": "tomifarias", "tweet": "@xpinvestimentos @joaoamoedonovo @partidonovo30 Vai chegar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tomifarias/status/1038412556854063104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo,xpinvestimentos"}
{"id": 1038409229768511493, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Al\u00e9m do crescimento das pesquisas e das redes sociais, temos crescido tamb\u00e9m na dissemina\u00e7\u00e3o dos nossos valores. As ideias, a postura e a coer\u00eancia t\u00eam sido espalhadas por por todo Brasil. #VemComJo\u00e3o30 https://paginabrazil.com/amoedo-radio-globo-na-forca-das-ideias-na-postura-e-na-coerencia-gente-tem-crescido/\u00a0\u2026", "replies": 43, "retweets": 307, "likes": 1796, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038409229768511493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407331556536320, "date": "2018-09-08", "time": "07:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @marklawk A mesma forma de responder do PSDB e do PT, se voc\u00ea ver vai entender, pra ver tem que eleger e o NOVO n\u00e3o tem \"corpo\" pra governar nem um condom\u00ednio, fim de ficha!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038407331556536320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker"}
{"id": 1038405520560988160, "date": "2018-09-08", "time": "07:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2887461833, "username": "thpchaves85", "tweet": "@Dirceujr1803 Boa @gduvivier ! S\u00f3 lamento que esse epis\u00f3dio n\u00e3o sirva para que os advers\u00e1rios pol\u00edticos se desapeguem do discurso do \u00f3dio! N\u00e3o fizeram no caso da Marielle, n\u00e9? Enfim.. por isso vou de @joaoamoedonovo, pois a mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o ser\u00e1 com os pol\u00edticos que a gente te.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thpchaves85/status/1038405520560988160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gduvivier,Dirceujr1803,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038405257515229184, "date": "2018-09-08", "time": "07:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares @marklawk Tem que mudar a constitui\u00e7\u00e3o pra isso, pra mudar tem de ter maioria no congresso e convocar uma nova constituinte e isso voc\u00eas n\u00e3o t\u00eam, por n\u00e3o ter n\u00e3o far\u00e3o e colocar\u00e3o a culpa em algu\u00e9m exatamente como os anteriores fizeram.Em suma, mais do mesmo", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038405257515229184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038404894493995008, "date": "2018-09-08", "time": "07:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 191438383, "username": "cristianethiel", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Tarik_mohad @angeloCECTetra O \u00fanico com coragem e equipe para de fato fazer o que precisamos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristianethiel/status/1038404894493995008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angeloCECTetra,Tarik_mohad,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038404638310113280, "date": "2018-09-08", "time": "07:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 77878922, "username": "RafeNunes", "tweet": "@joaoamoedonovo quer usar o Wi-Fi da minha casa? Ent\u00e3o vem comigo! \u00c9 propaganda pro pr\u00e9dio inteiro ver! \u270c\ud83c\udffc#VemComJo\u00e3o30 pic.twitter.com/gwBWwfkC1t", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/RafeNunes/status/1038404638310113280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038404451718103041, "date": "2018-09-08", "time": "07:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "@joaoamoedonovo @despatriopatism @marklawk Amiguinho, massa de manobra por massa de manobra, todos s\u00e3o para algu\u00e9m, voc\u00ea por exemplo \u00e9 a massa do NOVO, \u00e9 por isso que o Brasil est\u00e1 essa merda, um monte de partidos dividindo a popula\u00e7\u00e3o e no fim quem perde \u00e9 o pa\u00eds, \"unam-se e sejam maiores do que os pol\u00edticos\"!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038404451718103041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,despatriopatism,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038403473308635138, "date": "2018-09-08", "time": "07:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2857793753, "username": "perppetua", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org ManoN\u00e3o \u00e9 a desgra\u00e7a das igrejas que devem chegar ao ao nosso n\u00edvel de pagadores de impostos e sim n\u00f3s que devemos chegar ao n\u00edvel dela de n\u00e3o pagadores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perppetua/status/1038403473308635138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038396824116228096, "date": "2018-09-08", "time": "07:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@brdezoito Ap\u00f3s a entrevista da #Band ele mostrou a que veio. @joaoamoedonovo tem o melhor projeto de governo e provou que entende o funcionamento da m\u00e1quina p\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Band", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038396824116228096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brdezoito,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038391505319342080, "date": "2018-09-08", "time": "06:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1033915364554559488, "username": "riente_leila", "tweet": "@joaoamoedonovo \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a\ud83c\udf0a\ud83c\udf4a\ud83c\udf0a\ud83c\udf4a\ud83c\udf0a\ud83c\udf4a\ud83c\udf0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riente_leila/status/1038391505319342080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038391475904675840, "date": "2018-09-08", "time": "06:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "@joaoamoedonovo @mariosabinof Mario, mas \u00e9 o \u00fanico com postura de 1\u00b0 mundo. Vcs deveriam enaltecer pois duvido que nenhum outro tem alguma atitude semelhante \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1038391475904675840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038391399929065472, "date": "2018-09-08", "time": "06:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1033915364554559488, "username": "riente_leila", "tweet": "@joaoamoedonovo @jhonystechinno Jo\u00e3o Amo\u00eado o mais preparado para governar este pa\u00eds #joaoamoedo \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo", "link": "https://twitter.com/riente_leila/status/1038391399929065472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jhonystechinno,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038385678890033152, "date": "2018-09-08", "time": "06:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 128991272, "username": "gustavoasgomes", "tweet": "Rede Globo: Jo\u00e3o Amo\u00eado entrevistado pelo Jornal Nacional: Apoie esse ideia!  https://www.change.org/p/rede-globo-jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-entrevistado-pelo-jornal-nacional-apoie-esse-ideia?recruiter=10781548&utm_campaign=signature_receipt&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition\u00a0\u2026 via @Change", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavoasgomes/status/1038385678890033152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Change"}
{"id": 1038384916671746049, "date": "2018-09-08", "time": "06:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 996131072466391040, "username": "Geraldo13924786", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo do novo n passa de coisa velha nojenta ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geraldo13924786/status/1038384916671746049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038378618773233664, "date": "2018-09-08", "time": "05:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 33972260, "username": "TonyNardini", "tweet": "@joaoamoedonovo @mariosabinof Ajahahahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonyNardini/status/1038378618773233664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038370890877227008, "date": "2018-09-08", "time": "05:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 197283875, "username": "lesoares79", "tweet": "@joaoamoedonovo Ok,  mais n\u00e3o pare com a campanha , por favor... gostaria muito de ver voc\u00ea no segundo turno,   s\u00f3 lado de Bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lesoares79/status/1038370890877227008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038370590711799808, "date": "2018-09-08", "time": "05:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 838872230, "username": "mariaxspong", "tweet": "@lichteritter @RedeGlobo Eleve o n\u00edvel dos debates chamem para entrevistas o @meirelles @joaoamoedonovo  pic.twitter.com/QQwW50M2EF", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaxspong/status/1038370590711799808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lichteritter,RedeGlobo,meirelles,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038368957210787840, "date": "2018-09-08", "time": "05:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 197283875, "username": "lesoares79", "tweet": "@edsonfernandes Depois q eu limpei e meio que parei de usar o face... ficou s\u00f3 os amigos sem ser alienados... ent\u00e3o eu posso dizer, hj em dia eu consigo conversar... Rs inclusive uma amiga quase me convenceu em votar cegamente no @joaoamoedonovo Mas depois do q aconteceu a @jairbolsonaro sou 17.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lesoares79/status/1038368957210787840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edsonfernandes,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038345142648926208, "date": "2018-09-08", "time": "03:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 126142152, "username": "patriciacris70", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @williamthiago14 Sabia que se vc receber doa\u00e7\u00e3o de qualquer pessoa, inclusive familiar seu, vc tem que declarar no seu IR e pagar um imposto estadual? No caso do RJ s\u00e3o 4% do valor recebido? Por que as igrejas ficariam de fora?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriciacris70/status/1038345142648926208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "williamthiago14,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038337286134476800, "date": "2018-09-08", "time": "03:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 950089263894409217, "username": "Matheus83822921", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda Pooooooo... A\u00ed eu infarto de felicidade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus83822921/status/1038337286134476800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038304198297825281, "date": "2018-09-08", "time": "00:53:06", "timezone": "CDT", "user_id": 78922639, "username": "M4carra0", "tweet": "@edmilsonpapo10 @bramasole1000 A\u00ed John @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M4carra0/status/1038304198297825281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bramasole1000,edmilsonpapo10,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038301471182409728, "date": "2018-09-08", "time": "00:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1104634872, "username": "CoringaJoker12", "tweet": "@joaoamoedonovo N\u00e3o....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoringaJoker12/status/1038301471182409728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038300008574070784, "date": "2018-09-08", "time": "00:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 23555995, "username": "medo_b", "tweet": "@joaoamoedonovo @ahnao ihh isso seria uma conversa longa, mas eu sou a favor.Acho q os liberais s\u00e3o a favor tb, se n\u00e3o estou enganado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/medo_b/status/1038300008574070784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ahnao,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038298487039897600, "date": "2018-09-08", "time": "00:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 23555995, "username": "medo_b", "tweet": "@joaoamoedonovo @ahnao virou liberal Ahn\u00e3o??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/medo_b/status/1038298487039897600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ahnao,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038286955748974592, "date": "2018-09-07", "time": "23:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 71642553, "username": "raphaelscostarj", "tweet": "@Pattyy_Ribeiro Como sempre #OlavoTemRazao, esse @joaoamoedonovo \u00f1 passa de um FDP!!! #DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OlavoTemRazao,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/raphaelscostarj/status/1038286955748974592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pattyy_Ribeiro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038279452000759808, "date": "2018-09-07", "time": "23:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 751928901337772032, "username": "arnaldonepu", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo Tamojunto \ud83d\ude01\ud83d\udcfb\ud83c\udf7b\ud83d\udd96\ud83d\uddde\ud83d\udcd6\ud83d\udcda pic.twitter.com/LI7OaEbZ5Z", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arnaldonepu/status/1038279452000759808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038278752810106881, "date": "2018-09-07", "time": "23:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1692122869, "username": "Gury_Gamer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/t5y3CLzlvm0?aTeste\u00a0\u2026 do Sof\u00e1 ep. 23 | Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gury_Gamer/status/1038278752810106881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038275187010142208, "date": "2018-09-07", "time": "22:57:49", "timezone": "CDT", "user_id": 950749140983611394, "username": "ngelinaMalevola", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz @invictusCp1910 @jluiztuittecom N\u00e3o custa tentar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ngelinaMalevola/status/1038275187010142208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jluiztuittecom,invictusCp1910,thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038272700719001601, "date": "2018-09-07", "time": "22:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 950749140983611394, "username": "ngelinaMalevola", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz @invictusCp1910 Onde vc leu IDEOLOGIA est\u00e1 escrito IGUALDADE de G\u00eanero, \u00a9harles...Que tal ler com mais aten\u00e7\u00e3o? http://www.agenda2030.com.br/\u00a0 pic.twitter.com/FrCaD7IeIk", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ngelinaMalevola/status/1038272700719001601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "invictusCp1910,thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038272423014088704, "date": "2018-09-07", "time": "22:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 388628086, "username": "BelmontBonaldo", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado tem 425 milh\u00f5es!!! Mas sem roubar??? Duvido!!  https://www.facebook.com/100004759539780/posts/1091486177686690/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelmontBonaldo/status/1038272423014088704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038269603837865984, "date": "2018-09-07", "time": "22:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 950749140983611394, "username": "ngelinaMalevola", "tweet": "@folha @foraptforadilma @joaoamoedonovo @Bon_vivant72  https://projetocomprova.com.br/\u00a0 pic.twitter.com/zyY2t8BagB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ngelinaMalevola/status/1038269603837865984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bon_vivant72,joaoamoedonovo,foraptforadilma,folha"}
{"id": 1038266837962813440, "date": "2018-09-07", "time": "22:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 163518264, "username": "joaomantegueiro", "tweet": "@osonyco F\u00e1cil. @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomantegueiro/status/1038266837962813440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osonyco,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038266172628758529, "date": "2018-09-07", "time": "22:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 950749140983611394, "username": "ngelinaMalevola", "tweet": "@joaoamoedonovo @FabrcioD Estamos preparados!#VamosRenovarTudo#VemComJo\u00e3o30#Jo\u00e3oNosDebates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#VemComJo\u00e3o30,#Jo\u00e3oNosDebates", "link": "https://twitter.com/ngelinaMalevola/status/1038266172628758529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FabrcioD,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038263227153637376, "date": "2018-09-07", "time": "22:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 280529380, "username": "alvriotw", "tweet": "Que tal @joaoamoedonovo ?  https://twitter.com/osonyco/status/1037848855881101312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvriotw/status/1038263227153637376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038261710128328706, "date": "2018-09-07", "time": "22:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Muito obrigado a todos que nos receberam em Mato Grosso Sul e preparam esta mensagem de paz. \u00c9 a for\u00e7a da onda laranja se espalhando por todo o Brasil. #VemComJo\u00e3o30 pic.twitter.com/sYjULnxYto", "replies": 29, "retweets": 343, "likes": 2506, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038261710128328706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260878678863872, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Muito legal o jantar em Goi\u00e2nia com o pessoal volunt\u00e1rio que fez o nosso jingle. Obrigado! pic.twitter.com/tKCnIS3AH9", "replies": 11, "retweets": 67, "likes": 786, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038260878678863872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259488111960064, "date": "2018-09-07", "time": "21:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 790600457911754752, "username": "famorcar", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk @EvertonAlves81b Anular seu voto n\u00e3o resolve nada. Apenas elege a esquerda. Esquece ideologia, Amoedo \u00e9 projeto pra amadurecer em 2022 e colher frutos em 2026. Para isso, precisa eleger deputados e senadores NESTA elei\u00e7\u00e3o. Foque sua energia nisso. Abra\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/famorcar/status/1038259488111960064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EvertonAlves81b,marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038257774931660800, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1030680753221320710, "username": "AlanLarieu", "tweet": "@joaoamoedonovo @CFRMN1 Podemos n\u00e3o chegar a um consenso sobre o melhor candidato pra presidente, mas acredito que concordamos q precisamos renovar o congresso e nesse caso os candidatos do Novo n\u00e3o s\u00e3o uma boa op\u00e7\u00e3o? Q acham?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanLarieu/status/1038257774931660800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CFRMN1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038256182505484290, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 871906410459738113, "username": "BetoMulambo", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo Amoedo, 6 Ironman? Voc\u00ea \u00e9 real?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetoMulambo/status/1038256182505484290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038255762554929152, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @joaodg10 Quem n\u00e3o \u00e9?Eu sou. Sou Jo\u00e3o Amoedo 30. Futuro presidente do Brasil!\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa#VemComJoao30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038255762554929152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaodg10,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038254944154001409, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @rcp80 @PetralhaKiller A\u00ed me vem voc\u00ea, dizer que \"t\u00e1 pegando voto da direita\", como se meu voto antes do Jo\u00e3o fosse do Bolsonaro. N\u00e3o, filho. Meu voto sempre foi do Amoedo.Eu n\u00e3o sou direita. Nem sou esquerda. Eu sou NOVO!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038254944154001409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,rcp80,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038254879742021632, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Resumo sobre mim e sobre o NOVO na @RevistaISTOE essa semana. pic.twitter.com/vXYTd8bjGz", "replies": 31, "retweets": 313, "likes": 1488, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038254879742021632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1038254575906697216, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @rcp80 @PetralhaKiller Da fatia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038254575906697216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,rcp80,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038254463209938944, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @rcp80 @PetralhaKiller ...e \u00e9 o \u00fanico com credibilidade o suficiente para mostrar as pessoas, que ser estatista foi o que levou as pessoas a merda.S\u00f3 assim se pode pegar um pouco da faria dos 65%.Se depender do Bonoro e seus seguidores, das bravatas que diz, n\u00e3o vai conseguir nem 2% dessa fatia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038254463209938944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,rcp80,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038254445400870912, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 732992376315248640, "username": "italowag08", "tweet": "@joaoamoedonovo @joaorenatomsa J\u00e1 que voc\u00ea entende bem o que \u00e9 centro, por favor defina centro na pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italowag08/status/1038254445400870912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaorenatomsa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038253981284425728, "date": "2018-09-07", "time": "21:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @rcp80 @PetralhaKiller Vc comprou o discursinho do PT l\u00e1 de tr\u00e1s, do \"n\u00f3s contra eles\", e caiu na armadilha.N\u00e3o existe n\u00f3s contra eles. Existe apenas gente com ideologias diferentes, estatistas que acreditam que o Estado tem que prover tudo.Jo\u00e3o t\u00e1 monstrando que n\u00e3o...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038253981284425728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,rcp80,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038253665814016001, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @rcp80 @PetralhaKiller Mimimi.Medinho da esquerda.A esquerda sempre foi maior no Brasil. De 60 a 65% de quem vota. Sobra pra direita apenas os 40%, onde quase 15% \u00e9 sem lado.Jo\u00e3o trabalha nos 15%, pq eleitor do Bonoro \u00e9 fan\u00e1tico, n\u00e3o vai mudar.Bonoro tem 23% de toda direita. O que s\u00e3o 2%?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038253665814016001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,rcp80,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038253041705734144, "date": "2018-09-07", "time": "21:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@mariaxspong Sou crist\u00e3o cat\u00f3lico e vou votar no @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038253041705734144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariaxspong,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038252792983511040, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @Swimmer_182 Estou nessa com vc, por convic\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038252792983511040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Swimmer_182,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038249663806222336, "date": "2018-09-07", "time": "21:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@JairBostonaro @spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @PetralhaKiller @bjonnycw @rcp80 Levante as m\u00e3os para o c\u00e9u aqueles que aprenderam sobre a guerra cultural!D\u00e1-lhe Jo\u00e3o 30 pic.twitter.com/6zN209RIm3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038249663806222336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rcp80,bjonnycw,PetralhaKiller,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense,JairBostonaro"}
{"id": 1038248749666103302, "date": "2018-09-07", "time": "21:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @RanieriAraujo5  pic.twitter.com/WO8twTqmUF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038248749666103302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RanieriAraujo5,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038248186928742400, "date": "2018-09-07", "time": "21:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @joaodg10 Vc vai votar no Jo\u00e3o?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038248186928742400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaodg10,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038247947383832576, "date": "2018-09-07", "time": "21:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@ajulysantos @joaoamoedonovo @odarissi  pic.twitter.com/V5ypP8OpIp", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038247947383832576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odarissi,joaoamoedonovo,ajulysantos"}
{"id": 1038246466375102464, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "Informa\u00e7\u00e3o de Utilidade P\u00fablica: Eu mesma recebi v\u00e1rios postes sobre este assunto afirmando que o candidato Jo\u00e3o Amoedo   \u00e9 e foi financiado por  George Soros.  Fake news!  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038126478410612736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1038246466375102464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244983168552960, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 103277128, "username": "EduMagalhaes_RJ", "tweet": "G1 e CBN entrevistam Jo\u00e3o Amo\u00eado  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/ao-vivo/entrevista-joao-amoedo-g1-cbn.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduMagalhaes_RJ/status/1038244983168552960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244842625806336, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 911579795359756289, "username": "Besidethestream", "tweet": "@joaoamoedonovo S\u00f3 usando todos os caracteres com Lols  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 qnta baboseira! \ud83d\ude00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Besidethestream/status/1038244842625806336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038229523035242502, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 145423354, "username": "tadeuwaw", "tweet": "@ramonritter Pena tenho trabalhado pelo @joaoamoedonovo  justamente para rejeitar os extremos beligerantes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tadeuwaw/status/1038229523035242502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramonritter,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038229275227435008, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 384582205, "username": "4urelion", "tweet": "@joaoamoedonovo @TwitterBrasil @Estadao @JovemPanNews @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta @AndradeBruno2 @aboasemente Desculpa mas n\u00e3o voto em candidato vai vender o Brasil a base de privatiza\u00e7\u00e3o,se ele \u00e9 seu candidato,ok,respeito,mas vou de ciro mesmo por que o Brasil esta precisando de um nacionalista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4urelion/status/1038229275227435008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aboasemente,AndradeBruno2,JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,JovemPanNews,Estadao,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038228966279204864, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@alchimi2001 Verdade @thaisheredia , adoraria ver o @joaoamoedonovo no seu canal! Ali\u00e1s, sair da tv Globo fez bem a todas vcs. Sinto mais liberdade e leveza. Parab\u00e9ns!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038228966279204864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alchimi2001,thaisheredia,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038228473045835778, "date": "2018-09-07", "time": "19:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 75912864, "username": "Ymilitao", "tweet": "@joaoamoedonovo Algumas coisas n\u00e3o valem nem resposta .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ymilitao/status/1038228473045835778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038227671040315392, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 384582205, "username": "4urelion", "tweet": "@joaoamoedonovo @TwitterBrasil @Estadao @JovemPanNews @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta @AndradeBruno2 O Amoedo n\u00e3o esta nos debates pelo seu partido n\u00e3o ter muito deputados,por\u00e9m bem que poderiam colocado neste para ao menos algumas pessoas ve-lo,apesar deu n\u00e3o votar nele,qualquer coisa \u00e9 melhor que o Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4urelion/status/1038227671040315392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndradeBruno2,JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,JovemPanNews,Estadao,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038222692502183936, "date": "2018-09-07", "time": "19:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@joaoamoedonovo #Voto30Amoedo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Voto30Amoedo", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038222692502183936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038219971279695873, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 213799398, "username": "flaviocpinheiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @tulhuthetired \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviocpinheiro/status/1038219971279695873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulhuthetired,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038219143814828032, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 58893756, "username": "DKBurman", "tweet": "@EduardoJorge @MarinaSilva @joaoamoedonovo @FelipeUFO Ainda voltaria com o Meirelles na fazenda rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DKBurman/status/1038219143814828032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeUFO,joaoamoedonovo,MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1038218691622707200, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1000469826706526208, "username": "Bad_Ponei", "tweet": "@joaoamoedonovo @bramasole1000 @kiki_azzevedo N\u00e3o sou eleitor de Amo\u00eado, mas sua \u00faltima afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 uma inverdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bad_Ponei/status/1038218691622707200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kiki_azzevedo,bramasole1000,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038212119001550848, "date": "2018-09-07", "time": "18:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 213799398, "username": "flaviocpinheiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @tulhuthetired N\u00e3o temos nenhuma inten\u00e7\u00e3o de colocar fogo em nada, nem de aumentar qualquer fogo. Justamente o contr\u00e1rio.Defendemos o cumprimento rigoroso da lei para todos e o fortalecimento das institui\u00e7\u00f5es com pessoas honestas, competentes, econ\u00f4micas e comprometidas com o bem comum.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviocpinheiro/status/1038212119001550848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulhuthetired,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038210498473414656, "date": "2018-09-07", "time": "18:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 83871932, "username": "jrwatter", "tweet": "@joaoamoedonovo Se voc\u00ea apoiasse Soros, os esquerdistas estariam do seu lado! Bozominions est\u00e3o desesperados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrwatter/status/1038210498473414656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038209913330311168, "date": "2018-09-07", "time": "18:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial #GazetaEstadaoJP  Chama @joaoamoedonovo  para o debate !!!na pesquisa Ibope tem 3% como \u00c1lvaro Dias ,acima dos 2% de Meirelles, 1% de Boulos e 0% de Daciolo !!!  o Cabo Daciolo n\u00e3o ir\u00e1 ao debate como anunciado Queremos ver #JoaoNaGazeta #JoaoNoDebate  https://twitter.com/cabodaciolo/st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#JoaoNaGazeta,#JoaoNoDebate", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1038209913330311168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038208874149502979, "date": "2018-09-07", "time": "18:34:19", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@joaoamoedonovo @ferrlorenzon @AnaSilv43770916 Tenho esperan\u00e7a que mesmo em pouco tempo, poder\u00e1 haver uma mudan\u00e7a. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038208874149502979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaSilv43770916,ferrlorenzon,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038206480267272192, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 213799398, "username": "flaviocpinheiro", "tweet": "#VamosRenovarTudo#NOVO30 Voto em @joaoamoedonovo e demais candidatos do NOVO com convic\u00e7\u00e3o de que s\u00e3o a melhor op\u00e7\u00e3o para o pa\u00eds e para a enorme maioria dos brasileiros.", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#NOVO30", "link": "https://twitter.com/flaviocpinheiro/status/1038206480267272192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038206425489715200, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 125816770, "username": "Criszmartins", "tweet": "@joaoamoedonovo @TwitterBrasil @Estadao @JovemPanNews @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta @AndradeBruno2 @pedrolauxen Quem \u00e9 Amoedo, bot?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Criszmartins/status/1038206425489715200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrolauxen,AndradeBruno2,JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,JovemPanNews,Estadao,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038206185260953601, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4875177627, "username": "apcunhabr1", "tweet": "@joaoamoedonovo Muito boa a mat\u00e9ria da Isto\u00e9! \u00d3timas observa\u00e7\u00f5es feitas. Fugir dos extremos e reforma pol\u00edtica s\u00e3o mesmo essenciais nesse momento!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apcunhabr1/status/1038206185260953601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038205423369809921, "date": "2018-09-07", "time": "18:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 35588168, "username": "Victinhu", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda E como seriam...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victinhu/status/1038205423369809921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038205395209207809, "date": "2018-09-07", "time": "18:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 55030530, "username": "YuriTuba", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda Am\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriTuba/status/1038205395209207809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038204785521045506, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 81977177, "username": "lemolleri", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda Cara, nem discuto a sua compet\u00eancia t\u00e9cnica, mas acho bom vc sair um pouco e curtir a vida... \u00c9 bom um descanso.O twitter tem alcance limitado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lemolleri/status/1038204785521045506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038204488132247553, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 41447697, "username": "zecabotequim", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda Que sonho! Vai ter q tirar um zero do ibovespa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecabotequim/status/1038204488132247553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038204254572433409, "date": "2018-09-07", "time": "18:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 54277819, "username": "Felipe_Nathan", "tweet": "@hbredda A\u00ed sim, j\u00e1 havia conversado isso com amigos...4 ou 8 anos de @jairbolsonaro e depois 8 anos de @joaoamoedonovo ou @jdoriajr  seria maravilhoso para o Brasil! #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro2018 #Amoedo2026 https://twitter.com/hbredda/status/1038202949196042240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro2018,#Amoedo2026", "link": "https://twitter.com/Felipe_Nathan/status/1038204254572433409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo,jdoriajr"}
{"id": 1038202022003204096, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 975302387488391168, "username": "hugo_cav", "tweet": "@joaoamoedonovo Olha s\u00f3. Amoedo toma at\u00e9 banho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugo_cav/status/1038202022003204096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038200988971266048, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo Muito bom, presidente. Estamos crescendo muito! As pessoas est\u00e3o passando a te conhecer!Rumo ao segundo turno!\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udf0a\ud83c\udf4a#AmoedoNosDebates#OndaLaranja#VemComJo\u00e3o30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#AmoedoNosDebates,#OndaLaranja,#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038200988971266048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038200306327330818, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1979148698, "username": "yec_terrza", "tweet": "Quem acreditou no @joaoamoedonovo ? Mais do mesmo. Tipo: mulher usou saia curta merece ser estuprada. S\u00f3 n\u00e3o teve a coragem do petista da Bahia mas o lixo \u00e9 o mesmo  https://twitter.com/SchuldinerSieg/status/1038036907102531584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yec_terrza/status/1038200306327330818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038199575834710016, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "\u201cEle \u00e9 o candidato novo que as pessoas estavam esperando, fora do sistema pol\u00edtico.\"Veja a an\u00e1lise sobre meu posicionamento na corrida presidencial, - \"uma luz no fim do t\u00fanel\" para quem quer evitar os extremos pol\u00edticos - meu hist\u00f3rico e uma entrevista. https://istoe.com.br/o-centro-ainda-pulsa/\u00a0\u2026", "replies": 84, "retweets": 596, "likes": 3008, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038199575834710016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198908911067136, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Temos a 3\u00aa maior fronteira do mundo.Para reduzir a entrada de drogas e armamento,precisamos usar tecnologia para monitorar fronteiras,tirar a Pol\u00edcia Federal das atividades administrativas e traz\u00ea-la para trabalhar de forma integrada com a pol\u00edcia local. https://g1.globo.com/ms/mato-grosso-do-sul/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/joao-amoedo-diz-que-usara-tecnologia-para-combater-a-criminalidade-na-faixa-de-fronteira-em-ms.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 36, "retweets": 330, "likes": 2227, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038198908911067136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198187323019267, "date": "2018-09-07", "time": "17:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial Queremos ver algo NOVO. O povo quer!Ent\u00e3o, por gentileza, poderia convidar o Jo\u00e3o Amoedo para participar do debate? N\u00f3s, o povo brasileiro (4%) de seu eleitorado concordamos com a NOVA forma pol\u00edtica praticada pelo NOVO. Deem a oportunidade para todos os outros concordarem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038198187323019267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil"}
{"id": 1038197543971246081, "date": "2018-09-07", "time": "17:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @MonicaVivaBR @DhitoFoi Obrigado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038197543971246081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DhitoFoi,MonicaVivaBR,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038196300578213888, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 806177965000314880, "username": "Kotaroswbr", "tweet": "@joaoamoedonovo @EuSouSantoss @marklawk Amoedo ta ousado demais, se ele come\u00e7asse sua carreira tentando uma prefeitura ele ate teria chances de ganhar, mas presidente ai nao da ne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kotaroswbr/status/1038196300578213888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,EuSouSantoss,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038195840207269888, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 806177965000314880, "username": "Kotaroswbr", "tweet": "@joaoamoedonovo @leonardopds Parab\u00e9ns,  vc ta tirando chances de o UNICO candidato direitista ganhar essa elei\u00e7\u00e3o e evitar que o Brasil vire uma Venezuela dando chances de um esquerdista ficar com o poder e instaurar sua tirania", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kotaroswbr/status/1038195840207269888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardopds,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038195234071629824, "date": "2018-09-07", "time": "17:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 806177965000314880, "username": "Kotaroswbr", "tweet": "@joaoamoedonovo @joao_wks Aham  claro, nos temos pessoas prontas para esfaquear nossos opsitores, ah por favor ne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kotaroswbr/status/1038195234071629824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joao_wks,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038190555992412160, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 339384180, "username": "bruosori", "tweet": "@ramonritter N\u00e3o troque de voto... vote Jo\u00e3o Amoedo para n\u00e3o dar chances da esquerda ir pro segundo turno com o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruosori/status/1038190555992412160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramonritter"}
{"id": 1038189900544319488, "date": "2018-09-07", "time": "17:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @MonicaVivaBR Qdo citei o fanatismo, generalizei. Quero me desculpar com as pessoas que sigo e me seguem, com desconhecidos que aceitam debates com respeito m\u00fatuo, mesmo eu votando em primeiro turno, em candidato diferente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038189900544319488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MonicaVivaBR,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038189175655333888, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 272466408, "username": "lucasQS07", "tweet": "@joaoamoedonovo @TwitterBrasil @Estadao @JovemPanNews @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta @AndradeBruno2 Como assim \"mais de 20%\" o que as pesquisas mostram \u00e9 que Jo\u00e3o Amoedo tem entre 3 e 5%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasQS07/status/1038189175655333888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndradeBruno2,JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,JovemPanNews,Estadao,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038188179487162369, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@MonicaVivaBR @DhitoFoi Como disse antes: quem apoia o @joaoamoedonovo hj, quase todos, n\u00e3o descartam o @jairbolsonaro em caso de segundo turno. Desculpa, n\u00e3o deveria ter generalizado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038188179487162369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DhitoFoi,MonicaVivaBR,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038187671594692608, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @MonicaVivaBR @DhitoFoi Desculpe, de verdade. Generalizei. Tem muitos que sigo e me seguem, mas alguns passam dos limites. Vc, e outros que conhe\u00e7o, podiam ajudar a combater essas pessoas que agridem os que pensam diferente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038187671594692608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DhitoFoi,MonicaVivaBR,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038186823598657537, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@ferrlorenzon @AnaSilv43770916 Penso que quem apoia o @partidonovo30 e @joaoamoedonovo deve seguir um ao outro, s\u00f3 assim daremos mais visibilidade ao partido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038186823598657537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaSilv43770916,ferrlorenzon,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038186765591498755, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 71711349, "username": "wlafilho", "tweet": "@joaoamoedonovo @o_antagonista @gersongomes Um segundo turno entre Bolsonaro e Amoedo seria o sonho para o Brasil.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wlafilho/status/1038186765591498755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gersongomes,o_antagonista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038186329077628928, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@ferrlorenzon @AnaSilv43770916 Infelizmente Ana, vem elei\u00e7\u00e3o, passa elei\u00e7\u00e3o e as pessoas continuam votando nos mesmos. Promessas v\u00e3s, pol\u00edticos caras de pau...\u00e9 lament\u00e1vel! @joaoamoedonovo tem mostrado tantas propostas de renova\u00e7\u00e3o, mas penso que as pessoas t\u00eam pregui\u00e7a de ouvir e de acreditar.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038186329077628928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaSilv43770916,ferrlorenzon,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038183404230062080, "date": "2018-09-07", "time": "16:53:06", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@MonicaVivaBR Os seguidores do @jairbolsonaro , hoje, t\u00e3o fan\u00e1ticos qto os lulistas. Esquecem que quem apoia o @joaoamoedonovo , se houver segundo turno, possivelmente apoiar\u00e3o o Bolsonaro. Est\u00e1 cada vez mais: Fl\u00e1vio x Flu. Vergonhoso.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038183404230062080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MonicaVivaBR,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038183034598633473, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "@joaoamoedonovo @marisascruz Voc\u00ea sabe se J.Amoedo vai comparecer ao debate do domingo na Gazeta? Todos ir\u00e3o comparecer inclusive o Gal.Mour\u00e3o. N\u00e3o sei a que horas vai rolar. Irei assistir.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1038183034598633473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisascruz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038182725734281216, "date": "2018-09-07", "time": "16:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "A meta do Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 dobrar o n\u00famero de vagas em creches at\u00e9 o final de 2022 e, sem esquecer o combate \u00e0 discrimina\u00e7\u00e3o, que j\u00e1 \u00e9 previsto por lei para todos os brasileiros independente de sua origem, g\u00eanero, religi\u00e3o ou orienta\u00e7\u00e3o sexual.  pic.twitter.com/To2sXWIOQY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038182725734281216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181442600267777, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "@geraldoalckmin @Zaga_Silos Eu gosto muito de Jo\u00e3o Amoedo. Ele merece um olhar mais cr\u00edtico sobre a sua candidatura . E n\u00e3o tem alian\u00e7as nefastas ao seu redor.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1038181442600267777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zaga_Silos,geraldoalckmin"}
{"id": 1038179493599498241, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 279733437, "username": "tuareg32rj", "tweet": "@joaoamoedonovo a meu ver deveria ter uma gest\u00e3o profissional e sem politicagem. Como defende o @partidonovo30 . https://twitter.com/o_antagonista/status/1038151287437701122\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuareg32rj/status/1038179493599498241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038178657976705024, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@bernardopkuster @bolsomoroeneas @joaoamoedonovo @NakamatsuSergio  pic.twitter.com/gOxRsk2u8B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038178657976705024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NakamatsuSergio,joaoamoedonovo,bolsomoroeneas,bernardopkuster"}
{"id": 1038178234448404480, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado comporta-se sempre como estadista com ideias estruturadas bem fundamentadas e no interesse da sociedade. N\u00e3o \u00e9 nem um Pistoleiro louco nem um analfabeto Truculento. \u00c9 um senhor educado sensato e bem informado", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1038178234448404480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175404035633152, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 25140384, "username": "leonardopds", "tweet": "@joaoamoedonovo @Leo_xsr Ser favor\u00e1vel \u00e0 taxa\u00e7\u00e3o de igrejas nem de longe significar taxar doa\u00e7\u00f5es. Ser liberal \u00e9 ser contr\u00e1rio a PRIVIL\u00c9GIOS de grupos espec\u00edficos, e \u00e9 mesma opini\u00e3o que ele possui no caso da Coca-Cola.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardopds/status/1038175404035633152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leo_xsr,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038171100860035075, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1033915364554559488, "username": "riente_leila", "tweet": "#JoaoAmoedo #JoaoAmoedo  pic.twitter.com/cdN5eamQft", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoAmoedo,#JoaoAmoedo", "link": "https://twitter.com/riente_leila/status/1038171100860035075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168904609226752, "date": "2018-09-07", "time": "15:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 168642357, "username": "Bruno_Misquita", "tweet": "@joaoamoedonovo Claro! Se voc\u00ea tivesse algum alinhamento pol\u00edtico com ele defenderia que o povo passasse fome, pois \u00e9 isso o que no fundo ele defende", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_Misquita/status/1038168904609226752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038167647400222722, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1891296834, "username": "HeyLyana", "tweet": "@Ideias_Radicais \u00c9 novo\u00c9 diferenteVamos votar sem medoO meu presidente \u00e9 30\u00c9 Jo\u00e3o Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeyLyana/status/1038167647400222722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ideias_Radicais"}
{"id": 1038164847052156930, "date": "2018-09-07", "time": "15:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 287906926, "username": "luiztaveiros", "tweet": "@joaoamoedonovo Jo\u00e3o, qual sua opini\u00e3o sobre o soros?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiztaveiros/status/1038164847052156930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038164647910752256, "date": "2018-09-07", "time": "15:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 26225004, "username": "wagramos", "tweet": "A postura do @partidonovo30 tem sido exemplar. Desde a comunica\u00e7\u00e3o nas redes sociais, sem provoca\u00e7\u00f5es, sem dissemina\u00e7\u00e3o de \u00f3dio e com posicionamentos firmes e inteligentes. Minha discord\u00e2ncia com o partido continua sendo a quest\u00e3o do armamento. @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagramos/status/1038164647910752256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038164157181452288, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 210922733, "username": "RJSaoCristovao", "tweet": "@joaoamoedonovo Pol\u00edticas p\u00fablicas de PLANEJAMENTO FAMILIAR se fazem urgente!!!! Parece que as pessoas acham que o Estado tem a obriga\u00e7\u00e3o de cuidar dos seus filhos...Quanto mais voc\u00ea faz por uma pessoa, menos ela faz por si mesma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RJSaoCristovao/status/1038164157181452288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038162886676209664, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 37416349, "username": "arymoro", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo n\u00e3o era um liberal quase anarcocapitalista? J\u00e1 terceu elogios ao bolsa fam\u00edlia,...  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/amoedo-diz-que-se-eleito-acabara-com-tabela-de-frete-para-caminhoneiros-e-fara-vale-educacao-para-alunos-carentes.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arymoro/status/1038162886676209664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160716287471616, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 65210993, "username": "mega_vick", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/QPM_cwddG2g?aGovTech\u00a0\u2026 Brasil 2018 - Dia 2 - Conversa com Presidenci\u00e1veis - Jo\u00e3o Amoedo (NOVO)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mega_vick/status/1038160716287471616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038156884144996358, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 25406707, "username": "BrGuedes", "tweet": "\"N\u00e3o gosta do que eu falo? \u00d3timo, vamos discutir. Precisamos debater. Mas eu n\u00e3o vou ser um personagem. N\u00e3o vou sair de gari pra limpar alguma coisa por a\u00ed\"\u00d3tima entrevista do @joaoamoedonovo no @programapanico. N\u00e3o tinha visto. S\u00f3bria. https://www.youtube.com/watch?v=0xTQW3Ltnpo&t=614s\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrGuedes/status/1038156884144996358", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,programapanico"}
{"id": 1038156838204784640, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1014139148, "username": "vipoggio", "tweet": "Torcendo pela recupera\u00e7\u00e3o do Bolsonaro!#PartidoNovo#JoaoAmoedo  https://twitter.com/diogomainardi/status/1038103262434652161\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PartidoNovo,#JoaoAmoedo", "link": "https://twitter.com/vipoggio/status/1038156838204784640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152712746164224, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz @GeraldoChamaJr Ca\u00ed na onda do vi\u00e9s liberais , pra ver onde vc vai para , l\u00e1 na Venezuela ela \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1038152712746164224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeraldoChamaJr,thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038149251656806401, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "@o_antagonista E vota muito bem Diogo.  O mais preparado correto  conhecedor bom administrador e com ideias bem definidas @joaoamoedonovo#JoaoNosDebates", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1038149251656806401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038148507218137090, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 85892442, "username": "ts_freire", "tweet": "@EduardoJorge @MarinaSilva @joaoamoedonovo @FelipeUFO Sonho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ts_freire/status/1038148507218137090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeUFO,joaoamoedonovo,MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1038147749512916992, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @FelipeM58453009 Certamente a resposta direcionada que est\u00e1 fazendo vc mesmo respondeu:\"Mas o \u00f3bvio precisa ser respondido?\"Boa sorte ae! \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038147749512916992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeM58453009,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038147145700917248, "date": "2018-09-07", "time": "14:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 177349551, "username": "liviazurc", "tweet": "Tentando convencer os eleitores do bolsonaro a votarem no Jo\u00e3o Amoedo. N\u00e3o pq vou votar nele, mas pq se for pra escolher algu\u00e9m da direita, escolha algu\u00e9m pelo menos coerente. Nem a direita gosta no bozonaro, na real.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviazurc/status/1038147145700917248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146042888429568, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1000469826706526208, "username": "Bad_Ponei", "tweet": "@JoaoAmoedo @joaoamoedonovo @aboasemente \u00c9 isso! Caminho do meio n\u00e3o quer dizer isent\u00e3o ou do Centr\u00e3o. \u00c9 apoiar o democr\u00e1tico e respeitoso debate de ideias. Obrigado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bad_Ponei/status/1038146042888429568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aboasemente,joaoamoedonovo,JoaoAmoedo"}
{"id": 1038145913150156800, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @FelipeM58453009 N\u00e3o sei qual \u00e9 sua l\u00f3gica, mas \u00e9 \u00f3bvio o intuito. As perguntas n servem p te elucidar, afinal, voc\u00ea j\u00e1 tem o seu candidato.Eu n gasto energia tentando mudar voto do Bolso, mas a quest\u00e3o \u00e9 boa p que as pessoas que est\u00e3o aqui entenderem um pouco mais do candidato (\u00e0 minha vis\u00e3o).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038145913150156800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeM58453009,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038145890119237633, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @diogomainardi @LucianoMantova2 \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038145890119237633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianoMantova2,diogomainardi,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038144511220826112, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @FelipeM58453009 Se tais as ideias forem oportunas ao \"cidad\u00e3o m\u00e1ximo\".N\u00e3o devemos nos limitar em nossa vida, pq n evolu\u00edmos no nosso trabalho sendo contra tudo q n\u00e3o nos agrada.Um chefe que odiamos pode ser aquele que te estimula a fazer tudo certo.Pense nisso, cara. Abs.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038144511220826112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeM58453009,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038144193426808832, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 61044238, "username": "caserjbio", "tweet": "Mais um na mira da canalhice dos intelectualmente desonestos. @joaoamoedonovo , \"bem-vindo\" ao jogo sujo das fanfarronices ideol\u00f3gicas. Espero que mantenha-se equilibrado e isento dessa imund\u00edcie.  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038126478410612736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caserjbio/status/1038144193426808832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038143998773391361, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @FelipeM58453009 Pessoalmente, \u00e9 conservador, mas n\u00e3o \u00e9 limitado no aspecto. Afinal, ele est\u00e1 sempre aberto para novas ideias e bons planos progressistas que deram muito certo no Mundo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038143998773391361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeM58453009,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038143959921504256, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @tvgazetaoficial @Estadao Chama @joaoamoedonovo  para os debates, pelo \u00faltimo Ibope tem 3% como \u00c1lvaro Dias e percentual de inten\u00e7\u00e3o de votos acima de Meirelles, Boulos e Daciolo !!!  E o Cabo Daciolo n\u00e3o ir\u00e1 ao debate como anunciado Queremos ver #AmoedoNosDebates https://twitter.com/cabodaciolo/status/1038130953082757120?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AmoedoNosDebates", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1038143959921504256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,tvgazetaoficial,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038143635303419904, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @diogomainardi @LucianoMantova2 Isso foi no in\u00edcio do nosso di\u00e1logo. Pelo visto, desconsiderou todo o resto do di\u00e1logo, para poder dizer que eu n\u00e3o medisse com minha \u201cr\u00e9gua porca\u201d.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038143635303419904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianoMantova2,diogomainardi,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038143256822009857, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @FelipeM58453009 Voc\u00ea limita o candidato com tais perguntas. Voc\u00ea o p\u00f5e numa caixa, como se n\u00e3o pudesse expandir-se.Jo\u00e3o tem ideais econ\u00f4micos parecidos com os dos liberais, mas principalmente, ele prega o cidad\u00e3o m\u00e1ximo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038143256822009857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeM58453009,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038143087514710016, "date": "2018-09-07", "time": "14:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 33694018, "username": "FluMaes", "tweet": "@EduardoJorge @MarinaSilva @joaoamoedonovo @FelipeUFO Reitor da UFRJ. Lugar de pensador \u00e9 na Academia, n\u00e3o no Executivo, que requer hands on.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FluMaes/status/1038143087514710016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeUFO,joaoamoedonovo,MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1038142446721556481, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 33694018, "username": "FluMaes", "tweet": "@EduardoJorge @MarinaSilva @joaoamoedonovo @FelipeUFO + Gustavo Franco na Fazenda!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FluMaes/status/1038142446721556481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeUFO,joaoamoedonovo,MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1038142307969708032, "date": "2018-09-07", "time": "14:09:48", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@nhacnhac2017 @joaoamoedonovo @_S_779 Pode repetir isso pelo resto da vida que n\u00e3o se tornar\u00e1 uma verdade, talvez se torne, apenas pra voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038142307969708032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_S_779,joaoamoedonovo,nhacnhac2017"}
{"id": 1038142101177950208, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2238307250, "username": "Lubabreu1", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o meu candidato  https://crusoe.com.br/?p=3775\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lubabreu1/status/1038142101177950208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141613757935618, "date": "2018-09-07", "time": "14:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Taxar igreja \u00e9 proibido pela lei.A pergunta do cara foi tanto pra pegar de surpresa, que o candidato at\u00e9 hesitou, mas seguindo a \"regra\" do sim ou n\u00e3o, sim, \u00e9 poss\u00edvel \"deixar de desonerar\" algumas coisas da Igreja.O que me admira \u00e9 o jornalista ter perguntado, n\u00e3o a resposta.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038141613757935618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038141476755189760, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @diogomainardi @LucianoMantova2 Desculpe, nao te medi. Releia minha postagem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038141476755189760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianoMantova2,diogomainardi,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038139885587230722, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 341563327, "username": "pcmagdal", "tweet": "@joaoamoedonovo Seria muito bom enfatizar isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcmagdal/status/1038139885587230722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038139810605621248, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 237516349, "username": "patrickbasquete", "tweet": "@joaoamoedonovo Como isso ser\u00e1 feito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patrickbasquete/status/1038139810605621248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038139591205826560, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@diogomainardi @LucianoMantova2 Vc devia pensar que mtos que apoiam o @joaoamoedonovo , que \u00e9 meu caso, se houver segundo turno, n\u00e3o descartaria o Bolsonaro, que tbem \u00e9 o meu caso. O @partidonovo30 n\u00e3o tem absolutamente nada com a esquerda. A esquerda manter\u00e1 o governo inchado, o Novo aposta nas privatiza\u00e7\u00f5es", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038139591205826560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianoMantova2,diogomainardi,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038137963203506176, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 127650354, "username": "bsmota", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o meu candidato  https://crusoe.com.br/?p=3775\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bsmota/status/1038137963203506176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137051261087746, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1000469826706526208, "username": "Bad_Ponei", "tweet": "@joaoamoedonovo Bom que se esclare\u00e7am o fatos. Gostei da mat\u00e9ria. Mas Amo\u00eado, o sr. tem que definir melhor alguns pontos, como o apoio \u00e0 pauta da ONU. E sobre a lei Rouanet? Na CBN ficou claro que o sr n\u00e3o sabe como incentivar os empres\u00e1rios a apoiarem museus e pequenos artistas, p. ex. Sucesso!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bad_Ponei/status/1038137051261087746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038135843280613376, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@diogomainardi @DhitoFoi Vc tem toda raz\u00e3o. S\u00f3 falei o achei do seu discurso. At\u00e9 pq, vou votar no @joaoamoedonovo , mas em segundo turno n\u00e3o dispensarei o Bolsonaro.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038135843280613376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DhitoFoi,diogomainardi,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038133257404067840, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "S\u00f3 30% dos brasileiros de 0 a 3 anos t\u00eam acesso \u00e0 creche. Muitas m\u00e3es t\u00eam que abrir m\u00e3o de oportunidades ou de investir na carreira por n\u00e3o terem onde deixar os filhos.Nossa meta \u00e9 dobrar o n\u00ba de creches at\u00e9 2022 para que as m\u00e3es tenham mais igualdade e espa\u00e7o no mercado. pic.twitter.com/z9duoaVRz7", "replies": 59, "retweets": 298, "likes": 1581, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038133257404067840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133000037441536, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 25140384, "username": "leonardopds", "tweet": "@joaoamoedonovo @PaziniAndre o.o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardopds/status/1038133000037441536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PaziniAndre,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038132894634520576, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 910851902, "username": "Mike_Braza", "tweet": "@euclarice Jo\u00e3o Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mike_Braza/status/1038132894634520576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038131724574752768, "date": "2018-09-07", "time": "13:27:45", "timezone": "CDT", "user_id": 912974123785232384, "username": "GutoHeyerdahl", "tweet": "Quer o @pauloganime3030 e o @freitas30007  na sua Escola ou Universidade? Fala comigo, a gente faz acontecer!@partidonovo30 @joaoamoedonovo @mtrindadenovo #Novo30 #PartidoNovo #JuntosPorUmRioNovo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Novo30,#PartidoNovo,#JuntosPorUmRioNovo", "link": "https://twitter.com/GutoHeyerdahl/status/1038131724574752768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloganime3030,freitas30007,partidonovo30,joaoamoedonovo,mtrindadenovo"}
{"id": 1038131053309906945, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1148418464, "username": "WalCMolina", "tweet": "@joaoamoedonovo QUEM FICA CONHECENDO AMO\u00caDO, VOTA AMO\u00caDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalCMolina/status/1038131053309906945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038127881132670977, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 25140384, "username": "leonardopds", "tweet": "@joaoamoedonovo tudo que*", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardopds/status/1038127881132670977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038127769006342145, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 25140384, "username": "leonardopds", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Liberal \u00e9 contr\u00e1rio a privil\u00e9gios a setores espec\u00edficos. Ser favor\u00e1vel \u00e0 taxa\u00e7\u00e3o da Igreja n\u00e3o significa querer taxas as doa\u00e7\u00f5es, o que sequer teria sentido.", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 106, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardopds/status/1038127769006342145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038127435877949442, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1034887592892882944, "username": "MateusKair", "tweet": "@o_antagonista Convic\u00e7\u00e3o de estar fazendo o melhor!!! Estou junto nesse voto! @joaoamoedonovo representa os que querem o Brasil renovado. Chega desse revanchismo barato!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusKair/status/1038127435877949442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038127059158097921, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 25140384, "username": "leonardopds", "tweet": "@joaoamoedonovo Amo\u00eado, eu iria votar em voc\u00ea, mas depois de tudo ocorreu recentemente, meu voto continuar\u00e1 sendo seu.", "replies": 10, "retweets": 26, "likes": 293, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardopds/status/1038127059158097921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038126693368713216, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 138144482, "username": "marcio63", "tweet": "@xicosa Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 disparado o mais preparado de todos os candidatos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcio63/status/1038126693368713216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038126478410612736, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Nestes tempos de fake news surgem algumas mentiras que n\u00e3o fazem o menor sentido.Nunca tive nenhum tipo de contato - pessoal ou profissional - com George Soros. Nunca apoiei ou financiei nenhuma institui\u00e7\u00e3o que Soros ou suas organiza\u00e7\u00f5es financiaram. https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/nao-e-verdade-que-joao-amoedo-do-novo-trabalhe-para-o-megainvestidor-george-soros.shtml\u00a0\u2026", "replies": 141, "retweets": 1074, "likes": 4508, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038126478410612736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126458009513984, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "Os dois presidenci\u00e1veis cujas declara\u00e7\u00f5es de rep\u00fadio mais obtiveram engajamento no @Twitter foram Ciro Gomes (12,1 mil retu\u00edtes e 67,2 mil curtidas) e Jo\u00e3o Amo\u00eado (9,9 mil retu\u00edtes e 50,7 mil curtidas) \ud83d\udc49  http://bit.ly/2QcIrvV\u00a0 #observa2018 #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#observa2018,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1038126458009513984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Twitter"}
{"id": 1038123703207387137, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 940214636598775809, "username": "AngeloR2112", "tweet": "Segura essa @joaoamoedonovo  https://twitter.com/bramasole1000/status/1038067671777071104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngeloR2112/status/1038123703207387137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038123652355682304, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 790600457911754752, "username": "famorcar", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk Ainda tem muita \u00e1gua pra rolar.. medo de ir Haddad e Ciro para o segundo turno. Ou Marina. Seria o fim. Alckmin tamb\u00e9m vai ganhar eleitores nesse m\u00eas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/famorcar/status/1038123652355682304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038122873825779712, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 333741125, "username": "mouracarrodesom", "tweet": "ME SOLIDARIAZO COM OS ELEITORES DO BOLSONARO. ESTOU DAQUI TORCENDO PARA QUE ELE VOLTE E ENTRE EM UM DEBATE DIRETO COM JO\u00c3O AMO\u00caDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mouracarrodesom/status/1038122873825779712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121871038980096, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 61499435, "username": "Legio_V_Alaudae", "tweet": "@fantineldalvan @bramasole1000 Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Legio_V_Alaudae/status/1038121871038980096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bramasole1000,fantineldalvan"}
{"id": 1038119933044056070, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 790600457911754752, "username": "famorcar", "tweet": "@joaoamoedonovo Iria votar em voc\u00ea, mas depois de ontem meu voto vai direto para o Bolsonaro. N\u00e3o existe a menor possibilidade de deixar brecha e eleger a esquerda indiretamente. O pa\u00eds n\u00e3o aguentaria mais 4 anos. Quanto aos senadores e deputados, ainda votarei nos da legenda do NOVO.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/famorcar/status/1038119933044056070", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038117962945888256, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1541951000, "username": "mikaelmsouza", "tweet": "@joaoamoedonovo Te admiro muito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikaelmsouza/status/1038117962945888256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038116805313789953, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 38764302, "username": "TheCheshireGuy_", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx Pois \u00e9. Acho que Geraldo Alckmin e Leandro Karnal tinham raz\u00e3o.O Brasil j\u00e1 \u00e9 um dos pa\u00edses mais violentos do mundo, e eles querem resolver esse problema com MAIS viol\u00eancia ? \u00c9 um despreparo sem tamanho. https://www.youtube.com/watch?v=QJDwNWvvNpY\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheCheshireGuy_/status/1038116805313789953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038116506503139338, "date": "2018-09-07", "time": "12:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Falar sempre a verdade foi um dos compromissos que assumi na minha campanha e seguirei em meu governo. S\u00f3 assim teremos um governo que realmente represente os brasileiros. https://g1.globo.com/fato-ou-fake/noticia/2018/09/05/veja-o-que-e-fato-ou-fake-na-entrevista-de-joao-amoedo-ao-g1-e-a-cbn.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 41, "retweets": 359, "likes": 2047, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038116506503139338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110062651338753, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3058796425, "username": "MateusPalos", "tweet": "@joaoamoedonovo @DKBurman Festas c\u00edvicas n\u00e3o devem ser canceladas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusPalos/status/1038110062651338753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DKBurman,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038109901132849166, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 58893756, "username": "DKBurman", "tweet": "Sei que \u00e9 uma tradi\u00e7\u00e3o, mas pq n\u00e3o cancelar o desfile do #7deSetembro , que tem custo de R$ 816,8 mil, pelo menos nesse momento de crise?O que acha disso, @joaoamoedonovo ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/DKBurman/status/1038109901132849166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038106337635385344, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 163518264, "username": "joaomantegueiro", "tweet": "Concordo, ainda q n\u00e3o vote Bolsonaro (por m\u00faltiplas raz\u00f5es). Vou de @joaoamoedonovo. Mas Bolsonaro colocou um p\u00e9 no Pal\u00e1cio, com este atentado covarde e imbecil.  https://twitter.com/roxmo/status/1038086191114010624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomantegueiro/status/1038106337635385344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038103379195703303, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "@CARMENNOBREGA Vc e eu votamos no Jo\u00e3o Amo\u00eado. Se ele tem ou n\u00e3o hip\u00f3tese, s\u00f3 a seguir \u00e1 noite da elei\u00e7\u00e3o se sabe. Que mania essa do Brasileiro que s\u00f3 vota no que ganha. Vota se naquele que se acredita independentemente disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1038103379195703303", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CARMENNOBREGA"}
{"id": 1038102240660217857, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 116292545, "username": "yrianghreice", "tweet": "\u201cAin mas joao amoedo ain\u201d vc vota no boulos e eu nao te chamo de mongoloide na sua cara entao pfvor drop it", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yrianghreice/status/1038102240660217857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101633727643648, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 116292545, "username": "yrianghreice", "tweet": "E nao eu nao voto no bolsonaro tds sabem que eu vou votar no joao amoedo no 1o turno e no 2o nulo pq nao sou obrigada a decidir entre 2 malucos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yrianghreice/status/1038101633727643648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094871934984193, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@marisascruz @pccuppoloni @D4NI3LS4L35 @ferrlorenzon @AnaSilv43770916 Ele est\u00e1 crescendo e vai crescer mais! @joaoamoedonovo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038094871934984193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaSilv43770916,ferrlorenzon,D4NI3LS4L35,pccuppoloni,marisascruz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038094560474398720, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz @Leostill @MMagos93 A\u00ed sim ! \ud83d\udc4d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1038094560474398720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MMagos93,Leostill,thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038093657763729409, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 191438383, "username": "cristianethiel", "tweet": "@joaoamoedonovo N\u00e3o vou votar no Amoedo, mas sempre disse que eleitores do Bolsonaro e eleitores do Amoedo nao deveriam brigar e sim se unir. Reitero.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristianethiel/status/1038093657763729409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038093534107185153, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@marisascruz @pccuppoloni @D4NI3LS4L35 @ferrlorenzon Lamento o ocorrido com Bolsonaro, mas meu apoio continua @joaoamoedonovo presidente.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1038093534107185153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferrlorenzon,D4NI3LS4L35,pccuppoloni,marisascruz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038093050759790592, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 803495660771246080, "username": "ReinaldoLealJor", "tweet": "Sr. Jo\u00e3o Amoedo. O senhor sabe que n\u00e3o tem nenhuma possibilidade de ser eleito.Seria um ato de grandeza da sua parte renunciar a sua candidatura em favor de Jair Bolsonaro que defende posi\u00e7\u00f5es parecidas com as suas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReinaldoLealJor/status/1038093050759790592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092874091560962, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 20377420, "username": "salmeida65", "tweet": "Eh n\u00e9, @joaoamoedonovo...  https://twitter.com/bramasole1000/status/1038067671777071104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salmeida65/status/1038092874091560962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038083250051338240, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1908695143, "username": "vinagreny", "tweet": "@o_antagonista Voc\u00eas s\u00e3o a FoxNews do Bolsonaro no Brasil!  Uma vergonha! Isso n\u00e3o \u00e9 jornalismo mais ag\u00eancia de propaganda! @joaoamoedonovo @partidonovo30 pic.twitter.com/DYpcG7Sywg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinagreny/status/1038083250051338240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038081861011079168, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado, num dos cen\u00e1rios pesquisados pela XP, aparece com 5% dos votos.Ele existe.  https://www.oantagonista.com/?p=111573\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038081861011079168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080938176073728, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "Al\u00f4 @TSEjusbr : pode ent\u00e3o equipes dos candidatos @geraldoalckmin e @joaoamoedonovo criarem aplicativos para celuluar PEDINDO VOTOS para os seus candidatos em troca OFERECER PONTOS PARA RETIRADA DE PR\u00caMIOS E RECOMPENSAS??  pic.twitter.com/YCo6o5d1xd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1038080938176073728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038080543458516993, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 58893756, "username": "DKBurman", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado superou R$ 1 milh\u00e3o em arrecada\u00e7\u00e3o privada para sua campanha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DKBurman/status/1038080543458516993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080318895468545, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "@Geracao0Mimimi Torcemos pela melhora do candidato. Independentemente de diverg\u00eancias pol\u00edticas, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel aceitar nenhum ato de viol\u00eancia. \u00c9 inaceit\u00e1vel e lament\u00e1vel o que ocorreu. #EquipeJA", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "#EquipeJA", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038080318895468545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Geracao0Mimimi"}
{"id": 1038079807282733056, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 58893756, "username": "DKBurman", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado, num dos cen\u00e1rios pesquisador pela XP, aparece com 5% dos votos.Ele existe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DKBurman/status/1038079807282733056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079447830855682, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "@AnaSilv43770916 Isso mesmo, Ana. O Brasil lutou muito para voltar \u00e0 democracia e a ter elei\u00e7\u00f5es limpas e livres. A viol\u00eancia n\u00e3o pode colocar essas conquistas em risco. Foi lament\u00e1vel e inaceit\u00e1vel o que aconteceu. #EquipeJA", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "#EquipeJA", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038079447830855682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaSilv43770916"}
{"id": 1038078087450243072, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 210922733, "username": "RJSaoCristovao", "tweet": "Or\u00e7amento Federal destinado ao Min da Sa\u00fade em 2018 foi de R$110,2 bilh\u00f5es, suficiente para bancar plano de sa\u00fade para todos os 210 milh\u00f5es de Brasileiros, considerando +/- R$500,00/CPF...@joaoamoedonovo @jairbolsonaro@partidonovo30 @SenadoFederal#SUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SUS", "link": "https://twitter.com/RJSaoCristovao/status/1038078087450243072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro,partidonovo30,SenadoFederal"}
{"id": 1038077882348843009, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 210922733, "username": "RJSaoCristovao", "tweet": "...Isso sem incluir os or\u00e7amentos para a Sa\u00fade de estados e munic\u00edpios, que teriam esse recurso livre para investir em Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, infraestrutura, etc.@joaoamoedonovo @jairbolsonaro@partidonovo30 @SenadoFederal#SUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SUS", "link": "https://twitter.com/RJSaoCristovao/status/1038077882348843009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro,partidonovo30,SenadoFederal"}
{"id": 1038077596007890945, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 210922733, "username": "RJSaoCristovao", "tweet": "...Esse plano poderia funcionar como um sistema de capitaliza\u00e7\u00e3o, ou uma poupan\u00e7a ( jovem = usa menos x idoso = usa mais).Defendo esse modelo, mas precisa ser melhor discutido para aprimorar a proposta.@joaoamoedonovo @jairbolsonaro@partidonovo30 @SenadoFederal#SUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SUS", "link": "https://twitter.com/RJSaoCristovao/status/1038077596007890945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro,partidonovo30,SenadoFederal"}
{"id": 1038077131853647872, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "@marcosreis77 Obrigado pelas palavras de apoio e carinho, Marcos. O que aconteceu foi lament\u00e1vel, viol\u00eancia sempre ser\u00e1 inaceit\u00e1vel. Torcemos pela recupera\u00e7\u00e3o do candidato. #EquipeJA", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "#EquipeJA", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038077131853647872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcosreis77"}
{"id": 1038077092972376064, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 259350233, "username": "KidCubatao", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @FP_Saldanha @LuidedosReis Gostei.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KidCubatao/status/1038077092972376064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuidedosReis,FP_Saldanha,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038075712077553664, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 960787307329617920, "username": "glferreira71", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @_MitoPresidente @LuidedosReis Bem-vindo, aqui n\u00e3o somos assassinos, guerrilheiros muito menos terroristas, somos pais de fam\u00edlia lutando por um Brasil melhor para nossos filhos. Muito obrigado pelo apoio !", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glferreira71/status/1038075712077553664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuidedosReis,_MitoPresidente,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038072175591337985, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 55856860, "username": "RaphaGaarcia", "tweet": "Parab\u00e9ns, @partidonovo30 e @joaoamoedonovo, tratando o @jairbolsonaro como vitima de um atentado e n\u00e3o como advers\u00e1rio. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaGaarcia/status/1038072175591337985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038071625877315585, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1038042170157092864, "username": "Berlin57554057", "tweet": "@joaoamoedonovo Grande estadista, parabens", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Berlin57554057/status/1038071625877315585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038070446938304512, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@mvalenca3 @joaoamoedonovo Vamos crescer mais. Pr\u00f3xima meta ganhar uma caricatura. \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa#VemComJoao30#OndaLaranja\ud83c\udf0a\ud83c\udf4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30,#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038070446938304512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,mvalenca3"}
{"id": 1038067645701087237, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Jair Bolsonaro liderava com 23% dos votos.Marina Silva e Ciro Gomes estavam empatados com 11% \u2013 ele subindo e ela descendo.Geraldo Alckmin continuava empacado com 9%, seguido por Fernando Haddad, com 8%, e Jo\u00e3o Amo\u00eado, com 4%.#for\u00e7abolsonaro https://www.oantagonista.com/?p=111550\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038067645701087237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067428243243008, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @Edimarcella Taxar \u00e9 contra a lei.Mesmo contra a lei o entrevistador fez a pergunta errada para causar isso mesmo.A pergunta correta seria acabar com privil\u00e9gios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038067428243243008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Edimarcella,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038064734006857732, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1033915364554559488, "username": "riente_leila", "tweet": "#JoaoNosDebates #JoaoAmoedo  pic.twitter.com/CEpyl7TYjp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates,#JoaoAmoedo", "link": "https://twitter.com/riente_leila/status/1038064734006857732", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062055025246209, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 879092260163510272, "username": "norazygel", "tweet": "@joaoamoedonovo @Rconstantino @rvitoria @ashinarra Voto no Bolsonaro  para presidente e no NOVO para deputados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norazygel/status/1038062055025246209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ashinarra,rvitoria,Rconstantino,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038061971445374976, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1005420415408361474, "username": "SolonPatriota", "tweet": "@joaoamoedonovo  se for candidato por PATRIOTISMO, poder\u00e1 provar isso agora, renunciando \u00e0 candidatura em prol da DIREITA .Seria um ato de dignidade, que lhe daria a admira\u00e7\u00e3o do povo brasileiro!#For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/GomesGothardo/status/1038056969842642950\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/SolonPatriota/status/1038061971445374976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038059552250376192, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 92864646, "username": "johnreillybr", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/WTp6oKpINYQ?a\u00a0 JO\u00c3O AMOEDO E NOVO: ESQUERDA VESTIDA DE LARANJA (NOVAS DEN\u00daNCIAS) |", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnreillybr/status/1038059552250376192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038059523682922496, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 92864646, "username": "johnreillybr", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/WTp6oKpINYQ?a\u00a0 JO\u00c3O AMOEDO E NOVO: ESQUERDA VESTIDA DE LARANJA (NOVAS DEN\u00daNCIAS) | Jacar\u00e9 de", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnreillybr/status/1038059523682922496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038056773347958786, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 61044238, "username": "caserjbio", "tweet": "O meu tamb\u00e9m! #VamosRenovarTudo #JoaoAmoedo #NOVO30 #MarceloTrindadeRJJo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o meu candidato  https://crusoe.com.br/?p=3775\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#JoaoAmoedo,#NOVO30,#MarceloTrindadeRJJo\u00e3o", "link": "https://twitter.com/caserjbio/status/1038056773347958786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053660553564160, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 595054327, "username": "doutoralimon", "tweet": "@joaoamoedonovo \u00c9s um verdadeiro estadista. Patriota. Ser\u00e1 em breve nossa ilha de excel\u00eancia no meio da vulgaridade e mediocridade que impera nesse pa\u00eds grande e bobo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doutoralimon/status/1038053660553564160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038052661067702272, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "Galera linda do TT! Acreditamos numa coisa: quem conhece, ouve e v\u00ea as propostas de Jo\u00e3o Amoedo, vota em Jo\u00e3o.A #OndaLaranja est\u00e1 crescendo.Pesquisa feita no Paran\u00e1. De 1% para 6% em 20 dias!Vamos conhecer o Jo\u00e3o. Mais de 60% das pessoas nem sabe quem \u00e9!#VemComJoao30 pic.twitter.com/youUgYrslj", "replies": 5, "retweets": 11, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "#OndaLaranja,#VemComJoao30", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038052661067702272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049544502738944, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 436816577, "username": "dulcewil", "tweet": "Os brasileiros precisam conhecer as propostas do Jo\u00e3o Jo\u00e3o Amo\u00eado  https://www.change.org/p/jo\u00e3o-amo\u00eado-nos-debates-apoie-essa-id\u00e9ia/fbog/546744515?recruiter=546744515&utm_source=share_petition&utm_medium=facebook&utm_campaign=psf_combo_share_initial.pacific_abi_gmail_send.variation.pacific_abi_select_all_contacts.control.pacific_email_copy_en_gb_3.control.pacific_email_copy_en_us_3.control.lightning_share_by_medium.share_by_medium.lightning_2primary_share_options.variant&utm_term=Candidato&pt=AVBldGl0aW9uAJsSzQAAAAAAW4%2Fk9REaxmk4YTlmZTViZQ%3D%3D\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dulcewil/status/1038049544502738944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045572513648648, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1025882072920018944, "username": "Bitt0672", "tweet": "@joaoamoedonovo @allanrendeiro @AugCalado Brincalh\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bitt0672/status/1038045572513648648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AugCalado,allanrendeiro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038043606932746240, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:36", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @caveira_lucas @FvianaEnzo @Floriano_sbc V\u00ea-se claramente que o jornalista n\u00e3o sabe porra nenhuma da Constitui\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038043606932746240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Floriano_sbc,FvianaEnzo,caveira_lucas,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1038043257060696064, "date": "2018-09-07", "time": "07:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @Floriano_sbc @FvianaEnzo @caveira_lucas \u00c9 contra a lei taxar igrejas.Am\u00e9m. Vamos orar ent\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038043257060696064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caveira_lucas,FvianaEnzo,Floriano_sbc,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1038042246417993728, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1528417362, "username": "viborgespsi", "tweet": "@SaabBrasil @Mestredestra1 Quando o @joaoamoedonovo apareceu eu me simpatizei muito com o jeito dele e admiro toda sua experi\u00eancia. Mas com o tempo percebi que o nosso pior problema era mais grave, e que ele n\u00e3o teria for\u00e7as para combater neste momento. Agora \u00e9 #BolsonaroPresidente17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/viborgespsi/status/1038042246417993728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mestredestra1,SaabBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038042224876048384, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3582054436, "username": "thiago_cz1", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaovre @igor_gmachado PSDB Castilla!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago_cz1/status/1038042224876048384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igor_gmachado,Joaovre,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038041657952935936, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz @GersonPLeal Eu n\u00e3o sou eleitor do Ciro , e muito menos do Amoedo , que e favor da libera\u00e7\u00e3o \ud83d\ude09 quem e o maconheiro aqui eu ou vc ???\ud83e\udd14\ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1038041657952935936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GersonPLeal,thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038040511397937153, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 598588620, "username": "AraujoDeRuan", "tweet": "Isso \u00e9 ser humano de verdade! Parab\u00e9ns pela atitude @joaoamoedonovo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037879793063219201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraujoDeRuan/status/1038040511397937153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038038686133362688, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @felipe_navarros \u00c9 contra a lei.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038038686133362688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipe_navarros,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1038036194683170817, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3786559258, "username": "JooCDMoreira2", "tweet": "@joaoamoedonovo Qual seria seu compromisso com a Petrobras? Vai haver interfer\u00eancia de pre\u00e7os? Lembrando que basicamente 50% do faturamento da empresa s\u00e3o destinados para impostos etc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JooCDMoreira2/status/1038036194683170817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038032649502294016, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 168642357, "username": "Bruno_Misquita", "tweet": "@joaoamoedonovo Voc\u00ea \u00e9 o cara. Espero sinceramente que em um governo do Bolsonaro voc\u00ea tenha uma grande participa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_Misquita/status/1038032649502294016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038031769239539712, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @g1 @marisccp Pela lei, n\u00e3o se podem taxar nada relacionado \u00e0 religi\u00e3o. Portanto, a pergunta da G1 foi meio idiota. O que se pode fazer \u00e9 com subs\u00eddios, desonera\u00e7\u00f5es e produtos obtidos fora da \"parte religiosa\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038031769239539712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisccp,g1,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038031490821627904, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 341563327, "username": "pcmagdal", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Amoedo \u00e9 equil\u00edbrio e compet\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcmagdal/status/1038031490821627904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1038031019306364928, "date": "2018-09-07", "time": "06:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 341563327, "username": "pcmagdal", "tweet": "@joaoamoedonovo Esfaquearam as urnas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcmagdal/status/1038031019306364928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038019645922582528, "date": "2018-09-07", "time": "06:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz @Leostill Sim ! Pq a direita dele enganar , j\u00e1 a canhotinha e verdadeira ! \ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1038019645922582528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leostill,thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038018512722247680, "date": "2018-09-07", "time": "05:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "@luanna_menegat @joaoamoedonovo @XixoTNT @CacauHeinz N\u00e3o vale a pena responder.  Bloqueie e n\u00e3o pense mais nisso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1038018512722247680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CacauHeinz,XixoTNT,joaoamoedonovo,luanna_menegat"}
{"id": 1038012650570047488, "date": "2018-09-07", "time": "05:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 966481770781773824, "username": "crypto_dicas", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @LuizFelipecsrj Eu acho que ningu\u00e9m devia ser taxado. Poderiam taxas a partir de certo valor. S\u00f3 igrejas que \"faturem\" acima de 100k por ano, por exemplo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crypto_dicas/status/1038012650570047488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFelipecsrj,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038012100189270016, "date": "2018-09-07", "time": "05:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 966481770781773824, "username": "crypto_dicas", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @LuizFelipecsrj Nesse caso seria um clube. Que \u00e9 taxado, n\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crypto_dicas/status/1038012100189270016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFelipecsrj,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038011829950324736, "date": "2018-09-07", "time": "05:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 966481770781773824, "username": "crypto_dicas", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @LuizFelipecsrj J\u00e1 fui em muito show de gra\u00e7a. Se tem entrada de dinheiro, tem que cobrar imposto, ou n cobre de ningu\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crypto_dicas/status/1038011829950324736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFelipecsrj,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038001319301328896, "date": "2018-09-07", "time": "04:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 56708127, "username": "alexandreroxo", "tweet": "Meu voto \u00e9 do @joaoamoedonovo  mas confesso que ver o cara resistir a uma agress\u00e3o absurda \u00e9 um al\u00edvio.  https://twitter.com/flaviobolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreroxo/status/1038001319301328896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037995996058460161, "date": "2018-09-07", "time": "04:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 745375099012923395, "username": "CmteFelipegomes", "tweet": "@joaoamoedonovo Louv\u00e1vel sua atitude. Agora, entenda que o inimigo \u00e9 muito maior do que o imaginado. Nesse momento, devemos todos n\u00f3s unir em prol daquele que de fato pode derrotar a esquerda. #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/CmteFelipegomes/status/1037995996058460161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037978905733464065, "date": "2018-09-07", "time": "03:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 68826203, "username": "andrerangelrj", "tweet": "@joaoamoedonovo vc nao passa de um lixo laranja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrerangelrj/status/1037978905733464065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037978409111052288, "date": "2018-09-07", "time": "03:18:32", "timezone": "CDT", "user_id": 68826203, "username": "andrerangelrj", "tweet": "@joaoamoedonovo meu deus, vai fzer uma laranjada com esses 3% parabens ganhou do CB Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrerangelrj/status/1037978409111052288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037951715281182721, "date": "2018-09-07", "time": "01:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 160043594, "username": "chance_bfb", "tweet": "@melodotabaco Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chance_bfb/status/1037951715281182721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "melodotabaco"}
{"id": 1037947843267514369, "date": "2018-09-07", "time": "01:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 838872230, "username": "mariaxspong", "tweet": "@partidonovo30 Por favor seguran\u00e7a para o Jo\u00e3o Amoedo por favor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaxspong/status/1037947843267514369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30"}
{"id": 1037945516422819840, "date": "2018-09-07", "time": "01:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 532021506, "username": "ramon2p", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Eduardo59672899 Ele n\u00e3o fazia mais parte da esquerda h\u00e1 mais de 4 ANOS brother...Aquieta o rabo a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramon2p/status/1037945516422819840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eduardo59672899,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037939813066985472, "date": "2018-09-07", "time": "00:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "Bonita e bela atitude. Parab\u00e9ns @joaoamoedonovo#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1037939813066985472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037930108730912769, "date": "2018-09-07", "time": "00:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 259058992, "username": "Roseab_Cps", "tweet": "@joaoamoedonovo Jo\u00e3o, estou esperando a resposta sobre meu questionamento de ontem, n\u00e3o recebi ainda. pic.twitter.com/VB9VmpnP9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roseab_Cps/status/1037930108730912769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037916044529213440, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2795917481, "username": "andrebruck1", "tweet": "@joaoamoedonovo Vtnc oa safado q rouba agt n\u00e3o sofre as devidas puni\u00e7\u00f5es , vsf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrebruck1/status/1037916044529213440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037915628974350343, "date": "2018-09-06", "time": "23:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 192578834, "username": "carioca_nando", "tweet": "Vou votar no Jo\u00e3o Amoedo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carioca_nando/status/1037915628974350343", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913900119994368, "date": "2018-09-06", "time": "23:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 700382907999920128, "username": "tatimoncken", "tweet": "@joaoamoedonovo n\u00e3o mudarei meu voto por estrat\u00e9gia estat\u00edstica nenhuma. Estamos juntos at\u00e9 o fim! Cansei! Basta! Queremos Novo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatimoncken/status/1037913900119994368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037913470157680640, "date": "2018-09-06", "time": "23:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 16572889, "username": "rodrigobahiense", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Eduardo59672899 @joaozinho309 S\u00f3 se for um grupo de doentes mentais. J\u00e1 s\u00e3o tr\u00eas envolvidos e foi premeditado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigobahiense/status/1037913470157680640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaozinho309,Eduardo59672899,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037910608979656704, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1012806883617529856, "username": "guga_daqui", "tweet": "@joaoamoedonovo Voc\u00ea poderia falar mais sobre isso no @minutosilencio ...que tal?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guga_daqui/status/1037910608979656704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,minutosilencio"}
{"id": 1037907769951703041, "date": "2018-09-06", "time": "22:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 145423354, "username": "tadeuwaw", "tweet": "@rebeldescalca @anacsma @elenalandau @dyrender88 Quem sabe o @joaoamoedonovo n\u00e3o vira o jogo. J\u00e1 imaginou um segundo turno com Alkimin?N\u00e3o precisa nem do resultado, bolsa com alta recorde, d\u00f3lar em queda.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tadeuwaw/status/1037907769951703041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dyrender88,elenalandau,anacsma,rebeldescalca,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037906653994201088, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 60115483, "username": "leandroclassrb", "tweet": "@joaoamoedonovo Sai pra l\u00e1!! Atrapalhando o crescimento do Brazil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandroclassrb/status/1037906653994201088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037905629220941829, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 61044238, "username": "caserjbio", "tweet": "E quanto ao @joaoamoedonovo , o que ser\u00e1 que ela tem a dizer? Porque ele tem inten\u00e7\u00f5es bem parecidas. Tive a impress\u00e3o de que para ela o melhor, nas circunst\u00e2ncias descritas, seria o @meirelles . Procede? E quanto a ti, @AlexSchwartsman , o que vc acha disso tudo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caserjbio/status/1037905629220941829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexSchwartsman,joaoamoedonovo,meirelles"}
{"id": 1037901915768741888, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 962653279493742593, "username": "ElisabeteGonc10", "tweet": "OS BANDIDOS N\u00c3O QUEREM PERDER O PODER!SE O BOLSONARO, \u00c1LVARO DIAS OU JOAO AMOEDO NAO VENCEREM AS ELEI\u00c7\u00d5ES NO PRIMEIRO TURNO, O PA\u00cdS VAI CONTINUAR NAS MAOS DE CORRUPTOS... SER\u00c1 O FIM DO BRASIL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElisabeteGonc10/status/1037901915768741888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901836307623936, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3409292265, "username": "AlecSancler", "tweet": "@joaoamoedonovo Ficou com medo n\u00e9 bobinho pic.twitter.com/DquEDYldhY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlecSancler/status/1037901836307623936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037901567674990594, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2575189718, "username": "KeuryPeres", "tweet": "Continuo sendo Jo\u00e3o amoedo  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1849393558501670&id=100002931304622\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KeuryPeres/status/1037901567674990594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897243821572107, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 922061958660218880, "username": "DeOlhoNaMidiaRJ", "tweet": "@joaoamoedonovo @AveImperioDoBR @jhonystechinno Acho que tem muitas Fakes nestas News. No voto das teles, ele queria privado, entre outras coisas mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeOlhoNaMidiaRJ/status/1037897243821572107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jhonystechinno,AveImperioDoBR,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037896748251979776, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 54534737, "username": "JeffersonMoura_", "tweet": "Se voc\u00ea tamb\u00e9m n\u00e3o aguenta os privil\u00e9gios e mordomias dos pol\u00edticos, conhe\u00e7a Jo\u00e3o Amo\u00eado  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10212840979166096&id=1437505164\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffersonMoura_/status/1037896748251979776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895908531359745, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 54277819, "username": "Felipe_Nathan", "tweet": "Atitude muito nobre @joaoamoedonovo !Parab\u00e9ns pela iniciativa!Para governador do RJ votaria em voc\u00ea de olhos fechados! Mas no momento para presidente, voto no Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipe_Nathan/status/1037895908531359745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037894867161104384, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 234123623, "username": "vitorcugler", "tweet": "@louiserosag Mostra algu\u00e9m melhor: Jo\u00e3o Amo\u00eado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorcugler/status/1037894867161104384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "louiserosag"}
{"id": 1037894755823378433, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 257104148, "username": "helsonamorim", "tweet": "@joaoamoedonovo @Flavio_Quintela Creio que a taxa\u00e7\u00e3o das igrejas seja algo favor\u00e1vel a popula\u00e7\u00e3o que n\u00e3o sabe pra onde vai suas ofertas e d\u00edzimos dados de bom grado. O fato de n\u00e3o terem que prestar contas a ningu\u00e9m, faz com que a corrup\u00e7\u00e3o se instaure dentro da Casa de Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helsonamorim/status/1037894755823378433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flavio_Quintela,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037893274416173056, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 995839199654838272, "username": "Thaycalinca", "tweet": "@joaoamoedonovo Como te admiro!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaycalinca/status/1037893274416173056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037893011563261952, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1025072168810504192, "username": "Vttsampaio", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns Jo\u00e3o amo\u00eado atitude super nobre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vttsampaio/status/1037893011563261952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037892627578933248, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1025072168810504192, "username": "Vttsampaio", "tweet": "@joaoamoedonovo @EmanuelGALO9x2 Tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vttsampaio/status/1037892627578933248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmanuelGALO9x2,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037889267807203328, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 66544424, "username": "sergioserpa", "tweet": "@joaoamoedonovo Tem que processar a @OGloboPolitica!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergioserpa/status/1037889267807203328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037887373667954688, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@joaoamoedonovo me representa!!! Que essa seja a perspectiva de um novo Brasil!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1037887373667954688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037885137961340928, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 149917853, "username": "CampeloSurf", "tweet": "@UNBORNness @joaoamoedonovo Atitude de honra candidato, o senhor tem o meu respeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CampeloSurf/status/1037885137961340928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,UNBORNness"}
{"id": 1037882692568866822, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 789090861699231744, "username": "Netoktuta1", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns candidato.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Netoktuta1/status/1037882692568866822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037881143520124928, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3137874400, "username": "jonatasrayser", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela atitude! A cada dia que passar eu tenho mais certeza da escolha que eu estou fazendo na hora do meu voto pra presidente Isso a\u00ed meu presidente!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonatasrayser/status/1037881143520124928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037880999827267584, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 33510820, "username": "brunocuri", "tweet": "@joaoamoedonovo Muito digno. Parab\u00e9ns pela atitude, que n\u00e3o me surpreende por vir da sua parte.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocuri/status/1037880999827267584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037880952226242562, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 17804267, "username": "vyrtual", "tweet": "@joaoamoedonovo Que bom meu presidente! Temos de ser solid\u00e1rios!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vyrtual/status/1037880952226242562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037880814728630273, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 35906305, "username": "PauloBatistaDNP", "tweet": "@joaoamoedonovo N\u00e3o seria para a \"revis\u00e3o\" do protocolo de seguran\u00e7a?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBatistaDNP/status/1037880814728630273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037879793063219201, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Pessoal, devido aos acontecimentos de hoje e por solidariedade ao candidato Bolsonaro, nossas caminhadas e carreata previstas para amanh\u00e3 est\u00e3o suspensas. Amanh\u00e3 atualizaremos para voc\u00eas a nossa agenda.", "replies": 353, "retweets": 1302, "likes": 14713, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037879793063219201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879625857347585, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4484302955, "username": "styvekun", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Eduardo59672899 Estamos juntos nessa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styvekun/status/1037879625857347585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eduardo59672899,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037874085244612608, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1007704796, "username": "ForSimCity", "tweet": "@Jouberth19 @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ForSimCity/status/1037874085244612608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jouberth19,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037873710114459648, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2911816738, "username": "duduoest", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @DoctorMayk @williamthiago14 Igrejas n\u00e3o s\u00e3o empresas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duduoest/status/1037873710114459648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "williamthiago14,DoctorMayk,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037869689173622784, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1025740639802191873, "username": "FlavioFdeLima1", "tweet": "@o_colecionador @joaoamoedonovo e igual a grapefruit, laranja por fora e vermelha por dentro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioFdeLima1/status/1037869689173622784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037864214323494913, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1013887159013691393, "username": "yaN_nTj", "tweet": "@joaoamoedonovo @MomentsBrasil @torresnina17 @HSchlemer @KApiccolli @guil7depre @stringshawnx pra n\u00f3s tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yaN_nTj/status/1037864214323494913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stringshawnx,guil7depre,KApiccolli,HSchlemer,torresnina17,MomentsBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037864086002978816, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz @tberta01 Eu falo o que eu quiser o twitter e meu . Eu n\u00e3o sou usu\u00e1rio de drogas , eu n\u00e3o sou eleitor do Ciro maconheiro vlw \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1037864086002978816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tberta01,thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037860050302377986, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3232364326, "username": "mylenfernandes", "tweet": "@gleicidamasceno @mardoc17 @maikomamorim @Rosane_cordovil @sstargaryen Jo\u00e3o Amoedo, melhor escolha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mylenfernandes/status/1037860050302377986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sstargaryen,Rosane_cordovil,maikomamorim,mardoc17,gleicidamasceno"}
{"id": 1037856947347906560, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 277670248, "username": "FMMORAES10", "tweet": "@joaoamoedonovo onde encontro suas propostas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FMMORAES10/status/1037856947347906560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037855734862671878, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 840029712, "username": "inwavesigor", "tweet": "@anodyneandre @joaoamoedonovo t\u00e1 fazendo campanha mesmo hein bicho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inwavesigor/status/1037855734862671878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,anodyneandre"}
{"id": 1037855243680329729, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:07", "timezone": "CDT", "user_id": 277670248, "username": "FMMORAES10", "tweet": "@mtrindadenovo Onde eu acho as propostas do Jo\u00e3o Amoedo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FMMORAES10/status/1037855243680329729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mtrindadenovo"}
{"id": 1037855225393102850, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 73197732, "username": "caroIsantana", "tweet": "Jo\u00e3o amoedo me lembra MUITO um ex @, fato que me faz questionar imensamente minhas escolhas de  homens", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroIsantana/status/1037855225393102850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852458054311937, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 900729231470211073, "username": "pirulablue", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx @GuilhasIbe Corte r\u00e1pido .. \u00e9 Tramontina.. bela resposta !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pirulablue/status/1037852458054311937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhasIbe,sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037851245942398977, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @DrMadrigalAzcuy Bora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1037851245942398977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DrMadrigalAzcuy,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037850307521339392, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz Amo\u00eado e de esquerda Simm!!!", "replies": 9, "retweets": 1, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1037850307521339392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037849570724773889, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 959891233601703936, "username": "rogerio02143938", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx @GuilhasIbe Poha , o Bolsonaro foi esfaqueado , qualquer um pode ter uma \ud83d\udd2a ..deixa de hipocrisia ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerio02143938/status/1037849570724773889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhasIbe,sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037848716265369600, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2978235017, "username": "ElsonSousa_BFR", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo Meu presidento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElsonSousa_BFR/status/1037848716265369600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037847512374288385, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 17804267, "username": "vyrtual", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo vamos manter a agenda mesmo depois do ataque ao @jairbolsonaro ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vyrtual/status/1037847512374288385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037845226348589057, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 389020092, "username": "MarcioBBarcell", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @carlosedrsantos Tem que chegar no interior. Zona Sul n\u00e3o vai eleger.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioBBarcell/status/1037845226348589057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037844197775167489, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 971770883340726272, "username": "maria_ribeiro00", "tweet": "@joaoamoedonovo E a Luiza Amo\u00eado \u00e9 sua irm\u00e3?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maria_ribeiro00/status/1037844197775167489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037841991218937856, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 195994916, "username": "tortellyjr", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Assim como os que respondem as pesquisas, s\u00f3 conseguem lembrar os nomes dos que j\u00e1 sao conhecidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tortellyjr/status/1037841991218937856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037839585034870786, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 901146470518226946, "username": "AlessandraRomar", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Cuidado Amoedo, est\u00e1 cheio de gente violenta...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlessandraRomar/status/1037839585034870786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037838601919320069, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 83871932, "username": "jrwatter", "tweet": "@joaoamoedonovo S\u00f3 melhoras. Sem votos... se \u00e9 que voc\u00ea me entende... \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrwatter/status/1037838601919320069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037838595925663744, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 218956179, "username": "guga_venancio", "tweet": "@AcordouAcordou @marcofobico Pois \u00e9, e todo este absurdo N\u00c3O \u00c9 ESTIMULAR O \u00d3DIO.\u00c9 surreal.Hipocrisia pura.N\u00e3o sou eleitor do Bolsonaro.Sou eleitor do Jo\u00e3o Amoedo.Mas a tentativa de homic\u00eddio \u00e9 um absurdo e desejo melhoras ao Bolsonaro.Tudo isso \u00e9 assustador.Criminoso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guga_venancio/status/1037838595925663744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofobico,AcordouAcordou"}
{"id": 1037838307206545408, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 306213051, "username": "RenanLarrieu", "tweet": "@jornalnacional @joaoamoedonovo Oi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanLarrieu/status/1037838307206545408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jornalnacional"}
{"id": 1037837021455286272, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 872834066, "username": "AlexGuerra1962", "tweet": "@joaoamoedonovo @jhonystechinno @AveImperioDoBR A prolifera\u00e7\u00e3o de igrejas no Brasil suscita uma bela forma de lavagem de dinheiro al\u00e9m dos malandros que se aproveitam da car\u00eancia dos mais humildes e os exploram. Igreja tem de ser taxada sim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexGuerra1962/status/1037837021455286272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AveImperioDoBR,jhonystechinno,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037835177429528576, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "Conhe\u00e7a Jo\u00e3o Amo\u00eado, o candidato do NOVO para um Brasil mais seguro, simples e livre. \u27a1  https://www.wbca.st/ysCkLEw\u00a0 pic.twitter.com/FN6SXppro1", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1037835177429528576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834659533651968, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 279733437, "username": "tuareg32rj", "tweet": "@BlogDoPim @joaoamoedonovo @partidonovo30 Garotinho fora da disputa eleitoral no RJ. Finalmente uma boa not\u00edcia para o combalido Rio de Janeiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuareg32rj/status/1037834659533651968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037833995160088576, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@joaoamoedonovo @UnicoStuart Vai l\u00e1 conhecer ... @mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ pic.twitter.com/yVTv39mgoa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037833995160088576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UnicoStuart,NOVO30RJ,partidonovo30,joaoamoedonovo,mtrindadenovo"}
{"id": 1037831976751915008, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 963924096831623168, "username": "CarlosFariaL02", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx SE OUVESSE PORTE DE ARMA CONCERTEZA O CRIMINOSO JA TERIA LEVADO TIRO PELOS APOIADORES LARGA DE SER UMA ANTA SEU ANIMAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosFariaL02/status/1037831976751915008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037830168713281543, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 170424434, "username": "lucianarchanjo", "tweet": "Apoiar a candidatura de Jo\u00e3o Amo\u00eado  https://apoia.org/joaoamoedo\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianarchanjo/status/1037830168713281543", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830129924419584, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 811230375456493568, "username": "israel_ocanha", "tweet": "Tava preocupado em queimar meu voto dando ele ao Jo\u00e3o Amoedo. Agr n\u00e3o preciso me preocupar mais...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israel_ocanha/status/1037830129924419584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830117396017152, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 279733437, "username": "tuareg32rj", "tweet": "@joaoamoedonovo @Flavio_Quintela @diegossaito Ok, mas refor\u00e7o que deve se preocupar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuareg32rj/status/1037830117396017152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegossaito,Flavio_Quintela,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037827617162969093, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2293065512, "username": "edsonleal27", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @jimmyso69964595 \u00c9 sim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonleal27/status/1037827617162969093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jimmyso69964595,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037826831888605190, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1000469826706526208, "username": "Bad_Ponei", "tweet": "@joaoamoedonovo @Alberto_amrn Esse mesmo. E os demais que citei, o que vc achou no Google?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bad_Ponei/status/1037826831888605190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alberto_amrn,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037826402937176064, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1033915364554559488, "username": "riente_leila", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Amoedo muito cuidado tem muito louco solto \ud83d\udc4d\ud83c\udffbDeus coloque seus anjos em seu redor \u2611\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riente_leila/status/1037826402937176064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037825635723431936, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 341563327, "username": "pcmagdal", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx @GuilhasIbe @VitorPe56633381 @Justiceiro_Sujo Nem todos tem sua experiencia e conhecimento para  comprar arma  na \"boca\"Vc deveria contar pra pol\u00edcia  isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcmagdal/status/1037825635723431936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Justiceiro_Sujo,VitorPe56633381,GuilhasIbe,sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037825278444269568, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 47120563, "username": "paulo0701", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 At\u00e9 nesse momento grave esse pessoal alimenta picuinhas? Tomem vergonha, o Brasil merece muito mais do que isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo0701/status/1037825278444269568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037824869067579394, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 47120563, "username": "paulo0701", "tweet": "@joaoamoedonovo @AveImperioDoBR S\u00e3o pessoas com este pensamento que jogam o pa\u00eds em uma guerra civil, onde o povo perece e que s\u00f3 interessa aos l\u00edderes das matilhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo0701/status/1037824869067579394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AveImperioDoBR,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037822781189226496, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3679930643, "username": "dralexlima38", "tweet": "@joaoamoedonovo @MomentsBrasil @torresnina17 @KApiccolli @HSchlemer @guil7depre Grande patriota vc que coloca a bandeira de \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 ao inv\u00e9s da bandeira do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dralexlima38/status/1037822781189226496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guil7depre,HSchlemer,KApiccolli,torresnina17,MomentsBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037822696292270086, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 279733437, "username": "tuareg32rj", "tweet": "@Flavio_Quintela Temo pela seguran\u00e7a do @joaoamoedonovo. Como esses candidatos n\u00e3o v\u00e3o a passeatas sem colete a prova de balas e sem um cord\u00e3o de seguran\u00e7a??????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuareg32rj/status/1037822696292270086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flavio_Quintela,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037822399633342470, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "@infomoney Colega, a esquerda deu de m\u00e3o beijada a presid\u00eancia, caso sobreviva e esperamos que sim, para o Bolsonaro. Eu eleitor convicto do @joaoamoedonovo terei que votar em outro. Amoedo desculpe, mas agora \u00e9 quest\u00e3o de todos juntos pela democracia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1037822399633342470", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "infomoney,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037822264425803777, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 84652568, "username": "BiaSamoglia", "tweet": "@joaoamoedonovo @StefanyButcher Nem me fala, menina...Fiquei super decepcionada. Ele deu uma titubeada na hora de responder e quando abriu a boca, falou besteira. Eu estava bem esperan\u00e7osa com ele e quase certa de mudar meu voto do 17 pro 30. Depois disso tive certeza de novo: #BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/BiaSamoglia/status/1037822264425803777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "StefanyButcher,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037822164903313408, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 898949722534268928, "username": "FernandoCsarSo3", "tweet": "@joaoamoedonovo muito bem Amoedo, meu voto \u00e9 em Bolsonaro, mas te admiro e espero que aceite ser ministro de alguma pasta no governo dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoCsarSo3/status/1037822164903313408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037820172495663104, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 880953489710514177, "username": "Pshernandes", "tweet": "@grrmes Jo\u00e3o Amo\u00eado mandou abra\u00e7os", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pshernandes/status/1037820172495663104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "grrmes"}
{"id": 1037817657683320832, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1033915364554559488, "username": "riente_leila", "tweet": "@joaoamoedonovo Lament\u00e1vel mais viol\u00eancia gera viol\u00eancia \ud83d\ude0c", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riente_leila/status/1037817657683320832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037816844361584641, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 64695560, "username": "DaianaSeixas", "tweet": "@joaoamoedonovo Faca de p\u00e3o sem ponta? Foi ato de viol\u00eancia com a faca que quase quebrou. pic.twitter.com/e0nXXGyaMc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaianaSeixas/status/1037816844361584641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037816579839410178, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2373114242, "username": "_RicardoRezende", "tweet": "VAGABUNDOS chamam de Bozonaro, tiram sarro do crime contra a vida, mas sabem que ter\u00e3o que trabalhar se @joaoamoedonovo ou @jairbolsonaro ganharem a elei\u00e7\u00e3o.Ou outras duas op\u00e7\u00f5es: Ir para Cuba ou Venezuela. pic.twitter.com/EVRmfto6Wy", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_RicardoRezende/status/1037816579839410178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816414051225601, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 378714899, "username": "rafaeldriedel", "tweet": "@joaoamoedonovo @KempfGabriel F\u00e9 no Jo\u00e3ozinho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldriedel/status/1037816414051225601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KempfGabriel,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037816331570176001, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3342305344, "username": "VictoriaPoltro2", "tweet": "@joaoamoedonovo Viol\u00eancia gera viol\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictoriaPoltro2/status/1037816331570176001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037815274261688321, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1034887592892882944, "username": "MateusKair", "tweet": "@JornalDaGazeta A Gazeta podia mostrar sua considera\u00e7\u00e3o com os mais de 6 milh\u00f5es de eleitores do @joaoamoedonovo . Lastim\u00e1vel a falta de retorno da emissora. Mostra grande falta de respeito!! #AmoedoNaGazeta #AmoedoNosDebates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AmoedoNaGazeta,#AmoedoNosDebates", "link": "https://twitter.com/MateusKair/status/1037815274261688321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037814971932000259, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 55892526, "username": "othiagopinheiro", "tweet": "Joao Amo\u00eado  pic.twitter.com/YgvYQHq1si", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/othiagopinheiro/status/1037814971932000259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814426315972608, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 260825124, "username": "Ogomesblog", "tweet": "@joaoamoedonovo Com seis pontos, a barriga do @jairbolsonaro est\u00e1 com mais pontos que voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ogomesblog/status/1037814426315972608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813462989250560, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 32541422, "username": "BrunoroGomes", "tweet": "@joaoamoedonovo @BlogdoNoblat @FConceicao Claro, claro. Acredita TANTO que os tiros est\u00e3o entre aspas. Eu acredito que a facada foi de verdade, lamento por ter sido mal executada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoroGomes/status/1037813462989250560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FConceicao,BlogdoNoblat,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037812548647755776, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2293065512, "username": "edsonleal27", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @VidereJP Bem, eu sou \u00e0 favor mas tem quem n\u00e3o seja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonleal27/status/1037812548647755776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VidereJP,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812197865476097, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1700629604, "username": "dudurpsouza", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado continua sendo o cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudurpsouza/status/1037812197865476097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811298678042624, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 32541422, "username": "BrunoroGomes", "tweet": "@joaoamoedonovo @BlogdoNoblat @FConceicao Se voc\u00ea tomar um tiro em segredo, sem v\u00eddeo, sem testemunhas e morrer, diremos que n\u00e3o houve crime. Seria BEM interessante.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoroGomes/status/1037811298678042624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FConceicao,BlogdoNoblat,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037811154985340928, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 837028783152631810, "username": "Vanessa47285887", "tweet": "@joaoamoedonovo Am\u00e9m isso que \u00e9 uma pessoa solidaria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vanessa47285887/status/1037811154985340928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037810207311708160, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 728030873673711618, "username": "RafaNavred", "tweet": "Agora eu realmente entendo quando me falavam que votar no joao amoedo era pedir pra esquerda ganhar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaNavred/status/1037810207311708160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809321227288576, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 93219678, "username": "brunoalacid", "tweet": "Come\u00e7ou a PT com medo de perder a mamata!Vamos acabar com essa corja... Vem com @joaoamoedonovo! Vem com o @partidonovo30 .#Amoedonosdebates #AmoedoNo2\u00baTurno #Amoedo30 #VemComJo\u00e3o30 #SomosNovo30 #Vote30 #AmoedoPresidente https://twitter.com/partidonovo30/status/1037462692368408578\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Amoedonosdebates,#AmoedoNo2\u00baTurno,#Amoedo30,#VemComJo\u00e3o30,#SomosNovo30,#Vote30,#AmoedoPresidente", "link": "https://twitter.com/brunoalacid/status/1037809321227288576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037808446924615690, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 93219678, "username": "brunoalacid", "tweet": "Essa velha pol\u00edtica n\u00e3o tem mais jeito!!Precisamos Renovar... Vamos com @joaoamoedonovo..#VemComJoao30 #VemComJo\u00e3o30 #VamosRenovarTudo #AmoedoNo2\u00baTurno #AmoedoNoTvGazeta #AmoedoNosDebates #ChegadeImpunidade #Elei\u00e7oes2018 https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30,#VemComJo\u00e3o30,#VamosRenovarTudo,#AmoedoNo2\u00baTurno,#AmoedoNoTvGazeta,#AmoedoNosDebates,#ChegadeImpunidade,#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/brunoalacid/status/1037808446924615690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037807287879049217, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 36098404, "username": "DsalbertoSouza", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem @ReneOliveiraa Sei de nada quem sabe e voc\u00ea o ze ruela", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DsalbertoSouza/status/1037807287879049217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReneOliveiraa,marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037806850601873409, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3679930643, "username": "dralexlima38", "tweet": "@joaoamoedonovo @MomentsBrasil @torresnina17 @guil7depre @KApiccolli @HSchlemer Al\u00e9m de feio e viadimho \u00e9 desbocado? Vai jogar um pula piratas vai! pic.twitter.com/hXtPARHvY6", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dralexlima38/status/1037806850601873409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HSchlemer,KApiccolli,guil7depre,torresnina17,MomentsBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037806163000283138, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 807785251, "username": "viniciu30570710", "tweet": "@joaoamoedonovo Fala milion\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciu30570710/status/1037806163000283138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037805785525510148, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 218956179, "username": "guga_venancio", "tweet": "@joaoamoedonovo @JoaoHenrique_SN @Invest_Internac Como assim?Pastor enriquecendo absurdamente e n\u00e3o paga imposto?Eu tenho um nome pro imposto de igrejas: D\u00cdZIMO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guga_venancio/status/1037805785525510148", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Invest_Internac,JoaoHenrique_SN,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037805319823482880, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 105613439, "username": "LeCommunard", "tweet": "@joaoamoedonovo @recordtv @Jibia8 Mostra teu rabo.\ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeCommunard/status/1037805319823482880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jibia8,recordtv,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037804684881342464, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 15146781, "username": "tr3v4", "tweet": "@joaoamoedonovo Imagina se ele tivesse porte de arma!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tr3v4/status/1037804684881342464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037804587279962113, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1005249234873053191, "username": "mtrindadenovo", "tweet": "Subscrevo integralmente a mensagem de nosso candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jo\u00e3o Amoedo, sobre o inaceit\u00e1vel atentado de hoje ao candidato Jair Bolsonaro.  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037787141575716864\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 19, "likes": 151, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtrindadenovo/status/1037804587279962113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803949959589888, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 36098404, "username": "DsalbertoSouza", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem @ReneOliveiraa Burro sabe porra nenhuma de pol\u00edtica cuzao do caralho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DsalbertoSouza/status/1037803949959589888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReneOliveiraa,marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037803887846203392, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1036631301007335427, "username": "CamoosJb", "tweet": "@joaoamoedonovo Concordo,mas sabemos que a \u00fanica diferen\u00e7a que temos em rela\u00e7\u00e3o as feras \u00e9 nossa capacidade de negociar. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel plantar pimenta e querer colher morangos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamoosJb/status/1037803887846203392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037802994786607105, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2407849781, "username": "gathejojo", "tweet": "Eu cansei de apresentar o Jo\u00e3o Amoedo. As pessoas aplaudem o Bolsonaro pela sua arrog\u00e2ncia, ignor\u00e2ncia e intoler\u00e2ncia. Preferem um candidato est\u00fapido a um sensato. Desisto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gathejojo/status/1037802994786607105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802381067608064, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 36098404, "username": "DsalbertoSouza", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem @ReneOliveiraa Voc\u00ea postou idiota na \u00e9 privado seu cuzao leigo burro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DsalbertoSouza/status/1037802381067608064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReneOliveiraa,marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037802069934202880, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 52229037, "username": "JasonCRF", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx Isso mostra que quem quer matar arruma um jeito. Vamos proibir as facas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JasonCRF/status/1037802069934202880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037801884919181312, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 36098404, "username": "DsalbertoSouza", "tweet": "@joaoamoedonovo @ReneOliveiraa @marcelvanhattem Um \ud83d\udca9 esse amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DsalbertoSouza/status/1037801884919181312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelvanhattem,ReneOliveiraa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037801722750615557, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 919347894657929216, "username": "frodejesuix_", "tweet": "@musoverao @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frodejesuix_/status/1037801722750615557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037801424841830400, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 84916736, "username": "vanessannavarro", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx @GuilhasIbe @VitorPe56633381 Armas n\u00e3o matam pessoas, PESSOAS MATAM PESSOAS!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanessannavarro/status/1037801424841830400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitorPe56633381,GuilhasIbe,sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037799620758450177, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 748852691305111552, "username": "1MMMUITOLOKO", "tweet": "@joaoamoedonovo Minha segunda op\u00e7\u00e3o de voto com certeza!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1MMMUITOLOKO/status/1037799620758450177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037799453904826374, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 727280687225704448, "username": "VetStephanny", "tweet": "@joaoamoedonovo @TheDouglasVelho @crm2799 @mathdaskebrada \u201cO motivo pra ele fazer isso \u00e9 o que o Bolsonaro fala\u201d eu que n\u00e3o sei ler ou voc\u00ea que \u00e9 contradit\u00f3rio? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VetStephanny/status/1037799453904826374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mathdaskebrada,crm2799,TheDouglasVelho,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037798958372990977, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 727280687225704448, "username": "VetStephanny", "tweet": "@joaoamoedonovo @TheDouglasVelho @crm2799 @mathdaskebrada @abel_jrr @AlamirMarinho Sim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VetStephanny/status/1037798958372990977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlamirMarinho,abel_jrr,mathdaskebrada,crm2799,TheDouglasVelho,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037798772171001856, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1000469826706526208, "username": "Bad_Ponei", "tweet": "@joaoamoedonovo @Alberto_amrn Boa pesquisa. Pesquise tb as liga\u00e7\u00f5es entre amoedo, George Soros, arminio fraga, Fern\u00e3o brancher, banco bba...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bad_Ponei/status/1037798772171001856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alberto_amrn,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037798689237082116, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 795419940144685056, "username": "LuizAcfl", "tweet": "@joaoamoedonovo @AnaSilv43770916 Agora imagina com armamento? \ud83e\udd14", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizAcfl/status/1037798689237082116", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaSilv43770916,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037797591738707968, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1132896830, "username": "BielSaff", "tweet": "@joaoamoedonovo  tudo bem com voc\u00ea meu presidente? S\u00f3 pra saber como voc\u00ea t\u00e1 rs  pic.twitter.com/IpsLwIxLmp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BielSaff/status/1037797591738707968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037797426151731200, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3432994947, "username": "LastCamisa10", "tweet": "@joaoamoedonovo \ud83c\udf57\ud83c\udf57\ud83c\udf57\ud83c\udf57", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LastCamisa10/status/1037797426151731200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037797356585070593, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:05", "timezone": "CDT", "user_id": 385752181, "username": "LuizHenrique_RJ", "tweet": "@joaoamoedonovo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizHenrique_RJ/status/1037797356585070593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037797272690540544, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Outras religi\u00f5es - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 19%Marina Silva (Rede) - 14%Fernando Haddad (PT) - 11%Ciro Gomes (PDT) - 9%Alckmin (PSDB) - 7%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 5%Outros somados - 9%Brancos e nulos - 21%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037797272690540544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797069103222784, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 279733437, "username": "tuareg32rj", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 hoje conquistei mais um voto para o Jo\u00e3o, colocando os argumentos s\u00e9rios do partido, sem agress\u00e3o, focando nas propostas. \u00c9 fundamental divulgar os pontos da campanha e naturalmente a escolha \u00e9 feita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuareg32rj/status/1037797069103222784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037796495679004672, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 279733437, "username": "tuareg32rj", "tweet": "@joaoamoedonovo Vamos continuar crescendo!!!! A onda laranja veio para ficar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuareg32rj/status/1037796495679004672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037796484572434434, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 57413252, "username": "Lucas_Lag", "tweet": "@joaoamoedonovo Fake pra caralho, isso sim. Sem sangue em nada, se tava de colete e a facada foi desviada como afirmou o filho do bolsonaro pq ele ficou la gemendo de dor como se fosse parir um filho ? FAKE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_Lag/status/1037796484572434434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037796093357162496, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 46244453, "username": "michelpcastro", "tweet": "Por favor, candidatos @Haddad_Fernando @cirogomes @MarinaSilva @joaoamoedonovo @geraldoalckmin . Sejam respons\u00e1veis, usem seu tempo de TV para reduzir esse odio mortal do brasileiro. Do jeito que t\u00e1, s\u00f3 tende a piorar e ter mais atentados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelpcastro/status/1037796093357162496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,joaoamoedonovo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037795658835603461, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 727280687225704448, "username": "VetStephanny", "tweet": "@joaoamoedonovo @TheDouglasVelho @crm2799 @mathdaskebrada Ah claro, agora a culpa \u00e9 da v\u00edtima n\u00e9?! Entendi!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VetStephanny/status/1037795658835603461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mathdaskebrada,crm2799,TheDouglasVelho,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037795451276283904, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 727280687225704448, "username": "VetStephanny", "tweet": "@joaoamoedonovo @TheDouglasVelho @crm2799 @mathdaskebrada @abel_jrr Disseram que o Lula ia ser presidente na papuda e ele levou a s\u00e9rio e deu logo um jeitinho de ir pra l\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VetStephanny/status/1037795451276283904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abel_jrr,mathdaskebrada,crm2799,TheDouglasVelho,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037795431206604800, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 197283875, "username": "lesoares79", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lesoares79/status/1037795431206604800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037794926694748161, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 72662178, "username": "luucas_santos", "tweet": "@joaoamoedonovo @randelmg @crf_vianna", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luucas_santos/status/1037794926694748161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "randelmg,joaoamoedonovo,crf_vianna"}
{"id": 1037794782934982656, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 110698468, "username": "matt44_", "tweet": "@joaoamoedonovo complicado presida..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matt44_/status/1037794782934982656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037793565466939392, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo \u00c9 um presidente deste n\u00edvel que precisamos. Honesto, \u00edntegro, de boa \u00edndole e que se importa com o povo brasileiro, com a democracia; se importa com as responsabilidades de cada ser. N\u00e3o devem existir inimigos, mas advers\u00e1rios para que possamos sempre melhorarmos. Parab\u00e9ns, Jo\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037793565466939392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037793150520176640, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1625622468, "username": "delazeri_rafael", "tweet": "@joaoamoedonovo Ele est\u00e1 no Brasil. N\u00e3o da em nada!!! E \u00e9 exatamente por isso que nosso pa\u00eds t\u00e1 um lixo!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delazeri_rafael/status/1037793150520176640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792873998176257, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 891654229856849920, "username": "macboasva", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx Afinal a faca voou ate ele de livre espontanea vontade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macboasva/status/1037792873998176257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792810706104320, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2253450742, "username": "tambara_a", "tweet": "@joaoamoedonovo CARA DE PAU!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tambara_a/status/1037792810706104320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792798282579970, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 25140384, "username": "leonardopds", "tweet": "@joaoamoedonovo @jhonystechinno @AveImperioDoBR Liberal que defende privil\u00e9gio tribut\u00e1rio a grupos espec\u00edficos -> N\u00e3o \u00e9 liberal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardopds/status/1037792798282579970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AveImperioDoBR,jhonystechinno,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792459160313856, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 84076180, "username": "AnaPaulaVolei", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns, Amo\u00eado. Rise above.\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c", "replies": 9, "retweets": 44, "likes": 1201, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaulaVolei/status/1037792459160313856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792433835266051, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @Marimar_235 Discordo. N\u00e3o concordo com o jeito dele dizer as coisas e fazer pol\u00edtica, mas n\u00e3o acredito que os brasileiros s\u00e3o meros animais que se induzem \u00e0 viol\u00eancia por conta do comportamento de outra pessoa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037792433835266051", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marimar_235,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037791551437635587, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 872426922, "username": "PabloRajiv", "tweet": "Se n\u00e3o for Jair Bolsonaro em 2018 vai ser Jo\u00e3o Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloRajiv/status/1037791551437635587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791486820208640, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 846308125682683904, "username": "ComtRicardSouza", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns Amoedo. Pelaatitude de lucidez e equil\u00edbrio diante de tanto \u00f3dio nesse pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ComtRicardSouza/status/1037791486820208640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037790873352851461, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 125206276, "username": "gabrielbsilva12", "tweet": "Muito bem Jo\u00e3o Amo\u00eado!  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037787141575716864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielbsilva12/status/1037790873352851461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790630825652225, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 727280687225704448, "username": "VetStephanny", "tweet": "@joaoamoedonovo @TheDouglasVelho Vamos proibir a venda de faca agora!!", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 76, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VetStephanny/status/1037790630825652225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheDouglasVelho,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037790182811099136, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2293065512, "username": "edsonleal27", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 Direito seu mas ele \u00e9 contra liberar drogas.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonleal27/status/1037790182811099136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789884080160770, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 766261528832184320, "username": "Antony06carlos", "tweet": "Olha meu voto e no @joaoamoedonovo Por\u00e9m esfaquear um candidato a presid\u00eancia e inaceit\u00e1vel !Melhoras ao @jairbolsonaro E quem n\u00e3o queria ele como presidente! parab\u00e9ns acabaram de eleger o cara !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antony06carlos/status/1037789884080160770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789881928437761, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1027201655111081985, "username": "FilipeP_Reis", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @marianacastori Estou dizendo \u00e9: se ele qr dividir os 20% q o Bolsonaro tem, vai morrer os dois com 10%...entao de nd serve pra direita-liberal pq a elei\u00e7ao vai cair no colo da esquerda, central o extremista.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeP_Reis/status/1037789881928437761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marianacastori,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037789689485451264, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 191520141, "username": "oh_acredito", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela atitude !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oh_acredito/status/1037789689485451264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037789526935195649, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 766261528832184320, "username": "Antony06carlos", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela sua posi\u00e7\u00e3o meu presidente !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antony06carlos/status/1037789526935195649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037789470890881025, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 25176613, "username": "alziraaymore", "tweet": "@mjdelfino @joaoamoedonovo A democracia pressup\u00f5e a diverg\u00eancia de ideias. Mas esse ato configura um atentado \u00e0 democracia.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alziraaymore/status/1037789470890881025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,mjdelfino"}
{"id": 1037789419867176962, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 164088786, "username": "lucearaujo", "tweet": "@joaoamoedonovo Realmente lament\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucearaujo/status/1037789419867176962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037789256759091202, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 63451168, "username": "annibalneto", "tweet": "@joaoamoedonovo Por isso meu voto \u00e9 seu no primeiro turno Jo\u00e3o ! Vamos fazer uma politica diferente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annibalneto/status/1037789256759091202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037789173204307968, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2442729817, "username": "JoaoVCoelho52", "tweet": "@o_antagonista Tava na d\u00favida entre @joaoamoedonovo e Bolsonaro, mas agora j\u00e1 \u00e9 certeza que meu voto \u00e9 do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoVCoelho52/status/1037789173204307968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037788666272378882, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 985001087617859584, "username": "Raphael09919784", "tweet": "@marcosmofibdp @joaoamoedonovo Parab\u00e9ns, Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphael09919784/status/1037788666272378882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,marcosmofibdp"}
{"id": 1037788288688508928, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 962689682676027394, "username": "Carlos87423806", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela posi\u00e7\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos87423806/status/1037788288688508928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037788138423443456, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 321781796, "username": "matheuscrf94", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pelo gesto meu presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuscrf94/status/1037788138423443456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037787972790353925, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2615844426, "username": "Maria_Opina3", "tweet": "@joaoamoedonovo, nossos votos de pronto restabelecimento a Jair Bolsonaro.  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037787141575716864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maria_Opina3/status/1037787972790353925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037787861125357568, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 215857926, "username": "Fred_GMaciel", "tweet": "@joaoamoedonovo Se depender dos outros candidatos da esquerda, v\u00e3o transformar o agressor em M\u00e1rtir e v\u00e3o fazer campanha pela sua soltura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fred_GMaciel/status/1037787861125357568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037787554911842309, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2809996877, "username": "BlaschekBruno", "tweet": "@joaoamoedonovo Agora vemos quem s\u00e3o os verdadeiros fascistas. Inadmiss\u00edvel esse ato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlaschekBruno/status/1037787554911842309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037787342059307009, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 186590960, "username": "brunoalsc", "tweet": "@joaoamoedonovo @Uchih4maru", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoalsc/status/1037787342059307009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,Uchih4maru"}
{"id": 1037787141575716864, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "\u00c9 lament\u00e1vel e inaceit\u00e1vel o que aconteceu com o Jair Bolsonaro. Independentemente de diverg\u00eancias pol\u00edticas, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel aceitar nenhum ato de viol\u00eancia.Que o agressor sofra as devidas puni\u00e7\u00f5es. Meus votos de melhoras para o candidato.", "replies": 644, "retweets": 10154, "likes": 53517, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037787141575716864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787104682631168, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 186590960, "username": "brunoalsc", "tweet": "@deesdeontem eu N\u00c3O compactuo com as ideias dele.. particularmente eu quero votar no Jo\u00e3o Amoedoisso de liberar armas pra popula\u00e7ao eh completamente idiota, na minha opiniao. mas nao justifica quem quer que seja fazer esse tipo de ato a ele. Completamente doentio", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoalsc/status/1037787104682631168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deesdeontem"}
{"id": 1037786594361729025, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 365675893, "username": "tiagohmd", "tweet": "At\u00e9 o General Mour\u00e3o s\u00f3 por ter citado Roberto Campos em palestra, j\u00e1 \u00e9 mais liberal que o pseudo-liberal do Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagohmd/status/1037786594361729025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786189900734466, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 73302630, "username": "gustavoarea21", "tweet": "Ou todos, eu disse TODOS os candidatos \u00e0 presid\u00eancia vem a p\u00fablico pedir calma aos seus eleitores ou s\u00f3 vai piorar. \u00c9 obriga\u00e7\u00e3o de todos isso. @joaoamoedonovo @cirogomes @Haddad_Fernando @meirelles @GuilhermeBoulos @alvarodias_ @geraldoalckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavoarea21/status/1037786189900734466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,cirogomes,Haddad_Fernando,meirelles,GuilhermeBoulos,alvarodias_,geraldoalckmin"}
{"id": 1037785941472100359, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 148900585, "username": "daindiapt", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @aboasemente Isso parece a ajuda do Windows: parece que diz muito, mas n\u00e3o significa nada e n\u00e3o n\u00e3o resolve o problema.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daindiapt/status/1037785941472100359", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aboasemente,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037780868536958976, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2615844426, "username": "Maria_Opina3", "tweet": "Boa sorte! @joaoamoedonovo  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037651264765616129\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maria_Opina3/status/1037780868536958976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037780558783414274, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 17754393, "username": "marianacastori", "tweet": "@joaoamoedonovo @FilipeP_Reis Filipe, o Novo \u00e9 liberal. Quem vota Ciro e Marina n\u00e3o concorda com o caminho proposto pelo Novo. Os eleitores do Alckimin e do Bolsonaro (Paulo Guedes) sim. E o @partidonovo30 \u00e9 a melhor alternativa/proposta liberal. Ciro e Marina s\u00e3o os mais moderados da centro-esquerda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianacastori/status/1037780558783414274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FilipeP_Reis,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037780012945031168, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1034887592892882944, "username": "MateusKair", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta #JoaoNaGazeta #JoaoNosDebates #QueroMudarTudo  Chamem o Jo\u00e3o Amo\u00eado !!\u270a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JoaoNaGazeta,#JoaoNosDebates,#QueroMudarTudo", "link": "https://twitter.com/MateusKair/status/1037780012945031168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil"}
{"id": 1037779464082673665, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Cat\u00f3licos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 19%Ciro Gomes (PDT) - 15%Marina Silva (Rede) - 10%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 6%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037779464082673665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778709074333703, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1034887592892882944, "username": "MateusKair", "tweet": "@gazetamulheres @tvgazetaoficial #JoaoNaGazeta #JoaoNosDebates #QueroMudarTudo  Chamem o Jo\u00e3o Amo\u00eado !!\u270a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoNaGazeta,#JoaoNosDebates,#QueroMudarTudo", "link": "https://twitter.com/MateusKair/status/1037778709074333703", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,gazetamulheres"}
{"id": 1037778644842807301, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1034887592892882944, "username": "MateusKair", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial #JoaoNaGazeta #JoaoNosDebates #QueroMudarTudo  Chamem o Jo\u00e3o Amo\u00eado !!\u270a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoNaGazeta,#JoaoNosDebates,#QueroMudarTudo", "link": "https://twitter.com/MateusKair/status/1037778644842807301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil"}
{"id": 1037778191627313154, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo @faelrodrigues83 @LolapoaRs @BrasilReaca Daciolo entra com representa\u00e7\u00e3o no TSE por voto em c\u00e9dulas. Algu\u00e9m sabe a evolu\u00e7\u00e3o disso?''Me escutem bem, na\u00e7\u00e3o brasileira: ou n\u00f3s vamos votar em c\u00e9dula ou ficamos em casa''. Se o voto for manual at\u00e9 os intervencionistas votar\u00e3o. Vamos confirmar com @Dom_Werneck", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1037778191627313154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrasilReaca,LolapoaRs,faelrodrigues83,joaoamoedonovo,gersongomes,Dom_Werneck"}
{"id": 1037778001407209473, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 52829277, "username": "Paulo__Franco", "tweet": "@joaoamoedonovo Claro que a rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 baixa! 80% dos brasileiros acham que Amo\u00eado \u00e9 uma loja de eletrodom\u00e9stico e material de casa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo__Franco/status/1037778001407209473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037777402280194048, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "@Dea36978020 Agradecemos pelo apoio, Dea. Estamos juntos por um Brasil renovado, mais livre, simples e seguro para todos. #VemComJo\u00e3o30 #EquipeJA", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#EquipeJA", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037777402280194048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dea36978020"}
{"id": 1037776917188042754, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "@MHL72 Obrigado pelo carinho, Hercidia.#VemComJo\u00e3o30 #EquipeJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#EquipeJA", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037776917188042754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MHL72"}
{"id": 1037776618155061249, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo @faelrodrigues83 @LolapoaRs @BrasilReaca KKKkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1037776618155061249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrasilReaca,LolapoaRs,faelrodrigues83,joaoamoedonovo,gersongomes"}
{"id": 1037776536294879232, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "@Josy_assis Obrigado pelo apoio, Josy. Juntos somos fortes. #Jo\u00e3oNosDebates Forte abra\u00e7o,#EquipeJA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oNosDebates,#EquipeJA", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037776536294879232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Josy_assis"}
{"id": 1037776199018274816, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "@realDonDiogo Juntos vamos fazer a onda laranja avan\u00e7ar ainda mais, Diogo. #VemComJo\u00e3o30 #EquipeJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#EquipeJA", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037776199018274816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realDonDiogo"}
{"id": 1037775908235407360, "date": "2018-09-06", "time": "13:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1027201655111081985, "username": "FilipeP_Reis", "tweet": "@joaoamoedonovo Mano, ent\u00e3o vai atr\u00e1s dos eleitores da Marina, Ciro, Alckmin e afins...para de qrer tirar do Bolso, senao vai morrer os dois abra\u00e7ados...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeP_Reis/status/1037775908235407360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037775885070417921, "date": "2018-09-06", "time": "13:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 314773420, "username": "DanielGLimaJr", "tweet": "Por que votarei em Jo\u00e3o Amo\u00eado (por Paulo Roberto de Almeida) Voc\u00ea est\u00e1 satisfeito com corpora\u00e7\u00f5es tribais atuando como os mandarins do antigo Imp\u00e9rio do Meio?  https://www.revistaamalgama.com.br/08/2018/por-que-votarei-em-joao-amoedo/\u00a0\u2026 @joaoamoedonovo @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielGLimaJr/status/1037775885070417921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037775661916667905, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "@digaobrbr Obrigado pelo apoio, Rod. Vamos em frente, por um NOVO Brasil. #VemComJo\u00e3o30 #VamosRenovarTudo #EquipeJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#VamosRenovarTudo,#EquipeJA", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037775661916667905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "digaobrbr"}
{"id": 1037775551606542337, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Sudeste - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 24%Marina Silva (Rede) - 11%Alckmin (PSDB) - 10%Ciro Gomes (PDT) - 8%Haddad (PT) - 6%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 23%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037775551606542337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775380592123910, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "@marciellepb Vamos que vamos, Marcielle. Estamos juntos por um NOVO Brasil. #VemComJo\u00e3o30 #VamosRenovarTudo #EquipeJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#VamosRenovarTudo,#EquipeJA", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037775380592123910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciellepb"}
{"id": 1037775214187307008, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 22979124, "username": "jprodrigues", "tweet": "Veja o que \u00e9 #FATO ou #FAKE na entrevista de Jo\u00e3o Amo\u00eado ao G1 e \u00e0 CBN  https://g1.globo.com/fato-ou-fake/noticia/2018/09/05/veja-o-que-e-fato-ou-fake-na-entrevista-de-joao-amoedo-ao-g1-e-a-cbn.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FATO,#FAKE", "link": "https://twitter.com/jprodrigues/status/1037775214187307008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775014010007552, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 233150714, "username": "SDinix", "tweet": "@joaoamoedonovo #VemComJo\u00e3o30#VamosRenovarTudo#Jo\u00e3oNosDebates#Jo\u00e3oNaTvGazeta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#VamosRenovarTudo,#Jo\u00e3oNosDebates,#Jo\u00e3oNaTvGazeta", "link": "https://twitter.com/SDinix/status/1037775014010007552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037774111676801026, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1034887592892882944, "username": "MateusKair", "tweet": "@tvgazetaoficial @JornalDaGazeta #JoaoNaGazeta #JoaoNosDebates #QueroMudarTudo  Chamem o Jo\u00e3o Amo\u00eado !!\u270a\u270a", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#JoaoNaGazeta,#JoaoNosDebates,#QueroMudarTudo", "link": "https://twitter.com/MateusKair/status/1037774111676801026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037773353417932800, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 148900585, "username": "daindiapt", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo Voc\u00ea \u00e9 bem pov\u00e3o, n\u00e9? S\u00f3 que um pov\u00e3o com mais de 450 milh\u00f5es de reais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daindiapt/status/1037773353417932800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037772700213755909, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Regi\u00e3o Norte/Centro-Oeste - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 26%Marina Silva (Rede) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 13%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 3%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 19%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037772700213755909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771905254797312, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1020449080802185218, "username": "MercedesGuimar2", "tweet": "@joaoamoedonovo @andreazzaeditor @AkelaJornalista @PauloePeymael @Bilycampbell Voto consciente , Jo\u00e3o Amo\u00eado #30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#30", "link": "https://twitter.com/MercedesGuimar2/status/1037771905254797312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bilycampbell,PauloePeymael,AkelaJornalista,andreazzaeditor,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037771605643091968, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2221652311, "username": "costrucaocivil", "tweet": "Qual dos Candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica ir\u00e1 resolver a Crise da Constru\u00e7\u00e3o Civil ?@meirelles , @joaoamoedonovo,@cirogomes ,@Haddad_Fernando http://www.jornaldaconstrucaocivil.com.br/qual-dos-candidatos-a-presidencia-da-republica-ira-resolver-a-crise-da-construcao-civil/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/swm5BfxwM9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costrucaocivil/status/1037771605643091968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meirelles,joaoamoedonovo,cirogomes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037771061880934400, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Mais de 5 sal\u00e1rios m\u00ednimos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 30%Fernando Haddad - 11%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 10%Ciro Gomes (PDT) - 9%Alckmin (PSDB) - 8%Marina Silva (Rede) - 8%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 13%N\u00e3o sabe - 4%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037771061880934400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769880894889984, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 93219678, "username": "brunoalacid", "tweet": "Eles viram a entrevista do @joaoamoedonovo no #CBNG1 ..#AmoedoNosDebates #Jo\u00e3oNaTVGazeta #AmoedoNo2\u00baTurno #VamosRenovarTudo https://twitter.com/infomoney/status/1037766264901394435\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CBNG1,#AmoedoNosDebates,#Jo\u00e3oNaTVGazeta,#AmoedoNo2\u00baTurno,#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/brunoalacid/status/1037769880894889984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037769870803382279, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 200760428, "username": "pjquintana", "tweet": "@joaoamoedonovo E isto! Basta olhar para o estado atualidade UFRJ, Universidade do Brasil, mais antiga universidade do pa\u00eds. Foi entregue \u00e0 esquerda retr\u00f3grada que est\u00e1 mais preocupada com a boquinha do que com os bens do Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pjquintana/status/1037769870803382279", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037769473623769088, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Mais de 2 a 5 sal\u00e1rios m\u00ednimos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 27%Ciro Gomes (PDT) - 12%Marina Silva (Rede) - 11%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 5%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 19%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037769473623769088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768740560093185, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1034887592892882944, "username": "MateusKair", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @Aline_Matheus_ #JoaoNaGazeta #JoaoNosDebates #QueroMudarTudo  Chamem o Jo\u00e3o Amo\u00eado !!\u270a\u270a", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JoaoNaGazeta,#JoaoNosDebates,#QueroMudarTudo", "link": "https://twitter.com/MateusKair/status/1037768740560093185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Aline_Matheus_,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037768581591846912, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1034887592892882944, "username": "MateusKair", "tweet": "#JoaoNaGazeta #JoaoNosDebates #QueroMudarTudo  Chamem o Jo\u00e3o Amo\u00eado !!\u270a\u270a  https://twitter.com/LoRafaela/status/1037482473695969282\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoNaGazeta,#JoaoNosDebates,#QueroMudarTudo", "link": "https://twitter.com/MateusKair/status/1037768581591846912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767587235614720, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:48", "timezone": "CDT", "user_id": 56412104, "username": "Hic76", "tweet": "@joaoamoedonovo @lucasfmoreira Ah\u00e3, isso se v\u00ea pela sua ignor\u00e2ncia sobre o assunto. Mas chega de dar trela pra perfil fake.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hic76/status/1037767587235614720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasfmoreira,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037767103439429632, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 870472751609511936, "username": "MRFahrenheit123", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @ItaloPetraglia @claudiogoesa @ZinatoZina Mas quem t\u00e1 dizendo que vc quer? Como eu j\u00e1 falei em outro coment\u00e1rio as igrejas n\u00e3o interferem em outras empresas concorrentes j\u00e1 q (com o exemplo da Record) essas empresas n\u00e3o tem o poder de impedir que os seus clientes  (ou telespectadores no caso) prefiram outras emissoras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MRFahrenheit123/status/1037767103439429632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZinatoZina,claudiogoesa,ItaloPetraglia,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037766277304082432, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@mtrindadenovo @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @natcostacruz @luciana50055560 Luciana, sempre \u00e9 bom termos uma boa conversa de propostas e de ideias. O meu nome \u00e9 Dr Carlos Eduardo do NOVO, sou candidato pelo @partidonovo30 e essa foto sou eu. O meu n\u00famero \u00e9 #30033 e caso queira debater ideias estou pronto! Fazer conjecturas e criar est\u00f3rias, eu passo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#30033", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037766277304082432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciana50055560,natcostacruz,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037766249818808325, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 54085234, "username": "AllanCRF", "tweet": "A cada entrevista do @joaoamoedonovo tenho mais certeza do meu voto.  https://youtu.be/0xTQW3Ltnpo\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllanCRF/status/1037766249818808325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037764919184314368, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Ensino Superior - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 29%Ciro Gomes (PDT) - 10%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 9%Fernando Haddad (PT) - 8%Marina Silva (Rede) - 8%Geraldo Alckmin (PSDB) - 7%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 16%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037764919184314368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764341553156097, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 375769829, "username": "Gibaldi_", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @lucasgalarce @Oscarface @adrianomartin @CristhPeterson @aysmonteiro @Arua_Macedo E laico, mas n\u00e3o \u00e9 laiscista. Taxar igrejas interfere na manifesta\u00e7\u00e3o da f\u00e9. O que torna essa lei inconstitucional.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gibaldi_/status/1037764341553156097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arua_Macedo,aysmonteiro,CristhPeterson,adrianomartin,Oscarface,lucasgalarce,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037764135617003520, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 870472751609511936, "username": "MRFahrenheit123", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @ItaloPetraglia @claudiogoesa @ZinatoZina N\u00e3o s\u00f3 n\u00e3o queremos que igrejas paguem por isso como n\u00e3o queremos q ningu\u00e9m mais continue pagando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MRFahrenheit123/status/1037764135617003520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZinatoZina,claudiogoesa,ItaloPetraglia,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037763904842199045, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 375769829, "username": "Gibaldi_", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @lucasgalarce @adrianomartin @Oscarface J\u00e1 s\u00e3o taxados, imposto de renda de pessoa f\u00edsica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gibaldi_/status/1037763904842199045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Oscarface,adrianomartin,lucasgalarce,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037763848613359617, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 870472751609511936, "username": "MRFahrenheit123", "tweet": "@CBNoficial @claudiogoesa @ZinatoZina E exatamente isso que pessoas como eu e o @ItaloPetraglia somos contra, e por isso ele criticou o @joaoamoedonovo nessa Thread", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MRFahrenheit123/status/1037763848613359617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZinatoZina,claudiogoesa,ItaloPetraglia,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037759960090857473, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1016268714285641728, "username": "HeribertoSerap1", "tweet": "@partidonovo30 @jairbolsonaro @biamora @freire_roberto @jaba1303 @joaoamoedonovo @brsemcomunas @FlavioCestari @GeraldoMachadoJ Tem que ser de prima amigo. Um \u00fanico tiro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeribertoSerap1/status/1037759960090857473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeraldoMachadoJ,FlavioCestari,brsemcomunas,joaoamoedonovo,jaba1303,freire_roberto,biamora,jairbolsonaro,partidonovo30"}
{"id": 1037759716334678018, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 131716054, "username": "MarceloJGonca", "tweet": "O ex-presidente do Banco Central (BC) Gustavo Franco, coordenador do programa econ\u00f4mico do pr\u00e9-candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jo\u00e3o Amo\u00eado (Partido Novo), defendeu nesta quarta-feira, 4, o fim do ensino universit\u00e1rio gratuito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloJGonca/status/1037759716334678018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758594945572864, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2866594881, "username": "iagomonaco05", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @leandro_mesqta Mas essas s\u00e3o exce\u00e7\u00f5es. A realidade \u00e9 que a maioria das igrejas vive com mt pouco e mesmo assim fazem mt trabalho de caridade. Fora q o dinheiro \u00e9 do fiel, ele d\u00e1 se ele quiser", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagomonaco05/status/1037758594945572864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandro_mesqta,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037757091425992704, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 342085044, "username": "geraldohydratec", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo @yagol3onel @CacauHeinz N\u00e3o acho socialista.Acho ele liberal, mas com responsabilidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geraldohydratec/status/1037757091425992704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CacauHeinz,yagol3onel,joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037754522477768704, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Recado da minha mulher, Rosa, ao pessoal de Campo Grande. Feliz de estar de volta ao lugar onde casei e da fam\u00edlia dela. #ondalaranja pic.twitter.com/Oz9RqIkLyg", "replies": 33, "retweets": 203, "likes": 1730, "location": "", "hashtags": "#ondalaranja", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037754522477768704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754386003447808, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 424549296, "username": "andre_c_aguiar_", "tweet": "\"O presidenci\u00e1vel Jo\u00e3o Amoedo acaba de dar mais uma prova de que \u201cnovo\u201d \u00e9 apenas o nome do seu partido. Os pensamentos est\u00e3o completamente fora de sintonia com o mundo atual.Falando em \u201cideologia de g\u00eanero\u201d,...  https://www.facebook.com/andrecamposaguiar/posts/1850874925019901\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_c_aguiar_/status/1037754386003447808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753390082797568, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1016268714285641728, "username": "HeribertoSerap1", "tweet": "@partidonovo30 @jairbolsonaro @biamora @freire_roberto @jaba1303 @joaoamoedonovo @brsemcomunas @FlavioCestari @GeraldoMachadoJ Eu n\u00e3o  gosto do partido NOVO/MOFO. Fiz parte de seu lan\u00e7amento e registro.  Quando percebi a m\u00e1fia que estava nos bastidores, sa\u00ed batido. Jamais em circunst\u00e2ncia alguma votaria. Anularia meu voto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeribertoSerap1/status/1037753390082797568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeraldoMachadoJ,FlavioCestari,brsemcomunas,joaoamoedonovo,jaba1303,freire_roberto,biamora,jairbolsonaro,partidonovo30"}
{"id": 1037751045965996036, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2987399181, "username": "reliseadami", "tweet": "E a\u00ed @joaoamoedonovo cad\u00ea seus adEvogados  https://twitter.com/jornaloglobo/status/1037739709441732610\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reliseadami/status/1037751045965996036", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037749683504992256, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "Vamos ampliar a onda Laranja!  Jo\u00e3o Amoedo, esse cara \u00e9 bom!  https://twitter.com/partidonovo30/status/1037727375340003328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1037749683504992256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748247123644418, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 617426191, "username": "fallermoura", "tweet": "@joaoamoedonovo O servi\u00e7o social que as igrejas fazem de gra\u00e7a, nunca um governo conseguiria pagar. Bola fora.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fallermoura/status/1037748247123644418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037744687388524545, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1669114123, "username": "InstLiberal", "tweet": "Numa entrevista \u00e0 R\u00e1dio CBN, na \u00faltima quarta feira, o candidato do Partido Novo, Jo\u00e3o Amo\u00eado, num momento denominado \u201cpinga-fogo\u201d, em que o entrevistado deve responder apenas sim ou...  https://www.institutoliberal.org.br/blog/politica/sobre-a-cobranca-de-impostos-das-igrejas/\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InstLiberal/status/1037744687388524545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743940995346433, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 816376557174333440, "username": "TadsonGuimaraes", "tweet": "@PastorMalafaia @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @luizadelantado @mauriciobasttos @jackvieira1977 @dfdorne Com certeza! N\u00e3o tem melhor forma de desonerar o Estado, do que deixar uma institui\u00e7\u00e3o tomar conta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadsonGuimaraes/status/1037743940995346433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dfdorne,jackvieira1977,mauriciobasttos,luizadelantado,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,PastorMalafaia"}
{"id": 1037743579328851968, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1908695143, "username": "vinagreny", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30  pic.twitter.com/SQ6WFom2f4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinagreny/status/1037743579328851968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037743304190971904, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 64413120, "username": "ILANMAIER", "tweet": "@joaoamoedonovo , sejamos honestos , com 3% a 30 dias do pleito , a chance \u00e9 zero. E vc sabe disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ILANMAIER/status/1037743304190971904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037741466041430022, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 90302141, "username": "EvertonMiteiro7", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @LucasDeZan2 Foi o 24o deputado que mais faltou ano passado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertonMiteiro7/status/1037741466041430022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasDeZan2,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037740939706621957, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 90302141, "username": "EvertonMiteiro7", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @LucasDeZan2 Bolsonaro \u00e9 um dos que mais falta.Passou esse mandato inteiro viajando fazendo campanha pol\u00edtica, se elegeu, garantiu o sal\u00e1rio e quase n\u00e3o trabalhou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertonMiteiro7/status/1037740939706621957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasDeZan2,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037740627486748672, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 90302141, "username": "EvertonMiteiro7", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @KarnalPoeta O mais engra\u00e7ado \u00e9 que sigo o Novo desde 2012/2013 antes mesmo de virar oficialmenre um partido e nunca vi eles dizerem que s\u00e3o de direita.Voc\u00eas que acham que ser contra o PT E A ESQUERDA \u00e9 ser de direita precisa estudar mais.Conhe\u00e7am o liberalismo, direita n\u00e3o \u00e9 liberal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertonMiteiro7/status/1037740627486748672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KarnalPoeta,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037740380010307584, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 966481770781773824, "username": "crypto_dicas", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @LuizFelipecsrj Mas essa diferencia\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 puramente religiosa? Se sou ateu, um show e uma missa s\u00e3o equivalentes.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crypto_dicas/status/1037740380010307584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFelipecsrj,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037740338809593856, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1148418464, "username": "WalCMolina", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo QUEM FICA CONHECENDO AMO\u00caDO, VOTA AMO\u00caDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalCMolina/status/1037740338809593856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037740076036444160, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1148418464, "username": "WalCMolina", "tweet": "@joaoamoedonovo QUEM FICA CONHECENDO AMO\u00caDO, VOTA AMO\u00caDO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalCMolina/status/1037740076036444160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037740042234544128, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2866594881, "username": "iagomonaco05", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Mas tem explica\u00e7\u00e3o plaus\u00edvel pra isso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagomonaco05/status/1037740042234544128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037739898755866624, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1148418464, "username": "WalCMolina", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo QUEM FICA CONHECENDO AMO\u00caDO, VOTA AMO\u00caDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalCMolina/status/1037739898755866624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037739798402879491, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 90302141, "username": "EvertonMiteiro7", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @Buggyman \u00c9 por isso que ele vai a segunda, pra expor quem n\u00e3o for.O pessoal vai acabar indo na segunda...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertonMiteiro7/status/1037739798402879491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Buggyman,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037738826284900353, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2866594881, "username": "iagomonaco05", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Ideia excelente, felippe, s\u00f3 achei q ele falou merda querendo cobrar impostos sobre igrejas. Al\u00e9m de ser uma besteira em si, ele perde mt voto apoiando isso. Parece q ta discursando s\u00f3 pra classe m\u00e9dia e rica da sociedade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagomonaco05/status/1037738826284900353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037738517647056896, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 387878960, "username": "chicoperdomo", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday ????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicoperdomo/status/1037738517647056896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037737320307453953, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "Por isso, @FHC estou apoiando o @partidonovo30 e @joaoamoedonovo , s\u00e3o os \u00fanicos que preenchem esses requisitos. O resto \u00e9 pol\u00edtica velha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1037737320307453953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FHC,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037736633213374464, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 56412104, "username": "Hic76", "tweet": "@joaoamoedonovo @lucasfmoreira Cara, se voc\u00ea vai defender um candidato, pelo menos veja as entrevistas dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hic76/status/1037736633213374464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasfmoreira,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037733021150072832, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 14637749, "username": "garentz", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Pq o estado \u00e9 laico...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/garentz/status/1037733021150072832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037730775091879939, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 15184649, "username": "BrnLng", "tweet": "@Eymaeloficial @CaboDaciolo @jairbolsonaro @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @Haddad_Fernando @O_Iceberg Seria tamb\u00e9m legal deixar mais claro como \u00e9 o algoritmo usado para estabelecer a ordem de afinidade apresentada ao final. De algoritmo secreto basta o do STF, n\u00e9. ;)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrnLng/status/1037730775091879939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "O_Iceberg,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,jairbolsonaro,CaboDaciolo,Eymaeloficial"}
{"id": 1037730612134797313, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 93219678, "username": "brunoalacid", "tweet": "V\u00eddeo da caminhada de domingo. Foi sensacional!Presen\u00e7a de \u2066@joaoamoedonovo\u2069 \u2066@mtrindadenovo\u2069 \u2066@pauloganime3030\u2069 \u2066@freitas30007\u2069.#JuntosPorUmRioNOVO #PauloGanime3030 #Freitas30007 #Trindade30 #Amoedo30 https://www.facebook.com/pauloganime3030/videos/2145324032407373/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JuntosPorUmRioNOVO,#PauloGanime3030,#Freitas30007,#Trindade30,#Amoedo30", "link": "https://twitter.com/brunoalacid/status/1037730612134797313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,mtrindadenovo,pauloganime3030,freitas30007"}
{"id": 1037729936432398336, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 816376557174333440, "username": "TadsonGuimaraes", "tweet": "@PastorMalafaia @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @luizadelantado @mauriciobasttos @jackvieira1977 @dfdorne Voc\u00ea n\u00e3o entendeu! Ele taxa todos os templos religiosos e o Estado passa a assumir todos os hospitais, escolas, creches, orfanatos, casas de repouso pra idosos.... E pera a\u00ed!!! N\u00e3o era Estado M\u00ednimo????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadsonGuimaraes/status/1037729936432398336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dfdorne,jackvieira1977,mauriciobasttos,luizadelantado,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,PastorMalafaia"}
{"id": 1037729830949855232, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "Todos temos de pagar impostos.Confira o Tweet de @joaoamoedonovo:  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/942842982763581440?s=09\u00a0\u2026 https://twitter.com/ColunaDireita/status/1037375805024817153\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1037729830949855232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037729775094259712, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4878046661, "username": "PederassiLG", "tweet": "@joaoamoedonovo Legal, mas pq todos tem um semblante s\u00e9rio e s\u00f3 o PTista est\u00e1 sorrindo? \u00c9 de deboche?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PederassiLG/status/1037729775094259712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037728397735198721, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 142732295, "username": "TLvasconcellos", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Estamos no caminho certo, agora a tend\u00eancia \u00e9 continuar subindo! Boa! \ud83d\udcaa #VemComJo\u00e3o30 #OndaLaranja", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/TLvasconcellos/status/1037728397735198721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037727891147116546, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @ErickBrunoro @luciana50055560 E mais gente presa por corrup\u00e7\u00e3o...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037727891147116546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciana50055560,ErickBrunoro,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037727865935224832, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1020449080802185218, "username": "MercedesGuimar2", "tweet": "@joaoamoedonovo @JoaoHenrique_SN Ele \u00e9 cat\u00f3lico, algu\u00e9m acha que ele n\u00e3o tem um plano para as igrejas? Pelo que entendo , deveria ter sim uma taxa\u00e7\u00e3o especial ( menor) mas isen\u00e7\u00e3o total ? Vamos ver como elas funcionam no mundo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MercedesGuimar2/status/1037727865935224832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoHenrique_SN,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037727812919193601, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4776433431, "username": "joaomagmendes1", "tweet": "@cafecomferri Tem espa\u00e7o para o Jo\u00e3o Amo\u00eado. Se chegar no segundo turno ele destr\u00f3i.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomagmendes1/status/1037727812919193601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037726853476298753, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 92613664, "username": "fabricioserejo", "tweet": "@joaoamoedonovo fico com os dois reais mesmo. posso passar meus dados banc\u00e1rios?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricioserejo/status/1037726853476298753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037725621152047107, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@PaiSantanaOf @newscolina #OndaLaranja isso a\u00ed.Jo\u00e3o Amoedo nas cabe\u00e7as!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037725621152047107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "newscolina,PaiSantanaOf"}
{"id": 1037725374006915072, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @rodrixarcade @8helbert Isso \u00e9 bom. Posi\u00e7\u00f5es parecidas. Nem todo candidato \u00e9 o pior do mundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037725374006915072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "8helbert,rodrixarcade,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037725020418650112, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 137548859, "username": "viniciusdisalvo", "tweet": "N confio tanto nessa pesquisa mas acho que serve como par\u00e2metro para o @partidonovo30Como venho dizendo, t\u00e1 na hora do @joaoamoedonovo, na medida do poss\u00edvel, sair das faculdades e se aproximar de outros p\u00fablicos fora da internet. #Amo\u00eado30 https://twitter.com/g1/status/1037694130242117633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Amo\u00eado30", "link": "https://twitter.com/viniciusdisalvo/status/1037725020418650112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037724723092893696, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 942802529582239746, "username": "delucagus", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @JoaoHenrique_SN @rodrigolcio Concordo plenamente contigo, at\u00e9 porque \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o como qualquer outra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delucagus/status/1037724723092893696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigolcio,JoaoHenrique_SN,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037724458092519424, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 210922733, "username": "RJSaoCristovao", "tweet": "O or\u00e7amento Federal do Min da Sa\u00fade para o ano de 2018 foi de R$110,2 bilh\u00f5es. Somos 210 milh\u00f5es de Brasileiros. N\u00e3o seria melhor destinar esses recursos aos planos de sa\u00fade e privatizar completamente a sa\u00fade?@joaoamoedonovo@cirogomes@jairbolsonaro@Haddad_Fernando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RJSaoCristovao/status/1037724458092519424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,cirogomes,jairbolsonaro,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037723768796397569, "date": "2018-09-06", "time": "10:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 274623485, "username": "Don_Martins1", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @pdevechi @HelhoAS @DirceuBarros1 @rivania18 Amoedo, o cara que falou que vai taxar as igrejas? Mais imposto? Estado M\u00ednimo n\u00e9?Sei...S\u00f3 as igrejas ou os terreiros tbm?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Don_Martins1/status/1037723768796397569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rivania18,DirceuBarros1,HelhoAS,pdevechi,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037723591444520961, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 748391231693135872, "username": "_balnog", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @guilhermeledess Se vc precisa ouvir isso da boca dele, boa sorte. rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_balnog/status/1037723591444520961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilhermeledess,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037723440898363400, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 142732295, "username": "TLvasconcellos", "tweet": "@joaoamoedonovo Faltou a caricatura. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TLvasconcellos/status/1037723440898363400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037721342840328192, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 36847184, "username": "Brunosalomon", "tweet": "Na minha opini\u00e3o o @joaoamoedonovo \u00e9 o candidato que melhor fala sobre efici\u00eancia do Estado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunosalomon/status/1037721342840328192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037721074472046592, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 966481770781773824, "username": "crypto_dicas", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @LuizFelipecsrj De fato s\u00e3o empresas sim. Tem plano de carreira, clientes e muitas deles vendem e muito. Sen\u00e3o n pode cobrar imposto sobre shows, treinamentos e etc. O caras vendem at\u00e9 cura pra AIDS.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crypto_dicas/status/1037721074472046592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFelipecsrj,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037720900190314496, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3433721926, "username": "mayconbatistaRj", "tweet": "@joaoamoedonovo @g1 @marklawk Mas o discurso n\u00e3o era outro?  Come\u00e7a assim!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayconbatistaRj/status/1037720900190314496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,g1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037720273921949699, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 768554734282219520, "username": "nahalqidron", "tweet": "@joaoamoedonovo @amypossible Quero fazer protestos pac\u00edficos contra o socialismo e o globalismo que impera e destr\u00f3i meu pa\u00eds, enquanto a m\u00eddia tenta me calar e taxar de nazista, fascista e xen\u00f3fobo. Igual acontece na Alemanha. #Chemnitz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Chemnitz", "link": "https://twitter.com/nahalqidron/status/1037720273921949699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amypossible,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037717899551666177, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2230151627, "username": "vrr93", "tweet": "@joaoamoedonovo @ThiagoSoares125 @MMagos93 E quando voc\u00ea aumenta os impostos, voc\u00ea aumenta ou diminui o Estado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vrr93/status/1037717899551666177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MMagos93,ThiagoSoares125,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037717722757509121, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem @Marcoslibanio29 Alguns querem diminuir o peso do Estado, outros que siga tudo igual. Discurso n\u00e3o s\u00e3o a\u00e7\u00f5es, at\u00e9 agora o Bozo diz que far\u00e1 menos Estado, mas quando teve oportunidade votou contra. Assim \u00e9 a democracia, cada um escolhe nos valores, votos e a\u00e7\u00f5es aquele q melhor nos representa! pic.twitter.com/CJatEYf4li", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1037717722757509121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcoslibanio29,marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037717636593971200, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2230151627, "username": "vrr93", "tweet": "@PastorMalafaia @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @luizadelantado @jackvieira1977 @mauriciobasttos Esse pessoal nunca viu caridade na igreja evang\u00e9lica, cat\u00f3lica tbm. Pode passar de madrugada em qualquer local de aglomeramento de mendigos que vai ver um grupo de evang\u00e9licos distribuindo sopas l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vrr93/status/1037717636593971200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mauriciobasttos,jackvieira1977,luizadelantado,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,PastorMalafaia"}
{"id": 1037717429756014593, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 73520388, "username": "_brunofeer", "tweet": "#joaoamoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo", "link": "https://twitter.com/_brunofeer/status/1037717429756014593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717369202855938, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 748391231693135872, "username": "_balnog", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @guilhermeledess Fundo partid\u00e1rio \u00e9 algo que o partido entende como nocivo para o pa\u00eds, vai totalmente contra os princ\u00edpios da conven\u00e7\u00e3o e, por isso, seria justo e coerente vet\u00e1-lo. Amo\u00eado j\u00e1 disse 1000x que o aborto \u00f1 \u00e9 um tema fechado no partido, por isso vetar seria autorit\u00e1rio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_balnog/status/1037717369202855938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilhermeledess,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037717167922454530, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3405688882, "username": "MatheusMotta_17", "tweet": "@PastorMalafaia @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @luizadelantado @mauriciobasttos @jackvieira1977 @DireitaUrgente Ele fala direito dos juros nos bancos, \u00e9 s\u00f3 assistir as entrevistas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusMotta_17/status/1037717167922454530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DireitaUrgente,jackvieira1977,mauriciobasttos,luizadelantado,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,PastorMalafaia"}
{"id": 1037716702987993089, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3405688882, "username": "MatheusMotta_17", "tweet": "@joaoamoedonovo Quanto \u00e0 quest\u00e3o de taxa\u00e7\u00e3o de igrejas que o Amoedo disse: assista a PORRA das entrevistas ao inv\u00e9s de apenas ler um t\u00edtulo ou manchete de uma not\u00edcia qualquer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusMotta_17/status/1037716702987993089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037715056748900353, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3912645405, "username": "LuizFernandoSMC", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri Templos de qualquer culto \u00f1 possuem isen\u00e7\u00e3o, mas imunidade constitucional. J\u00e1 TODAS as associa\u00e7\u00f5es sociais, benemerentes, esportivas e pol\u00edticas sem fins lucrativos possuem isen\u00e7\u00e3o pq s\u00e3o instrumentos de coopera\u00e7\u00e3o socialO ponto: como pode um liberal falar em criar tributos?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizFernandoSMC/status/1037715056748900353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037713103776034816, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 12794842, "username": "renquintanilha", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org 4- \"... simplificar a arrecada\u00e7\u00e3o e acabar com brechas e os puxadinhos jur\u00eddicos, \u00e9 ineg\u00e1vel que a cobran\u00e7a de impostos das igrejas \u00e9 algo que deve, sim, estar em pauta.\"Por Jo\u00e3o Luiz Mauad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renquintanilha/status/1037713103776034816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037713036071632897, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 12794842, "username": "renquintanilha", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org 3- \"Al\u00e9m disso, por conta da imunidade constitucional, algumas igrejas tornaram-se, ao longo do tempo, grandes lavanderias de dinheiro sujo. Portanto, dentro do escopo de uma eventual reforma, cujo objetivo seja reduzir a carga tribut\u00e1ria...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renquintanilha/status/1037713036071632897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037712884531441664, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 12794842, "username": "renquintanilha", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org 2- \"...a ser usado de forma ampla, geral e irrestrita, inclusive em rela\u00e7\u00e3o a atividades que n\u00e3o t\u00eam nada a ver com o fim religioso, como cobran\u00e7a de alugu\u00e9is, IPTU de im\u00f3veis comerciais e at\u00e9 aplica\u00e7\u00f5es financeiras..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renquintanilha/status/1037712884531441664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037712776226123777, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 12794842, "username": "renquintanilha", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org 1 - \"A imunidade tribut\u00e1ria sobre as igrejas e cultos religiosos est\u00e1 prevista na Constitui\u00e7\u00e3o.  Por\u00e9m, algo que era para ser aplicado apenas sobre as atividades fim das igrejas (arrecada\u00e7\u00e3o de \u00f3bulos e d\u00edzimos), passou, por conta de artimanhas jur\u00eddicas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renquintanilha/status/1037712776226123777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037711554693787648, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 767357425431224320, "username": "rodrigobsafer", "tweet": "@joaoamoedonovo Muito bom @Ilisp_org", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigobsafer/status/1037711554693787648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037709855405039616, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 92780914, "username": "mnunesvsc", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem a desaprovacao pode ser medida pelo numero de RT e likes...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mnunesvsc/status/1037709855405039616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037707479516372997, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 807210474760761344, "username": "silvasouza086", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri Liberal a favor de aumento de imposto?!?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvasouza086/status/1037707479516372997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037705418942889984, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 720476823981813760, "username": "viteucu", "tweet": "@joaoamoedonovo @Anacris02Ana @rosaniaaraujo @leonardosilvadf Tamb\u00e9m achei equivocado, mas nada que mude o meu voto, n\u00e3o tenho religi\u00e3o tbm.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viteucu/status/1037705418942889984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardosilvadf,rosaniaaraujo,Anacris02Ana,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037705394985033728, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3234483437, "username": "JoaoLuizJ_L", "tweet": "Gostaria @joaoamoedonovo , como eleitor e logicamente parte interessada, que viesse a p\u00fablico explicar sobre impostos e igrejas. Obrigado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoLuizJ_L/status/1037705394985033728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037704140783333379, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 989274948056305664, "username": "JosianeWelen", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Parab\u00e9ns pela entrevista, sempre coerente e mantendo os ideais e princ\u00edpios do partido muito claros.Tamb\u00e9m assisti a entrevista ao @PanicoNoRadio e foi muito melhor que a da CBN. Jornalistas que \u00f1 deixam o entrevistado concluir uma resposta, mt falta de educa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosianeWelen/status/1037704140783333379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo,PanicoNoRadio"}
{"id": 1037704011011567621, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:10", "timezone": "CDT", "user_id": 68309540, "username": "Tomazine420", "tweet": "@joaoamoedonovo @ianslanni @quelombra Conquistou sim, claro. Faz as contas a\u00ed filh\u00e3o. Ele teria que ganhar mais de um milh\u00e3o por m\u00eas. Todo banqueiro \u00e9 ladr\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tomazine420/status/1037704011011567621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "quelombra,ianslanni,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037703928761208832, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 71642553, "username": "raphaelscostarj", "tweet": "@joaoamoedonovo 3% chega aonde?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelscostarj/status/1037703928761208832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037703708992303105, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3234483437, "username": "JoaoLuizJ_L", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @Ataide_Bolado @Zanfa Exatamente. Durante 1 hora ele abordou assuntos interessantes e foi muito bem, sobre desigualdade social x pobreza, educa\u00e7\u00e3o e at\u00e9 entrou em detalhes no pol\u00eamico assunto de libera\u00e7\u00e3o de armas. Mas muitos aqui est\u00e3o tirando conclus\u00f5es em um \"sim\" aos 59 minutos da sabatina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoLuizJ_L/status/1037703708992303105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa,Ataide_Bolado,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037703416804462592, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 84652568, "username": "BiaSamoglia", "tweet": "Ex. Foi s\u00f3 com o @joaoamoedonovo falando na CBN que eu descobri que ele \u00e9 a favor da taxa\u00e7\u00e3o de igrejas (algo que quem j\u00e1 viu um pouquinho de direito constitucional sabe que acabaria por ferir o princ\u00edpio do estado laico no fim das contas) e da ado\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as por homossexuais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiaSamoglia/status/1037703416804462592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037702873122000898, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita @luciana50055560 N\u00e3o entendi os Xiitas s\u00e3o do PSL ou s\u00e3o s\u00f3 vinculados a um indiv\u00edduo?", "replies": 10, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037702873122000898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciana50055560,jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037702694755086336, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita @luciana50055560 Se atualiza ai que o Bolsonaro agora fala de Livre Mercado. Melhor rever o discurso pra ficar bem com o chefe.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037702694755086336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciana50055560,jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037702598877429760, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 73520388, "username": "_brunofeer", "tweet": "@tiaolisan @AneTggt Mas primeiro turno, vc tem que votar no cara que voc\u00ea goste e apoia as propostas, pq se for pensar assim.. voc\u00ea tem um numero restrito de candidatos, e quem garante tamb\u00e9m que essa pesquisa est\u00e1 certa? n\u00e3o pode ser manipulada.. voc\u00ea muda o com o NOVO @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_brunofeer/status/1037702598877429760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AneTggt,tiaolisan,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037702232274337795, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita @luciana50055560 N\u00e3o entendi nada fala que monopartidarismo \u00e9 ruim, mas defende candidatura \u00fanica ... compara NOVO com PT? Bom, n\u00e3o deve ser pra entender mesmo ....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037702232274337795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciana50055560,jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037701822796967936, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 897833851510239234, "username": "LeoCaravello", "tweet": "@joaoamoedonovo Quanto a taxa\u00e7\u00e3o de igrejas, sou totalmente favor\u00e1vel. Concordo com esse artigo. https://www.google.com.br/amp/s/veja.abril.com.br/politica/por-que-igreja-nao-paga-imposto/amp/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoCaravello/status/1037701822796967936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037701371867394049, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 35906305, "username": "PauloBatistaDNP", "tweet": "@joaoamoedonovo @Bopressor20 N\u00e3o acreditem nisso. Nada \u00e9 o que parece ser. Os outros 63% n\u00e3o foram entrevistados pq estavam no aeroporto ou na carreata seguindo o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBatistaDNP/status/1037701371867394049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037701172591767552, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:53", "timezone": "CDT", "user_id": 17998307, "username": "flpmoura", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial Por que evitam a participa\u00e7\u00e3o do Jo\u00e3o Amoedo em debates? As pesquisas apontam cada vez mais o interesse em suas propostas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flpmoura/status/1037701172591767552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil"}
{"id": 1037700804931665920, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 17804267, "username": "vyrtual", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Quartas \u00e9 mais garantido!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vyrtual/status/1037700804931665920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037700673570254850, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1000469826706526208, "username": "Bad_Ponei", "tweet": "@joaoamoedonovo Sr, eu votaria em ti se n\u00e3o houvesse outro liberal na disputa mais bem colocado. Infelizmente, seus eleitores no 1 turno podem fazer com que tenhamos um estadista em 19... Sinto constatar que, sua candidatura, neste momento, \u00e9 tudo que a esquerda precisa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bad_Ponei/status/1037700673570254850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037700635746029569, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 35906305, "username": "PauloBatistaDNP", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Porqu\u00ea \u00e9 contradit\u00f3rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBatistaDNP/status/1037700635746029569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037699742220931074, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 17998307, "username": "flpmoura", "tweet": "Quero ouvir as propostas do Jo\u00e3o Amoedo. Espero que participe do debate.  https://twitter.com/tvgazetaoficial/status/1037004862108487680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flpmoura/status/1037699742220931074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698209475436544, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 806177965000314880, "username": "Kotaroswbr", "tweet": "@joaoamoedonovo Cara na boa, vc vai conseguir nada nessa elei\u00e7\u00e3o,  tenta ganhar uma elei\u00e7\u00e3o pra prefeitura que talvez vc consigaPS: achei bem engra\u00e7ado esse desenho mostrando que vc chegou aos 3% kkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kotaroswbr/status/1037698209475436544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037697691000692737, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1007296307587895296, "username": "AlanRochadeFar1", "tweet": "@pauloap Ou seja, se vc est\u00e1 satisfeito com o Brasil vote no Alckmin se quer mudan\u00e7a vote no @joaoamoedonovo .#VemComJo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/AlanRochadeFar1/status/1037697691000692737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037697093912223744, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 838872230, "username": "mariaxspong", "tweet": "Para o meu deleite!Se @joaoamoedonovo n\u00e3o for presidente! Nem t\u00e3o cedo teremos novamente eleg\u00e2ncia e constitucionalista no governo!Com a estupidez que assola o pa\u00eds e as m\u00eddias, provavelmente teremos cachaceiros, barraqueiros ou uma nova DITDURA! #DigaNaoADitadura https://twitter.com/reinaldoazevedo/status/1037695949425070080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DigaNaoADitadura", "link": "https://twitter.com/mariaxspong/status/1037697093912223744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037694982109519873, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1025470614184894465, "username": "laranja7x", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @LegolasConserv1 Mano, o EUA do Trump tamb\u00e9m assinou. Ele \u00e9 joguete da ONU?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laranja7x/status/1037694982109519873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LegolasConserv1,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037694693566500864, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 68295685, "username": "pilarmartins", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial Por que n\u00e3o chamaram o @joaoamoedonovo ? Ele j\u00e1 tem mais inten\u00e7\u00e3o de votos que alguns candidatos convidados!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pilarmartins/status/1037694693566500864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037694663917035520, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "Na ultima pesquisa do Ibope Jo\u00e3o Amoedo tem 3% junto com Alvaro Dias e acima de Meirelles 2%, Boulos 1% e Cabo Daciolo 0%, , @tvgazetaoficial chama @joaoamoedonovo para os debates!!!! #JoaoNosDebates#Jo\u00e3oNaTvGazeta https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates,#Jo\u00e3oNaTvGazeta", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1037694663917035520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037694181337169921, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 213799398, "username": "flaviocpinheiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @engmarcoscampos @Seneguini @Marco_munt Voc\u00ea est\u00e1 cert\u00edssimo em questionar e querer se informar melhor. Seria muito bom se todo brasileiro fizesse o mesmo com todos os candidatos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviocpinheiro/status/1037694181337169921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marco_munt,Seneguini,engmarcoscampos,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037693886225899521, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 159184277, "username": "lumafariass", "tweet": "Sem querer fazer propaganda eleitoral, mas j\u00e1 fazendo...Pesquisem sobre Jo\u00e3o Amo\u00eado, sobre sua vida, sua pol\u00edtica, seu partido... Enfim n\u00e9, s\u00f3 um princ\u00edpio dele n\u00e3o sou a favor, mas de resto meu candidato sim a Presidente da Rep\u00fablica!Pas \ud83d\udd4a", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lumafariass/status/1037693886225899521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693493941084160, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 177650737, "username": "suh3tt", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @lilocadantas S\u00e3o empresas e devem pagar a quantidade m\u00ednima de impostos como os outros, \u00e9 bem simples.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suh3tt/status/1037693493941084160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lilocadantas,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037693457614221317, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "@BMCoutinho @SchuldinerSieg Eu quero Jo\u00e3o  Amoedo no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1037693457614221317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg,BMCoutinho"}
{"id": 1037692221871599617, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "Cad\u00ea @joaoamoedonovo ????  tem 3% junto com Alvaro Dias, acima de Meielles 2%, Boulos 1%, Cabo Daciolo 0%  https://twitter.com/Estadao/status/1037684339457384449\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1037692221871599617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037692157497364481, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 529700503, "username": "fellipehardoim", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Voc\u00ea \u00e9 um safado de merda, um s\u00e1dico. Ningu\u00e9m gosta de vc", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fellipehardoim/status/1037692157497364481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037691668676395008, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 86454330, "username": "rjmarilia", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Nao tem parlamentar na segunda e, se tivesse, seria para extorquir o presidente e fazer lobby.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rjmarilia/status/1037691668676395008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037691637231640576, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "Teremos a elei\u00e7\u00e3o mais importante dos \u00faltimos tempos. Todos temos que comparecer e votar. N\u00e3o podemos deixar o nosso futuro nas m\u00e3os dos \"outros\"! Vamos #renovartudo Dr Carlos do NOVO Deputado Estadual #30033 @partidonovo30 @joaoamoedonovo @mtrindadenovo pic.twitter.com/Kd2NGxWKNj", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#renovartudo,#30033", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037691637231640576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo,mtrindadenovo"}
{"id": 1037691350899220480, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 108429677, "username": "bauschgafner", "tweet": "@joaoamoedonovo @renato_battista J\u00e1 n\u00e3o identifico a que coment\u00e1rio se refere.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bauschgafner/status/1037691350899220480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renato_battista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037690786941415425, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1431810218, "username": "lvcerda", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @mmstumpf @aderbalmatias entendo. de fato, o governo n\u00e3o tem autoridade nem estofo pra interferir nesse tipo de rela\u00e7\u00e3o - e decis\u00e3o - particular.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcerda/status/1037690786941415425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aderbalmatias,mmstumpf,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037690433315454976, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @tvgazetaoficial @Estadao Jo\u00e3o Amoedo tem 3% no ultimo Ibope, Chama @joaoamoedonovo pro debate #AmoedoNosDebates #VemComJo\u00e3o30 https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#AmoedoNosDebates,#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1037690433315454976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,tvgazetaoficial,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037690298896461824, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "@carolaf88 @OpusckiSulains @Lourdesregina @2309TaniaS @ffmagalhaes Eu acredito no Jo\u00e3o  Amoedo e tenho feito campanha pra ele...de gra\u00e7a !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1037690298896461824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ffmagalhaes,2309TaniaS,Lourdesregina,OpusckiSulains,carolaf88"}
{"id": 1037689836889677825, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1431810218, "username": "lvcerda", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @mmstumpf @aderbalmatias at\u00e9 que ponto um bispo \u201censinar estrat\u00e9gias pra angariar mais d\u00edzimos\u201d pra outros bispos \u00e9 l\u00edcito, entende? n\u00e3o falo apenas pela nossa legisla\u00e7\u00e3o, mas tamb\u00e9m pela moral-judaico-crist\u00e3, pilar ocidental baseado no pr\u00f3prio modus operandi b\u00edblico que, por sua vez, reprime tal ato!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcerda/status/1037689836889677825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aderbalmatias,mmstumpf,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037689740680671232, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @tvgazetaoficial @Estadao Est\u00e1 faltando @joaoamoedonovo !!!, n\u00e3o tem bancada no congresso , que garanta a OBRIGATORIEDADE da participa\u00e7\u00e3o nos debates, porque \u00e9 um partido novo, mas tem um percentual de votos,  est\u00e1 em 3% junto com Alvaro Dias, e acima de Meirelles 2%, Boulos 1% e Cabo Daciolo 0%,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1037689740680671232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,tvgazetaoficial,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037689472538824704, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 28208597, "username": "likeazombie", "tweet": "O liberalismo escravocrata de Jo\u00e3o Amo\u00eado:  http://justificando.cartacapital.com.br/2018/05/23/o-liberalismo-escravocrata-de-joao-amoedo/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/likeazombie/status/1037689472538824704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689284873080832, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1431810218, "username": "lvcerda", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @mmstumpf @aderbalmatias eu entendo o seu racioc\u00ednio e sei que \u00e9 um dos pilares da l\u00f3gica liberal. mas no caso religioso, especificamente, essa linha pode se tornar um pouco t\u00eanue. por ex, at\u00e9 que ponto o rapaz que est\u00e1 doando um carro entende que a sua salva\u00e7\u00e3o n\u00e3o depende disso? continuo (...)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcerda/status/1037689284873080832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aderbalmatias,mmstumpf,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037689079163432960, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "A julgar pelos n\u00fameros do Ibope, Geraldo Alckmin, que j\u00e1 havia perdido votos para Jair Bolsonaro, \u00e0 direita, e Marina Silva, na centro-esquerda, agora deixa de conquistar votos entre os indecisos para Jo\u00e3o Amo\u00eado, na centro-direita.  https://www.oantagonista.com/?p=111225\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037689079163432960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688813869522944, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Dia 09/09 tem mobiliza\u00e7\u00e3o em frente \u00e0 @tvgazetaoficial pela minha participa\u00e7\u00e3o nos debates. Estamos crescendo cada vez mais e mesmo assim continuam fechando as portas para o NOVO. Conto com voc\u00eas!Use #Jo\u00e3oNosDebates e #Jo\u00e3oNaTVGazetaConfirme presen\u00e7a em  https://bit.ly/2NRWV2Q\u00a0", "replies": 79, "retweets": 440, "likes": 1893, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oNosDebates,#Jo\u00e3oNaTVGazetaConfirme", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037688813869522944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial"}
{"id": 1037688645015281664, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 191194436, "username": "erickborba", "tweet": "@joaoamoedonovo Bom dia!! Procede essa mat\u00e9ria? Sei que \u00e9 de 2010.  pic.twitter.com/yvTHp2qomL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickborba/status/1037688645015281664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037688481198354432, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 102151454, "username": "marciobsantanna", "tweet": "Os n\u00fameros falam por si. Essa informa\u00e7\u00e3o \u00e9 muito importante, principalmente para os que aderiram ao @partidonovo30 e tamb\u00e9m \u00e0queles que n\u00e3o gostam do @jairbolsonaro, mas que odeiam o PT. Na minha opini\u00e3o, o @joaoamoedonovo seria uma Ferrari acelerando sobre estradas esburacadas.  pic.twitter.com/b8vhOHjyJX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciobsantanna/status/1037688481198354432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037686856459186176, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 213799398, "username": "flaviocpinheiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @Seneguini @engmarcoscampos @Marco_munt O NOVO \u00e9 contra aumento de impostos. No entanto, isso n\u00e3o quer dizer que o partido seja contra uma reforma tribut\u00e1ria. Havendo elimina\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o fiscal para algu\u00e9m, deveria haver tamb\u00e9m redu\u00e7\u00e3o de impostos para outros, mantendo ou reduzindo a carga tribut\u00e1ria total.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviocpinheiro/status/1037686856459186176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marco_munt,engmarcoscampos,Seneguini,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037686752637579265, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1431810218, "username": "lvcerda", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @mmstumpf @aderbalmatias ah mano, n\u00e3o vejo que seja inveja. talvez seja desinforma\u00e7\u00e3o ou simplesmente a revolta de ver abusos em pedidos de d\u00edzimo, como na universal, por ex. desvios multimilion\u00e1rios como na maranata\u2026 infelizmente, ao meu ver, n\u00e3o vejo solu\u00e7\u00e3o f\u00e1cil, muito menos taxar como uma poss\u00edvel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcerda/status/1037686752637579265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aderbalmatias,mmstumpf,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037685471051038720, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1431810218, "username": "lvcerda", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @mmstumpf e essa \u00e9 s\u00f3 a ponta do iceberg, tem muita coisa que a minha igreja faz que n\u00e3o divulga pra n\u00e3o buscar holofote - \u00e9 b\u00edblico. vejo que seja desonestidade intelectual por a igreja nessa situa\u00e7\u00e3o vide que foi a primeira institui\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria a ajudar o mais pobre sistematicamente\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcerda/status/1037685471051038720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmstumpf,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037685300615696384, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 838872230, "username": "mariaxspong", "tweet": "Mais uma raz\u00e3o para votar @joaoamoedonovo#VemComJoao30#JoaoAmoedo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30,#JoaoAmoedo30", "link": "https://twitter.com/mariaxspong/status/1037685300615696384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037684880887431168, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 213799398, "username": "flaviocpinheiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @Seneguini @engmarcoscampos @Marco_munt Tudo que sabemos \u00e9 que ele disse SIM quando perguntado se \u00e9 \"a favor da taxa\u00e7\u00e3o de igrejas\". \u00c9 a primeira vez que se pergunta isso na campanha e n\u00e3o foi dado espa\u00e7o para nenhum detalhamento.Espero que isso seja apresentado em breve.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviocpinheiro/status/1037684880887431168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marco_munt,engmarcoscampos,Seneguini,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037684517073510401, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1431810218, "username": "lvcerda", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @mmstumpf fa\u00e7o parte de uma igreja local de pequeno porte, com no m\u00e1ximo 200 membros, sendo 120 a 150 frequentes. temos programas de cesta b\u00e1sica, de miss\u00f5es, de incentivo a uma ONG espec\u00edfica de menores \u00f3rf\u00e3os em estado de mis\u00e9ria e de suporte \u00e0 barrinha, \u00e1rea pobre do RJ (...)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcerda/status/1037684517073510401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmstumpf,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037683673615745024, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 474097971, "username": "iNiick12", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @fbtiago S\u00f3 vale est\u00fapidos pq todos o s\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iNiick12/status/1037683673615745024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fbtiago,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037683214540627968, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1431810218, "username": "lvcerda", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @mmstumpf e outra, \u201csem prestar servi\u00e7o social que justifique\u201d? toda, eu digo TODA igreja de m\u00e9dio/grande porte tem no m\u00ednimo um tipo de programa social sistem\u00e1tico institucionalizado na congrega\u00e7\u00e3o. o pr\u00f3prio evangelho prega isso.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcerda/status/1037683214540627968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmstumpf,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037682751321923584, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo @faelrodrigues83 @SmurfRancinza Sou intervencionista", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1037682751321923584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SmurfRancinza,faelrodrigues83,joaoamoedonovo,gersongomes"}
{"id": 1037682736205578240, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4892079256, "username": "MARCOEVERS2", "tweet": "@TwitterGov @TwitterBrasil @OGloboPolitica @joaoamoedonovo @JaelLombardi @EnesioBelotti @LookingCritical Daciolo \u00e9 vc de cima do monte com fome e afetado no fanatismo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCOEVERS2/status/1037682736205578240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LookingCritical,EnesioBelotti,JaelLombardi,joaoamoedonovo,OGloboPolitica,TwitterBrasil,TwitterGov"}
{"id": 1037682636922257409, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1431810218, "username": "lvcerda", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @mmstumpf estupido \u00e9 liberal defender imposto, ainda mais onde o governo se torna t\u00e3o inchado a ponto de comer parte de doa\u00e7\u00f5es volunt\u00e1rias. pat\u00e9tica a ideia...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcerda/status/1037682636922257409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmstumpf,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037682431774601217, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4892079256, "username": "MARCOEVERS2", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo O @globopolitica assim como as demais departamento da organiza\u00e7\u00e3o mostra claramente que j\u00e1 definiu em quem o eleitor poder\u00e1 votar.Una postura covarde que afeta o princ\u00edpio fundamental do jornalismo,  a informa\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCOEVERS2/status/1037682431774601217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica,globopolitica"}
{"id": 1037682194586771457, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo @faelrodrigues83 @SmurfRancinza DEUS te aben\u00e7oe.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1037682194586771457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SmurfRancinza,faelrodrigues83,joaoamoedonovo,gersongomes"}
{"id": 1037681876234919938, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 966481770781773824, "username": "crypto_dicas", "tweet": "@joaoamoedonovo @LuizFelipecsrj @Ilisp_org Qual seria o motivo pra n\u00e3o taxas, j\u00e1 que as empresas de outros ramos s\u00e3o taxadas.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crypto_dicas/status/1037681876234919938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,LuizFelipecsrj,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037681732064043008, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4892079256, "username": "MARCOEVERS2", "tweet": "@BlogdoNoblat O voto \u00fatil vai come\u00e7ar no 1o turno com o \u00daNICO candidato que tr\u00e1s a diferen\u00e7a. JO\u00c3O AMOEDO do @partidonovo30 !\u00c9 o voto de quem est\u00e1 cansado dos velhos canalhas, farsantes, oportunistas e usurpadores do sacrif\u00edcio do cidad\u00e3o brasileiro. #VemComJo\u00e3o30#SouNovoSouAmoedo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#SouNovoSouAmoedo", "link": "https://twitter.com/MARCOEVERS2/status/1037681732064043008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,partidonovo30"}
{"id": 1037681169859575808, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1011439233863741440, "username": "ENarede2", "tweet": "44% de rejei\u00e7\u00e3o... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02@CanalDoOtario@BlogdoNoblat @folha @UOL @RedeGlobo @reinaldoazevedo @LulaOficial @cirogomes @geraldoalckmin @Ricamconsult @joaoamoedonovo  https://twitter.com/anabiapax/status/1037440504135409664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ENarede2/status/1037681169859575808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalDoOtario,BlogdoNoblat,folha,UOL,RedeGlobo,reinaldoazevedo,LulaOficial,cirogomes,geraldoalckmin,Ricamconsult,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037681053299875840, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 56412104, "username": "Hic76", "tweet": "@joaoamoedonovo @lucasfmoreira Onu 2030", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hic76/status/1037681053299875840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasfmoreira,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037680733492600833, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo @faelrodrigues83 @SmurfRancinza aprecie vlw https://www.youtube.com/watch?time_continue=3&v=x6GjIa6Iex4\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1037680733492600833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SmurfRancinza,faelrodrigues83,joaoamoedonovo,gersongomes"}
{"id": 1037680530081439744, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4892079256, "username": "MARCOEVERS2", "tweet": "@joaoamoedonovo O investimento do governo no ensino de base at\u00e9 ao m\u00e9dio, com valoriza\u00e7\u00e3o de quem realmente quer ensinar e n\u00e3o fazer da escola tal\u00e3o ideol\u00f3gico. Sim, reajuste na tabela do IR com maior desconto para os respons\u00e1veis que queira manter seus filhos nas particulares.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCOEVERS2/status/1037680530081439744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037679991809564672, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 342085044, "username": "geraldohydratec", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo @yagol3onel Foto do perfil com arma na m\u00e3o!?Bolsominion detect! rsrs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geraldohydratec/status/1037679991809564672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yagol3onel,joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037679560006017024, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 193114054, "username": "nandocarlim", "tweet": "Aparentemente o Candidato mais coerente \u00e9 o Jo\u00e3o Amo\u00eado..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandocarlim/status/1037679560006017024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677062272811008, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1146203406, "username": "PedroBezerr4", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo @Ualahssy KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroBezerr4/status/1037677062272811008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ualahssy,joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037676090448392192, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 213799398, "username": "flaviocpinheiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @Seneguini @engmarcoscampos @Marco_munt Numa sociedade em que todos pagam impostos, isen\u00e7\u00e3o fiscal \u00e9 privil\u00e9gio do estado.  Para se manter estrutura do estado (que deve ser focado na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os p\u00fablicos essenciais), se algu\u00e9m n\u00e3o paga imposto, outro tem que pagar mais. Caso contr\u00e1rio,  a conta n\u00e3o fecha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviocpinheiro/status/1037676090448392192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marco_munt,engmarcoscampos,Seneguini,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037675938685874176, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 25140384, "username": "leonardopds", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo @Cferreira1011 Voc\u00ea deve questionar sempre, claro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardopds/status/1037675938685874176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cferreira1011,joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037675262287273985, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org O estado e laico mas o Brasil e crist\u00e3o!E outra, imposto n\u00e3o \u00e9 roubo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037675262287273985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037675143038947328, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3433721926, "username": "mayconbatistaRj", "tweet": "@joaoamoedonovo @g1 Um liberal com taxas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayconbatistaRj/status/1037675143038947328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037674245860536323, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 49355216, "username": "rxisto", "tweet": "Pessoal da manada s\u00f3 queria avisar que Bolsonaro perde pra qualquer um no Segundo Turno, por isso ajude o Pa\u00eds e n\u00e3o deixe que o PT, PMDB e PSDB assuma o poder novamente.S\u00f3 Jo\u00e3o Amoedo vence qualquer um segundo turno.Votem no @joaoamoedonovo .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rxisto/status/1037674245860536323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037673488897716224, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1034920925307830273, "username": "ClaudioManoelo1", "tweet": "Meu papo com o @joaoamoedonovo... muito antes dele virar \"modinha\". \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 https://www.youtube.com/watch?v=3UDRdU1BF08&t=1261s\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioManoelo1/status/1037673488897716224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037673445809680384, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @JoaoCus04952976 Nunca nem vi. Bolsonaro \u00e9 s\u00f3 bravata.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037673445809680384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoCus04952976,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037673197083275265, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @KarnalPoeta Mais um fake ignorante pol\u00edtico. Segue o baile. \ud83e\udd19", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037673197083275265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KarnalPoeta,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037673112605745152, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 195163421, "username": "vinniesousa", "tweet": "@allantercalivre Jo\u00e3o Amoedo, o liberal que quer taxar as igrejas ... Liberal quer acabar com qualquer taxa\u00e7\u00e3o! putz! e quem \u00e9 contradit\u00f3rio da hist\u00f3ria \u00e9 o Capit\u00e3o Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinniesousa/status/1037673112605745152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1037672661336424449, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 25140384, "username": "leonardopds", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo @Cferreira1011 Princ\u00edpio de isonomia. Ningu\u00e9m deve ter privil\u00e9gios. \u00c9 a mesma opini\u00e3o que ele tem no caso da Coca-Cola.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardopds/status/1037672661336424449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cferreira1011,joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037672349309521921, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 390093123, "username": "borysmarcelo", "tweet": "@joaoamoedonovo tem que fazer campanha em regi\u00f5es afastadas no Nordeste, Norte, fazer campanha  em grandes zonas industriais e favelas do Rio de Janeiro, Porto Alegre, BH e S\u00e3o Paulo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/borysmarcelo/status/1037672349309521921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037671463317327872, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "@JBrasil20133 Deixe de insinua\u00e7\u00f5es mentirosas o Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00a0\u00e9 contra a descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto exceto nos casos j\u00e1 previstos em lei; e contra, \u201cno momento\u201d, a descriminaliza\u00e7\u00e3o das drogas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1037671463317327872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JBrasil20133"}
{"id": 1037670496890966023, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1678545768, "username": "TatiGomes14", "tweet": "@joaoamoedonovo A cada dia que passa minha admira\u00e7\u00e3o por voc\u00ea s\u00f3 aumenta! J\u00e1 estou \u201csurfando\u201d com voc\u00eas a onda laranja! Meu voto \u00e9 seu Jo\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatiGomes14/status/1037670496890966023", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037670127465127936, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "\"Quem lidera as pesquisas eleitorais \u00e9 o desencanto com o Brasil\". - @ChristianProf_ , nosso candidato a vice.Foi esse mesmo sentimento que nos fez sair da indigna\u00e7\u00e3o para a a\u00e7\u00e3o, fundando o NOVO.E ser\u00e1 ele quem vai nos fazer chegar l\u00e1 no dia 07/10. https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7599944/vice-de-amoedo-quem-lidera-as-pesquisas-e-o-desencanto-com-o-brasil-nao-lula-ou-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 26, "retweets": 203, "likes": 1183, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037670127465127936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChristianProf_"}
{"id": 1037670026701152256, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3183181216, "username": "qperspectiva", "tweet": "H\u00e1 um m\u00eas eu acharia imposs\u00edvel o @joaoamoedonovo chegar ao 2\u00ba turno. Hoje o status mudou para \"improv\u00e1vel\". A depender da evolu\u00e7\u00e3o do candidatado, pode ir a \"poss\u00edvel\" ou talvez \"prov\u00e1vel\". #Ibope https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037649374795505664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ibope", "link": "https://twitter.com/qperspectiva/status/1037670026701152256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037669988298121216, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 110813913, "username": "andrezzamn", "tweet": "O Brasil se resume em uma esquerda com medo da ditadura e que fala mais do bozonaro do que ele msm, uma direita surtada que v\u00ea comunismo at\u00e9 no caf\u00e9 e sonha com o PT todo dia (pra mim isso \u00e9 tara enrustida) e uns gatos pingados que pegaram o bonde andando e votam no Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrezzamn/status/1037669988298121216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668825037070337, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 49516763, "username": "fuchoa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DGlIdhH0RqY?aENTREVISTA\u00a0\u2026 com JO\u00c3O AMO\u00caDO para o G1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuchoa/status/1037668825037070337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037666730116612096, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "Tem toda raz\u00e3o Conhe\u00e7a Jo\u00e3o Amo\u00eado, o candidato do NOVO para um Brasil mais seguro, simples e livre. \u27a1  https://www.wbca.st/ysCkLEw\u00a0 https://twitter.com/lpbragancabr/status/1037472730482991106\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1037666730116612096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666530744516609, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 213799398, "username": "flaviocpinheiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @Seneguini @engmarcoscampos @Marco_munt Liberal tamb\u00e9m \u00e9 contra privil\u00e9gios. Eu sou leigo sobre tributa\u00e7\u00e3o de entidades religiosas, mas entendo que h\u00e1 preocupa\u00e7\u00e3o com o abuso de isen\u00e7\u00f5es. Uma coisa \u00e9 isen\u00e7\u00e3o para manuten\u00e7\u00e3o de templos, outra coisa \u00e9 isen\u00e7\u00e3o para atividades comerciais dessas entidades. Merece discuss\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviocpinheiro/status/1037666530744516609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marco_munt,engmarcoscampos,Seneguini,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037666431889010688, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 51559588, "username": "leo_zenitte", "tweet": "\u201cN\u00e3o vim aqui para fazer promessa. Entrei para a pol\u00edtica porque cansei de ficar do outro lado da mesa ouvindo promessa.\u201d @joaoamoedonovo At\u00e9 agora, este \u00e9 o \"dono\" do meu voto para presidente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_zenitte/status/1037666431889010688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037666397189496832, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 52606011, "username": "valino1984", "tweet": "@joaoamoedonovo @Danielrvictor Eu entendo o seu ponto de vista......mas para primeiro turno ainda prefiro acreditar que podemos tentar mudar...n\u00e3o custa..Melhor do que jogar voto fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valino1984/status/1037666397189496832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Danielrvictor,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037666247801012224, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1037339701651353607, "username": "Alexand09542247", "tweet": "Esqueceram do Amoedo. 30 nele. #ondalaranja #joaoamoedo  https://twitter.com/folha/status/1037491345986867200\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ondalaranja,#joaoamoedo", "link": "https://twitter.com/Alexand09542247/status/1037666247801012224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663985523458048, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 87187101, "username": "Rodymacedo", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Pq o mecanismo n\u00e3o pode parar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodymacedo/status/1037663985523458048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037663260252749824, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 138154594, "username": "MooreDeveloper", "tweet": "Por conta de ataques desse tipo estou tentado a deixar de votar no @joaoamoedonovo e votar no @jairbolsonaro Voc\u00eas est\u00e3o fazendo errado... seguindo a mesmo ideologia radical da esquerda paz e amor... repensem... https://twitter.com/P_droMenezes/status/1037485173896634371\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MooreDeveloper/status/1037663260252749824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037662811026018304, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 43699950, "username": "RafaDJMion", "tweet": "@rodrigomonnerat @mottamarcos Jo\u00e3o Amoedo. S\u00f3 observar as entrevistas, sobretudo essa \u00faltima na CBN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaDJMion/status/1037662811026018304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamarcos,rodrigomonnerat"}
{"id": 1037662754935656449, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2346638175, "username": "fmelloRJ", "tweet": "@joaoamoedonovo Vamos ver quantos % ser\u00e3o necess\u00e1rios pra colocar \u201ccarinha\u201d na pesquisa. Falando em carinha, apenas os \u201camiguinhos\u201d n\u00e3o tem cara de mau. Nem o cartunista escapa da doutrina\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmelloRJ/status/1037662754935656449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037661989902974977, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 138154594, "username": "MooreDeveloper", "tweet": "N\u00e3o s\u00f3 ele, mas o @joaoamoedonovo tamb\u00e9m... #NOVO30 https://twitter.com/JuMagalhaesBH/status/1037489572991647744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30", "link": "https://twitter.com/MooreDeveloper/status/1037661989902974977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037661871812304896, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 52606011, "username": "valino1984", "tweet": "@joaoamoedonovo @Danielrvictor Existe uma grande diferen\u00e7a entre Dilma e Jo\u00e3o,  at\u00e9 pq a primeira era um fantoche do senhor Lula. Voto no Jo\u00e3o justamente por acreditar que precisamos de algo novo nesta pol\u00edtica falida que degrada a anos Brasil.  Melhor votar em algu\u00e9m que pensa em mudan\u00e7as do que nos mesmos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valino1984/status/1037661871812304896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Danielrvictor,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037661535273988096, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 138154594, "username": "MooreDeveloper", "tweet": "Espero que o @joaoamoedonovo siga esse ideia do @jairbolsonaro e abra essa caixa preta a verdadeira caixa de maldades... https://twitter.com/afranscosta/status/1037544201146310656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MooreDeveloper/status/1037661535273988096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037661084235259904, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1007296307587895296, "username": "AlanRochadeFar1", "tweet": "@o_colecionador Eu voto no @joaoamoedonovo mas n\u00e3o por esse motivo. Essas pesquisas s\u00e3o pat\u00e9ticas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanRochadeFar1/status/1037661084235259904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037660703581261830, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 148103490, "username": "wesleymirandarj", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 De Novo vcs ao tem a capa e a fala! N\u00e3o \u00e9 o interesse do povo que voc\u00eas v\u00e3o defender, isso eu tenho certeza.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesleymirandarj/status/1037660703581261830", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037660375192354818, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1007296307587895296, "username": "AlanRochadeFar1", "tweet": "@joaoamoedonovo Essas pesquisas Ibope/Globo s\u00e3o uma piada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanRochadeFar1/status/1037660375192354818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037659831702904832, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 38597415, "username": "ramaatkhey", "tweet": "@joaoamoedonovo @analuizaevarist @Joaodz_ @SilvaF49021457 @LogoEuRodrigo Taxar a Igreja, no fim, \u00e9 taxar doa\u00e7\u00e3o. As denomina\u00e7\u00f5es que lucram, assim como partidos que enriquecem seus donos, devem ser punidas segundo a legisla\u00e7\u00e3o que j\u00e1 existe pra isto. Ou seja, o argumento para apoiar a taxa\u00e7\u00e3o das igrejas que n\u00e3o tem fins lucrativos \u00e9 p\u00edfio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramaatkhey/status/1037659831702904832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LogoEuRodrigo,SilvaF49021457,Joaodz_,analuizaevarist,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037659159595048960, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 213799398, "username": "flaviocpinheiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @Seneguini @Marco_munt @engmarcoscampos A CBN fez uma pergunta que nunca tinha sido feita em um debate apenas com a possibilidade de responder Sim ou N\u00e3o. Qualquer uma dessas respostas \u00e9 critic\u00e1vel. Acho que \u00e9 um assunto n\u00e3o priorit\u00e1rio, mas que merece discuss\u00e3o mais aprofundada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviocpinheiro/status/1037659159595048960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "engmarcoscampos,Marco_munt,Seneguini,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037657662685622272, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 227398046, "username": "fabiosouza18", "tweet": "@programapanico @joaoamoedonovo @partidonovo30 Sou eleitor do Bolsonaro. Por\u00e9m, tenho que afirmar uma coisa. Como esse candidato n\u00e3o est\u00e1 nos debates e deixam o louco do cabo daciolo que chegou agora no \u00f4nibus e j\u00e1 sentiu na janela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiosouza18/status/1037657662685622272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo,programapanico"}
{"id": 1037657413195845632, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:00", "timezone": "CDT", "user_id": 979090537646051329, "username": "mariade76023521", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Corrigido na globonews!!! http://tinyurl.com/y9yczh5d\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariade76023521/status/1037657413195845632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037657247369883650, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 227398046, "username": "fabiosouza18", "tweet": "@programapanico @joaoamoedonovo @partidonovo30 @VictorMmaf Quem ele vai apoiar num eventual segundo turno ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiosouza18/status/1037657247369883650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VictorMmaf,partidonovo30,joaoamoedonovo,programapanico"}
{"id": 1037656510715834368, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3415543234, "username": "MarciaFBento", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Segunda feira?  Falar\u00e1 para as paredes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarciaFBento/status/1037656510715834368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037656471025184769, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 22979124, "username": "jprodrigues", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado quer carga tribut\u00e1ria mais simples e maior facilidade para abertura de empresas  https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/eleicoes/2018/noticia/2018/09/04/joao-amoedo-quer-carga-tributaria-mais-simples-e-maior-facilidade-para-abertura-de-empresas.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprodrigues/status/1037656471025184769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651989574938624, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 806359439699824644, "username": "The__Leite", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @JuniorJosemar Que seja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/The__Leite/status/1037651989574938624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuniorJosemar,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037651727720300544, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 52606011, "username": "valino1984", "tweet": "Voc\u00ea que est\u00e1 querendo votar no Bolsonaro , melhor rever. A rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 grande. Muito mais inteligente \u00e9 ir com @joaoamoedonovo para de fato afastar a esquerda comuna. J\u00e1 pensou Marina ou pior...Ciro Gomes?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valino1984/status/1037651727720300544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037651264765616129, "date": "2018-09-06", "time": "05:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Hoje vou para Campo Grande-MS, com o @ChristianProf_ e o Bernardinho.Vamos fazer uma apresenta\u00e7\u00e3o das nossas propostas para um NOVO Brasil \u00e0s 19h30, no Teatro do Col\u00e9gio Dom Bosco.Amanh\u00e3, dia 07/09, faremos uma caminhada \u00e0s 9h em frente \u00e0 cidade do Natal.Participe e divulgue!", "replies": 35, "retweets": 191, "likes": 1177, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037651264765616129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChristianProf_"}
{"id": 1037649374795505664, "date": "2018-09-06", "time": "05:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Pessoal, o Globo corrigiu a mat\u00e9ria de ontem e nos incluiu. pic.twitter.com/DH4mcZO21W", "replies": 173, "retweets": 679, "likes": 5144, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037649374795505664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649077641588736, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 757021480370733056, "username": "mauriciogreenbr", "tweet": "@Felippe_Hermes O problema q o @joaoamoedonovo indo ao congresso na segunda-feira n\u00e3o vai achar ningu\u00e9m quase. Vai constranger quem n\u00e3o trabalha, esses v\u00e3o ficar nervosos....Eu ia achar lindo\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciogreenbr/status/1037649077641588736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037647454102081536, "date": "2018-09-06", "time": "05:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 793370690191777796, "username": "andreropis", "tweet": "@BlogDoPim @LibertarianICe @maxilianobr @renatolbo A briga e de eleitores e o @joaoamoedonovo tomou as dores e est\u00e1 atacando desnecess\u00e1rio eu concordaria se @jairbolsonaro tivesse usando espa\u00e7o pra falar dele, oq n\u00e3o acontece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreropis/status/1037647454102081536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatolbo,maxilianobr,LibertarianICe,BlogDoPim,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037646516721262592, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1146203406, "username": "PedroBezerr4", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @AlamirMarinho @Claudia70245697 @naotemqfikrico @danielle_heise Mano, sai dessa bolha de direita e esquerda, voc\u00ea s\u00f3 consegue enxergar isso? Ele pode legalizar as drogas se essa for a solu\u00e7\u00e3o correta, atrav\u00e9s de exemplos em outros pa\u00edses, o novo prega a LIBERDADE, portanto n\u00e3o pode obrigar ngm a ser contra o aborto ente outras coisas", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroBezerr4/status/1037646516721262592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielle_heise,naotemqfikrico,Claudia70245697,AlamirMarinho,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037646367596965889, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 793370690191777796, "username": "andreropis", "tweet": "@BlogDoPim @LibertarianICe @renatolbo Mais foi o @jairbolsonaro que disse? Pois \u00e9 o @joaoamoedonovo (a pessoa) faz isso pra tentar chamar aten\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreropis/status/1037646367596965889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatolbo,LibertarianICe,BlogDoPim,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037646039736610816, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 793370690191777796, "username": "andreropis", "tweet": "@BlogDoPim @LibertarianICe @renatolbo @joaoamoedonovo faz ataques desnecess\u00e1rio parece uma crian\u00e7a querendo chamar aten\u00e7\u00e3o do @jairbolsonaro q parece cagar pra ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreropis/status/1037646039736610816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatolbo,LibertarianICe,BlogDoPim,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037645718599737346, "date": "2018-09-06", "time": "05:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 793370690191777796, "username": "andreropis", "tweet": "@BlogDoPim @LibertarianICe @renatolbo As pessoas atacam e n\u00e3o o @jairbolsonaro j\u00e1 o @joaoamoedonovo faz ataques diretos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreropis/status/1037645718599737346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatolbo,LibertarianICe,BlogDoPim,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037643756885958656, "date": "2018-09-06", "time": "05:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 185252711, "username": "alexfavajr", "tweet": "@joaoamoedonovo @LAMBARITO @clubedopairico \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexfavajr/status/1037643756885958656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clubedopairico,LAMBARITO,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037643444515221504, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 869844078262980609, "username": "Gangazumbba", "tweet": "@rehventura Seria interessante mostrar ao @joaoamoedonovo o que da pra comprar com 2 reais...6 jujubas de frutas ou iogurte4 amendoins com e sem casca6 p\u00e3es Meia passagem (no Rj)2 Halls1 cracudinha2 cappuccino com chocolate na m\u00e1quina da firma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gangazumbba/status/1037643444515221504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rehventura,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037643170375446528, "date": "2018-09-06", "time": "05:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 119066497, "username": "MeandHappy", "tweet": "@joaoamoedonovo @Anacris02Ana \u00c9 um vigarista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeandHappy/status/1037643170375446528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anacris02Ana,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037642633819111424, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 927181188984442880, "username": "RubensVianna6", "tweet": "Esse Jo\u00e3o amoedo do \" Novo\" ainda vai enganar muita gente, pode acreditar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubensVianna6/status/1037642633819111424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642627741573125, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 119066497, "username": "MeandHappy", "tweet": "@joaoamoedonovo V\u00e1 te catar Amoedo laranja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeandHappy/status/1037642627741573125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037642212933349377, "date": "2018-09-06", "time": "05:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 872834066, "username": "AlexGuerra1962", "tweet": "#VemComJo\u00e3o30 pra mudarmos realmente, para que pol\u00edticos sejam servidores \u00e0 popula\u00e7\u00e3o que os elegeu.@joaoamoedonovo#VamosRenovarTudo https://twitter.com/partidonovo30/status/1037471397675716608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/AlexGuerra1962/status/1037642212933349377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037642094851092480, "date": "2018-09-06", "time": "05:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 939605747175972864, "username": "Negro_Direita", "tweet": "@joaoamoedonovo @ThiagoSoares125 @MMagos93 Cara vc conseguiu falar em liberalismo, retirar estado da economia e tributar oq n\u00e3o \u00e9 tributado\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fGanhou o pr\u00eamio #EuNaoSeiDoQueEuToFalando do AnoTem q esconder o rosto mesmo, se n\u00e3o fica sujo na rodinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EuNaoSeiDoQueEuToFalando", "link": "https://twitter.com/Negro_Direita/status/1037642094851092480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MMagos93,ThiagoSoares125,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037641208615591936, "date": "2018-09-06", "time": "04:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "@joaoamoedonovo @ManaryCorte Claro porque como fica evidente ele \u00e9 o \u00fanico que iria realmente privatizar ,sanear e diminuir o governo, e diminuir impostos. Tudo assuntos que assustam o Centr\u00e3o#JoaoNosDebates#AmoedoPresidente", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates,#AmoedoPresidente", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1037641208615591936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManaryCorte,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037639594173456384, "date": "2018-09-06", "time": "04:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 185252711, "username": "alexfavajr", "tweet": "@LAMBARITO @clubedopairico Maior crescimento foi de @joaoamoedonovo, 200%, n\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexfavajr/status/1037639594173456384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clubedopairico,LAMBARITO,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037639020430483456, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 41736448, "username": "dannstweets", "tweet": "@joaoamoedonovo Boa!!! Agora s\u00f3 falta multiplicar por 10 \ud83d\ude4c\ud83c\udffbBora que d\u00e1 tempo hein!! Rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dannstweets/status/1037639020430483456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037637219866103808, "date": "2018-09-06", "time": "04:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 68309540, "username": "Tomazine420", "tweet": "@joaoamoedonovo Melhor pra todos como?Como o senhor juntou 450 milh\u00f5es ?Roubou de quem?", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tomazine420/status/1037637219866103808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037634175409508352, "date": "2018-09-06", "time": "04:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2575189718, "username": "KeuryPeres", "tweet": "Conhe\u00e7a um pouco mais do meu candidato,,,,Jo\u00e3o amoedoPartido novo,30  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1848540655253627&id=100002931304622\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KeuryPeres/status/1037634175409508352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037630901407174658, "date": "2018-09-06", "time": "04:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 947195745429487617, "username": "LuisFer0145759", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo Vc quer \u00e9 dinheiro, filhote de Ita\u00fa. Ganhou dinheiro no banquinho de juros altos extorquindo quem precisava e agora quer mais na sua gan\u00e2ncia. N\u00e3o caiam no conto da sereia. \u00c9 o novo Collor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisFer0145759/status/1037630901407174658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037629898976841733, "date": "2018-09-06", "time": "04:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 22979124, "username": "jprodrigues", "tweet": "Jornal Hoje | Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) cumpriu agenda de campanha em SP nesta ter\u00e7a (04) | Globoplay  https://globoplay.globo.com/v/6995588/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprodrigues/status/1037629898976841733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037626919095812097, "date": "2018-09-06", "time": "04:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 93219678, "username": "brunoalacid", "tweet": "@OGloboPolitica pronto agora voc\u00ea j\u00e1 tem um belo argumento para colocar @joaoamoedonovo nos Debates!#AmoedoNosDebates #Amoedo30 #AmoedoNo2\u00baTurno #Eleicoes2018 #OndaLaranja https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037519775084294144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AmoedoNosDebates,#Amoedo30,#AmoedoNo2\u00baTurno,#Eleicoes2018,#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/brunoalacid/status/1037626919095812097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037625715087364097, "date": "2018-09-06", "time": "03:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 93219678, "username": "brunoalacid", "tweet": "@jornalnacional @joaoamoedonovo @infomoney @mauriciocubas Vc n\u00e3o leu a reportagem ent\u00e3o... Deixa quieto... Fan\u00e1tico n\u00e3o rola de debater", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoalacid/status/1037625715087364097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mauriciocubas,infomoney,joaoamoedonovo,jornalnacional"}
{"id": 1037621348204462080, "date": "2018-09-06", "time": "03:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @Tarik_mohad @w4gn3rmh Bozo votou no Lula e Ciro, pediu votos p A\u00e9cio, ficou anos como companheiro de partido d Maluf, apoiou PMDB n RJ, vai p PSL q esta na planilha da Odebrecht,mas ele n\u00e3o sabia de nada, nunca ouviu falar de nada,  t\u00e1 parecendo at\u00e9 o poste da Dilma! Voa Brasil!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1037621348204462080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "w4gn3rmh,Tarik_mohad,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037621099046023168, "date": "2018-09-06", "time": "03:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @Tarik_mohad Bozo votou no Lula e Ciro, pediu votos p A\u00e9cio, ficou anos como companheiro de partido d Maluf, apoiou PMDB n RJ, vai p PSL q esta na planilha da Odebrecht,mas ele n\u00e3o sabia de nada, nunca ouviu falar de nada,  t\u00e1 parecendo at\u00e9 o poste da Dilma! Voa Brasil!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1037621099046023168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037614654258905089, "date": "2018-09-06", "time": "03:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 938336189316304896, "username": "Alexsander_sn", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Gr\u00e1fico de suma import\u00e2ncia, evidenciando uma REVIRAVOLTA no contexto pol\u00edtico com o inimagin\u00e1vel crescimento de Geralso Alckmin de 7% para 7%...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexsander_sn/status/1037614654258905089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037610486420963328, "date": "2018-09-06", "time": "02:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 23125399, "username": "douradomarcelo", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Na Rede Globo n\u00e3o h\u00e1 um equil\u00edbrio profissional na repercuss\u00e3o das not\u00edcias. Vem perdendo credibilidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douradomarcelo/status/1037610486420963328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037608652658618369, "date": "2018-09-06", "time": "02:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 860984657004965888, "username": "radicapitalista", "tweet": "@partidonovo30 @programapanico @joaoamoedonovo @paulocruzphi @amonteirorocha @anacand06961490 N\u00e3o h\u00e1 nada mais b\u00e1sico que a liberdade. Sem ela o \u00fanico ch\u00e3o que voc\u00ea tem pela frente \u00e9 o ch\u00e3o do atraso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radicapitalista/status/1037608652658618369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacand06961490,amonteirorocha,paulocruzphi,joaoamoedonovo,programapanico,partidonovo30"}
{"id": 1037601980947095552, "date": "2018-09-06", "time": "02:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1029963076781723649, "username": "ComandoCeleste2", "tweet": "Nesta v\u00e9spera do dia da Independ\u00eancia do pa\u00eds, quais pol\u00edticas deveriam ser adotadas para de fato termos a soberania nacional e termos parceiros estrat\u00e9gicos para o Brasil?#VeraCruzSoberana@jairbolsonaro@MarinaSilva@geraldoalckmin@cirogomes@GuilhermeBoulos@joaoamoedonovo", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#VeraCruzSoberana", "link": "https://twitter.com/ComandoCeleste2/status/1037601980947095552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva,geraldoalckmin,cirogomes,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037593777815334912, "date": "2018-09-06", "time": "01:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2236764102, "username": "ValenteWs", "tweet": "@joaoamoedonovo @cristianobz1 Falou o revoltado, intelectual de internet. Vai ler um livro, senhor!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValenteWs/status/1037593777815334912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristianobz1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037589788235374592, "date": "2018-09-06", "time": "01:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 14976965, "username": "malumoraes", "tweet": "ENTREVISTA com #JO\u00c3OAMO\u00caDO para o G1  https://youtu.be/DGlIdhH0RqY\u00a0 via @YouTube #AmoedoPresidente #N\u00e3oReelejaNingu\u00e9m #VamosRenovarTudo #VamosMudarTudo #partidoNovo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JO\u00c3OAMO\u00caDO,#AmoedoPresidente,#N\u00e3oReelejaNingu\u00e9m,#VamosRenovarTudo,#VamosMudarTudo,#partidoNovo", "link": "https://twitter.com/malumoraes/status/1037589788235374592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037582531326083073, "date": "2018-09-06", "time": "01:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 333741125, "username": "mouracarrodesom", "tweet": "SOU O NOVO O 30..JO\u00c3O AMO\u00caDOE QUEM N\u00c3O E???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mouracarrodesom/status/1037582531326083073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037573016929095680, "date": "2018-09-06", "time": "00:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 903037429539536896, "username": "Gononokk", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo que porra de liberal e vc que quer taxar igrejas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gononokk/status/1037573016929095680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037568082162720771, "date": "2018-09-06", "time": "00:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2236764102, "username": "ValenteWs", "tweet": "@joaoamoedonovo @cristianobz1 Perdeu os argumentos e come\u00e7ou a xingar \ud83d\ude02\ud83d\ude02Quem deveria estar estudando \u00e9 o senhor, eu tenho a perfeita plenitude das minha obriga\u00e7\u00f5es.Quando quiser passar vergonha, chame a mim.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValenteWs/status/1037568082162720771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristianobz1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037563853792600064, "date": "2018-09-05", "time": "23:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 157776828, "username": "vitorrnaves", "tweet": "@joaoamoedonovo @Rconstantino @nixonvermelho @gustavocanto89 N\u00e3o precisa se desculpar. A quest\u00e3o mais valiosa \u00e9 respeitar e respeitar opini\u00f5es alheias. Na minha opini\u00e3o o @partidonovo30 \u00e9 a renova\u00e7\u00e3o que clamamos o ano todo. N\u00e3o reeleger ningu\u00e9m era nossa meta. Mas as coisas mudam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrnaves/status/1037563853792600064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavocanto89,nixonvermelho,Rconstantino,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037560058735939586, "date": "2018-09-05", "time": "23:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 333741125, "username": "mouracarrodesom", "tweet": "GENTE ESTOU PERDENDO AMIZADES POR ESTAR APOIANDO O JO\u00c3O AMO\u00caDO..FODA-SE ME EXCLUAM..DE MALUCO JA CHEGA EU..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mouracarrodesom/status/1037560058735939586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037555956245323776, "date": "2018-09-05", "time": "23:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 853656605254184960, "username": "KathiaSheila", "tweet": "@joaoamoedonovo @Bopressor20 Medo que fala n\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KathiaSheila/status/1037555956245323776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037554169283010560, "date": "2018-09-05", "time": "23:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 393716730, "username": "eduardo23000", "tweet": "Vi as entrevistas do @joaoamoedonovo pro Panico da Jovem Pan e pra CBN/G1 e cada dia que passa eu tenho mais convic\u00e7\u00e3o do meu voto. Dia 7/10 \u00e9 30! @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo23000/status/1037554169283010560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037550929913032704, "date": "2018-09-05", "time": "22:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "@joaoamoedonovo @ViniciusPoit \u00c9 o medo...... muito medo que a historinha j\u00e1 n\u00e3o cola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1037550929913032704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniciusPoit,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037549357212557312, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 333741125, "username": "mouracarrodesom", "tweet": "HOJE SOU O Jo\u00e3o Amo\u00eado PARA PRESIDENTE..SE TIVER ALGUEM CONTRA POR AQUI..ME EXPLIQUE O PORQUE VOC\u00ca E CONTRA??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mouracarrodesom/status/1037549357212557312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549218569830401, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "Pr\u00f3prio Jo\u00e3o Amo\u00eado confirma nesse v\u00eddeo ao comentar que fui o \u00fanico pol\u00edtico que exerceu mandato a se filiar, passar no processo seletivo de candidatos e concorrer a deputado federal pelo partido Novo nestas elei\u00e7\u00f5es.#Marcel3030 #MudeoBrasil *Doe   https://www.wbca.st/hmtzVpw\u00a0 pic.twitter.com/K4QPFoRgR4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Marcel3030,#MudeoBrasil", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1037549218569830401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548021356158976, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "Conhe\u00e7a Jo\u00e3o Amo\u00eado, o candidato do NOVO para um Brasil mais seguro, simples e livre. \u27a1  https://www.wbca.st/ysCkLEw\u00a0 pic.twitter.com/DBfAyZoABz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1037548021356158976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546226219200512, "date": "2018-09-05", "time": "22:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 48401926, "username": "therezamoura", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @felevenhagen KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK MANOObrigada @geraldoalckmin por eu n\u00e3o ter nem que me esfor\u00e7ar pra ter voc\u00ea como motivo de chacota", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/therezamoura/status/1037546226219200512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felevenhagen,joaoamoedonovo,OGloboPolitica,geraldoalckmin"}
{"id": 1037546123274199041, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "Novo para mim \u00e9 estar na minha casa - como Jo\u00e3o Amo\u00eado confirma nesse v\u00eddeo ao comentar que fui o \u00fanico pol\u00edtico que exerceu mandato a se filiar, passar no processo seletivo de candidatos e concorrer a deputado federal pelo partido Novo nestas elei\u00e7\u00f5es.#Marcel3030 #MudeoBrasil pic.twitter.com/RcxEvGy3tU", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#Marcel3030,#MudeoBrasil", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1037546123274199041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545730666389505, "date": "2018-09-05", "time": "22:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1012007207091785728, "username": "aBernardo74", "tweet": "@joaoamoedonovo @_fIavio_ @IgorRossi93 1. ???2. Que teoria?! Sinceramente curioso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aBernardo74/status/1037545730666389505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IgorRossi93,_fIavio_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037544922843426816, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1020449080802185218, "username": "MercedesGuimar2", "tweet": "@joaoamoedonovo Rindo muito com os ataques e olha que voc\u00ea era o \"nanico\" ontem ...\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MercedesGuimar2/status/1037544922843426816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037543642221699073, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 263888995, "username": "elias_muros", "tweet": "@joaoamoedonovo Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elias_muros/status/1037543642221699073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037542494748266497, "date": "2018-09-05", "time": "22:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2775967402, "username": "ejr281063", "tweet": "Esse @joaoamoedonovo, do @partidonovo30, mostrando que \u00e9 mais do mesmo. https://twitter.com/TonhoDrinks/status/1037362536566452225\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ejr281063/status/1037542494748266497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037541617576493056, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 58494191, "username": "diegobrum_bfr", "tweet": "@g1politica Olha o @joaoamoedonovo chegaaaando!! #JoaoAmoedo #Novo30 #OndaLaranja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoAmoedo,#Novo30,#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/diegobrum_bfr/status/1037541617576493056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037540851004653570, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1012007207091785728, "username": "aBernardo74", "tweet": "@joaoamoedonovo @_fIavio_ @IgorRossi93 1. O que eu acredito \u00e9 irrelevante. Se quer argumentar use fatos.2. Irrelevante. N\u00e3o rebate as minhas afirma\u00e7\u00f5es anteriores.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aBernardo74/status/1037540851004653570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IgorRossi93,_fIavio_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037540247423336448, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3002100401, "username": "cadu_uff", "tweet": "@joaoamoedonovo Tem q melhorar os brindes do aplicativo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cadu_uff/status/1037540247423336448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037539479958052865, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 202751653, "username": "assisyurii", "tweet": "@joaoamoedonovo @geraldoalckmin @marapeclat Vi nada no Twitter ainda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assisyurii/status/1037539479958052865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marapeclat,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037538822286913536, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1020449080802185218, "username": "MercedesGuimar2", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Precisamos levar as ideias como manuten\u00e7\u00e3o da bolsa fam\u00edlia, voucher educa\u00e7\u00e3o , numa linguagem simples nas regi\u00f5es Norte( interior) e Nordeste , trabalhar mais as classes mais simples pois com o PT fr\u00e1gil, deve ter muitos indecisos nessas regi\u00f5es. Precisamos unir todo o Brasil.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MercedesGuimar2/status/1037538822286913536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037538443956563968, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 631317636, "username": "barrim0257", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Ningu\u00e9m quer saber do psdb personalit\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barrim0257/status/1037538443956563968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037537860507906048, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 720476823981813760, "username": "viteucu", "tweet": "@joaoamoedonovo @Anacris02Ana @rosaniaaraujo to come\u00e7ando a achar que os eleitores do bolsonaro t\u00e3o \u00e9 com medo do Amoedo.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viteucu/status/1037537860507906048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosaniaaraujo,Anacris02Ana,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037537396026474497, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1012007207091785728, "username": "aBernardo74", "tweet": "@joaoamoedonovo @_fIavio_ @IgorRossi93 1. Igreja n\u00e3o vive s\u00f3 de doa\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria2. Ele \u00e9 o \u00fanico que n\u00e3o usa nenhum dos fundos", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aBernardo74/status/1037537396026474497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IgorRossi93,_fIavio_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037536047637385216, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 745431281287168000, "username": "ismaelsoares29", "tweet": "@joaoamoedonovo @ThiagoSoares125 O estado n\u00e3o tem q interferir em nada o dinheiro \u00e9 dele ele da pra quem quiser ! N\u00e3o \u00e9 isso q os liberais pregam \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ismaelsoares29/status/1037536047637385216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiagoSoares125,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037535542815195137, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Na pesquisa feita pela rede social, numa amostragem de mais de 1 milh\u00e3o de pessoas, Jo\u00e3o Amoedo est\u00e1 em segundo, empatado tecnicamente com Bolsonaro. (quase 500mil votos \u00fanicos, isto \u00e9, s\u00f3 se pode votar uma vez por login).E ainda dizem que \u00e9 nanico: https://www.opinionstage.com/palmelonews1/em-quem-vc-vota-para-presidente\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037535542815195137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037534395576578048, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Se eu mostrar voc\u00ea pro pa\u00eds, eu perco \"minha boquinha\"Ass.: Globo\u00c9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037534395576578048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037534222460903425, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo sempre alerta... pic.twitter.com/x35RoCjiT6", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1037534222460903425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,gersongomes"}
{"id": 1037532904803450880, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3026420156, "username": "imoraexx", "tweet": "surreal demais joao amoedo ter um patrim\u00f4nio (declarado no tse) de mais de 425 milh\u00f5es de reais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imoraexx/status/1037532904803450880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532509054160902, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 287906926, "username": "luiztaveiros", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Pq a Globo favorece os poderosos amigos do sistema", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiztaveiros/status/1037532509054160902", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037532423754539008, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "@apyus Joao amoedo!!! Bota ai!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1037532423754539008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apyus"}
{"id": 1037531887584112645, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo quem avisa... pic.twitter.com/ZOGqixzGkV", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1037531887584112645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,gersongomes"}
{"id": 1037531827370713089, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 333741125, "username": "mouracarrodesom", "tweet": "ESTA VAI PARA OS ELEITORES DO BOLSONARO .SO N\u00c3O ESQUE\u00c7AM NAO ME LEVEM JUNTO. .SOU JO\u00c3O AMO\u00caDO.  https://www.facebook.com/100002638428308/posts/1798089576955639/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mouracarrodesom/status/1037531827370713089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531515494780928, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @LookingCritical @EnesioBelotti  pic.twitter.com/WNBhEqeoBc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037531515494780928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EnesioBelotti,LookingCritical,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037531467058950144, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 93830053, "username": "glauciataricano", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Boa sorte. Vc \u00e9 op\u00e7\u00e3o inteligente, para quem pensar um pouquinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauciataricano/status/1037531467058950144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037531402991005697, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1012007207091785728, "username": "aBernardo74", "tweet": "@joaoamoedonovo @_fIavio_ 1. Ele falou que \u00e9 a favor da taxa\u00e7\u00e3o de igrejas. Quem concluiu que isso \u00e9 o mesmo que cobrar imposto de doa\u00e7\u00f5es foi voc\u00ea. 2. O Jo\u00e3o Amoedo \u00e9 a favor de acabar com os fundos partid\u00e1rio e eleitoral.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aBernardo74/status/1037531402991005697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_fIavio_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037531191346376705, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita \u00c9 s\u00f3 estudar trabalhar e comprar um ....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037531191346376705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037530321829298176, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2519586179, "username": "GuilhermeGuirj", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Simples, porque voc\u00ea \u00e9 NANICO!N\u00e3o tem relev\u00e2ncia para a popula\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeGuirj/status/1037530321829298176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037530234415923201, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 108429677, "username": "bauschgafner", "tweet": "@joaoamoedonovo @renato_battista Globalista. Lamento muito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bauschgafner/status/1037530234415923201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renato_battista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037529712439029761, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2519586179, "username": "GuilhermeGuirj", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ @SilvaF49021457 N\u00e3o \u00e9 porque h\u00e1 personalidade jur\u00eddica que \u00e9 uma empresa. Erro crasso, antes de proferir opini\u00f5es sem qualquer embasamento ou fundamenta\u00e7\u00e3o \u00e9 melhor n\u00e3o escrever nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeGuirj/status/1037529712439029761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilvaF49021457,Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037528887276789760, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 55064873, "username": "jorgecezar", "tweet": "Vamos aos n\u00fameros: Jair Bolsonaro (PSL): 22%; Marina Silva (Rede): 12%; Ciro Gomes (PDT): 12%; Geraldo Alckmin (PSDB): 9%; Fernando Haddad (PT): 6%; Alvaro Dias (Podemos): 3%; Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%; Henrique...  https://www.facebook.com/jorge.cezar.3/posts/2091978844169948\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgecezar/status/1037528887276789760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528847212793861, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2519586179, "username": "GuilhermeGuirj", "tweet": "@joaoamoedonovo @ThiagoSoares125 @MMagos93 \u00c9 s\u00e9rio que voc\u00ea igualou igrejas a empresas?Sugiro estudar S\u00e9rgio Campinho, Rubens Requi\u00e3o ou F\u00e1bio Ulhoa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeGuirj/status/1037528847212793861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MMagos93,ThiagoSoares125,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037528740320948224, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 142732295, "username": "TLvasconcellos", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Pelo visto o Novo j\u00e1 est\u00e1 incomodando, v\u00e1rias coment\u00e1rios babacas j\u00e1 rolando... #OndaLaranja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/TLvasconcellos/status/1037528740320948224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037528500243255296, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 38597415, "username": "ramaatkhey", "tweet": "@joaoamoedonovo @analuizaevarist @Joaodz_ @SilvaF49021457 @LogoEuRodrigo O problema \u00e9 separar o joio do trigo. J\u00e1 existe legisla\u00e7\u00e3o pra punir os charlat\u00f5es... vemos vez ou outra esses casos... Logo, desnecess\u00e1rio taxar. \u00c9 necess\u00e1rio punir o que est\u00e1 fora da lei. Ou vamos taxar tbm as doa\u00e7\u00f5es que o partido NOVO recebe... dar o exemplo, n\u00e3o \u00e9!? \ud83d\ude09", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramaatkhey/status/1037528500243255296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LogoEuRodrigo,SilvaF49021457,Joaodz_,analuizaevarist,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037528059476430848, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 56412104, "username": "Hic76", "tweet": "@joaoamoedonovo Como pode se dizer liberal se apoia medidas que invadem a vida privada? A rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 baixa pq NINGU\u00c9M sabe quem voc\u00ea \u00e9 meu caro. S\u00f3 por isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hic76/status/1037528059476430848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037527899530768384, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 70850600, "username": "Alex_luz", "tweet": "Se eu ganhasse 1 real cada vez que o Par\u00e1 erra uma jogada, eu teria mais dinheiro que o Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alex_luz/status/1037527899530768384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527400341495810, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 202751653, "username": "assisyurii", "tweet": "Os ratos est\u00e3o brigando pelo queijo!!Melhor coisas que o Temer fez. Deixou expl\u00edcito como funciona esse toma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1 e que com o @geraldoalckmin na presid\u00eancia, n\u00e3o ser\u00e1 diferente.To gostando dessa treta a\u00ed. Quero mais.S\u00f3 espero que o @joaoamoedonovo consiga ganhar espa\u00e7o.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assisyurii/status/1037527400341495810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037527174226563077, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 38597415, "username": "ramaatkhey", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Algu\u00e9m do 17 mencionou algo do tipo quando questionado sobre governabilidade (Mour\u00e3o ou Guedes, n\u00e3o me recordo), mas citando como inspira\u00e7\u00e3o os EUA... cujo presidente vai ao congresso discursar tbm vez ou outra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramaatkhey/status/1037527174226563077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037526931208593408, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 55660532, "username": "claudioabad", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo O sistema \u0117 foda, amigo (Nascimento, Capit\u00e3o)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudioabad/status/1037526931208593408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037525809588781066, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1007296307587895296, "username": "AlanRochadeFar1", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Essa Globo \u00e9 uma piada de p\u00e9ssimo gosto mesmo... kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanRochadeFar1/status/1037525809588781066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037524316827660288, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 17327574, "username": "RenanLTReis", "tweet": "@joaoamoedonovo Serei seu eleitor, contudo sou TOTALMENTE CONTR\u00c1RIO \u00e0 taxa\u00e7\u00e3o de Igrejas/Templos Religiosos. Afinal, sou contra qualquer tipo de aumento de impostos! Favor, explique essa sua posi\u00e7\u00e3o. Vamos debat\u00ea-la!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanLTReis/status/1037524316827660288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037524203715657729, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 958374844013465600, "username": "Pedrokacowicz", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Alem de te garfarem, desenharam a linha do Alckemin como se tivesse aumentado o percentual, sendo que manteve os mesmos 7% ! haha O \u00fanico bonquinho que esta sorridente \u00e9 o @Haddad_Fernando !ESTRANHO...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedrokacowicz/status/1037524203715657729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037523068124635137, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita Eu desejo um pa\u00eds com alto \u00edndice de desenvolvimento humano, com Seguran\u00e7a, Sa\u00fade e Educa\u00e7\u00e3o e aonde o trabalho e o m\u00e9rito sejam a regra #umnovobrasilvemai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#umnovobrasilvemai", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037523068124635137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037522398436892674, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@BlogOlhoNaMira @HelhoAS @MarioFe93612169 Fico at\u00e9 receoso de perguntar, por conta de alguns ataques fakes contra ele, mas voc\u00eas conhecem o Jo\u00e3o Amoedo?", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037522398436892674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarioFe93612169,HelhoAS,BlogOlhoNaMira"}
{"id": 1037522095914315776, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@mtrindadenovo @joaoamoedonovo @riquinho50 N\u00f3s acreditamos na livre iniciativa e na livre concorr\u00eancia com um Estado facilitador e simples, sem burocracia aonde todos possam empreender, como no transporte. #VamosRenovarTudo #DrCarlosdoNOVO30033 @partidonovo30 @NOVO30RJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#DrCarlosdoNOVO30033", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037522095914315776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "riquinho50,partidonovo30,joaoamoedonovo,mtrindadenovo,NOVO30RJ"}
{"id": 1037521861058412545, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1305827226, "username": "simsaogoncalo", "tweet": "@ptbrasil @mathguima526 @joaoamoedonovo, @cirogomes, @geraldoalckmin ou @MarinaSilva t\u00eam muito mais l\u00f3gica que esses dois partidos e candidatos desnecess\u00e1rios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/simsaogoncalo/status/1037521861058412545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mathguima526,ptbrasil,joaoamoedonovo,cirogomes,geraldoalckmin,MarinaSilva"}
{"id": 1037521296345706497, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@joaoamoedonovo @RogerioGigante @xpycs1910 @ajunimau @franksouza183 @dionatandiego11 Financiamento do Ita\u00fa Unibanco de 30mil reais? Que vergonha rs. 100 reais meus amigos d\u00e3o, mas seria merreca. Se fossem milion\u00e1rios, 30mil seria o cafezinho. Grande financiamento. \ud83e\udd19", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037521296345706497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dionatandiego11,franksouza183,ajunimau,xpycs1910,RogerioGigante,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037521252481728513, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 192720956, "username": "ARCHIVIUM", "tweet": "@joaoamoedonovo @alvarodias_ @Haddad_Fernando @geraldoalckmin @cirogomes @MarinaSilva @jairbolsonaro @radiobandnewsfm O Ibope parece que precisa dar uma calibrada, ou ent\u00e3o n\u00e3o sabemos ler os n\u00fameros, ou tamb\u00e9m n\u00e3o parece ser muito confi\u00e1vel nas pesquisas. N\u00e3o seria isso, @CanalDoOtario?Pra refletir...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ARCHIVIUM/status/1037521252481728513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiobandnewsfm,jairbolsonaro,MarinaSilva,cirogomes,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,alvarodias_,joaoamoedonovo,CanalDoOtario"}
{"id": 1037521221297098752, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@partidonovo30 @mtrindadenovo @joaoamoedonovo @mafrancoso Caro MauroEu sou doutor porque tenho doutorado e sou m\u00e9dico. Eu valorizo a forma\u00e7\u00e3o pessoal e sem duvida, assim como voc\u00ea, gostaria que uma pessoa com boa forma\u00e7\u00e3o me operasse em uma Emerg\u00eancia e n\u00e3o um curioso qualquer, assim como desejo o melhor ao meu pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037521221297098752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafrancoso,joaoamoedonovo,mtrindadenovo,partidonovo30"}
{"id": 1037520475143000064, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 390782346, "username": "ramiresfelix1", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo medo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramiresfelix1/status/1037520475143000064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037520404657659909, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita N\u00e3o seria bom um pa\u00eds inteiro como o Leblon ou como qualquer pa\u00eds produtivo e desenvolvido ? Ou prefere como est\u00e1 ?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037520404657659909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037519775084294144, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": ".@OGloboPolitica, assim como o \u00c1lvaro Dias, estou com 3% nessa \u00faltima pesquisa do Ibope.Poderia explicar por que fui ignorado? pic.twitter.com/7cuUZJCCRZ", "replies": 317, "retweets": 715, "likes": 4112, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037519775084294144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1037519636265414656, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 38597415, "username": "ramaatkhey", "tweet": "Enquanto a Fran\u00e7a quer a volta da for\u00e7a caritativa da Igreja Cat\u00f3lica, reconhecendo a sua import\u00e2ncia pra sociedade, o @joaoamoedonovo vem com ideinha de taxar as igrejas, que vivem de doa\u00e7\u00f5es... Mas que tal taxar as doa\u00e7\u00f5es que o @partidonovo30 recebe? Dar exemplo que chama, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramaatkhey/status/1037519636265414656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037517034056232960, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2855093823, "username": "analuizaevarist", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ @SilvaF49021457 A quest\u00e3o \u00e9 substituir a caridade individual (privada) pela redistribui\u00e7\u00e3o for\u00e7ada. A igreja tem um papel importante na sociedade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuizaevarist/status/1037517034056232960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilvaF49021457,Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037516493804724226, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 954003240185626625, "username": "TrouxaYuri", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ @SilvaF49021457 Pegar imposto dos outros pra pagar as coisas de outro grupo \u00e9 privil\u00e9gioDeixar de obrig\u00e1-las a te dar dinheiro coercitivamente n\u00e3o \u00e9 privil\u00e9gio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrouxaYuri/status/1037516493804724226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilvaF49021457,Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037515985769713665, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 27355378, "username": "caroloak", "tweet": "@joaoamoedonovo @sebastiaotstpa ele eh liberal, bolsonaro conservador, eh a ant\u00edtese dele. \u00d3bvio que vai atacar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroloak/status/1037515985769713665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sebastiaotstpa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037515672715186177, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 247878652, "username": "vidaloriginal", "tweet": "N\u00e3o vou me iludir, n\u00e3o vou me iludir::::::::::Jo\u00e3o Amoedo para presidente \ud83d\udc9a  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2155103277898482&id=100001964928272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vidaloriginal/status/1037515672715186177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515465244008449, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 27355378, "username": "caroloak", "tweet": "@joaoamoedonovo @leonanthomaz @GeneralOsoriio a propriedade do Leandro russo vale mais que os n\u00fameros HAHAHAAHHAHAHAHDOSJSKASJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroloak/status/1037515465244008449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeneralOsoriio,leonanthomaz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037515069377134602, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1013440710454988801, "username": "leonanthomaz", "tweet": "@joaoamoedonovo @GeneralOsoriio Pior ainda \u00e9 o palha\u00e7o, que al\u00e9m de ficar 30 anos sem fazer nada no Congresso, ainda assumiu publicamente  que votou no Lula.. Pois \u00e9..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonanthomaz/status/1037515069377134602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeneralOsoriio,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037514910417215495, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 954003240185626625, "username": "TrouxaYuri", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ @SilvaF49021457 como se n\u00e3o ser roubado pelo estado fosse um privil\u00e9gio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrouxaYuri/status/1037514910417215495", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilvaF49021457,Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037514078661566464, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2855093823, "username": "analuizaevarist", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ @SilvaF49021457 D\u00e1 onde voc\u00ea tirou que sigo homens de terno. Existe mercen\u00e1rios, mas h\u00e1 igrejas que faz o que Estado n\u00e3o deveria fazer. Caridade!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuizaevarist/status/1037514078661566464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilvaF49021457,Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037513879646097409, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 218325899, "username": "paulobaia", "tweet": "A pesquisa Ibope com as inten\u00e7\u00f5es de voto para presidente da rep\u00fablica divulgada hoje, dia 5 de setembro, destaca o crescimento de Jair Bolsonaro, Geraldo Alckmin, Jo\u00e3o Amoedo e Fernando Haddad.Tamb\u00e9m vale...  https://www.facebook.com/100001883452066/posts/2279677332105026/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulobaia/status/1037513879646097409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513800877043712, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 954003240185626625, "username": "TrouxaYuri", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ @SilvaF49021457 \"La vem a crentalhada reclamar da asneira que meu candidato defende\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrouxaYuri/status/1037513800877043712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilvaF49021457,Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037512766704312320, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 99952184, "username": "maxpresi", "tweet": "@cirogomes @FeCastanhari @pecesiqueira Al\u00f4 @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxpresi/status/1037512766704312320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pecesiqueira,FeCastanhari,cirogomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037512680171626496, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2855093823, "username": "analuizaevarist", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ @SilvaF49021457 Para de ser imbecil. Eu voto no Amo\u00eado, mas foi p\u00e9ssimo para ele afirmar isso.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuizaevarist/status/1037512680171626496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilvaF49021457,Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037512468795412480, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 713429735381057537, "username": "Miguel94br", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ Hahaha no mundo real n\u00e3o \u00e9 assim ne, N\u00e3o seja hip\u00f3crita. Dono de igreja n\u00e3o paga imposto e arrecada muito, f\u00e1brica de fazer dinheiro. Neg\u00f3cio mais lucrativo que existe, se tudo der errado aqui vou abrir uma igreja tambem.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miguel94br/status/1037512468795412480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511926107070464, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1013440710454988801, "username": "leonanthomaz", "tweet": "@joaoamoedonovo @GeneralOsoriio Mais tempo de TV \u00e9 mais tempo pra ele mostrar o quanto \u00e9 palha\u00e7o e despreparado.. Enfim, veremos..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonanthomaz/status/1037511926107070464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeneralOsoriio,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511913620549633, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 494169033, "username": "BLOGBOTAFOGOE", "tweet": "@joaoamoedonovo @costabylli Pois \u00e9... mas pode ter 5 e o segundo ter 10... est\u00e1 correndo atr\u00e1s.  Onde vai dar, s\u00f3 as urnas v\u00e3o  dizer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BLOGBOTAFOGOE/status/1037511913620549633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "costabylli,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511703863480321, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 259058992, "username": "Roseab_Cps", "tweet": "@joaoamoedonovo  pic.twitter.com/nexsof7Gme", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roseab_Cps/status/1037511703863480321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511627468402688, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 259058992, "username": "Roseab_Cps", "tweet": "@joaoamoedonovo Ol\u00e1 Jo\u00e3o, gostei de suas propostas e de alguns candidatos ao congresso, mas recebi essa not\u00edcia e gostaria de esclarecimento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roseab_Cps/status/1037511627468402688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511370214920192, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1013440710454988801, "username": "leonanthomaz", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ Acho correto cobrar imposto em cima dos bens que ela possua.. Uns tem carros, terrenos, jatos.. Como diz na B\u00edblia, \"Dai de C\u00e9sar o que \u00e9 de C\u00e9sar\"...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonanthomaz/status/1037511370214920192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511286253346816, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3404410017, "username": "LianouJensen", "tweet": "@ThiagoFly @CanalDoOtario @HumanAscendente Ai sim! Kk. De fato. Mas independente do que nos aguarda nessas elei\u00e7\u00f5es, estou muito confiante nas pr\u00f3ximas. Jo\u00e3o Amoedo e a direita em si ter\u00e3o muito tempo para se fortalecer at\u00e9 l\u00e1. O conte\u00fado da Internet, como o Brasil Paralelo, v\u00e3o ajudar bastante em quest\u00e3o de conhecimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LianouJensen/status/1037511286253346816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HumanAscendente,CanalDoOtario,ThiagoFly"}
{"id": 1037511142569062401, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:47", "timezone": "CDT", "user_id": 393716730, "username": "eduardo23000", "tweet": "@joaoamoedonovo @_marcoxvinicius @Duvidas_Cartola Ele falou que taxaria todas as Igrejas? Fizeram uma pergunta sobre ser a favor ou n\u00e3o em que ele s\u00f3 podia responder sim ou n\u00e3o, mas n\u00e3o disse que faria isso e nem tem proposta pra isso. Ele deixa claro que opini\u00e3o pessoal n\u00e3o significa que ele far\u00e1 isso num poss\u00edvel governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo23000/status/1037511142569062401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,_marcoxvinicius,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037510721909731330, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4611468747, "username": "TTsBrasilNews", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado participa da s\u00e9rie de entrevistas de presidenci\u00e1veis \u00e0 r\u00e1dio CBN e ao G1 #Elei\u00e7\u00f5esNoTTs pic.twitter.com/wWfRrg8opW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esNoTTs", "link": "https://twitter.com/TTsBrasilNews/status/1037510721909731330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510552979955712, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 494169033, "username": "BLOGBOTAFOGOE", "tweet": "@joaoamoedonovo @costabylli Considerando que quem est\u00e1 em segundo tem 12% e a margem de erro da pesquisa \u00e9 de 2%, d\u00e1 para ter esperan\u00e7a sim.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BLOGBOTAFOGOE/status/1037510552979955712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "costabylli,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037510311006425094, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 732710219667640320, "username": "torvi22790", "tweet": "@leciccarelli @joaoamoedonovo S\u00f3 o ciro pode tirar o bolsonabo cicca,juntar forcas ok #ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ciro12", "link": "https://twitter.com/torvi22790/status/1037510311006425094", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,leciccarelli"}
{"id": 1037510068315594752, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 494169033, "username": "BLOGBOTAFOGOE", "tweet": "@joaoamoedonovo @ThiagoSoares125 N\u00e3o entendi a contradi\u00e7\u00e3o... ainda mais quando se observa que igrejas muitas vezes s\u00e3o usadas para lavar dinheiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BLOGBOTAFOGOE/status/1037510068315594752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiagoSoares125,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037509396732030976, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 907035070078308353, "username": "gwenithfaen", "tweet": "@joaoamoedonovo @Anaviazan @vransilva @luiz_marcon @SouzaEndrigo @rose_sardinha @_jorgearnaldo @brasildevolta E voc\u00ea sabe o que o SL do partido do Bolsonaro significa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gwenithfaen/status/1037509396732030976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasildevolta,_jorgearnaldo,rose_sardinha,SouzaEndrigo,luiz_marcon,vransilva,Anaviazan,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037508843419447297, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4611468747, "username": "TTsBrasilNews", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro lidera com 22%, Marina e Ciro empatam da disputa pela ida ao segundo turno com 12% cada; Ciro, Alckmin, Haddad, Meirelles e at\u00e9 Jo\u00e3o Amo\u00eado cresceram em rela\u00e7\u00e3o ao 1\u00b0 levantamento #Elei\u00e7\u00f5esNoTTs pic.twitter.com/rKWxepjFfN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esNoTTs", "link": "https://twitter.com/TTsBrasilNews/status/1037508843419447297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508366304722944, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 10458242, "username": "paulosampa", "tweet": "Acho que vou votar no @joaoamoedonovo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulosampa/status/1037508366304722944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037508120820498432, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1013440710454988801, "username": "leonanthomaz", "tweet": "@joaoamoedonovo Foco no segundo turno.. Dificilmente a rejei\u00e7\u00e3o do Bolsonaro diminuir\u00e1..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonanthomaz/status/1037508120820498432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037507963911589888, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1034887592892882944, "username": "MateusKair", "tweet": "@joaoamoedonovo  pic.twitter.com/56I4riZxvx", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 63, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusKair/status/1037507963911589888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037507272648351745, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 256730310, "username": "joaoamoedonovo", "tweet": "Pessoal, estamos no jogo!Subimos dois pp no Ibope e estamos empatados tecnicamente com Haddad e A. Dias.Nossa rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 de apenas 12%, muito menor que os demais candidatos. Agora precisamos redobrar nossos esfor\u00e7os, para crescer ainda mais e construir um pa\u00eds melhor para todos pic.twitter.com/UUJKles5H6", "replies": 506, "retweets": 2070, "likes": 10294, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037507272648351745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506659923513344, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4892079256, "username": "MARCOEVERS2", "tweet": "@g1 @tekaribeiro @rodolfodido JO\u00c3O AMOEDO do @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCOEVERS2/status/1037506659923513344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodolfodido,tekaribeiro,g1,partidonovo30"}
{"id": 1037506603896000517, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 77758180, "username": "TaniaVarella", "tweet": "@joaoamoedonovo @P_droMenezes @SrMillionerd @anacand06961490 Eu tamb\u00e9m... lamento que Jo\u00e3o n\u00e3o tenha usado o fundo partid\u00e1rio. Uma pureza exagerada. Teria visibilidade nacional e alcan\u00e7aria um grande eleitorado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaniaVarella/status/1037506603896000517", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacand06961490,SrMillionerd,P_droMenezes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037505816906145798, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 24886628, "username": "kenzorj", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @Tarik_mohad O cara t\u00e1 gritando l\u00e1 do fosso do 1% e voc\u00ea fica dando visibilidade para ele. Deixa o laranja de xepa falando com seu eleitorado ideologicamente safad\u0103o, esses gostam daquele 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kenzorj/status/1037505816906145798", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037504649148870656, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 35285622, "username": "guiba_RJ", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/AMbCROZ259E?aVaquinha\u00a0\u2026 Virtual do Jo\u00e3o Amo\u00eado bate 500 mil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guiba_RJ/status/1037504649148870656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037504448032063488, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 279733437, "username": "tuareg32rj", "tweet": "@CBNoficial @joaoamoedonovo #JoaoNosDebates Jo\u00e3o voc\u00ea \u00e9 10! Vamos com tudo nesta elei\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates", "link": "https://twitter.com/tuareg32rj/status/1037504448032063488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,CBNoficial"}
{"id": 1037503870673592321, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1030680753221320710, "username": "AlanLarieu", "tweet": "@joaoamoedonovo @genizahvirtual Se as pessoas n\u00e3o acreditam na ideia, na proposta,  nos valores,  n\u00e3o adianta vc gastar toda a sua fortuna nisso. Ou estamos juntos  ou melhor nem come\u00e7ar. Diferente dos outros partidos, o Novo n\u00e3o \u00e9 do Amoedo. Foi criado por outras 181 pessoas da sociedade civil. Vide ATA TSE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanLarieu/status/1037503870673592321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "genizahvirtual,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037503814302134272, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 796213925167644676, "username": "nandoplayer_RJ", "tweet": "@LaroccaRA @joaoamoedonovo @incognittta Acredite no que quiser, o plano \u00e9 esse mesmo,  unir a Am\u00e9rica do Sul,  unir a Asia e Europa,  uma s\u00f3 moeda. Um s\u00f3 L\u00edder,  mas pra isso,  uma grande redu\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o,  que j\u00e1 est\u00e1 acontecendo,  atrav\u00e9s desses religiosos que matam em nome de \"Deus\" e se espalham pelo mundo..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandoplayer_RJ/status/1037503814302134272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "incognittta,joaoamoedonovo,LaroccaRA"}
{"id": 1037503690566000640, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "@carolaf88 @ffmagalhaes @OpusckiSulains @2309TaniaS Alkmin? N\u00e3o  cresce. O ideal \u00e9 Jo\u00e3o  Amoedo, do Partido Novo.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1037503690566000640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "2309TaniaS,OpusckiSulains,ffmagalhaes,carolaf88"}
{"id": 1037500488823046144, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 74906834, "username": "Fcastilhorj", "tweet": "Ver colega que cursou a mesma faculdade que voc\u00ea (Hist\u00f3ria) em universidade p\u00fablica (UFRJ) defendendo Jo\u00e3o Amoedo e sua privatiza\u00e7\u00e3o irrestrita \u00e9 de embrulhar o est\u00f4mago \ud83d\ude2b", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fcastilhorj/status/1037500488823046144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495984669057025, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2500568392, "username": "Adrianiin_fb", "tweet": "@joaoamoedonovo @wanglausson @augustoeu @CacauHeinz \u00c9 \u00f3bvio q isso \u00e9 importante. Um vc tem livre mercado e etc e o outro o governo controla tudo e etc.. Vc vota em quem quiser mas no 2 turno vai ter q decidir no q vai votar e parece q vai ser contra a sua convic\u00e7\u00e3o. Espero q use a raz\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adrianiin_fb/status/1037495984669057025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CacauHeinz,augustoeu,wanglausson,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037493841656340480, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 269963267, "username": "nando7733", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ary_AntiPT Infelizmente no Brasil quem tem dinheiro \u00e9 endemoniado pelos outros, n\u00e3o voltaria nele pq meu presidente usa uma 9mm kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nando7733/status/1037493841656340480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ary_AntiPT,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037490794633080835, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @CBNoficial @danielsabino88 Essa fala mansa e racional, respostas firmes e coesas... sabe o que tem por tr\u00e1s?A maior armadilha da vida dos pol\u00edticos.O \u00fanico, em anos, que tem coragem de acabar com os privilegiados que vivem em outro planeta, mas habitam Bras\u00edlia vez ou outra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1037490794633080835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielsabino88,CBNoficial,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037490705491476480, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 213799398, "username": "flaviocpinheiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @EmersonLessa O NOVO evita r\u00f3tulos. Leia sobre o NOVO aqui:  http://www.novo.org.br\u00a0. O programa de governo do Amoedo est\u00e1 aqui:  https://goo.gl/HXfqe7\u00a0.  O NOVO n\u00e3o aceita nem filiado ficha suja e defende o fortalecimento de leis contra corrup\u00e7\u00e3o. Conhe\u00e7a @mtrindadenovo para governador do RJ.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviocpinheiro/status/1037490705491476480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmersonLessa,joaoamoedonovo,mtrindadenovo"}
